{"name":"Ahmeti Wp Timeline","slug":"ahmeti-wp-timeline","version":"5.1","author":"<a href=\"http:\/\/ahmeti.net\/\">Ahmet Imamoglu<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/ahmeti\/","contributors":{"ahmeti":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/ahmeti\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a2c1aadd33adc73eb97ec063b8771475?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"ahmeti"}},"requires":"3.3","tested":"4.0.38","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":82,"ratings":{"5":7,"4":0,"3":1,"2":1,"1":1},"num_ratings":10,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":100,"last_updated":"2014-10-13 9:30pm GMT","added":"2013-08-23","homepage":"http:\/\/ahmeti.net\/","sections":{"description":"<p>[EN]<br \/>\nYou can prepare your own timeline by years.<br \/>\nYou can also make a famous person&#8217;s timeline such as singers, footballers, artists<br \/>\nYou can also prepare more than one timeline.<br \/>\nYou can show a timeline in any wordpress page as you wish.<br \/>\nBC and AD option gives you a chance to make a timeline about an event which has begun BC and continued to AD.<br \/>\nYou can add any multimedia (mp3, video, pictures&#8230;) into timeline.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/ahmeti-wp-timeline\/installation\/\" rel=\"ugc\">For Details, Refer to Installation Page<\/a> |<br \/>\n<a href=\"http:\/\/ahmeti.net\/ahmeti-wp-timeline-zaman-cizelgesi-eklentisi\/\" rel=\"nofollow ugc\">Please Follow Article About<\/a><\/p>\n<p>[TR]<br \/>\nKendinize ait zaman \u00e7izelgesini (timeline) y\u0131llara g\u00f6re haz\u0131layabilirsiniz,<br \/>\nBa\u015fka birisine (sanat\u00e7\u0131,top\u00e7u,pop\u00e7u) ait zaman \u00e7izelgesi (timeline) yapabilirsiniz,<br \/>\nBirden \u00e7ok zaman \u00e7izelgesi (timeline) olu\u015fturmaya imkan\u0131na kavu\u015fabilirsiniz,<br \/>\n\u0130stedi\u011finiz wordpress sayfas\u0131nda istedi\u011finiz zaman \u00e7izelgesini (timeline) g\u00f6sterebilirsiniz,<br \/>\nMilattan \u00f6nce \u00f6zelli\u011fi ile milattan \u00f6nce ba\u015flam\u0131\u015f ve g\u00fcn\u00fcm\u00fcze kadar devam eden olaylar\u0131n zaman \u00e7izelgesini (timeline) olu\u015fturabilirsiniz,<br \/>\nYazd\u0131\u011f\u0131n\u0131z olaylar\u0131n i\u00e7ine her t\u00fcrl\u00fc \u00e7oklu ortam (resim,video,mp3 vb.) ekleyebilirsiniz.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/ahmeti-wp-timeline\/installation\/\" rel=\"ugc\">Detaylar i\u00e7in Y\u00fckleme Sayfas\u0131na Bak\u0131n<\/a> |<br \/>\n<a href=\"http:\/\/ahmeti.net\/ahmeti-wp-timeline-zaman-cizelgesi-eklentisi\/\" rel=\"nofollow ugc\">\u0130lgili Yaz\u0131y\u0131 Takip Edin<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.technotarek.com\/timeliner\/\" rel=\"nofollow ugc\"> Thank you for Timeliner.js | by Tarek Anandan<\/a> Tarek Anandan is a freelance website designer based in Washington DC. He design and build custom websites, primarily for nonprofit organizations, art projects and other socially focused ventures.<\/p>\n","installation":"<ul>\n<li>English\n<ol>\n<li>Send the file &#8220;ahmeti-wp-timeline&#8221; inside .zip into &#8220;\/wp-content\/plugins&#8221;<\/li>\n<li>Go to Admin Panel &gt; Plugins menu to activate plugin.<\/li>\n<li>A little button will show up [this picture] (http:\/\/ahmeti.net\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/AhmetiWpTimelineEditor.png)<\/li>\n<li>After clicking the button, you can select which timeline to show by entering &#8220;Grup_ID&#8221; value and hit &#8220;ADD&#8221; button.<\/li>\n<li>Shortcode example: [ahmetiwptimeline groupid=&#8221;1&#8243; sort=&#8221;DESC&#8221; state=&#8221;open&#8221;]<\/li>\n<li>Examples: sort=&#8221;ASC&#8221; or sort=&#8221;DESC&#8221; \/ state=&#8221;open&#8221; or state=&#8221;close&#8221;<\/li>\n<\/ol>\n<\/li>\n<li>Turkish\n<ol>\n<li><code>\/wp-content\/plugins\/<\/code> klas\u00f6r\u00fcn\u00fcn i\u00e7erisine .zip dosyas\u0131ndan \u00e7\u0131kan &#8220;ahmeti-wp-timeline&#8221; klas\u00f6r\u00fcne at\u0131n\u0131z.<\/li>\n<li>Admin paneli &#8220;Eklentiler&#8221; men\u00fcs\u00fcnden eklentiyi aktif ediniz.<\/li>\n<li>Eklentiyi aktif ettikten sonra edit\u00f6r\u00fcn yan\u0131na [\u015furada g\u00f6r\u00fclen] (http:\/\/ahmeti.net\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/AhmetiWpTimelineEditor.png) k\u00fc\u00e7\u00fck bir buton \u00e7\u0131kacakt\u0131r.<\/li>\n<li>Butona t\u0131klad\u0131ktan sonra a\u00e7\u0131lan pencereye Grup Listesinden hangi timeline (zaman \u00e7izelgesi) g\u00f6stermek isterseniz &#8220;Grup_ID&#8221; de\u011ferini girip &#8220;Ekle&#8221; butonuna basman\u0131z yeterli olacakt\u0131r. <\/li>\n<li>Shortcode \u00f6rene\u011fi: [ahmetiwptimeline groupid=&#8221;1&#8243; sort=&#8221;DESC&#8221; state=&#8221;open&#8221;]<\/li>\n<li>\u00d6rnekler: sort=&#8221;ASC&#8221; veya sort=&#8221;DESC&#8221; \/ state=&#8221;open&#8221; veya state=&#8221;close&#8221;<\/li>\n<\/ol>\n<\/li>\n<\/ul>\n","faq":"<p>S\u0131k\u00e7a sorulan soru bulunmamaktad\u0131r.<\/p>\n","changelog":"<h4>5.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Fixed show year<\/li>\n<\/ul>\n<h4>5.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Added date and time format templates for events<\/li>\n<li>Added events count in admin page<\/li>\n<\/ul>\n<h4>4.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Added Settings page.<\/li>\n<li>Added Default Sort, Start State and Admin Page Limit features<\/li>\n<li>Added customizable timeline features<\/li>\n<li>Added filter in Event List for Gorups<\/li>\n<\/ul>\n<h4>3.0<\/h4>\n<ul>\n<li>T\u00fcm sorgular $wpdb ye uyarland\u0131.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Sadece y\u0131l\u0131 se\u00e7ilebilmesi eklendi.<\/li>\n<li>TinyMce 4.0 butonun g\u00f6r\u00fcnmemesi d\u00fczeltildi.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.0<\/h4>\n<ul>\n<li>\u0130ngilizce dili eklendi.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Y\u0131llar\u0131n ba\u015f\u0131ndaki 0 lar kald\u0131r\u0131ld\u0131.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1<\/h4>\n<ul>\n<li>T\u00fcm sorgulara &#8220;$wpdb-&gt;prefix&#8221; eklendi.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0<\/h4>\n<ul>\n<li>\u0130lk versiyon.<\/li>\n<\/ul>\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/ahmeti-wp-timeline\/trunk\/screenshot-1.png?rev=1538939\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/ahmeti-wp-timeline\/trunk\/screenshot-1.png?rev=1538939\" alt=\"Timeline Grup Listesi\"><\/a><p>Timeline Grup Listesi<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/ahmeti-wp-timeline\/trunk\/screenshot-2.png?rev=1538939\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/ahmeti-wp-timeline\/trunk\/screenshot-2.png?rev=1538939\" alt=\"Timeline Yeni Grup Ekle\"><\/a><p>Timeline Yeni Grup Ekle<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/ahmeti-wp-timeline\/trunk\/screenshot-3.png?rev=1538939\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/ahmeti-wp-timeline\/trunk\/screenshot-3.png?rev=1538939\" alt=\"Timeline Olay Listesi\"><\/a><p>Timeline Olay Listesi<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/ahmeti-wp-timeline\/trunk\/screenshot-4.png?rev=1538939\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/ahmeti-wp-timeline\/trunk\/screenshot-4.png?rev=1538939\" alt=\"Timeline Yeni Olay Ekle\"><\/a><p>Timeline Yeni Olay Ekle<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/ahmeti-wp-timeline\/trunk\/screenshot-5.png?rev=1538939\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/ahmeti-wp-timeline\/trunk\/screenshot-5.png?rev=1538939\" alt=\"Nas\u0131l yaz\u0131ya dahil edilir?\"><\/a><p>Nas\u0131l yaz\u0131ya dahil edilir?<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/ahmeti-wp-timeline\/trunk\/screenshot-6.png?rev=1538939\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/ahmeti-wp-timeline\/trunk\/screenshot-6.png?rev=1538939\" alt=\"Eklenti \u00c7\u0131kt\u0131s\u0131\"><\/a><p>Eklenti \u00c7\u0131kt\u0131s\u0131<\/p><\/li><\/ol>","reviews":"<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Nhu cc<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"1 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"1\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/qdinh164\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/667773871d9c39aa83e9a3f1c89bb6c3?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/667773871d9c39aa83e9a3f1c89bb6c3?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/qdinh164\/\" class=\"reviewer-name\">qdinh164<\/a> on <span class=\"review-date\">August 4, 2017<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">Nhu cc<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Excellent and fully functional in 4.3.1<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/wpress2010\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/63f765c8999ec72b76887def29769891?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/63f765c8999ec72b76887def29769891?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/wpress2010\/\" class=\"reviewer-name\">wpress2010<\/a> on <span class=\"review-date\">September 3, 2016<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><p>This plugin is very useful and appears to be completely reliable in 4.3.1 - I'm using a child theme of Twenty Ten. It's pretty simple to make visual changes via CSS, perhaps a bit difficult if you're not experienced in writing CSS code. I made a lot of visual changes, which was no big deal for me.<\/p>\n<p>There are other similar plugins out there that do pretty much the same thing, but ALL of the ones I tried either required users to use the standard Simile timeline framework (i.e, Google Docs calls) or just plain out didn't work due to Javascript conflicts with who-knows-what.<\/p>\n<p>Also - a previous reviewer complained about having to suffer through the author's photo appearing with the install - that's gone in the current version. All in all, good work!\n<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n"},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/ahmeti-wp-timeline.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/ahmeti-wp-timeline\/trunk\/screenshot-1.png?rev=1538939","caption":"Timeline Grup Listesi"},"2":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/ahmeti-wp-timeline\/trunk\/screenshot-2.png?rev=1538939","caption":"Timeline Yeni Grup Ekle"},"3":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/ahmeti-wp-timeline\/trunk\/screenshot-3.png?rev=1538939","caption":"Timeline Olay Listesi"},"4":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/ahmeti-wp-timeline\/trunk\/screenshot-4.png?rev=1538939","caption":"Timeline Yeni Olay Ekle"},"5":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/ahmeti-wp-timeline\/trunk\/screenshot-5.png?rev=1538939","caption":"Nas\u0131l yaz\u0131ya dahil edilir?"},"6":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/ahmeti-wp-timeline\/trunk\/screenshot-6.png?rev=1538939","caption":"Eklenti \u00c7\u0131kt\u0131s\u0131"}},"tags":{"ahmeti":"ahmeti","timeline":"timeline","wp-timeline":"wp timeline","zaman-cizelgesi":"zaman cizelgesi","zaman-cizgisi":"zaman cizgisi"},"versions":{"1.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/ahmeti-wp-timeline.1.2.zip","2.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/ahmeti-wp-timeline.2.0.zip","2.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/ahmeti-wp-timeline.2.1.zip","3.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/ahmeti-wp-timeline.3.0.zip","4.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/ahmeti-wp-timeline.4.0.zip"},"donate_link":"https:\/\/www.paypal.com\/cgi-bin\/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=HUXL44BC8SRHQ","banners":{"low":"https:\/\/ps.w.org\/ahmeti-wp-timeline\/assets\/banner-772x250.png?rev=760965","high":false}}