{"name":"Ahmeti Wp G\u00fczel S\u00f6zler","slug":"ahmeti-wp-guzel-sozler","version":"4.0","author":"<a href=\"http:\/\/ahmetimamoglu.com.tr\">Ahmet \u0130mamo\u011flu<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/ahmeti\/","contributors":{"ahmeti":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/ahmeti\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a2c1aadd33adc73eb97ec063b8771475?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"ahmeti"}},"requires":"3.3","tested":"5.8.8","requires_php":"5.4","requires_plugins":[],"rating":100,"ratings":{"5":1,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":1,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":10,"last_updated":"2021-12-03 12:07pm GMT","added":"2013-05-19","homepage":"https:\/\/ahmetimamoglu.com.tr\/ahmeti-wp-guzel-sozler-1-0","sections":{"description":"<p>Harika s\u00f6zleri ar\u015fivleyebilece\u011finiz ve istedi\u011finiz sayfalarda payla\u015fabilece\u011finiz bir eklenti&#8230;<\/p>\n<p>G\u00fczel s\u00f6zler ar\u015fivi olu\u015fturmak istiyorsan\u0131z sizin i\u00e7in bi\u00e7ilmi\u015f kaftan \ud83d\ude42<\/p>\n<p>T\u00fcm yazarlar\u0131n listesini g\u00f6stermek i\u00e7in; WordPress&#8217;te standart bir yaz\u0131 veya sayfa olu\u015fturun. i\u00e7eri\u011fine a\u015fa\u011f\u0131daki k\u0131sa kodu yaz\u0131n\u0131z.<\/p>\n<pre><code>[ahmeti_wp_guzel_sozler]\n<\/code><\/pre>\n<p>A\u015fa\u011f\u0131daki kodu rastgele bir s\u00f6z\u00fc nerede kullanmak isterseniz ekleyiniz. Sayfa yenilendi\u011finde s\u00f6z de de\u011fi\u015fecektir.<\/p>\n<pre><code>&lt;php ahmeti_wp_guzel_sozler_random(true); ?&gt;\n<\/code><\/pre>\n<p>Ki\u015fiselle\u015ftirin ve de\u011fi\u015fkenleri par\u00e7alara b\u00f6lerek kullan\u0131n&#8230;<\/p>\n<pre><code>&lt;?php\n\n    $soz = ahmeti_wp_guzel_sozler_random();\n\n    echo $soz-&gt;quote_id;\n    echo $soz-&gt;author_id;\n    echo $soz-&gt;author_name;\n    echo $soz-&gt;author_slug;\n    echo $soz-&gt;quote;\n    echo $soz-&gt;quote_desc;\n\n?&gt;\n<\/code><\/pre>\n<p><a href=\"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/ahmeti-wp-guzel-sozler\/installation\/\" rel=\"ugc\">Detaylar i\u00e7in Y\u00fckleme Sayfas\u0131na Bak\u0131n<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/ahmetimamoglu.com.tr\/ahmeti-wp-guzel-sozler-1-0\" rel=\"nofollow ugc\">\u0130lgili Yaz\u0131y\u0131 Takip Edin<\/a><\/p>\n","installation":"<ol>\n<li><code>\/wp-content\/plugins\/<\/code> klas\u00f6r\u00fcn\u00fcn i\u00e7erisine .zip dosyas\u0131ndan \u00e7\u0131kan &#8220;ahmeti-wp-guzel-sozler&#8221; klas\u00f6r\u00fcn\u00fc at\u0131n\u0131z.<\/li>\n<li>&#8220;Plugins&#8221; men\u00fcs\u00fcnden eklentiyi aktif ediniz.<\/li>\n<\/ol>\n","faq":"<p>S\u0131k\u00e7a sorulan soru bulunmamaktad\u0131r.<\/p>\n","changelog":"<h4>4.0<\/h4>\n<ul>\n<li>$wpdb ile uyumluluk sa\u011fland\u0131.<\/li>\n<li>shortcode deste\u011fi ilave edildi.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>3.2<\/h4>\n<ul>\n<li>VIEW tablosu g\u00fcncellendi.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>3.1<\/h4>\n<ul>\n<li>S\u00f6z listeleme sayfas\u0131ndaki k\u00fc\u00e7\u00fck hata giderildi.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>3.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Yazar ve s\u00f6z listesinin ziyaret\u00e7ilere g\u00f6sterilmesi eklendi.<\/li>\n<li>Arama \u00f6zelli\u011fi eklendi.<\/li>\n<li>K\u00fc\u00e7\u00fck hatalar giderildi.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.1<\/h4>\n<ul>\n<li>S\u00f6z ve yazar listesindeki sayfalama hatas\u0131 giderildi.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Yedekleme \/ Geri Y\u00fckleme \u00f6zelli\u011fi eklendi.<\/li>\n<li>Ekran g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri eklendi.<\/li>\n<li>Eklenti ayarlar\u0131 sayfas\u0131 g\u00fcncellendi.<\/li>\n<li>Eklenti ikonu eklendi.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Listeleme hatas\u0131 d\u00fczeltildi.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Ekran g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fc eklendi.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0<\/h4>\n<ul>\n<li>\u0130lk versiyon.<\/li>\n<\/ul>\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/ahmeti-wp-guzel-sozler\/trunk\/screenshot-1.png?rev=2639090\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/ahmeti-wp-guzel-sozler\/trunk\/screenshot-1.png?rev=2639090\" alt=\"Eklenti Sayfas\u0131\"><\/a><p>Eklenti Sayfas\u0131<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/ahmeti-wp-guzel-sozler\/trunk\/screenshot-2.png?rev=2639090\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/ahmeti-wp-guzel-sozler\/trunk\/screenshot-2.png?rev=2639090\" alt=\"Eklenti Ayarlar Sayfas\u0131\"><\/a><p>Eklenti Ayarlar Sayfas\u0131<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/ahmeti-wp-guzel-sozler\/trunk\/screenshot-3.png?rev=2639090\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/ahmeti-wp-guzel-sozler\/trunk\/screenshot-3.png?rev=2639090\" alt=\"\u00d6rnek &lt;code&gt;&lt;?php echo ahmeti_wp_guzel_sozler(); ?&gt;&lt;\/code&gt; Fonksiyonu \u00c7\u0131kt\u0131 G\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fc\"><\/a><p>\u00d6rnek <code>&lt;?php echo ahmeti_wp_guzel_sozler(); ?&gt;<\/code> Fonksiyonu \u00c7\u0131kt\u0131 G\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fc<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/ahmeti-wp-guzel-sozler\/trunk\/screenshot-4.png?rev=2639090\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/ahmeti-wp-guzel-sozler\/trunk\/screenshot-4.png?rev=2639090\" alt=\"Genel Sayfa G\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fc\"><\/a><p>Genel Sayfa G\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fc<\/p><\/li><\/ol>","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/ahmeti-wp-guzel-sozler.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/ahmeti-wp-guzel-sozler\/trunk\/screenshot-1.png?rev=2639090","caption":"Eklenti Sayfas\u0131"},"2":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/ahmeti-wp-guzel-sozler\/trunk\/screenshot-2.png?rev=2639090","caption":"Eklenti Ayarlar Sayfas\u0131"},"3":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/ahmeti-wp-guzel-sozler\/trunk\/screenshot-3.png?rev=2639090","caption":"\u00d6rnek <code>&lt;?php echo ahmeti_wp_guzel_sozler(); ?&gt;<\/code> Fonksiyonu \u00c7\u0131kt\u0131 G\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fc"},"4":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/ahmeti-wp-guzel-sozler\/trunk\/screenshot-4.png?rev=2639090","caption":"Genel Sayfa G\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fc"}},"tags":{"author":"author","guzel-sozler":"g\u00fczel s\u00f6zler","harika-sozler":"harika s\u00f6zler","quotes":"quotes","soz-arsivi":"s\u00f6z ar\u015fivi"},"versions":{"2.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/ahmeti-wp-guzel-sozler.2.0.zip","2.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/ahmeti-wp-guzel-sozler.2.1.zip","3.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/ahmeti-wp-guzel-sozler.3.0.zip","3.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/ahmeti-wp-guzel-sozler.3.1.zip"},"donate_link":"","banners":{"low":"https:\/\/ps.w.org\/ahmeti-wp-guzel-sozler\/assets\/banner-772x250.png?rev=718351","high":false}}