{"name":"AKVorrat Online Demo Austria","slug":"akvorrat-online-demo-austria","version":"1.0","author":"<a href=\"http:\/\/zeichnemit.at\/\">Simon Repp, Andreas Demmelbauer, Thomas Lohninger<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/socialhack\/","contributors":{"socialhack":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/socialhack\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/dc33593d052a03bf43287d99fe2be5a9?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"socialhack"}},"requires":"2.x","tested":"3.2.1","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":0,"last_updated":"2012-01-05 7:20pm GMT","added":"2011-12-12","homepage":"http:\/\/wiki.akvorrat.at\/doku.php?id=onlinedemo","sections":{"description":"<p>Unterst\u00fctzte die B\u00fcrgerinitiative gegen die Vorratsdatenspeicherung und zur Evaluierung s\u00e4mtlicher Terrorgesetzte, indem du dieses Eselsohr auf deinem Blog installierst!<br \/>\nInformationen zur B\u00fcrgerinitiative findest du auf http:\/\/zeichnemit.at und \u00fcber den Twitter Account http:\/\/twitter.com\/akvorrat_at Dies ist eine Aktion des AK Vorrat \u00d6sterreich http:\/\/akvorrat.at<\/p>\n<p>BITTE TRAGT EUCH IN DIESER LISTE EIN WENN IHR AN DEM PROTEST TEILNEHMT UND DAS ESELSOHR AUF EURER SEITE INSTALLIERT!!!11elf http:\/\/wiki.akvorrat.at\/doku.php?id=onlinedemo<\/p>\n","installation":"<ol>\n<li>Upload <code>akvorrat-demo-austria.php<\/code> to the <code>\/wp-content\/plugins\/<\/code> directory<\/li>\n<li>Activate the plugin through the &#8216;Plugins&#8217; menu in WordPress<\/li>\n<\/ol>\n","faq":"<p>This plugin is based on VDS Page Peel, which was originally developed by Ralf &#8220;Arby&#8221; Brostedt and is a fork of the branch of the unibrennt pagepeel.<\/p>\n","changelog":"<p>v1.0 &#8211; Initial Release<\/p>\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/akvorrat-online-demo-austria\/trunk\/screenshot-1.png?rev=1443613\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/akvorrat-online-demo-austria\/trunk\/screenshot-1.png?rev=1443613\" alt=\"geschlossenes Eselsohr\"><\/a><p>geschlossenes Eselsohr<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/akvorrat-online-demo-austria\/trunk\/screenshot-2.png?rev=1443613\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/akvorrat-online-demo-austria\/trunk\/screenshot-2.png?rev=1443613\" alt=\"ge\u00f6ffnetes Eselsohr\"><\/a><p>ge\u00f6ffnetes Eselsohr<\/p><\/li><\/ol>","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/akvorrat-online-demo-austria.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/akvorrat-online-demo-austria\/trunk\/screenshot-1.png?rev=1443613","caption":"geschlossenes Eselsohr"},"2":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/akvorrat-online-demo-austria\/trunk\/screenshot-2.png?rev=1443613","caption":"ge\u00f6ffnetes Eselsohr"}},"tags":{"akvorrat":"akvorrat","banner":"banner","data-retention":"data retention","datenvorratsspeicherung":"Datenvorratsspeicherung","fear":"fear","freedom":"freedom","netpolitics":"netpolitics","netzpolitik":"netzpolitik","pagepeel":"Pagepeel","protests":"protests","vds":"vds","vorratsdatenspeicherung":"Vorratsdatenspeicherung","zeichnemit":"zeichnemit"},"versions":[],"donate_link":"","banners":[]}