{"name":"Apuracao Eleicoes Brasil","slug":"apuracao-eleicoes-brasil","version":"0.3.1","author":"<a href=\"http:\/\/valeriosouza.com.br\">Valerio Souza<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/valeriosza\/","contributors":{"valeriosza":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/valeriosza\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ad9d06535b4b449d4599ac15729248e8?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"Valerio Souza"}},"requires":"3.0","tested":"4.9.24","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":100,"ratings":{"5":1,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":1,"support_threads":1,"support_threads_resolved":0,"active_installs":10,"last_updated":"2018-10-05 6:31pm GMT","added":"2014-10-05","homepage":"https:\/\/github.com\/valeriosouza\/apuracao-eleicoes-brasil","sections":{"description":"<p>Esse plugin mostra em tempo real os dados da apura\u00e7\u00e3o 2018 do Brasil em seu WordPress, direto do site do TSE.<\/p>\n<p>Tamb\u00e9m \u00e9 possivel colocar os tweets com a hashtag #eleicoes.<\/p>\n<p>O desenvolvedor n\u00e3o se responsabiliza por resultados ou erros na apura\u00e7\u00e3o. Toda e qualquer informa\u00e7\u00e3o mostrada \u00e9 apurada e enviada pelo TSE.<\/p>\n<p>Novas atualiza\u00e7\u00f5es podem sair durante o domingo da elei\u00e7\u00e3o. Fique atento.<\/p>\n<p>Veja como instalar em https:\/\/wordpress.org\/plugins\/apuracao-eleicoes-brasil\/installation\/<\/p>\n<h3>Contribute<\/h3>\n<p>Use https:\/\/github.com\/valeriosouza\/apuracao-eleicoes-brasil<\/p>\n<h3>License<\/h3>\n<p>Apura\u00e7\u00e3o Elei\u00e7\u00f5es Brasil is free software: you can redistribute it and\/or modify it under the terms of the GNU General Public License as published by the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or (at your option) any later version.<\/p>\n<p>Apura\u00e7\u00e3o Elei\u00e7\u00f5es Brasil is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU General Public License for more details.<\/p>\n<p>You should have received a copy of the GNU General Public License along with Apura\u00e7\u00e3o Elei\u00e7\u00f5es Brasil. If not, see <a href=\"http:\/\/www.gnu.org\/licenses\/\" rel=\"nofollow ugc\">http:\/\/www.gnu.org\/licenses\/<\/a>.<\/p>\n","installation":"<ol>\n<li>Fa\u00e7a upload do plugin <code>Apura\u00e7\u00e3o Elei\u00e7\u00f5es Brasil<\/code> no diret\u00f3rio <code>\/wp-content\/plugins\/<\/code><\/li>\n<li>Ative o plugin no menu &#8216;Plugins&#8217; <\/li>\n<li>Inclua o shortcode <code>[apuracao]<\/code> em qualquer p\u00e1gina ou post para mostrar os dados da apura\u00e7\u00e3o. <\/li>\n<li>Use o shortcode <code>[twitter_eleicao]<\/code> caso queira incorporar os tweets em tempo real sobre a elei\u00e7\u00e3o.<\/li>\n<\/ol>\n","faq":"\n<h4>Da onde vem os dados?<\/h4>\n<p>\n<p>Do site do TSE, respons\u00e1vel pela apura\u00e7\u00e3o da Elei\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<\/p>\n<h4>Qual formato de incorpora\u00e7\u00e3o?<\/h4>\n<p>\n<p>O plugin usa iframe como formato. Caso seu navegador ou servidor n\u00e3o aceite essa op\u00e7\u00e3o, os dados n\u00e3o ser\u00e3o mostrados.<\/p>\n<\/p>\n<h4>Porque o plugin n\u00e3o tem um estilo pr\u00f3prio e personalizado?<\/h4>\n<p>\n<p>Os criadores desse plugin n\u00e3o conseguiram aprova\u00e7\u00e3o do acesso da API.<\/p>\n<\/p>\n\n","changelog":"<h4>0.3.0 &#8211; 05\/10\/2018<\/h4>\n<p>Atualiza\u00e7\u00e3o para 2018.<\/p>\n<h4>0.2.1 &#8211; 31\/10\/2014<\/h4>\n<p>Removido Op\u00e7\u00e3o do Google.<\/p>\n<h4>0.2.0 &#8211; 20\/10\/2014<\/h4>\n<p>Incluido Op\u00e7\u00e3o do Google.<\/p>\n<h4>0.1.5 &#8211; 07\/10\/2014<\/h4>\n<ul>\n<li>Incluido Tweets sobre a elei\u00e7\u00e3o.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.1.3 &#8211; 05\/10\/2014<\/h4>\n<ul>\n<li>Version Full<\/li>\n<\/ul>\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/apuracao-eleicoes-brasil\/assets\/screenshot-1.png?rev=1002067\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/apuracao-eleicoes-brasil\/assets\/screenshot-1.png?rev=1002067\" alt=\"Divulga WEB do TSE em seu site.\"><\/a><p>Divulga WEB do TSE em seu site.<\/p><\/li><\/ol>","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/apuracao-eleicoes-brasil.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/apuracao-eleicoes-brasil\/assets\/screenshot-1.png?rev=1002067","caption":"Divulga WEB do TSE em seu site."}},"tags":{"apuracao":"apuracao","brasil":"brasil","brazil":"brazil","eleicoes":"eleicoes","tse":"tse"},"versions":[],"donate_link":"http:\/\/valeriosouza.com.br\/doacoes\/","banners":{"low":"https:\/\/ps.w.org\/apuracao-eleicoes-brasil\/assets\/banner-772x250.png?rev=1952289","high":"https:\/\/ps.w.org\/apuracao-eleicoes-brasil\/assets\/banner-1544x500.png?rev=1952289"}}