{"name":"Belirli G\u00fcn ve Haftalar","slug":"belirli-gun-ve-haftalar","version":"1.0","author":"<a href=\"http:\/\/www.suleymanustun.com\">S\u00fcleyman \u00dcST\u00dcN<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/sustun\/","contributors":{"sustun":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/sustun\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24e0e34313bf65183e104230409a614a?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"sustun"}},"requires":false,"tested":false,"requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":10,"last_updated":"2010-08-13 3:39am GMT","added":"2010-08-11","homepage":"http:\/\/wordpress.org\/extend\/plugins\/belirli-gun-ve-haftalar\/","sections":{"description":"<p>Mill\u00ee E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131, \u0130lk\u00f6\u011fretim ve Orta\u00f6\u011fretim Kurumlar\u0131 Sosyal Etkinlikler Y\u00f6netmeli\u011fi \u00c7er\u00e7evesinde \u0130lk\u00f6\u011fretim ve Orta\u00f6\u011fretim Kurumlar\u0131nda Kutlanacak Belirli G\u00fcn ve Haftalar \u00c7izelgesinden faydalan\u0131larak haz\u0131rlanan ve T\u00fcrkiye ve D\u00fcnya&#8217;da kutlanan Belirli G\u00fcn ve Haftalar\u0131 g\u00f6steren bir eklentidir.<\/p>\n<p>Belirli G\u00fcn ve Haftalar\u0131; yan men\u00fc bile\u015feni olarak, the_bgh() fonksiyonu ile teman\u0131zda istedi\u011finiz bir yere yerle\u015ftirerek ya da [bgh] etiketi ile yaz\u0131n\u0131n i\u00e7inde herhangi bir yere ekleyerek g\u00f6sterebilirsiniz.<\/p>\n","installation":"<ol>\n<li>belirli-gun-ve-haftalar klas\u00f6r\u00fcn\u00fc wp-content\/plugins klas\u00f6r\u00fcne y\u00fckleyiniz.<\/li>\n<li>Eklentiler sayfas\u0131ndan eklentiyi etkinle\u015ftiriniz.<\/li>\n<li>Ayarlar\/Belirli G\u00fcn ve Haftalar sayfas\u0131nda yer alana \u00e7e\u015fitli ayarlarla eklentiyi daha etkin kullanabilirsiniz.<\/li>\n<\/ol>\n","changelog":"<h4>1.0 &#8211; 08.12.2010<\/h4>\n<ul>\n<li>Belirli G\u00fcn ve Haftalar yay\u0131nland\u0131<\/li>\n<\/ul>\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/belirli-gun-ve-haftalar\/trunk\/screenshot-1.png?rev=1443638\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/belirli-gun-ve-haftalar\/trunk\/screenshot-1.png?rev=1443638\" alt=\"Eklenti ayar sayfas\u0131.\"><\/a><p>Eklenti ayar sayfas\u0131.<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/belirli-gun-ve-haftalar\/trunk\/screenshot-2.png?rev=1443638\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/belirli-gun-ve-haftalar\/trunk\/screenshot-2.png?rev=1443638\" alt=\"Yen men\u00fc bile\u015feni olarak g\u00f6r\u00fcn\u00fcm.\"><\/a><p>Yen men\u00fc bile\u015feni olarak g\u00f6r\u00fcn\u00fcm.<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/belirli-gun-ve-haftalar\/trunk\/screenshot-3.png?rev=1443638\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/belirli-gun-ve-haftalar\/trunk\/screenshot-3.png?rev=1443638\" alt=\"Yaz\u0131 i\u00e7erisinde g\u00f6sterim.\"><\/a><p>Yaz\u0131 i\u00e7erisinde g\u00f6sterim.<\/p><\/li><\/ol>","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/belirli-gun-ve-haftalar.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/belirli-gun-ve-haftalar\/trunk\/screenshot-1.png?rev=1443638","caption":"Eklenti ayar sayfas\u0131."},"2":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/belirli-gun-ve-haftalar\/trunk\/screenshot-2.png?rev=1443638","caption":"Yen men\u00fc bile\u015feni olarak g\u00f6r\u00fcn\u00fcm."},"3":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/belirli-gun-ve-haftalar\/trunk\/screenshot-3.png?rev=1443638","caption":"Yaz\u0131 i\u00e7erisinde g\u00f6sterim."}},"tags":{"anma":"anma","ozel":"\u00f6zel","bayram":"bayram","belirli":"belirli","gun":"g\u00fcn","hafta":"hafta","kutlama":"kutlama","meb":"meb","yildonumu":"y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc","senlik":"\u015fenlik"},"versions":[],"donate_link":"","banners":[]}