{"name":"Calendario del Per\u00fa","slug":"calendario-del-peru","version":"1","author":"<a href=\"http:\/\/www.deperu.com\/\">DePeru.com<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/deperucom\/","contributors":{"deperucom":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/deperucom\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/9887c7384d2bf6d1c47d4a7fe77d9b9d?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"DePeru.com"},"derekcabare":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/derekcabare\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1972916725386ef82819f2afc3a62924?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"Derek Cabare"},"wilsoncabezas":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/wilsoncabezas\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/afdff832e4b218d9433a79e8e70b8af6?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"Wilson Cabezas Alva"}},"requires":"4.1","tested":"5.8.8","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":10,"last_updated":"2021-07-14 2:01am GMT","added":"2014-09-23","homepage":"http:\/\/www.deperu.com\/","sections":{"description":"<p>Muestra los eventos del d\u00eda en el <a href=\"https:\/\/www.deperu.com\/calendario\/\" rel=\"nofollow ugc\">Calendario peruano<\/a> publicados en DePeru.com<\/p>\n<p><em>El Calendario incluye los d\u00edas internacionales, celebraciones nacionales, efem\u00e9rides, etc.<\/em><\/p>\n<p>Este plugin mostrar\u00e1 5 eventos del Calendario, todos los d\u00edas. Es muy probable que algunos d\u00edas tengamos registrados m\u00e1s de 5 eventos, pero solo se mostrar\u00e1 esa cantidad. Si observa menos es porque no tenemos registrados m\u00e1s eventos.<\/p>\n<p><strong>Observaciones del Calendario:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Todos los titulares tienen un link hacia el art\u00edculo correspondiente.<\/li>\n<li>Muestra 5 eventos en forma predeterminada, a menos que tengamos menos notas registradas en el sitio.<\/li>\n<li>Pr\u00f3xima versi\u00f3n mostrar\u00e1 si el d\u00eda es feriado, permitir\u00e1 aumentar o disminuir los eventos mostrados, permitir\u00e1 cambiar el t\u00edtulo, etc.<\/li>\n<li>Funciona con todos los temas, usa los colores y tama\u00f1os del tema que se est\u00e9 usando.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Muchas gracias por usar nuestro calendario, le recomendamos visite nuestra secci\u00f3n de <a href=\"https:\/\/www.deperu.com\/noticias\/\" rel=\"nofollow ugc\">noticias de actualidad<\/a> en nuestro portal.<\/p>\n<p><strong>CONFIANZA<\/strong><br \/>\nEste plugin <em>no recoge datos y no muestra publicidad<\/em> dentro del blog instalado. La privacidad de sus visitantes est\u00e1 garantizada.<\/p>\n","installation":"<p>Instalar este plugin es sumamente sencillo, solo acepte instalar el plugin, luego coloque el widget en el lugar que desee dentro de la plantilla de su tema.<\/p>\n<p>Pasos en detalle:<\/p>\n<ol>\n<li>Instalar el plugin.<\/li>\n<li>Ir al Men\u00fa de Apariencia y elegir Widgets.<\/li>\n<li>Arrastrar el bloque de &#8220;Calendario del Per\u00fa&#8221; hacia la derecha donde est\u00e1n los sidebar y footer del dise\u00f1o.<\/li>\n<\/ol>\n<p><strong>PRIVACIDAD<\/strong><br \/>\nEste plugin no recoge datos y no muestra publicidad dentro del blog instalado.<\/p>\n","faq":"\n<dt id='%C2%BFse%20puede%20personalizar%20el%20widget%3F'>\n\u00bfSe puede personalizar el widget?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Lo sentimos en esta versi\u00f3n no es posible hacerlo, prometemos tener opciones de personalizaci\u00f3n para las pr\u00f3ximas versiones.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='%C2%BFtienen%20eventos%20para%20todos%20los%20d%C3%ADas%20del%20a%C3%B1o%3F'>\n\u00bfTienen eventos para todos los d\u00edas del a\u00f1o?\n<\/h4>\n<p>\n<p>\u00a1S\u00ed!, somos el \u00fanico portal peruano en tener un calendario con contenido para los 365 d\u00edas del a\u00f1o. Nuestros redactores en <a href=\"https:\/\/www.deperu.com\" rel=\"nofollow ugc\">www.deperu.com<\/a> trabajan todos los d\u00edas para agregar m\u00e1s eventos, incluso la informaci\u00f3n de los d\u00edas son actualizados constantemente.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='%C2%BFqu%C3%A9%20otros%20temas%20podemos%20encontrar%20en%20deperu.com%3F'>\n\u00bfQu\u00e9 otros temas podemos encontrar en DePeru.com?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Nuestro portal tiene mucho contenido para Usted, desde noticias, calendario, calculadora del IGV-Alcabala, temas para las tareas de los estudiantes, contenido para pregrado, grado y postgrados universitarios, directorios de comercios, etc. Somos fuente  para muchas instituciones acad\u00e9micas. Proveemos tecnolog\u00eda a muchas Startups.<\/p>\n<\/p>\n\n","changelog":"<h4>1.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Esta versi\u00f3n.<\/li>\n<\/ul>\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/calendario-del-peru\/trunk\/screenshot-1.png?rev=2563990\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/calendario-del-peru\/trunk\/screenshot-1.png?rev=2563990\" alt=\"&lt;p&gt;Muestra como se ve el widget screenshot-1.png en el tema Twenty Fourteen&lt;\/p&gt;\"><\/a><p><p>Muestra como se ve el widget screenshot-1.png en el tema Twenty Fourteen<\/p><\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/calendario-del-peru\/trunk\/screenshot-2.png?rev=2563990\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/calendario-del-peru\/trunk\/screenshot-2.png?rev=2563990\" alt=\"&lt;p&gt;Instalando el widget en su tema&lt;\/p&gt;\"><\/a><p><p>Instalando el widget en su tema<\/p><\/p><\/li><\/ol>","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/calendario-del-peru.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/calendario-del-peru\/trunk\/screenshot-1.png?rev=2563990","caption":"<p>Muestra como se ve el widget screenshot-1.png en el tema Twenty Fourteen<\/p>"},"2":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/calendario-del-peru\/trunk\/screenshot-2.png?rev=2563990","caption":"<p>Instalando el widget en su tema<\/p>"}},"tags":{"calendario":"calendario","eventos":"eventos","noticias":"not\u00edcias","peru":"peru","peruanos":"peruanos"},"versions":[],"donate_link":"https:\/\/www.deperu.com\/","banners":{"low":"https:\/\/ps.w.org\/calendario-del-peru\/assets\/banner-772x250.png?rev=995766","high":"https:\/\/ps.w.org\/calendario-del-peru\/assets\/banner-1544x500.png?rev=995766"}}