{"name":"Calend\u00e1rio Dekatrian","slug":"calendario-dekatrian","version":"0.1.2","author":"<a href=\"http:\/\/dekatrian.com\">Dekatrian<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/tchabs\/","contributors":{"tchabs":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/tchabs\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/945dbc7917e18f457f9561f7d792c75b?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"tchabs"}},"requires":"4.4","tested":"4.9.24","requires_php":"5.1.0","requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":0,"last_updated":"2018-01-09 7:07pm GMT","added":"2018-01-09","homepage":"http:\/\/dekatrian.com","sections":{"description":"<blockquote>\n<p><strong>\u201cN\u00e3o me\u00e7am o tempo com uma regua torta.\u201d<\/strong><br \/>\n  <em>\u2013 PENA, Roberto<\/em><\/p>\n<\/blockquote>\n<p><a href=\"http:\/\/dekatrian.com\" rel=\"nofollow ugc\">Dekatrian<\/a> \u00e9 uma proposta criada pelo <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Peninha_13\" rel=\"nofollow ugc\">Roberto &#8220;Pena&#8221; Spinelli<\/a> como uma op\u00e7\u00e3o planejada ao ca\u00f3tico Calend\u00e1rio gregoriano.<\/p>\n<p>Esse plugin permite alterar as datas do seu WordPress para o Calend\u00e1rio Dekatrian.<\/p>\n","installation":"<ol>\n<li>Fa\u00e7a o upload do plugin atrav\u00e9s do painel do WordPress;<\/li>\n<li>Ative o plugin indo at\u00e9 o menu &#8220;Plugins&#8221;;<\/li>\n<li>Configure suas op\u00e7\u00f5es em &#8220;Configura\u00e7\u00f5es&#8221; &gt; &#8220;Calend\u00e1rio Dekatrian&#8221;.<\/li>\n<\/ol>\n","faq":"\n<h4>Installation Instructions<\/h4>\n<p>\n<ol>\n<li>Fa\u00e7a o upload do plugin atrav\u00e9s do painel do WordPress;<\/li>\n<li>Ative o plugin indo at\u00e9 o menu &#8220;Plugins&#8221;;<\/li>\n<li>Configure suas op\u00e7\u00f5es em &#8220;Configura\u00e7\u00f5es&#8221; &gt; &#8220;Calend\u00e1rio Dekatrian&#8221;.<\/li>\n<\/ol>\n<\/p>\n\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/calendario-dekatrian\/assets\/screenshot-1.jpg?rev=1799810\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/calendario-dekatrian\/assets\/screenshot-1.jpg?rev=1799810\" alt=\"Op\u00e7\u00f5es de configura\u00e7\u00e3o\"><\/a><p>Op\u00e7\u00f5es de configura\u00e7\u00e3o<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/calendario-dekatrian\/assets\/screenshot-2.jpg?rev=1799810\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/calendario-dekatrian\/assets\/screenshot-2.jpg?rev=1799810\" alt=\"Op\u00e7\u00f5es de formata\u00e7\u00e3o\"><\/a><p>Op\u00e7\u00f5es de formata\u00e7\u00e3o<\/p><\/li><\/ol>","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/calendario-dekatrian.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/calendario-dekatrian\/assets\/screenshot-1.jpg?rev=1799810","caption":"Op\u00e7\u00f5es de configura\u00e7\u00e3o"},"2":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/calendario-dekatrian\/assets\/screenshot-2.jpg?rev=1799810","caption":"Op\u00e7\u00f5es de formata\u00e7\u00e3o"}},"tags":{"calendario":"calendario","dekatrian":"dekatrian"},"versions":[],"donate_link":"","banners":{"low":"https:\/\/ps.w.org\/calendario-dekatrian\/assets\/banner-772x250.png?rev=1799708","high":"https:\/\/ps.w.org\/calendario-dekatrian\/assets\/banner-1544x500.png?rev=1799708"}}