{"name":"Communaut\u00e9 Od\u00e9lices","slug":"communaute-o-delices","version":"1.0","author":"<a href=\"http:\/\/juliabr.com\">Julia Briend<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/juliabr\/","contributors":{"juliabr":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/juliabr\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b8e44e9f9c22f1e61ae8d5a1dcabccf5?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"Julia Br"}},"requires":"3.0","tested":"3.5.2","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":0,"last_updated":"2013-07-17 9:18am GMT","added":"2013-07-17","homepage":"http:\/\/www.odelices.com","sections":{"description":"<p>Permettez \u00e0 vos visiteurs de voter pour vos articles sur \u00d4d\u00e9lices. Ajoute un bouton &#8220;J&#8217;aime cet article&#8221; \u00e0 la fin de vos articles.<\/p>\n","installation":"<p>T\u00e9l\u00e9charger l&#8217;extension <code>communaute-o-delices<\/code> et d\u00e9poser les fichiers dans le dossier <code>\/wp-content\/plugins\/<\/code>.<br \/>\nActiver l&#8217;extension : c&#8217;est termin\u00e9 !<\/p>\n","faq":"<p>Toutes les instruction d&#8217;installation pour les outils de la communaut\u00e9 sont disponibles ici : http:\/\/www.odelices.com\/communaute\/outils-blog\/<\/p>\n","changelog":"<h4>1.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Premi\u00e8re version du bouton &#8220;J&#8217;aime cet article&#8221;<\/li>\n<\/ul>\n","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/communaute-o-delices.zip","screenshots":[],"tags":{"blog":"blog","cuisine":"cuisine","odelices":"odelices","recettes":"recettes","vote":"vote"},"versions":[],"donate_link":"","banners":[]}