{"name":"Darven M\u00faltiplos Pre\u00e7os Informativos","slug":"darven-multiplos-precos-informativos","version":"3.2.0","author":"<a href=\"https:\/\/darven.wtf\">Leticia Moreira<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/fkdarven\/","contributors":{"fkdarven":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/fkdarven\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/3a00d1ebcf42ae59a54cf6bd1677649f?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"Let\u00edcia Moreira"}},"requires":"4.7","tested":"6.2.3","requires_php":"7.4","requires_plugins":[],"rating":90,"ratings":{"5":2,"4":2,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":4,"support_threads":1,"support_threads_resolved":0,"active_installs":100,"last_updated":"2023-07-08 5:24am GMT","added":"2022-12-20","homepage":"http:\/\/wordpress.org\/plugins\/darven-multiplos-precos-informativos\/","sections":{"description":"<p>Esse plugin exibe m\u00faltiplos pre\u00e7os para um produto: pre\u00e7o regular, pre\u00e7o com desconto \u00e1 vista e pre\u00e7o parcelado.<\/p>\n<p>Com o plugin ativo, esses pre\u00e7os s\u00e3o exibidos em todas as p\u00e1ginas que contenham produtos, como na visualiza\u00e7\u00e3o de categorias, p\u00e1gina inicial e p\u00e1gina individual do produto. Voc\u00ea pode habilitar ambas op\u00e7\u00f5es ou apenas uma. Tamb\u00e9m \u00e9 poss\u00edvel ocultar a visualiza\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os extras para produtos espec\u00edficos.<\/p>\n<p>O pre\u00e7o parcelado pode ser definido com ou sem juros, onde existem duas modalidades de juros: incremental e personalizada.<\/p>\n<p>O plugin pode apresentar alguns conflitos com outros plugins de <em>desconto em massa<\/em>, uma vez que ambos manipulam o pre\u00e7o original do produto. Atualmente, o plugin suporta o modo de compatibilidade com o plugin de descontos da YITH, mas, futuramente, ser\u00e1 implementado compatibilidade com outros plugins.<\/p>\n<p>Guia para configura\u00e7\u00e3o do plugin: <a href=\"https:\/\/github.com\/fkdarven\/darven-extra-price-info\/raw\/main\/darven-epi-manual.pdf\" rel=\"nofollow ugc\">Darven MPI Guia de Configura\u00e7\u00e3o<\/a><\/p>\n<p>***Aten\u00e7\u00e3o! As personaliza\u00e7\u00f5es de cores e tamanhos est\u00e3o desabilitadas temporariamente ***<br \/>\n  \u2022 Desabilitada a aba de personaliza\u00e7\u00e3o de cores e tamanhos temporariamente, para resolver problemas relativos a performance, n\u00famero de headers enviadas e conflitos com o Bling. Assim que solucionado, ser\u00e1 reativada.<\/p>\n","faq":"\n<dt id='posso%20adicionar%20juros%20ao%20pre%C3%A7o%20com%20parcelamento%3F'>\nPosso adicionar juros ao pre\u00e7o com parcelamento?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Sim, \u00e9 poss\u00edvel definir a taxa de juros de acordo com seu gateway de pagamento, sendo poss\u00edvel mostrar as parcelas m\u00e1ximas<br \/>\ncom juros ou sem. \u00c9 poss\u00edvel definir a taxa a ser aplicada na primeira parcela e a taxa incremental (aplicada sucessivamente a cada nova parcela).<\/p>\n<p>Os juros incrementais come\u00e7am a ser aplicados a partir da segunda parcela com juros.<\/p>\n<p>Tamb\u00e9m \u00e9 poss\u00edvel definir individualmente a taxa de juros a ser aplicada em cada parcela. Caso seu gateway de pagamento n\u00e3o possua um valor fixo incremental a cada parcela, essa op\u00e7\u00e3o pode ser habilitada.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='posso%20desabilitar%20os%20pre%C3%A7os%20para%20um%20produto%20espec%C3%ADfico%3F'>\nPosso desabilitar os pre\u00e7os para um produto espec\u00edfico?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Sim, para desabilitar o pre\u00e7o parcelado ou \u00e1 vista para um produto espec\u00edfico, v\u00e1 na p\u00b4\u00e1gina de produtos, pesquise pelo produto desejado e clique em editar. Na aba geral ter\u00e3o duas checkboxs que podem ser marcadas para desabilitar o pre\u00e7o \u00e1 vista e parcelado, respectivamente.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='o%20que%20acontece%20se%20meu%20desconto%20fixo%20for%20maior%20que%20o%20pre%C3%A7o%20do%20produto%3F'>\nO que acontece se meu desconto fixo for maior que o pre\u00e7o do produto?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Nesse caso, para que o produto n\u00e3o fique com o pre\u00e7o zerado, o plugin retornar\u00e1 o pre\u00e7o original do produto.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='como%20funcionam%20os%20juros%3F'>\nComo funcionam os juros?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Existem duas modalidades de juros que voc\u00ea pode definir no m\u00f3dulo: incremental ou personalizada.<\/p>\n<p>No modo incremental, voc\u00ea define a taxa na primeira parcela e a taxa incremental, adicionada sucessivamente a cada nova parcela com juros.<\/p>\n<p>No modo personalizado, voc\u00ea determina qual taxa de juros a ser aplicada em cada parcela. Nesse modo, \u00e9 necess\u00e1rio preencher as taxas relativas a cada parcela (desde a primeira com juros at\u00e9 a \u00faltima), para que<br \/>\no m\u00f3dulo funcione corretamente.<\/p>\n<p>Os juros na primeira parcela ser\u00e3o aplicados somente a 1 parcela<\/p>\n<\/p>\n\n","changelog":"<h4>3.2.0<\/h4>\n<pre><code>\u2022 Ajuste para retornar classes condicionais de acordo com cada p\u00e1gina. Exemplos: single product, home, shop, category\n<\/code><\/pre>\n<h4>3.1.6<\/h4>\n<pre><code>\u2022 Ajuste para solucionar problemas relacionados a erros no checkout\n<\/code><\/pre>\n<h4>3.1.5<\/h4>\n<pre><code>\u2022 Ajuste para solucionar problemas relacionados a p\u00e1gina de configura\u00e7\u00f5es de posicionamento\n<\/code><\/pre>\n<h4>3.1.4<\/h4>\n<pre><code>\u2022 Ajuste para solucionar problema onde o plugin estava capturando posts que n\u00e3o eram produtos.\n<\/code><\/pre>\n<h4>3.1.3<\/h4>\n<pre><code>\u2022 Ajustado o posicionamento dos pre\u00e7os \u00e1 vista e parcelado, para que fiquem logo abaixo ao pre\u00e7o original. \n\u2022 Corre\u00e7\u00e3o de um bug que estava mostrando os pre\u00e7os em uma ordem diferente da definida nas configura\u00e7\u00f5es.\n<\/code><\/pre>\n<h4>3.1.1<\/h4>\n<pre><code>\u2022 Corrigido um bug que estava fazendo com que o Pre\u00e7o \u00e1 Vista fosse exibido mesmo estando desabilitado\n\u2022 Adicionado o suporte a alguns tags HTML nos campos de prefixo e sufixo, para facilitar a personaliza\u00e7\u00e3o de partes espec\u00edficas das frases. As tags suportadas atualmente s\u00e3o: span, br, b, i, em e p\n\u2022 Removido TEMPORARIAMENTE as op\u00e7\u00f5es de customiza\u00e7\u00e3o de cores e tamanhos (aba cores e estilos)\n<\/code><\/pre>\n<h4>3.0.0<\/h4>\n<ul>\n<li>\n<p>Essa atualiza\u00e7\u00e3o cont\u00e9m mudan\u00e7as massivas na constru\u00e7\u00e3o do Plugin e tamb\u00e9m em algumas funcionalidades. Reformulei a estrutura dos arquivos do plugin, isso n\u00e3o impactar\u00e1 ao usu\u00e1rio final, mas evitar\u00e1 conflitos com outros plugins e carregamentos desnecess\u00e1rios onde o plugin n\u00e3o deve ser carregado.<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p><strong>MUDAN\u00c7AS IMPORTANTES!<\/strong>:<br \/>\n\u2022 A localiza\u00e7\u00e3o das configura\u00e7\u00f5es do plugin mudou de local! Agora ela est\u00e1 dispon\u00edvel no submenu WooCommerce. Achei mais pertinente ela pertencer ao WooCommerce do que ficar solta no topo do menu. H\u00e1 uma mensagem de aviso que ficar\u00e1 dispon\u00edvel at\u00e9 a pr\u00f3xima minor update.<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p>Alguns problemas que foram corrigidos:<br \/>\n\u2022 Integra\u00e7\u00e3o com o Bling: o plugin estava ocasionando erros na hora de exportar os produtos do ERP para o WooCommerce. Caso os pre\u00e7os extras parem de aparecer em alguma p\u00e1gina que n\u00e3o seja &#8220;Cat\u00e1logo, Categorias e P\u00e1gina do Produto&#8221;, por gentileza, entre em contato.<br \/>\n\u2022 Juros incremental: mudei a f\u00f3rmula que estava sendo utilizada para o c\u00e1lculo de juros, com o objetivo de obter uma maior precis\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o aos pre\u00e7os ofertados pelos Gateways.<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p>Funcionalidades adicionadas e melhorias:<br \/>\n\u2022 Posi\u00e7\u00f5es das informa\u00e7\u00f5es: embora o fluxo padr\u00e3o seja Pre\u00e7o Original, Pre\u00e7o \u00e1 Vista e Pre\u00e7o Parcelado, pode ser que por necessidade do cliente ou do neg\u00f3cio seja necess\u00e1rio mudar essa ordena\u00e7\u00e3o. Agora isso \u00e9 poss\u00edvel acessando a aba &#8220;Posi\u00e7\u00f5es&#8221;<br \/>\n\u2022 Estiliza\u00e7\u00e3o e cores: mudei os tipos de campos de cores, pra facilitar ao cliente definir qual ser\u00e1 a cor de cada item. Agora tamb\u00e9m \u00e9 poss\u00edvel definir algumas configura\u00e7\u00f5es simples do tamanho da fonte de cada um, onde se define a % de tamanho relativo a fonte do pre\u00e7o original do WooCommerce.<br \/>\n\u2022 Modo de Compatibilidade: acrescentei um modo de compatibilidade com o plugin YITH WooCommerce Dynamic Pricing and Discounts, para que o plugin considere os pre\u00e7os definidos pelo YITH e n\u00e3o pelo WooCommerce. No futuro, pretendo adicionar compatibilidade com outros plugins de desconto em massa conhecidos no mercado.<br \/>\n\u2022 Carregamento de arquivos JavaScript e CSS: melhorei a l\u00f3gica por tr\u00e1s do carregamento de arquivos css e javascript, isso far\u00e1 com que os arquivos s\u00f3 sejam carregados onde eles ser\u00e3o necess\u00e1rios<\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>Agrade\u00e7o a todos que disponibilizaram uma parte do seu tempo para testar meu plugin e prover feedback. Como \u00e9 um projeto novo, estou sempre em busca de entender as necessidades dos comerciantes brasileiros e melhor\u00e1-lo ainda mais!<\/p>\n<h4>2.0.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Corre\u00e7\u00e3o de um bug que fazia com que o parcelamento aparecesse zerado para produtos com valor abaixo do m\u00ednimo. <\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.0.0<\/h4>\n<ul>\n<li>\n<p>Agora \u00e9 poss\u00edvel desabilitar os pre\u00e7os \u00e1 vista e parcelado para um produto em espec\u00edfico. Basta edit\u00e1-lo e na aba geral aparecer\u00e3o as op\u00e7\u00f5es para desabilitar os pre\u00e7os.<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p>Agora existe uma tabela auxiliar para te ajudar a preencher os descontos personalizados.<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p>Corre\u00e7\u00e3o de bugs que impediam com que o c\u00e1lculo dos juros personalizados fossem calculados corretamente na op\u00e7\u00e3o &#8220;M\u00e1ximo de Parcelas&#8221;<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p>Melhorias na forma como o m\u00f3dulo manipula a biblioteca jQuery<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p>Adi\u00e7\u00e3o de um pequeno manual de instru\u00e7\u00f5es sobre como configurar o m\u00f3dulo corretamente, o link ficar\u00e1 sempre dispon\u00edvel no final da descri\u00e7\u00e3o do m\u00f3dulo.<\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1.0<\/h4>\n<p>Agora \u00e9 poss\u00edvel definir taxas de juros personalizadas, parcela a parcela. Basta habilitar a op\u00e7\u00e3o taxas customizadas e preencher o campo dos novos valores.<\/p>\n<h4>1.0.1<\/h4>\n<p>Ajustes para melhorar a compatibilidade com vers\u00f5es anteriores do PHP.<\/p>\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/darven-multiplos-precos-informativos\/assets\/screenshot-1.png?rev=2896587\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/darven-multiplos-precos-informativos\/assets\/screenshot-1.png?rev=2896587\" alt=\"Cat\u00e1logo de produtos com o pre\u00e7o \u00e1 vista e com parcelamento ativados\"><\/a><p>Cat\u00e1logo de produtos com o pre\u00e7o \u00e1 vista e com parcelamento ativados<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/darven-multiplos-precos-informativos\/assets\/screenshot-2.png?rev=2896587\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/darven-multiplos-precos-informativos\/assets\/screenshot-2.png?rev=2896587\" alt=\"Configura\u00e7\u00f5es do pre\u00e7o com parcelamento\"><\/a><p>Configura\u00e7\u00f5es do pre\u00e7o com parcelamento<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/darven-multiplos-precos-informativos\/assets\/screenshot-3.png?rev=2896587\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/darven-multiplos-precos-informativos\/assets\/screenshot-3.png?rev=2896587\" alt=\"Configura\u00e7\u00f5es do pre\u00e7o \u00e1 vista\"><\/a><p>Configura\u00e7\u00f5es do pre\u00e7o \u00e1 vista<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/darven-multiplos-precos-informativos\/assets\/screenshot-4.png?rev=2896587\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/darven-multiplos-precos-informativos\/assets\/screenshot-4.png?rev=2896587\" alt=\"Produto individual com o pre\u00e7o \u00e1 vista e com parcelamento ativados\"><\/a><p>Produto individual com o pre\u00e7o \u00e1 vista e com parcelamento ativados<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/darven-multiplos-precos-informativos\/assets\/screenshot-5.png?rev=2836388\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/darven-multiplos-precos-informativos\/assets\/screenshot-5.png?rev=2836388\" alt=\"\"><\/a><\/li><\/ol>","reviews":"<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Plugin muito bom! Por\u00e9m...<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/luizcmoficial\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c32f0136499f92819c5dee62edd9b08e?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c32f0136499f92819c5dee62edd9b08e?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/luizcmoficial\/\" class=\"reviewer-name\">luizcmoficial<\/a> on <span class=\"review-date\">May 13, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p>Existem alguns bugs. Quando coloco na ordem: \"pre\u00e7o a vista, pre\u00e7o original, pre\u00e7o com parcelamento\", o visual muda tudo, at\u00e9 mesmo os widgets de pre\u00e7o do Wordpress ou do jetWooBuilder perdem a customiza\u00e7\u00e3o de CSS, e em alguns casos at\u00e9 funciona, por\u00e9m o pre\u00e7o fica na cor vermelha e sublinhado que n\u00e3o sai nem a pau, nem usando o text-decoration: none ou setando a cor no seletor atrav\u00e9s do CSS. O Plugin em si \u00e9 muito bom e o melhor que temos hoje atualizado no wordpress, espero que continue o projeto, e que cobre at\u00e9 um valor para uma vers\u00e3o mais completa, apoio 100%.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Fant\u00e1stico!!!<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/eduardokikorc\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3e703749a07fc35a52ce484dd96a6d9?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d3e703749a07fc35a52ce484dd96a6d9?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/eduardokikorc\/\" class=\"reviewer-name\">eduardokikorc<\/a> on <span class=\"review-date\">March 14, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p>A muito tempo espero um plugin realmente funcional com para inserir em meus projetos, apesar de estar no come\u00e7o, tem todas as funcionalidades funcionando mesmo em plugins como Elementor, ShopEngine e JetWooBuilder. Super recomendo e mal posso esperar por futuras atualiza\u00e7\u00f5es! Se for lan\u00e7ar uma vers\u00e3o Premium pode contar comigo! Sucesso!<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">\u00d3timo plugin<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"4 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"4\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/diegolima1\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bf1072da49bbe04cf3099e7d59ecf298?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bf1072da49bbe04cf3099e7d59ecf298?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/diegolima1\/\" class=\"reviewer-name\">diegolima1<\/a> on <span class=\"review-date\">February 5, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p>Para ficar melhor, basta mais op\u00e7\u00f5es de costumiza\u00e7\u00e3o e tipografia. Parab\u00e9ns!<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">\u00f3timo plugin, bem constru\u00eddo e se adapta bem ao Woocommerce<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"4 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"4\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/arlindojr\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/96b7dd6c3e70f72ff83c954fe59a4244?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/96b7dd6c3e70f72ff83c954fe59a4244?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/arlindojr\/\" class=\"reviewer-name\">Arlindo Jr. <small>(arlindojr)<\/small><\/a> on <span class=\"review-date\">January 26, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p>\u00d3timo plugin, f\u00e1cil de configurar e de estilizar. <\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n"},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/darven-multiplos-precos-informativos.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/darven-multiplos-precos-informativos\/assets\/screenshot-1.png?rev=2896587","caption":"Cat\u00e1logo de produtos com o pre\u00e7o \u00e1 vista e com parcelamento ativados"},"2":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/darven-multiplos-precos-informativos\/assets\/screenshot-2.png?rev=2896587","caption":"Configura\u00e7\u00f5es do pre\u00e7o com parcelamento"},"3":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/darven-multiplos-precos-informativos\/assets\/screenshot-3.png?rev=2896587","caption":"Configura\u00e7\u00f5es do pre\u00e7o \u00e1 vista"},"4":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/darven-multiplos-precos-informativos\/assets\/screenshot-4.png?rev=2896587","caption":"Produto individual com o pre\u00e7o \u00e1 vista e com parcelamento ativados"},"5":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/darven-multiplos-precos-informativos\/assets\/screenshot-5.png?rev=2836388","caption":""}},"tags":{"installments":"installments","parcelamento":"parcelamento","parcelas":"parcelas","precos":"pre\u00e7os","price":"price"},"versions":{"1.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/darven-multiplos-precos-informativos.1.0.zip","1.0.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/darven-multiplos-precos-informativos.1.0.1.zip","1.1.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/darven-multiplos-precos-informativos.1.1.0.zip","1.1.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/darven-multiplos-precos-informativos.1.1.2.zip","2.0.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/darven-multiplos-precos-informativos.2.0.0.zip","2.0.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/darven-multiplos-precos-informativos.2.0.1.zip","3.":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/darven-multiplos-precos-informativos.3..zip","3.0.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/darven-multiplos-precos-informativos.3.0.0.zip","3.0.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/darven-multiplos-precos-informativos.3.0.1.zip","3.1.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/darven-multiplos-precos-informativos.3.1.1.zip","3.1.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/darven-multiplos-precos-informativos.3.1.2.zip","3.1.3":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/darven-multiplos-precos-informativos.3.1.3.zip"},"donate_link":"","banners":[]}