{"name":"DeMomentSomTres Basquet","slug":"demomentsomtres-basquet","version":"1.5.1","author":"<a href=\"http:\/\/demomentsomtres.com\">Marc Queralt<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/marcqueralt\/","contributors":{"marcqueralt":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/marcqueralt\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1c93cd67ec0f08d01e18374cc29857b8?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"Marc Queralt i Bassa"}},"requires":"3.5","tested":"3.5.2","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":0,"last_updated":"2013-11-17 7:45pm GMT","added":"2013-03-24","homepage":"http:\/\/demomentsomtres.com\/english\/wordpress-plugins\/demomentsomtres-basquet\/","sections":{"description":"<h4>Catal\u00e0<\/h4>\n<p>Permet integrar-se amb la web de la federaci\u00f3 catalana de b\u00e0squet per descarregar els resultats.<\/p>\n<h4>English<\/h4>\n<p>To be translated.<\/p>\n","installation":"<p>Use the usual plugin installation methods.<\/p>\n","faq":"<p>TBD<\/p>\n","changelog":"<p>=1.5= * Adapt to WordPress Plugin repository * Plugin rebranding<\/p>\n<p>=1.4= * Conversi\u00f3 de les URL de relatives a absolutes \/ Absolute to relative URL conversions<\/p>\n<p>=1.3= * Incorporaci\u00f3 de cach\u00e9 per evitar c\u00e0rregues innnecess\u00e0ries \/ Cache added to avoid unnecesary queries<\/p>\n<p>=1.2= * Incorporaci\u00f3 del calendari de tots els partits i dels partits del mes \/ Month and all matches added<\/p>\n<p>=1.1= * Versi\u00f3 que integra tota la informaci\u00f3 de resultats \/ All results<\/p>\n<p>=1.0= * Primera versi\u00f3 operativa \/ First operative version<\/p>\n","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/demomentsomtres-basquet.zip","screenshots":[],"tags":{"basketball":"basketball","basquet":"basquet","basquetcatala-cat":"basquetcatala.cat"},"versions":[],"donate_link":"http:\/\/demomentsomtres.com\/catala\/wordpress","banners":{"low":"https:\/\/ps.w.org\/demomentsomtres-basquet\/assets\/banner-772x250.png?rev=686756","high":false}}