{"name":"Duamatik","slug":"duamatik","version":"1.0","author":"<a href=\"http:\/\/duamatik.net\">Mehmet \u0130ZC\u0130<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/mehmetizci\/","contributors":{"mehmetizci":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/mehmetizci\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/92b3ec0106369cea8121deb8a811b861?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"mehmetizci"}},"requires":"3.7","tested":"4.3.32","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":10,"last_updated":"2015-10-12 8:45pm GMT","added":"2015-10-09","homepage":"http:\/\/duamatik.net","sections":{"description":"<p>TR:Bu eklenti, Peygamber efendimiz (S.A.V)&#8217;in hadis-i \u015feriflerinde ge\u00e7en dualar\u0131 rastgele g\u00f6stermektedir.<br \/>\nEN:This WordPress plugin shows as random Prophet (PBUH) hadith that contains prayers<\/p>\n<p>Hadis Peygamber Efendimiz (s.av)&#8217;in s\u00f6yledi\u011fi s\u00f6zlerdir.<br \/>\nPeygamber Efendimiz Hz. Muhammed Mustafa (S.A.V.) farkl\u0131 rivayetlerdeki hadis-i \u015feriflerde \u015f\u00f6yle buyuruyor;<br \/>\nK\u0131rk hadis b\u0131rakarak vefat eden Cennette arkada\u015f\u0131md\u0131r. (Deylemi),<br \/>\nAllah\u00fc te\u00e2l\u00e2n\u0131n r\u0131zas\u0131 i\u00e7in, hel\u00e2li ve haram\u0131 a\u00e7\u0131klayan, k\u0131rk hadisi \u00fcmmetime bildiren, \u00e2lim olarak ha\u015fr olur. (Ebu Nuaym),<br \/>\n\u00dcmmetimin din i\u015flerinde faydal\u0131 k\u0131rk hadis ezberleyen, \u00e2limlerle ha\u015fr olur. (Taberani),<br \/>\nAllah\u00fc te\u00e2l\u00e2n\u0131n kendisine ma\u011ffiret etmesi \u00fcmidi ile, benden k\u0131rk hadis yazana, Allah\u00fc te\u00e2l\u00e2 rahmet edip \u015fehid mertebesi verir. (\u0130bni Cevzi),<br \/>\n\u00dcmmetime iletmek \u00fczere k\u0131rk hadis ezberleyene \u015fefaat ederim. (\u0130bni Adiy).<\/p>\n<p>Bu eklenti, \u0130mam Nevev\u00ee&#8217;nin yazm\u0131\u015f oldu\u011fu ve tam ad\u0131 &#8220;Riy\u00e2z\u00fc&#8217;s-s\u00e2lih\u00een min had\u00eesi seyyidi&#8217;l-m\u00fcrsel\u00een&#8221; olan eserindeki hadis-i \u015feriflerde ge\u00e7en dualar\u0131, rastgele bir s\u0131ra ile ziyaret\u00e7ilerinize g\u00f6stermektedir.<\/p>\n","installation":"<ol>\n<li>Duamatik klas\u00f6r\u00fcn\u00fc wp-content\/plugins klas\u00f6r\u00fcne y\u00fckleyiniz.<\/li>\n<li>Eklentiler sayfas\u0131ndan eklentiyi etkinle\u015ftiriniz.<\/li>\n<li>G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\/Bile\u015fenler sayfas\u0131ndan Duamatik bile\u015fenini istedi\u011finiz bir alana s\u00fcr\u00fckleyip b\u0131rak\u0131n.<\/li>\n<li>\u0130stedi\u011finiz bir sayfada [Duamatik] etiketini kullanabilirsiniz.<\/li>\n<\/ol>\n","faq":"\n<h4>TODO<\/h4>\n<p><\/p>\n\n","changelog":"<h4>1.0 &#8211; 05.10.2015<\/h4>\n<ul>\n<li>Duamatik yay\u0131nland\u0131.<\/li>\n<\/ul>\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/duamatik\/assets\/screenshot-1.PNG?rev=1264398\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/duamatik\/assets\/screenshot-1.PNG?rev=1264398\" alt=\"Bile\u015fen, G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\/Bile\u015fenler sayfas\u0131na yerle\u015fiyor.\"><\/a><p>Bile\u015fen, G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\/Bile\u015fenler sayfas\u0131na yerle\u015fiyor.<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/duamatik\/assets\/screenshot-2.PNG?rev=1264399\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/duamatik\/assets\/screenshot-2.PNG?rev=1264399\" alt=\"Bile\u015fenin sitede g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc.\"><\/a><p>Bile\u015fenin sitede g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc.<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/duamatik\/assets\/screenshot-3.PNG?rev=1264397\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/duamatik\/assets\/screenshot-3.PNG?rev=1264397\" alt=\"Sayfada [Duamatik] etikenin kullan\u0131m \u015fekli.\"><\/a><p>Sayfada [Duamatik] etikenin kullan\u0131m \u015fekli.<\/p><\/li><\/ol>","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/duamatik.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/duamatik\/assets\/screenshot-1.PNG?rev=1264398","caption":"Bile\u015fen, G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\/Bile\u015fenler sayfas\u0131na yerle\u015fiyor."},"2":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/duamatik\/assets\/screenshot-2.PNG?rev=1264399","caption":"Bile\u015fenin sitede g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc."},"3":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/duamatik\/assets\/screenshot-3.PNG?rev=1264397","caption":"Sayfada [Duamatik] etikenin kullan\u0131m \u015fekli."}},"tags":{"dua":"dua","hadis":"hadis","hadis-eklentisi":"hadis eklentisi","hadisi-serif":"hadisi \u015ferif","hz-muhammed-s-a-v":"Hz. Muhammed (S.A.V)"},"versions":[],"donate_link":"https:\/\/github.com\/mehmetizci\/Duamatik","banners":[]}