{"name":"Elogo \u0130\u00e7in Fatura \u0130\u015flemleri WooCommerce (\u00dccretsiz)","slug":"elogo-wc-icin-fatura-islemleri-ucretsiz","version":"1.4","author":"<a href=\"https:\/\/hayatikodla.net\/\">Hasan Y\u00fcksektepe<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/hasanyuksektepe\/","contributors":{"hasanyuksektepe":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/hasanyuksektepe\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/50116462d54e26198e4595cdedd44c08?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"Hasan Y\u00fcksektepe"}},"requires":"5.0","tested":"6.2.3","requires_php":"7.4","requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":0,"last_updated":"2023-05-18 5:09pm GMT","added":"2023-04-01","homepage":"https:\/\/hayatikodla.net","sections":{"description":"<p>Elogo yeni ad\u0131yla logo firmas\u0131n\u0131n api&#8217;si ile woocommerce destekli web sitenizden sat\u0131\u015f oldu\u011funda faturalar\u0131n\u0131z\u0131 otomatik kesebilirsiniz.<\/p>\n","installation":"<p>Eklentinin kurulumu i\u00e7in 2 yol vard\u0131r.<\/p>\n<p>Otomatik Kurulum<\/p>\n<ol>\n<li>WordPress sitenizde &#8220;Eklentiler \/ Yeni Ekle&#8221; men\u00fcs\u00fcne gidin.<\/li>\n<li>Sa\u011f k\u0131s\u0131mdan &#8220;Eklentilerde Ara&#8221; yaz\u0131 kutusuna &#8220;Woocommerce Elogo&#8221; yazarak eklentiyi bulup &#8220;Y\u00fckle&#8221; ve &#8220;Etkinle\u015ftir&#8221; butonuna basarak kurabilirsiniz.<\/li>\n<\/ol>\n<p>Manuel Kurulum<br \/>\n1. Bu sayfadaki sa\u011f \u00fcstten bulunan &#8220;Download&#8221; butonua basarak eklentiyi zip halinde indirim.<br \/>\n2. WordPress sitenizde &#8220;Eklentiler \/ Yeni Ekle&#8221; men\u00fcs\u00fcnde gidin.<br \/>\n3. Sayfan\u0131n \u00fcst k\u0131sm\u0131nda bulunan &#8220;Eklenti Y\u00fckle&#8221; butonuna bas\u0131n.<br \/>\n4. A\u00e7\u0131lan panelde &#8220;Dosya Se\u00e7&#8221; butonu bas\u0131n ve indirdi\u011finiz dosyay\u0131 se\u00e7ip &#8220;\u015eimdi Kur&#8221; butonuna bas\u0131n ve sonras\u0131nda gelen sayfada &#8220;Etkinle\u015ftir&#8221; se\u00e7ip eklentiyi kullanabilirsiniz.<\/p>\n","faq":"\n<dt id='elogo%20woocommerce%20eklentisi%20ne%20%C4%B0%C5%9Fe%20yarar%3F'>\nElogo Woocommerce Eklentisi Ne \u0130\u015fe Yarar?\n<\/h4>\n<p>\n<p>T\u00fcrkiyedeki logo firmas\u0131, fatura i\u015flemleri i\u00e7in arac\u0131 bir kurumdur. Bu kurum ile anla\u015fman\u0131z varsa ve web sitenizden bir sat\u0131\u015f oldu\u011funda fatura i\u015flemlerinizi otomatikle\u015ftirmek istiyorsan\u0131z bu eklentiyi kurarak sat\u0131\u015flarda otomatik olarak fatura kesebilirsiniz.<\/p>\n<\/p>\n\n","changelog":"<h4>1.4<\/h4>\n<ul>\n<li>Metabox eklendi.<\/li>\n<li>Otomatik fatura kesme iptal edildi. Art\u0131k butona basarak kesebiliyorsunuz.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.3<\/h4>\n<ul>\n<li>Eklenti pasifle\u015ftirirken geri bilgirim modal\u0131<\/li>\n<li>\u00dccretsiz sipari\u015flerde fatura kesme kontrol\u00fc<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.0<\/h4>\n<ul>\n<li>\u0130lk y\u00fckleme<\/li>\n<\/ul>\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/elogo-wc-icin-fatura-islemleri-ucretsiz\/assets\/screenshot-1.png?rev=2891962\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/elogo-wc-icin-fatura-islemleri-ucretsiz\/assets\/screenshot-1.png?rev=2891962\" alt=\"Elogo Ayarlar\u0131\"><\/a><p>Elogo Ayarlar\u0131<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/elogo-wc-icin-fatura-islemleri-ucretsiz\/assets\/screenshot-2.png?rev=2891962\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/elogo-wc-icin-fatura-islemleri-ucretsiz\/assets\/screenshot-2.png?rev=2891962\" alt=\"Elogo Ayarlar\u0131 2\"><\/a><p>Elogo Ayarlar\u0131 2<\/p><\/li><\/ol>","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/elogo-wc-icin-fatura-islemleri-ucretsiz.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/elogo-wc-icin-fatura-islemleri-ucretsiz\/assets\/screenshot-1.png?rev=2891962","caption":"Elogo Ayarlar\u0131"},"2":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/elogo-wc-icin-fatura-islemleri-ucretsiz\/assets\/screenshot-2.png?rev=2891962","caption":"Elogo Ayarlar\u0131 2"}},"tags":{"elogo":"elogo","fatura":"fatura","invoice":"invoice","logo":"logo","woocoomerce-logo":"woocoomerce logo"},"versions":{"1.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/elogo-wc-icin-fatura-islemleri-ucretsiz.1.2.zip","1.3":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/elogo-wc-icin-fatura-islemleri-ucretsiz.1.3.zip"},"donate_link":"https:\/\/hayatikodla.net\/hasan-yuksektepe-kimdir\/","banners":{"low":"https:\/\/ps.w.org\/elogo-wc-icin-fatura-islemleri-ucretsiz\/assets\/banner-772x250.png?rev=2891962","high":false}}