{"name":"Evangelische Termine","slug":"evangtermine","version":"3.3","author":"<a href=\"mailto:mail@oisisi.de\">regibaer<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/regibaer\/","contributors":{"regibaer":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/regibaer\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ca0723310cad69a0fd95603f0e1e04c6?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"regibaer"}},"requires":"3.0","tested":"6.3.2","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":60,"ratings":{"5":1,"4":0,"3":0,"2":0,"1":1},"num_ratings":2,"support_threads":1,"support_threads_resolved":0,"active_installs":200,"last_updated":"2023-08-09 9:16pm GMT","added":"2015-07-22","homepage":"","sections":{"description":"<p>ACHTUNG: Dieses Plugin wird ab 8\/2023 nicht mehr weiterentwickelt. In den Evangelischen Terminen wurde ein Widget integriert,<br \/>\ndas in allen CMS-Systemen eingesetzt werden kann. Das Widget stellt die Eintr\u00e4ge in der Datenbank mit Titelbild und Ort dar.<br \/>\n\u00dcber eine Proxy-Datei, werden die Inhalte geladen und in die Webseite integriert. Damit werden auch Datenschutzprobleme<br \/>\numgangen, da die IP-Adressen der User nicht mehr an weitere Dienstleister \u00fcbermittelt werden.<br \/>\nInformationen zum Widget finden sich nach Anmeldung in den Evangelischen Terminen unter Information -&gt; Widgets.<\/p>\n<p>Mit dem Plugin &#8220;Evangelische Termine&#8221; wird die Datenbank der &#8220;Evangelischen Termine&#8221; abgefragt und in WordPress eingebunden.<br \/>\n\u00dcber Shortcodes\/Makros und \u00fcber ein Widget wird die Anzeige f\u00fcr einzelne\/mehrere Veranstalter oder f\u00fcr eine Region gesteuert.<\/p>\n<h4>Features<\/h4>\n<ul>\n<li>Shortcode [et_veranstalter @parameter] zur Einbindung der Evangelischen Termine in einem Beitrag oder auf einer Seite<\/li>\n<li>Shortcode [et_teaser @parameter] zur Einbindung der Evangelischen Termine in einem Beitrag oder auf einer Seite<\/li>\n<li>Shortcode [et_panels @parameter] zur Einbindung der Evangelischen Termine als Panels<\/li>\n<li>Shortcode [et_minical @parameter] zur Einbindung des Mini-Kalenders der Evangelischen Termine<\/li>\n<li>Widget &#8220;Evangelische Termine&#8221; zur Einbindung der Evangelischen Termine in einem Widget-Bereich<\/li>\n<li>Option-Page f\u00fcr die Grundeinstellungen des Plugins<\/li>\n<li>\u00dcberschreiben der Grundeinstellungen \u00fcber die @parameter bei den Shortcodes und im Widget<\/li>\n<li>Einbinden von eigenen CSS-Dateien<\/li>\n<\/ul>\n<h4>Shortcodes<\/h4>\n<p>\u00dcber den Shortcode <code>et_veranstalter<\/code> wird das Veranstalter-Modul der<br \/>\nEvangelischen Termine aufgerufen. Es wird ein Filterfeld angezeigt und<br \/>\ndarunter die Terminliste.<br \/>\n    [et_veranstalter @parameter]<\/p>\n<p>Der Shortcode <code>et_teaser<\/code> ruft das Teaser-Modul auf. Es wird eine Terminliste<br \/>\nohne Suchfunktion ausgegeben.<br \/>\n    [et_teaser @parameter]<\/p>\n<p>Der Shortcode <code>et_panels<\/code> ruft das Teaser-Modul auf. Es wird eine Panelansicht<br \/>\nmit den hinterlegten Bildern ausgegeben.<br \/>\n    [et_panels @parameter]<br \/>\nWenn das Panel mit dem &#8220;Mehr&#8221;-Link nicht angezeigt werden soll, muss man im CSS folgendes hinterlegen:<\/p>\n<pre><code>CSS\n#load1 {\n    display: none;\n}\n<\/code><\/pre>\n<p>Mit dem Shortcode <code>et_minical<\/code> wird der Mini-Kalender aus den Evangelischen Terminen eingebunden.<br \/>\n    [et_minical @parameter]<\/p>\n<p>Beschreibung der <a href=\"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/evangtermine\/other_notes\/#Parameter\" rel=\"ugc\">@parameter<\/a><\/p>\n<h4>Grundeinstellungen<\/h4>\n<p>Die Grundeinstellungen finden sich im Men\u00fc &#8216;Einstellungen&#8217; &#8216;Evangelische<br \/>\nTermine&#8217;. Die einzelnen Optionen sind:<\/p>\n<p><strong>Veranstalter-ID<\/strong>: Die Veranstalter-ID wird in den Evangelischen Terminen<br \/>\nnach der Anmeldung unter http:\/\/www.evangelische-termine.de\/ rechts oben<br \/>\nangezeigt. M\u00f6chte man mehrere Veranstalter auf der Website anzeigen lassen,<br \/>\nk\u00f6nnen die IDs in einer kommagetrennten Liste angegeben werden. Es d\u00fcrfen<br \/>\nkeine Leerzeichnen verwendet werden.<br \/>\nBeispiel: id1,id2,..,idn<\/p>\n<p><strong>Dekanats-ID<\/strong>: Hier kann die Dekanats-ID der Evangelischen Termine<br \/>\neingetragen werden. Sie wird an die Evangelischen Termine im Feld region<br \/>\n\u00fcbergeben und zeigt die Veranstaltungen aller Veranstalter innerhalb des<br \/>\nDekanats an.<\/p>\n<p><strong>Until<\/strong>: Mit diesem Schalter kann ausgew\u00e4hlt werden, ob Veranstaltungen bis<br \/>\nzum Enddatum angezeigt werden (yes|no). Default: yes.<\/p>\n<p><strong>CSS-Datei<\/strong>: \u00fcber dieses Feld kann man dem Plugin eine CSS-Datei mitteilen,<br \/>\ndie dann statt der CSS-Datei verwendet wird, die mit den von den Evangelischen Terminen<br \/>\n\u00fcbermittelten Daten ausgeliefert wird. M\u00f6chte man das CSS in WordPress direkt hinterlegen,<br \/>\ngibt man in dieses Feld &#8216;nocss&#8217; ein.<\/p>\n<p><strong>Encoding<\/strong>: \u00fcber diesen Schalter kann die Zeichenkodierung der Website<br \/>\nausgew\u00e4hlt werden. Die Daten der Evangelischen Termine werden dann<br \/>\nentsprechend angepasst (utf8 oder latin1). Default: utf8.<\/p>\n<p><strong>Protokoll<\/strong>: Auswahl des Protokolls (http:\/\/ | https:\/\/). Wenn das Protokoll nicht ausgew\u00e4hlt wird,<br \/>\nverwendet das Plugin das Protokoll \u00fcber das die Website betrieben wird ($_SERVER[&#8216;REQUEST_SCHEME&#8217;]).<\/p>\n<p><strong>Host<\/strong>: Der Server, auf dem die Kalenderdaten gehostet werden.<br \/>\nBeispiel: www.evangelische-termine.de<\/p>\n<h4>Parameter<\/h4>\n<p>Eine genaue Beschreibung der m\u00f6glichen Parameter findet sich im<br \/>\n<a href=\"http:\/\/handbuch.evangelische-termine.de\/Ausgabe-Parameter\/\" rel=\"nofollow ugc\">Handbuch der Evangelischen Termine<\/a>. In der aufgef\u00fchrten Liste<br \/>\nsind die implementierten Parameter aufgef\u00fchrt:<\/p>\n<p><strong>vid<\/strong>: Veranstalter-ID(s); mehrere IDs k\u00f6nnen durch Komma getrennt werden &#8211; Beispiel: <code>[et_teaser vid=\"952,988\"]<\/code><\/p>\n<p><strong>region<\/strong>: dreistellige Dekanatsnummer oder mehrere durch Kommata getrennte Dekanatsnummern. Im Filterfeld des<br \/>\nShortcodes <code>[et_veranstalter]<\/code> wird dann ein weiteres Feld angezeigt, \u00fcber das ein Website-Benutzer den gew\u00fcnschten Veranstalter<br \/>\nausw\u00e4hlen kann. Die vid sollte dann auf vid=&#8221;all&#8221; oder auf einen vorselektierten Veranstalter gesetzt werden.<\/p>\n<p><strong>eventtype<\/strong>: ID der Veranstaltungskategorie &#8211; ein vorangestelltes &#8220;-&#8221; negiert die Auswahl; mehrere IDs k\u00f6nnen durch Komma getrennt werden.<\/p>\n<p><strong>highlight<\/strong>: zeigt entweder alle Veranstaltungen an (all) oder nur die Veranstaltungen, die als Highlight markiert sind (high).<\/p>\n<p><strong>people<\/strong>: durch Komma getrennte Liste der IDs der der Zielgruppen<\/p>\n<p><strong>person<\/strong>: durch Komma getrennte Liste der IDs der Ansprechpartner<\/p>\n<p><strong>place<\/strong>: durch Komma getrennte Liste der IDs der Veranstaltungsorte<\/p>\n<p><strong>ipm<\/strong>: durch Komma getrennte Liste der IDs der Veranstaltungstypen (Eingabemasken)<\/p>\n<p><strong>cha<\/strong>: durch Komma getrennte Liste der IDs der Kan\u00e4le<\/p>\n<p><strong>itemsperpage<\/strong>: Anzahl der anzuzeigenden Veranstaltungen. F\u00fcr den Shortcode <code>[et_veranstalter]<\/code> sollten nur die<br \/>\nWerte 5, 10, 20, 30, 40, 50 oder 100 verwendet werden. Default: 20.<\/p>\n<p><strong>dest<\/strong>: Gibt an, welche Veranstaltungen angezeigt werden sollen (extern = nur die \u00f6ffentlichen, intern = nur die internen,<br \/>\nall = alle Veranstaltungen). Default: extern.<\/p>\n<p><strong>until<\/strong>: Gibt an, ob eine Veranstaltung bis zum Enddatum angezeigt werden soll oder nicht (yes|no). Default: yes.<\/p>\n<p><strong>q<\/strong>: \u00fcber diesen Parameter k\u00f6nnen Suchbegriffe \u00fcbergeben werden. Die Begriffe werden durch ein Leerzeichen getrennt.<\/p>\n<p><strong>auswahl<\/strong>: \u00dcber diesen Parameter k\u00f6nnen in Bayern Erwachsenenbildungsveranstaltungen abgerufen werden, die entweder \u00fcber die<br \/>\nEingabemaske <code>Erwachsenenbildung<\/code> oder mit den Kanal <code>Erwachsenenbildung<\/code> angelegt wurden.<\/p>\n<h4>Widget<\/h4>\n<p>Die Beschreibung der Parameter findet sich im <a href=\"http:\/\/handbuch.evangelische-termine.de\/Ausgabe-Parameter\/\" rel=\"nofollow ugc\">Handbuch der Evangelischen Termine<\/a>.<\/p>\n","installation":"<ul>\n<li><code>evangtermine.zip<\/code> in das <code>\/wp-content\/plugins\/<\/code> Verzeichnis hochladen und dort entpacken.<\/li>\n<li>Plugin \u00fcber das &#8216;Plugins&#8217;-Men\u00fc in WordPress aktivieren.<\/li>\n<li>Grundeinstellungen im Men\u00fc &#8216;Einstellungen&#8217; &#8216;Evangelische Termine&#8217; anpassen.<\/li>\n<\/ul>\n","changelog":"<h4>3.3<\/h4>\n<ul>\n<li>FIXED: Darstellungsproblem im Modul et_panels<\/li>\n<\/ul>\n<h4>3.2<\/h4>\n<ul>\n<li>FIXED: jquery wird lokal geladen und nicht von einem CDN abgerufen<\/li>\n<\/ul>\n<h4>3.1<\/h4>\n<ul>\n<li>FIXED: et_veranstalter &#8211; Suchbegriff wurde nicht mehr \u00fcbertragen<\/li>\n<\/ul>\n<h4>3.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Curl ist nicht mehr erforderlich, stattdessen werden die Evangelischen Termine mithilfe der http-Api von WordPress abgefragt.<\/li>\n<li>FIXED: Sessionhandling im Shortcode et_veranstalter<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.3.1<\/h4>\n<ul>\n<li>ADDED: Feld f\u00fcr weitere Parameter im Widget erg\u00e4nzt<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.3<\/h4>\n<ul>\n<li>ADDED: Shortcode et_minical<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.2.15<\/h4>\n<ul>\n<li>FIXED: deprecated: Non-static method should be called statically. Plugin sollte jetzt auch mit PHP 8.x laufen.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.2.10<\/h4>\n<ul>\n<li>FIXED: cha wurde ausgeblendet, wenn gleichzeitig auswahl=eb gesetzt war.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.2.8<\/h4>\n<ul>\n<li>FIXED: Neuer Link im Stream der Evangelischen Termine wird vom Plugin mit der Option nocss wieder eliminiert.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.2.7<\/h4>\n<ul>\n<li>FIXED: deprecated function create_function erstetzt.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.2.6<\/h4>\n<ul>\n<li>Added shortcode et_panels &#8211; Zu Panels siehe https:\/\/evangelische-termine.de\/Admin\/ausgabe#panels<\/li>\n<li>FIXED: IPv6-Aufl\u00f6sung<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.2.5<\/h4>\n<ul>\n<li>Rename class Autoloader in AutoloaderET &#8211; Damit kommt es nicht mehr zu Konflikten mit anderen Plugins<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.2.3<\/h4>\n<ul>\n<li>Icons f\u00fcr die Barrierefreiheit in der Detailansicht werden jetzt \u00fcber SSL geladen, wenn verf\u00fcgbar<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Es ist nun in Bayern m\u00f6glich, den Parameter auswahl=eb zu verwenden, mit dem Erwachsenenbildungsveranstaltungen abgefragt werden k\u00f6nnen. <\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Code an vielen Stellen neu geschrieben und optimiert<\/li>\n<li>JavaScripts der Evangelischen Termine werden nicht mehr entfernt<\/li>\n<li>Ab dieser Version gibt es kein Sessionhandling mehr<\/li>\n<li>FIXED: Google Maps wird nun \u00fcber https abgerufen.<\/li>\n<li>FIXED: Bilder werden von den Evangelischen Terminen geladen<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.9<\/h4>\n<ul>\n<li>NEW: Volltextsuche durch den Parameter &#8216;q&#8217; ist m\u00f6glich.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.8<\/h4>\n<ul>\n<li>Host des Kalenderbetreibers wurde auf der Optionsseite hinzugef\u00fcgt. Das Plugin ist nun leicht auf jede Landeskirche anpassbar.<\/li>\n<li>FIXED: Fehler bei der Speicherung der Daten aus den Selectboxen auf der Optionsseite<\/li>\n<li>NEW: Link auf die Einstellungen auf der Seite Plugins hinzugef\u00fcgt<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.7<\/h4>\n<ul>\n<li>Problem mit nocss gel\u00f6st.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.6<\/h4>\n<ul>\n<li>CHANGED: __construct() in der Widget-Class<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.5<\/h4>\n<ul>\n<li>FIXED: JavaScripts der Daten, die von den Evangelischen Terminen geliefert werden teilweise entfernt<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.2<\/h4>\n<ul>\n<li>NEW: Dokumentation<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1<\/h4>\n<ul>\n<li>FIXED: Sessionhandling wurde angepasst. Werte werden jetzt direkt an den Pager \u00fcbergeben (Ersetzung <code>__HOST__<\/code>)<\/li>\n<\/ul>\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/evangtermine\/assets\/screenshot-1.png?rev=1267779\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/evangtermine\/assets\/screenshot-1.png?rev=1267779\" alt=\"Grundeinstellungen des Plugins\"><\/a><p>Grundeinstellungen des Plugins<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/evangtermine\/assets\/screenshot-2.png?rev=1204287\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/evangtermine\/assets\/screenshot-2.png?rev=1204287\" alt=\"Ausgabe des Shortcodes &lt;code&gt;[et_veranstalter]&lt;\/code&gt;\"><\/a><p>Ausgabe des Shortcodes <code>[et_veranstalter]<\/code><\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/evangtermine\/assets\/screenshot-3.png?rev=1204287\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/evangtermine\/assets\/screenshot-3.png?rev=1204287\" alt=\"Ausgabe des Shortcodes &lt;code&gt;[et_teaser]&lt;\/code&gt;\"><\/a><p>Ausgabe des Shortcodes <code>[et_teaser]<\/code><\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/evangtermine\/assets\/screenshot-4.png?rev=1204287\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/evangtermine\/assets\/screenshot-4.png?rev=1204287\" alt=\"Widget-Einstellungen\"><\/a><p>Widget-Einstellungen<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/evangtermine\/assets\/screenshot-5.png?rev=1204287\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/evangtermine\/assets\/screenshot-5.png?rev=1204287\" alt=\"Ausgabe des Widgets\"><\/a><p>Ausgabe des Widgets<\/p><\/li><\/ol>","reviews":"<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Weiterentwicklung<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"1 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"1\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/habakuk\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/3cffbf3faef425c26c02b4277c20c01f?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/3cffbf3faef425c26c02b4277c20c01f?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/habakuk\/\" class=\"reviewer-name\">habakuk<\/a> on <span class=\"review-date\">September 6, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\">Das das Plugin nicht mehr weiterentwickelt wird ist ein riesen R\u00fcckschritt f\u00fcr Wordpress. Bisher konnte man einfach ein Plugin installieren - mit den neuen \"Widgets\" muss man per Hand zus\u00e4tzliche Dinge auf dem Webserver installieren und dann auch noch JS-Code kopieren und in die Seite einf\u00fcgen. Alles andere als anwenderfreundlich... <br \/><br \/>Das h\u00e4tte man so sch\u00f6n auch \u00fcber ein einfach benutzbares Plugin l\u00f6sen k\u00f6nnen...<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Danke!<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/mike617\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/607650d6c0f395e218b0af85e7458090?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/607650d6c0f395e218b0af85e7458090?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/mike617\/\" class=\"reviewer-name\">mike617<\/a> on <span class=\"review-date\">September 3, 2016<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><p>Das Plugin ist eine gute Erg\u00e4nzung!<br \/>\nIch habe aber noch einen Vorschlag: Es w\u00e4re super, wenn sich am unteren Rand ein Link (z.B. auf die ausf\u00fchrliche Terminseite) unterbringen lie\u00dfe. Vielleicht zum Abschalten oder halt zwei Widgets zur Auswahl (mit und ohne Link) ..\n<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n"},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.3.3.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/evangtermine\/assets\/screenshot-1.png?rev=1267779","caption":"Grundeinstellungen des Plugins"},"2":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/evangtermine\/assets\/screenshot-2.png?rev=1204287","caption":"Ausgabe des Shortcodes <code>[et_veranstalter]<\/code>"},"3":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/evangtermine\/assets\/screenshot-3.png?rev=1204287","caption":"Ausgabe des Shortcodes <code>[et_teaser]<\/code>"},"4":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/evangtermine\/assets\/screenshot-4.png?rev=1204287","caption":"Widget-Einstellungen"},"5":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/evangtermine\/assets\/screenshot-5.png?rev=1204287","caption":"Ausgabe des Widgets"}},"tags":{"elkb":"elkb","evangelische":"evangelische","kirche":"kirche","termine":"termine","vernetzte":"vernetzte"},"versions":{"1.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.1.2.zip","1.2.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.1.2.1.zip","1.3":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.1.3.zip","1.4":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.1.4.zip","1.5":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.1.5.zip","1.6":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.1.6.zip","1.7":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.1.7.zip","1.8":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.1.8.zip","1.8.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.1.8.1.zip","1.9":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.1.9.zip","1.9.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.1.9.1.zip","1.9.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.1.9.2.zip","2.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.2.0.zip","2.0.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.2.0.1.zip","2.0.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.2.0.2.zip","2.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.2.1.zip","2.1.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.2.1.1.zip","2.1.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.2.1.2.zip","2.1.3":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.2.1.3.zip","2.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.2.2.zip","2.2.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.2.2.1.zip","2.2.10":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.2.2.10.zip","2.2.12":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.2.2.12.zip","2.2.13":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.2.2.13.zip","2.2.14":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.2.2.14.zip","2.2.15":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.2.2.15.zip","2.2.16":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.2.2.16.zip","2.2.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.2.2.2.zip","2.2.3":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.2.2.3.zip","2.2.4":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.2.2.4.zip","2.2.5":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.2.2.5.zip","2.2.6":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.2.2.6.zip","2.2.7":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.2.2.7.zip","2.2.8":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.2.2.8.zip","2.2.9":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.2.2.9.zip","2.3":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.2.3.zip","2.3.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.2.3.1.zip","3.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.3.0.zip","3.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.3.1.zip","3.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.3.2.zip","3.3":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.3.3.zip","trunk":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangtermine.zip"},"donate_link":"","banners":[]}