{"name":"Evangelische Termine f\u00fcr The Events Calendar","slug":"evangelische-termine-for-the-events-calendar","version":"0.0.6","author":"<a href=\"https:\/\/yspeech.de\">ySpeech<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/yspeech\/","contributors":{"yspeech":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/yspeech\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f3e73283993bb8f9066dc782cbcdeafe?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"ySpeech UG (haftungsbeschr\u00e4nkt)"}},"requires":"5.6","tested":"6.0.6","requires_php":"7.2","requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":0,"last_updated":"2022-05-29 10:53pm GMT","added":"2022-04-11","homepage":"","sections":{"description":"<h3>Description<\/h3>\n<p>Importiere deine Termine von <a href=\"https:\/\/www.evangelische-termine.de\/\" rel=\"nofollow ugc\">Evangelische Termine<\/a> in das kostenlose Plugin <a href=\"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/the-events-calendar\/\" rel=\"ugc\">The Events Calendar<\/a><\/p>\n<h3>Features:<\/h3>\n<ul>\n<li>Importiere Termine von verschiedenen Veranstaltern<\/li>\n<li>Importiere Termine aus verschiedenen Regionen<\/li>\n<\/ul>\n<h3>\u2605 Premium Version \u2605<\/h3>\n<p>\u2605 Holen Sie sich jetzt unsere Premium-Version und deaktivieren Sie das Importlimit von 5 Events.<br \/>\n<a href=\"https:\/\/yspeech.de\/shop\/evangelische-termine-fuer-the-events-calendar\/\" rel=\"nofollow ugc\">\u2605 Jetzt Premium-Version sichern \u2605<\/a><\/p>\n<h3>Drittanbieter Schnittstellen<\/h3>\n<ul>\n<li>ySpeech API (<a href=\"\/\/yspeech.de\/datenschutz\/'\" rel=\"nofollow ugc\">Datenschutzerkl\u00e4rung<\/a>)\n<ul>\n<li>Das Plugin kommuniziert mit der ySpeech API f\u00fcr die Aufbereitung und den Import der Termine.<\/li>\n<li>Das Plugin nutzt die ySpeech API um Ihre Lizenzschl\u00fcssel zu aktivieren und deren Status zu \u00fcberpr\u00fcfen.<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n","installation":"<p>MINIMALE SYSTEMANFORDERUNGEN<br \/>\n* WordPress 5.6 oder h\u00f6her<br \/>\n* PHP Version 7.2 oder h\u00f6her<br \/>\n* MySQL Version 5.6 oder h\u00f6her<br \/>\n* WordPress Memory Limit von 64 MB oder mehr (128 MB oder h\u00f6her wird empfohlen)<\/p>\n<p>INSTALLATION<br \/>\n1. Installieren Sie das Plugin mit dem in WordPress integrierten Plugin-Installationsprogramm oder extrahieren Sie die ZIP-Datei und legen Sie den Inhalt im Verzeichnis wp-content\/plugins\/ Ihrer WordPress-Installation ab.<br \/>\n2. Aktiviere das Plugin \u00fcber den Men\u00fcpunkt \u201aPlugins\u2018 in WordPress.<br \/>\n3. Gehe zu Ev. Termine<br \/>\n4. F\u00fcllen Sie die Import Einstellung aus und klicken sie auf \\&#8221;Speichern\\&#8221;. Der Import startet automatisch.<br \/>\n5. Wenn Sie eine Premium Lizenz haben f\u00fcgen sie den Lizenzschl\u00fcssel in den Lizenzeinstellungen ein und klicken Sie auf \\&#8221;Speichern\\&#8221;<\/p>\n","faq":"<p>Wieviele Termine werden in der kostenlosen Version importiert?<br \/>\n* In der kostenfreien Version werden 5 Termine importiert.<\/p>\n","changelog":"<p>0.0.6 Fehlerbehebung und erweiterte Ausgabe im Frontend<br \/>\n0.0.1 Initiale Version des Plugins<\/p>\n","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangelische-termine-for-the-events-calendar.0.0.6.zip","screenshots":[],"tags":{"evangelisch":"Evangelisch","evangelische-termine":"Evangelische Termine","kalender":"kalender","the-events-calendar":"the events calendar"},"versions":{"0.0.4":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangelische-termine-for-the-events-calendar.0.0.4.zip","0.0.5":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangelische-termine-for-the-events-calendar.0.0.5.zip","0.0.6":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangelische-termine-for-the-events-calendar.0.0.6.zip","trunk":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/evangelische-termine-for-the-events-calendar.zip"},"donate_link":"https:\/\/www.paypal.com\/donate\/?hosted_button_id=3PW7J5C6R4QC6","banners":[]}