{"name":"Events byMike","slug":"eventsbymike","version":"0.6","author":"<a href=\"http:\/\/bymike.ch\">byMike.ch<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/bymike\/","contributors":{"bymike":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/bymike\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/429f346931e5ab7643a5de37885309dc?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"byMike"}},"requires":"3.4","tested":"3.5.2","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":10,"last_updated":"2013-01-06 2:41pm GMT","added":"2012-12-07","homepage":"http:\/\/events.bymike.ch\/","sections":{"description":"<p>Dieses PlugIn richtet sich an Schauspieler, Musiker, S\u00e4nger und an alle,<br \/>\ndie regelm\u00e4\u00dfig auf der B\u00fchne stehen.<\/p>\n<p><strong>PlugIn Website<\/strong> Testen Sie das PlugIn auf http:\/\/events.bymike.ch\/<\/p>\n<p><strong>Funktion<\/strong><\/p>\n<p>Sie erstellen einen Post mit Informationen, z.B. zu einem St\u00fcck, und h\u00e4ngen<br \/>\nin der Metabox die Spieltermine an.<\/p>\n<p>Mit verschiedenen Shortcodes k\u00f6nnen nun zum Beispiel Ihre<br \/>\nn\u00e4chsten Auftrittstermine auf einer separaten Seite, einem Widget oder einem<br \/>\nweiteren Post angezeigt werden.<\/p>\n<p>Ebenso gibt es eine VITA Funktion, die automatisch die Posts mit Terminen in<br \/>\nder Vergangenheit zusammenfasst und anzeigt.<\/p>\n<p><strong>Highlights<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Verwaltung der Termine direkt bei den entsprechenden Posts<\/li>\n<li>komplett mit AJAX realisiert (ver\u00e4ndern, hinzuf\u00fcgen, l\u00f6schen)<\/li>\n<li>einfache Darstellungsweise mit SHORTCODES<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>SHORTCODES<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>siehe &#8220;other notes&#8221;<\/li>\n<li>siehe http:\/\/events.bymike.ch\/<\/li>\n<\/ul>\n<h3>ShortCodes<\/h3>\n<ul>\n<li>[ebm_dates] &#8211;&gt; lists all stored dates, oldest first<\/li>\n<li>[ebm_dates limit=&#8221;3&#8243;] &#8211;&gt; lists 3 dates<\/li>\n<li>[ebm_dates type=&#8221;upcoming&#8221;] &#8211;&gt; lists dates in future, nearest first<\/li>\n<li>[ebm_dates order=&#8221;DESC&#8221;] &#8211;&gt; lists all dates, youngest firs<\/li>\n<li>[ebm_vita] &#8211;&gt; shows all posts with dates, youngest first<\/li>\n<\/ul>\n","installation":"<ol>\n<li>Upload <code>eventsbymike\/<\/code> to the <code>\/wp-content\/plugins\/<\/code> directory<\/li>\n<li>Activate the plugin through the &#8216;Plugins&#8217; menu in WordPress<\/li>\n<li>Use SHORTCODES to show Events<\/li>\n<\/ol>\n","faq":"\n<h4>is it easy to use?<\/h4>\n<p>\n<p>Yes.<\/p>\n<\/p>\n<h4>Requirements<\/h4>\n<p>\n<ul>\n<li>WordPress at least 3.4 (it&#8217;s not tested with any version below)<\/li>\n<li>PHP &gt;=5.3<\/li>\n<\/ul>\n<\/p>\n\n","changelog":"<h4>0.6<\/h4>\n<ul>\n<li>Event-Dates will now be shown after the Post-Content<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.5.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Changed autocomplete to jQuery.Ui.autocomplete<\/li>\n<li>solved Issue #17<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.5<\/h4>\n<ul>\n<li>it now is easy to deinstall the plugin<\/li>\n<li>some internal stuff<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.4<\/h4>\n<ul>\n<li>Location Support<\/li>\n<li>Location Autocomplete via AJAX<\/li>\n<li>Bugfixed the Duration Problem<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Grundfunktionen integriert<\/li>\n<\/ul>\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/eventsbymike\/assets\/screenshot-1.png?rev=635568\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/eventsbymike\/assets\/screenshot-1.png?rev=635568\" alt=\"MetaBox im POST-Editor\"><\/a><p>MetaBox im POST-Editor<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/eventsbymike\/assets\/screenshot-2.png?rev=635568\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/eventsbymike\/assets\/screenshot-2.png?rev=635568\" alt=\"Auflistung der VITA\"><\/a><p>Auflistung der VITA<\/p><\/li><\/ol>","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/eventsbymike.0.6.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/eventsbymike\/assets\/screenshot-1.png?rev=635568","caption":"MetaBox im POST-Editor"},"2":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/eventsbymike\/assets\/screenshot-2.png?rev=635568","caption":"Auflistung der VITA"}},"tags":{"actor":"actor","calendar":"calendar","event":"Event","events":"events","onstage":"onstage"},"versions":{"0.4":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/eventsbymike.0.4.zip","0.5":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/eventsbymike.0.5.zip","0.5.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/eventsbymike.0.5.1.zip","0.6":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/eventsbymike.0.6.zip","trunk":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/eventsbymike.zip"},"donate_link":"http:\/\/events.bymike.ch\/","banners":[]}