{"name":"Facturaci\u00f3n Electr\u00f3nica Costa Rica","slug":"factura-electronica-cr","version":"1.4.6","author":"Ensensis","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/facturadorvirtual\/","contributors":{"ensensis":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/ensensis\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/68d2754e00f32b8058ca9ba69e698547?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"ensensis"}},"requires":"4.4","tested":"6.1.4","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":100,"ratings":{"5":1,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":1,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":20,"last_updated":"2023-09-19 10:36pm GMT","added":"2020-10-12","homepage":"https:\/\/facturadorvirtual.com\/","sections":{"description":"<p>Este plugin le permite integrar la Facturaci\u00f3n Electr\u00f3nica con WooCommerce, para conectar su tienda en l\u00ednea con el Ministerio de Hacienda de Costa Rica.<\/p>\n","faq":"\n<dt id='%C2%BFcomo%20funciona%20el%20plugin%3F'>\n\u00bfComo funciona el plugin?\n<\/h4>\n<p>\n<p>El plugin se conecta al API de Facturador Virtual, y este genera facturas electr\u00f3nicas de forma autom\u00e1tica, por cada compra que se realice en su tienda en l\u00ednea.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='%C2%BFqu%C3%A9%20necesito%20para%20comenzar%20a%20utilizar%20el%20plugin%3F'>\n\u00bfQu\u00e9 necesito para comenzar a utilizar el plugin?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Simplemente debe seguir estos pasos:<\/p>\n<ol>\n<li>Crear una cuenta en Facturador Virtual (en caso de ya tener una cuenta, puede ingresar con la misma sin necesidad de crear una nueva): <a href=\"https:\/\/app.facturadorvirtual.com\/plan\/registrar\" rel=\"nofollow ugc\">sitio web<\/a><\/li>\n<li>Contratar el Plan de Integraci\u00f3n que se ajuste mejor a sus necesidades: <a href=\"https:\/\/app.facturadorvirtual.com\/planes\/mejorar\" rel=\"nofollow ugc\">Nuestros Planes<\/a><\/li>\n<li>Ingresar al perfil de su cuenta: <a href=\"https:\/\/app.facturadorvirtual.com\/perfil\/api\/detalles\" rel=\"nofollow ugc\">Mi Perfil<\/a><\/li>\n<li>Copiar los valores referentes a API Token y Access Token.<\/li>\n<li>Pegar los valores en los campos de Configuraci\u00f3n del plugin.<\/li>\n<li>Seleccionar la actividad econ\u00f3mica con la que desea facturar.<\/li>\n<\/ol>\n<\/p>\n<dt id='%C2%BFdebo%20configurar%20algo%20en%20mi%20woocommerce%3F'>\n\u00bfDebo configurar algo en mi WooCommerce?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Si, debe hacer los siguientes ajustes para que sus facturas reflejen correctamente los impuestos de la forma en la que se requiere en facturaci\u00f3n electr\u00f3nica.<\/p>\n<p>Para que se calcule correctamente el IVA de los productos\/servicios en las facturas:<\/p>\n<ol>\n<li>\n<p>En Ajustes de WooCommerce &gt; pesta\u00f1a \u201cImpuesto\u201d &gt; \u201cPrecios con impuestos incluidos\u201d debe seleccionar \u201cNo, introducir\u00e9 los precios sin impuestos\u201d.<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p>Si desea que la tienda muestre el precio final al cliente ya con el IVA: Vaya a Ajustes de WooCommerce &gt; pesta\u00f1a \u201cImpuesto\u201d tanto en \u201cMostrar precios en la tienda\u201d como en \u201cMostrar precios en el carrito y en el pago\u201d seleccione \u201cImpuestos incluidos\u201d.<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p>Debe colocar el precio sin IVA en cada uno de los productos de su tienda.<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p>Debe colocar el CAByS en cada uno de sus productos.<\/p>\n<\/li>\n<\/ol>\n<p>Para que se calcule correctamente el IVA del env\u00edo en las facturas:<\/p>\n<ol>\n<li>\n<p>En Ajustes de WooCommerce &gt; pesta\u00f1a \u201cEnv\u00edo\u201d &gt; cree o edite su zona con precio fijo &gt; coloque el precio del env\u00edo sin IVA.<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p>En Ajustes de WooCommerce &gt; pesta\u00f1a \u201cImpuesto\u201d &gt; &#8220;Clase de impuesto por env\u00edo\u201d debe seleccionar el IVA que aplique (por ejemplo iva-tarifa-general-13).<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p>En Ajustes de WooCommerce &gt; pesta\u00f1a \u201cImpuesto\u201d &gt; seleccione en la parte de arriba el impuesto que va a aplicar al env\u00edo (por ejemplo iva-tarifa-general-13) &gt; \u201cTasas de impuestos\u201d &gt; en la l\u00ednea de impuesto marque la casilla que dice \u201cEnv\u00edo\u201d.<\/p>\n<\/li>\n<\/ol>\n<\/p>\n<dt id='%C2%BFpuedo%20contactar%20a%20algun%20t%C3%A9cnico%20para%20hacer%20pruebas%3F'>\n\u00bfPuedo contactar a algun t\u00e9cnico para hacer pruebas?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Si, una vez que tenga el plugin instalado y configurado con los pasos arriba descritos, puede escribirnos a desarrollo@facturadorvirtual.com para coordinar una sesi\u00f3n de pruebas en conjunto .<\/p>\n<\/p>\n\n","changelog":"<h4>1.4.5<\/h4>\n<ul>\n<li>Version actual del plugin.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>Novedades versi\u00f3n 1.4.5<\/h4>\n<ol>\n<li>Correcci\u00f3n en el c\u00e1lculo de tarifa de env\u00edos gratuitos<\/li>\n<\/ol>\n<h4>Novedades versi\u00f3n 1.4.4<\/h4>\n<ol>\n<li>Se implementan mejoras internas para mejorar comunicaci\u00f3n entre el plugin y el api<\/li>\n<\/ol>\n<h4>Novedades versi\u00f3n 1.3.8<\/h4>\n<ol>\n<li>Se agrega soporte para productos variables<\/li>\n<\/ol>\n<h4>Novedades versi\u00f3n 1.3.7<\/h4>\n<ol>\n<li>Utiliza el buscador de CAByS propio de Facturador Virtual en lugar del de Hacienda.<\/li>\n<li>Se agrega la posibilidad de escoger si se emite factura o tiquete \u00fanicamente o ambos.<\/li>\n<li>Se agrega la opci\u00f3n de integrar el plugin con nuestro Complemento Inventario.<\/li>\n<li>Se agrega un log t\u00e9cnico para facilitar el soporte t\u00e9cnico.<\/li>\n<\/ol>\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/factura-electronica-cr\/assets\/screenshot-1.png?rev=2606833\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/factura-electronica-cr\/assets\/screenshot-1.png?rev=2606833\" alt=\"Una vez que el plugin est\u00e9 instalado y activo, en esta parte podr\u00e1 ingresar los datos de acceso screenshot-1.png.\"><\/a><p>Una vez que el plugin est\u00e9 instalado y activo, en esta parte podr\u00e1 ingresar los datos de acceso screenshot-1.png.<\/p><\/li><\/ol>","reviews":"<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Excelente con precios variables<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/ensensis\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/68d2754e00f32b8058ca9ba69e698547?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/68d2754e00f32b8058ca9ba69e698547?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/ensensis\/\" class=\"reviewer-name\">ensensis<\/a> on <span class=\"review-date\">August 31, 2021<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">Funcional para todo tipo de impuestos. Adem\u00e1s que controla muy bien los productos con precio variable<\/div>\n<\/div>\n"},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/factura-electronica-cr.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/factura-electronica-cr\/assets\/screenshot-1.png?rev=2606833","caption":"Una vez que el plugin est\u00e9 instalado y activo, en esta parte podr\u00e1 ingresar los datos de acceso screenshot-1.png."}},"tags":{"electronica":"electronica","factura":"factura","facturacion":"Facturacion","facturas":"facturas"},"versions":{"1.0.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/factura-electronica-cr.1.0.0.zip"},"donate_link":"https:\/\/facturadorvirtual.com","banners":[]}