{"name":"Fest Widget","slug":"fest-widget","version":"1.2","author":"<a href=\"https:\/\/www.fest.fr\">Adarre Sarl<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/adarre\/","contributors":{"fest":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/fest\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/469caeaefe5b7c24bae7b8b8e15b88bf?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":""}},"requires":"2.8","tested":"4.9.24","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":100,"ratings":{"5":1,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":1,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":20,"last_updated":"2017-11-23 2:40pm GMT","added":"2013-05-06","homepage":"http:\/\/www.fest.fr\/widget.html","sections":{"description":"<p>Ce widget affiche l&#8217;agenda des sorties de votre ville et de sa r\u00e9gion, en lien avec le site <a href=\"https:\/\/www.fest.fr\" rel=\"nofollow ugc\">Fest<\/a> : concerts, spectacles, th\u00e9\u00e2tre, soir\u00e9es, expositions, f\u00eates, brocantes, vide-greniers, lotos&#8230;<\/p>\n<p>Fest vous aide \u00e0 trouver l&#8217;\u00e9v\u00e9nement qui vous fera passer un bon moment entre amis ou en famille. Du m\u00e9ga concert au loto communal, Fest r\u00e9f\u00e9rence les id\u00e9es de sorties sur toute la France. <a href=\"https:\/\/www.fest.fr\/annoncer.html\" rel=\"nofollow ugc\">Annoncer un \u00e9v\u00e9nement<\/a> est simple et gratuit.<\/p>\n","installation":"<p>D\u00e9compressez l&#8217;archive et placez le dossier <code>fest<\/code> dans le r\u00e9pertoire <code>\/wp-content\/plugins\/<\/code> de votre installation WordPress. Activez le plugin depuis le menu <code>Extensions<\/code> de WordPress.<\/p>\n","changelog":"<h4>1.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Remplacement du logo Fest par un lien textuel<\/li>\n<li>Mise \u00e0 jour des cat\u00e9gories et autres param\u00e8tres<\/li>\n<li>Le formulaire affiche d\u00e9sormais les derniers param\u00e8tres sauvegard\u00e9s<\/li>\n<li>Utilisation d&#8217;https<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Mise \u00e0 jour des cat\u00e9gories<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Premi\u00e8re version.<\/li>\n<\/ul>\n","faq":"\n<h4>Installation Instructions<\/h4>\n<p>\n<p>D\u00e9compressez l&#8217;archive et placez le dossier <code>fest<\/code> dans le r\u00e9pertoire <code>\/wp-content\/plugins\/<\/code> de votre installation WordPress. Activez le plugin depuis le menu <code>Extensions<\/code> de WordPress.<\/p>\n<\/p>\n\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/fest-widget\/trunk\/screenshot-1.jpg?rev=1774113\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/fest-widget\/trunk\/screenshot-1.jpg?rev=1774113\" alt=\"Exemple de widget\"><\/a><p>Exemple de widget<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/fest-widget\/trunk\/screenshot-2.jpg?rev=1774113\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/fest-widget\/trunk\/screenshot-2.jpg?rev=1774113\" alt=\"Configuration du widget c\u00f4t\u00e9 administration\"><\/a><p>Configuration du widget c\u00f4t\u00e9 administration<\/p><\/li><\/ol>","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/fest-widget.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/fest-widget\/trunk\/screenshot-1.jpg?rev=1774113","caption":"Exemple de widget"},"2":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/fest-widget\/trunk\/screenshot-2.jpg?rev=1774113","caption":"Configuration du widget c\u00f4t\u00e9 administration"}},"tags":{"agenda":"agenda","agenda-culturel":"agenda culturel","agenda-des-fetes":"agenda des f\u00eates","agenda-des-sorties":"agenda des sorties","widget":"widget"},"versions":[],"donate_link":"http:\/\/www.fest.fr\/widget.html","banners":{"low":"https:\/\/ps.w.org\/fest-widget\/assets\/banner-772x250.jpg?rev=1774107","high":"https:\/\/ps.w.org\/fest-widget\/assets\/banner-1544x500.jpg?rev=1774107"}}