{"name":"Formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o &#8211; Grupo Prominas","slug":"formulario-de-inscricao-grupo-prominas","version":"1.0.23","author":"<a href=\"https:\/\/github.com\/Wanber\">Lyratec<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/wanber\/","contributors":{"wanber":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/wanber\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/49e15a7fc832627077cbe76a430835ed?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"wanber"}},"requires":"3.0.1","tested":"5.4.14","requires_php":"7.1","requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":10,"last_updated":"2020-12-07 1:46pm GMT","added":"2020-05-21","homepage":"https:\/\/www.lyratec.com.br","sections":{"description":"<p>Formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o &#8211; Grupo Prominas<\/p>\n<ul>\n<li>Formul\u00e1rio de inscri\u00e7\u00e3o sistema educacional Lyratec<\/li>\n<\/ul>\n","installation":"<p>Informe seu CPF e sua chave de autoriza\u00e7\u00e3o para utilizar o formul\u00e1rio<\/p>\n","faq":"\n<h4>\nOnde consigo minha chave de autoriza\u00e7\u00e3o\n<\/h4>\n<p>\n<p>A chave de autoriza\u00e7\u00e3o ser\u00e1 fornecida por Lyratec<\/p>\n<\/p>\n\n","changelog":"<h4>1.0.3<\/h4>\n<ul>\n<li>Bug fix<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Implementado envio lead pra central<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Erro cupom de desconto resolvido<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Implementac\u00e3o inicial<\/li>\n<\/ul>\n","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/formulario-de-inscricao-grupo-prominas.zip","screenshots":[],"tags":{"faculdade-prominas":"faculdade prominas","faculdade-unica":"faculdade unica","formulario":"formulario","grupo-prominas":"grupo prominas","universidade-candido-mendes":"universidade candido mendes"},"versions":[],"donate_link":"https:\/\/www.lyratec.com.br","banners":[]}