{"name":"Forr\u00e1sfigyel\u0151 CSR &#8211; p\u00e1ly\u00e1zati h\u00edrek","slug":"forrasfigyelo","version":"1.1.4","author":"<a href=\"http:\/\/www.e-presence.hu\">e-presence, Bliszk\u00f3 Viktor<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/vbliszko\/","contributors":{"vbliszko":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/vbliszko\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/3bbf36388602cbb8428b81ea77c3463d?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"Viktor Bliszko"}},"requires":"3.4","tested":"4.2.36","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":0,"last_updated":"2015-04-27 5:55am GMT","added":"2014-03-09","homepage":"http:\/\/wordpress.org\/plugins\/forrasfigyelo\/","sections":{"description":"<p>Tartalom-\u00e9rz\u00e9keny, automatikusan friss\u00fcl\u0151 aj\u00e1nl\u00e1sok a forr\u00e1sfigyel\u0151.hu p\u00e1ly\u00e1zati h\u00edreib\u0151l. A p\u00e1ly\u00e1zatok az \u00d6n weboldal\u00e1nak tartalm\u00e1hoz illeszkedve jelennek meg, \u00edgy \u00d6n c\u00e9lzott p\u00e1ly\u00e1zatokat tud aj\u00e1nlani l\u00e1togat\u00f3inak.<\/p>\n","installation":"<ul>\n<li>\n<p>Kicsomagol\u00e1s saj\u00e1t g\u00e9pre<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p>A forrasfigyelo mappa \u00e9s teljes tartalm\u00e1nak felt\u00f6lt\u00e9se a <code>\/wp-content\/plugins\/<\/code> mapp\u00e1ba.<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p>B\u0151v\u00edtm\u00e9ny bekapcsol\u00e1sa.<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p>Bekapcsol\u00e1s ut\u00e1n azonnal m\u0171k\u00f6d\u00e9sbe l\u00e9p.<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p>Bekapcsol\u00e1s ut\u00e1n a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldalon elv\u00e9gezhet\u0151 a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa<\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n","changelog":"<h4>1.1.4<\/h4>\n<ul>\n<li>WP 4.2 kompatibilit\u00e1s ellen\u0151rz\u00e9s<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1.3<\/h4>\n<ul>\n<li>WP 4.1 kompatibilit\u00e1s ellen\u0151rz\u00e9s<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1.2<\/h4>\n<ul>\n<li>WP 4.0 kompatibilit\u00e1s ellen\u0151rz\u00e9s<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1.1<\/h4>\n<ul>\n<li>WP 3.9 kompatibilit\u00e1s ellen\u0151rz\u00e9s<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Teljes sz\u00e9less\u00e9g opci\u00f3, teljes sz\u00e9less\u00e9g is megadhat\u00f3 sz\u00e1m\u00e9rt\u00e9k helyett<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Elk\u00e9sz\u00fclt a Forr\u00e1sfigyel\u0151 CSR b\u0151v\u00edtm\u00e9ny kiad\u00e1sra sz\u00e1nt v\u00e1ltozata!<\/li>\n<\/ul>\n","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/forrasfigyelo.1.1.4.zip","screenshots":[],"tags":{"hir":"h\u00edr","hirek":"h\u00edrek","palyazat":"p\u00e1ly\u00e1zat"},"versions":{"1.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/forrasfigyelo.1.0.zip","1.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/forrasfigyelo.1.1.zip","1.1.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/forrasfigyelo.1.1.1.zip","1.1.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/forrasfigyelo.1.1.2.zip","1.1.3":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/forrasfigyelo.1.1.3.zip","1.1.4":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/forrasfigyelo.1.1.4.zip","trunk":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/forrasfigyelo.zip"},"donate_link":"","banners":[]}