{"name":"Plugin Gazeta News &#8211; Gazeta da Ilha","slug":"gazeta-news","version":"0.3","author":"<a href=\"http:\/\/www.websisti.com.br\/\">Erick Pessoa<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/erickpessoa-1\/","contributors":{"erickpessoa-1":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/erickpessoa-1\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a15cdd7062e85302ad7e8b222e2bda2d?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"erick.pessoa"}},"requires":"3.0.1","tested":"3.4.2","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":10,"last_updated":"2013-03-01 2:58pm GMT","added":"2012-11-05","homepage":"http:\/\/www.gazetadailha.com.br\/","sections":{"description":"<p>Plugin desenvolvido por WEBSISTI Solu\u00e7\u00f5es Inteligentes, a pedido do Jornal Gazeta da Ilha, para ser um instrumento<br \/>\natrav\u00e9s do qual todo e qualquer usu\u00e1rio interessado e que utilize WordPress, tenha a possibilidade de incorporar as<br \/>\nnot\u00edcias publicadas pela Gazeta da Ilha em seu site.<\/p>\n","installation":"<p>Esta se\u00e7\u00e3o descrive como voc\u00ea pode instalar o plugin.<\/p>\n<p>e.g.<\/p>\n<ol>\n<li>Fa\u00e7a a instala\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do WordPress;<\/li>\n<li>No menu Apar\u00eancia &gt; Widget acrescente Gazeta News no sidebar desejado;<\/li>\n<\/ol>\n","changelog":"<h4>0.3<\/h4>\n<ul>\n<li>Definindo a n\u00e3o repeti\u00e7\u00e3o do background do topo.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Ajustes para melhorar a identifica\u00e7\u00e3o do plugin.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Publica\u00e7\u00e3o<\/li>\n<\/ul>\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/gazeta-news\/trunk\/screenshot-1.png?rev=1443818\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/gazeta-news\/trunk\/screenshot-1.png?rev=1443818\" alt=\"Assim \u00e9 o plugin em execu\u00e7\u00e3o: &#039;\/assets\/screenshot-1.png&#039;\"><\/a><p>Assim \u00e9 o plugin em execu\u00e7\u00e3o: '\/assets\/screenshot-1.png'<\/p><\/li><\/ol>","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/gazeta-news.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/gazeta-news\/trunk\/screenshot-1.png?rev=1443818","caption":"Assim \u00e9 o plugin em execu\u00e7\u00e3o: '\/assets\/screenshot-1.png'"}},"tags":{"gazerta":"gazerta","noticias":"not\u00edcias","sao-luis":"sao luis"},"versions":[],"donate_link":"http:\/\/example.com\/","banners":[]}