{"name":"H\u00edrstart Feed","slug":"hirstart-feed","version":"1.0","author":"<a href=\"http:\/\/pirin.hu\">G\u00e1bor G\u00f6csei<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/ggocsei\/","contributors":{"ggocsei":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/ggocsei\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/25d3051a0e7569b56e58e8e399a68904?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"G\u00f6csei G\u00e1bor"}},"requires":"3.0","tested":"4.7.27","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":20,"last_updated":"2017-03-25 1:53pm GMT","added":"2017-02-08","homepage":"http:\/\/pirin.hu","sections":{"description":"<p>A hirstart.hu aggreg\u00e1tor oldal ig\u00e9nyeinek megfelel\u0151 speci\u00e1lis RSS feed kateg\u00f3ria ford\u00edt\u00f3val.<\/p>\n<p>https:\/\/github.com\/ggocsei\/HirstartRSS<\/p>\n","installation":"<p>T\u00f6lts\u00fck fel a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny mapp\u00e1j\u00e1t a WordPress \/wp-content\/plugins\/ mapp\u00e1j\u00e1ba.<br \/>\nA vez\u00e9rl\u0151pulton a Telep\u00edtett b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek oldalon kapcsoljuk be a kieg\u00e9sz\u00edt\u0151t.<br \/>\nA post kateg\u00f3ri\u00e1kn\u00e1l be\u00e1ll\u00edthat\u00f3 a megfelel\u0151 HS kateg\u00f3ria ami az RSS feedben fog megjelenni az adott postokn\u00e1l.<br \/>\nA kateg\u00f3ri\u00e1kn\u00e1l kiv\u00e1laszhat\u00f3 hogy a HS kateg\u00f3ria helyett az adott kateg\u00f3ri\u00e1n\u00e1l a posthoz megadott c\u00edmk\u00e9k ker\u00fcljenek be. Amennyiben a c\u00edmke le\u00edr\u00e1s\u00e1ban szerepel a !nohirstart sz\u00f6veg, \u00fagy az nem ker\u00fcl megjelen\u00edt\u00e9sre.<br \/>\nA feed el\u00e9rhet\u0151 a {odalneve}\/feed\/hirstart URLen.<\/p>\n","faq":"<p>Q: Hogyan k\u00fcldhetem el k\u00e9r\u00e9seim, \u00f6tleteim, javaslataim a fejleszt\u0151nek?<br \/>\nA: A k\u00f6vetkez\u0151 c\u00edmre k\u00fcldje el level\u00e9t: wphirstartfeed {kukac} gocsei {pont} hu.<\/p>\n<p>Q: Megoldhat\u00f3-e komplex c\u00edmke-kateg\u00f3ria esetleg a sablon saj\u00e1t kiemel\u00e9sei alapj\u00e1n H\u00edrstart kateg\u00f3ria \u00f6sszerendel\u00e9s<br \/>\nA: Igen, k\u00e9rem keressen az egyedi megold\u00e1si javaslat\u00e9rt.<\/p>\n","changelog":"<h4>1.0<\/h4>\n<p>Tags handling<br \/>\nCategory order method changed (tag, hs category, original category)<br \/>\nSecurity issue fix<\/p>\n<h4>0.3<\/h4>\n<p>Term meta handling fix<br \/>\nHS category \/ Normal category handling fix<br \/>\nUnnecessary tag request remove<\/p>\n<h4>0.2<\/h4>\n<p>GMT fix in template<\/p>\n<h4>0.1<\/h4>\n<p>Start<\/p>\n","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hirstart-feed.1.0.zip","screenshots":[],"tags":{"hirstart-hu":"Hirstart.hu","rss":"rss"},"versions":{"0.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hirstart-feed.0.1.zip","0.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hirstart-feed.0.2.zip","0.3":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hirstart-feed.0.3.zip","1.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hirstart-feed.1.0.zip","trunk":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/hirstart-feed.zip"},"donate_link":"http:\/\/paypal.me\/ggocsei","banners":[]}