{"name":"Iand\u00e9","slug":"iande","version":"0.15.5","author":"<a href=\"https:\/\/percebeeduca.com.br\/\">Percebe<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/percebeeduca\/","contributors":{"percebeeduca":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/percebeeduca\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e17a884269e0c5d6ea23b0c9c91b4383?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"percebeeduca"}},"requires":"5.5.3","tested":"5.9.8","requires_php":"7.2","requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":10,"last_updated":"2022-05-18 1:51pm GMT","added":"2021-06-28","homepage":"https:\/\/iandecultura.com.br\/","sections":{"changelog":"<h4>0.15.5<\/h4>\n<ul>\n<li>Melhoria na mensagem de vagas remanescentes para agendamento<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.15.4<\/h4>\n<ul>\n<li>Renomeia &#8220;alunos&#8221; para &#8220;estudantes&#8221;<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.15.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Adicionar source maps<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.15.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Melhoria na mensagem de sucesso de agendamento<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.15.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Torna nome da visita campo obrigat\u00f3rio<\/li>\n<li>Melhoria na descri\u00e7\u00e3o de quantidade de grupos durante agendamento<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.14.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Unifica as duas etapas do agendamento, removendo a abstra\u00e7\u00e3o de &#8220;rascunho&#8221; para o visitante<\/li>\n<li>Permite editar agendamentos pendentes<\/li>\n<li>Vers\u00e3o imprim\u00edvel da lista exibe grupos com mais de duas semanas de anteced\u00eancia<\/li>\n<li>Adiciona link para a p\u00e1gina da pol\u00edtica de privacidade, se dispon\u00edvel<\/li>\n<li>Adiciona bot\u00e3o de voltar \u00e0s p\u00e1ginas de check-in e avalia\u00e7\u00e3o<\/li>\n<li>Exibe dados de avalia\u00e7\u00f5es anteriores<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.13.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Adiciona mensagem de sucesso ap\u00f3s atualiza\u00e7\u00e3o de roteiro<\/li>\n<li>Melhoria na estiliza\u00e7\u00e3o de tooltips<\/li>\n<li>Corre\u00e7\u00e3o de bug: agendamento de visita no \u00faltimo dia da exposi\u00e7\u00e3o<\/li>\n<li>Corre\u00e7\u00e3o de bug: agendamento de visita aos domingos<\/li>\n<li>Corre\u00e7\u00e3o de bug: calend\u00e1rio da exposi\u00e7\u00e3o exibe hor\u00e1rios apenas nos dias da exposi\u00e7\u00e3o<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.13.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Corre\u00e7\u00e3o de bug: suporte ao Tainacan v0.18.7<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.13.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Renomeia &#8220;exce\u00e7\u00f5es&#8221; para &#8220;hor\u00e1rios especiais&#8221;<\/li>\n<li>Auto-realiza\u00e7\u00e3o de check-in para visitas com mais de 10 dias<\/li>\n<li>Auto-expira\u00e7\u00e3o de rascunhos com mais de 10 dias<\/li>\n<li>Desabilita bot\u00e3o de publica\u00e7\u00e3o nativo do WordPress para grupos pendentes<\/li>\n<li>Adiciona customiza\u00e7\u00e3o do n\u00famero m\u00e1ximo de respons\u00e1veis ao n\u00edvel de exposi\u00e7\u00e3o<\/li>\n<li>Balanceia o n\u00famero inicial de visitantes entre os grupos<\/li>\n<li>Corre\u00e7\u00e3o de bug: formata\u00e7\u00e3o de datas nos relat\u00f3rios<\/li>\n<li>Corre\u00e7\u00e3o de bug: texto faltante no formul\u00e1rio de check-in<\/li>\n<li>Corre\u00e7\u00e3o de bug: cancelamento de visitas com check-in<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.12.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Corre\u00e7\u00e3o de bug: contagem de itens no roteiro<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.12.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Exibe n\u00famero de vagas dispon\u00edveis durante agendamento<\/li>\n<li>Exibe descri\u00e7\u00e3o da exposi\u00e7\u00e3o mesmo se apenas uma exposi\u00e7\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel<\/li>\n<li>Adiciona ao logo do Iand\u00e9 link para p\u00e1gina de boas-vindas<\/li>\n<li>Adiciona ao menu do front-end bot\u00e3o para voltar ao admin do WordPress<\/li>\n<li>Adiciona link para feedback do usu\u00e1rio na listagem de agendamentos<\/li>\n<li>Corre\u00e7\u00e3o de bug: grupos que n\u00e3o compareceram n\u00e3o devem ser avaliados<\/li>\n<li>Corre\u00e7\u00e3o de bug: agendamentos passados devem ser exibidos<\/li>\n<li>Corre\u00e7\u00e3o de bug: tamanho m\u00ednimo para grupos \u00e9 exibido corretamente<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.11.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Adiciona novo role &#8220;Educador do Iand\u00e9&#8221;, renomeia &#8220;Administrador do Iand\u00e9&#8221; para &#8220;Coordenador do Iand\u00e9&#8221;<\/li>\n<li>Adiciona quantidade de pessoas e faixa et\u00e1ria \u00e0 vers\u00e3o imprim\u00edvel da lista de grupos<\/li>\n<li>Nova visualiza\u00e7\u00e3o do calend\u00e1rio da exposi\u00e7\u00e3o, mostrando agendamentos pendentes<\/li>\n<li>Melhora placeholder para o nome do agendamento<\/li>\n<li>Corre\u00e7\u00e3o de bug: op\u00e7\u00e3o padr\u00e3o dos campos de sele\u00e7\u00e3o do admin devem ser vazios<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.10.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Corre\u00e7\u00e3o de bug: suporte \u00e0s novas vers\u00f5es do Tainacan<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.10.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Vers\u00e3o imprim\u00edvel da lista de grupos<\/li>\n<li>Adicionar contagem de likes e visualiza\u00e7\u00f5es aos roteiros<\/li>\n<li>Adicionar \u00e2ncores internas aos itens dos roteiros<\/li>\n<li>Corre\u00e7\u00e3o de bug: upload de CSV<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.9.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Implementa\u00e7\u00e3o inicial de roteiros virtuais<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.8.3<\/h4>\n<ul>\n<li>Filtrar dados do relat\u00f3rios por exposi\u00e7\u00e3o<\/li>\n<li>Corre\u00e7\u00e3o de bug: pr\u00e9-sele\u00e7\u00e3o de estado no gr\u00e1fico de visitas por cidade<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.8.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Corre\u00e7\u00e3o de bug: toler\u00e2ncia a grupos sem agendamento expl\u00edcito (legados)<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.8.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Remover source maps<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.8.0<\/h4>\n<ul>\n<li>P\u00e1gina de relat\u00f3rios<\/li>\n<li>Exporta\u00e7\u00e3o de dados via CSV<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.7.5<\/h4>\n<ul>\n<li>Preparar plugin para lan\u00e7amento na loja<\/li>\n<li>Institui\u00e7\u00f5es cadastradas s\u00e3o vis\u00edveis para outros visitantes<\/li>\n<li>Corre\u00e7\u00e3o de bug: valida\u00e7\u00e3o de campos do check-in<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.7.4<\/h4>\n<ul>\n<li>Corre\u00e7\u00e3o de bug: assinalar institui\u00e7\u00e3o a visitas n\u00e3o-institucionais<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.7.3<\/h4>\n<ul>\n<li>Adicionar source maps<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.7.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Exibir exposi\u00e7\u00f5es privadas no calend\u00e1rio do educador<\/li>\n<li>Desabilitar bot\u00e3o &#8220;Ver&#8221; para post-types do Iand\u00e9<\/li>\n<li>Melhora na exibi\u00e7\u00e3o de posts cancelados na listagem de agendamentos e grupos<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.7.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Permitir a usu\u00e1rios administradores alternar entre modo de visitante e educador<\/li>\n<li>Adicionar link de check-in ao menu<\/li>\n<li>Adicionar aviso de perfil do usu\u00e1rio administrador est\u00e1 incompleto<\/li>\n<li>Permitir adicionar motivo no e-mail de cancelamento<\/li>\n<li>Corre\u00e7\u00e3o de bug: adicionar tooltip \u00e0 etapa correta<\/li>\n<li>Corre\u00e7\u00e3o de bug: bloquear agendamentos antes do in\u00edcio da exposi\u00e7\u00e3o ou depois de seu fim<\/li>\n<li>Corre\u00e7\u00e3o de bug: grupos rec\u00e9m-criados n\u00e3o travam hor\u00e1rio<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.6.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Suporte para check-in, avalia\u00e7\u00e3o pelo educador e avalia\u00e7\u00e3o pelo usu\u00e1rio<\/li>\n<li>Confirma\u00e7\u00e3o de cancelamento de agendamento pelo visitante<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.5.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Prepara\u00e7\u00e3o para o suporte para check-in<\/li>\n<li>Suporte experimental \u00e0 CAPTCHA invis\u00edvel<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.5.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Adicionar link do front-end ao menu \u00fanico<\/li>\n<li>Mensagem de erro ao apagar agendamentos pendentes ou aprovados<\/li>\n<li>Corre\u00e7\u00e3o de bug: cancelar agendamento libera vaga para novos agendamentos<\/li>\n<li>Corre\u00e7\u00e3o de bug: n\u00e3o permitir voltar \u00e0 p\u00e1gina anterior se os grupos n\u00e3o estiverem preenchidos<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.5.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Menu \u00fanico reunindo post-types e configura\u00e7\u00e3o do plugin<\/li>\n<li>Configura\u00e7\u00e3o do prazo m\u00ednimo para agendamento<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.4.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Cancelamento de agendamentos por parte do usu\u00e1rio<\/li>\n<li>Melhoria na velocidade de carregamento das p\u00e1ginas<\/li>\n<li>Corre\u00e7\u00e3o de bug: permitir agendamento se hor\u00e1rio final da visita coincidir com fechamento do museu<\/li>\n<\/ul>\n","description":"<p>Iand\u00e9, plugin de agendamento de visitas de grupos para institui\u00e7\u00f5es que recebem p\u00fablicos presencial ou digitalmente.<\/p>\n<h3>Descri\u00e7\u00e3o<\/h3>\n<p>Iand\u00e9 \u00e9 um plugin do WordPress, voltado para o agendamento de visitas de grupos, para institui\u00e7\u00f5es que recebem p\u00fablicos presencial ou digitalmente.<\/p>\n<p>O Iand\u00e9 vem atender algumas das principais demandas de museus e institui\u00e7\u00f5es culturais, permitindo a automatiza\u00e7\u00e3o do agendamento das visitas de grupos, escolares e n\u00e3o escolares, avalia\u00e7\u00e3o da experi\u00eancia de visita e ainda a gera\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios qualificados sobre os visitantes e as din\u00e2micas dos grupos. O Iand\u00e9 \u00e9 um software livre  e tem como pressuposto a democratiza\u00e7\u00e3o do acesso \u00e0s tecnologias digitais pelos museus e institui\u00e7\u00f5es culturais. A interface amig\u00e1vel visa ampliar o engajamento do p\u00fablico e facilitar o uso pelos administradores institucionais.<\/p>\n<p>O Iand\u00e9 ser\u00e1 interligado com o plugin Tainacan e permitir\u00e1 que os visitantes escolham os acervos e customizem roteiros de visita no momento da realiza\u00e7\u00e3o do agendamento<\/p>\n<p>Features:<\/p>\n<ul>\n<li>Agendamento de grupos de forma automatizada, facilitando a marca\u00e7\u00e3o da visita pelo p\u00fablico e o controle do fluxo de visitantes pela institui\u00e7\u00e3o.<\/li>\n<li>Inst\u00e2ncia administrativa de f\u00e1cil utiliza\u00e7\u00e3o pela equipe, permitindo altera\u00e7\u00f5es e customiza\u00e7\u00f5es da interface conforme as necessidades institucionais.<\/li>\n<li>Inst\u00e2ncia de media\u00e7\u00e3o com os visitantes customiz\u00e1vel, permitindo a remodela\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o desejada.<\/li>\n<li>Gera\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rios de dados sobre perfil do grupo e avalia\u00e7\u00e3o da experi\u00eancia da visita (em implanta\u00e7\u00e3o).<\/li>\n<li>M\u00f3dulo de check-in e avalia\u00e7\u00e3o, permitindo a confirma\u00e7\u00e3o dos dados inseridos pelos p\u00fablicos no momento do agendamento (em implanta\u00e7\u00e3o).<\/li>\n<li>Interliga\u00e7\u00e3o com o plugin Tainacan, permitindo a sele\u00e7\u00e3o pr\u00e9via de acervos de interesse e a organiza\u00e7\u00e3o de roteiros de visita (em implanta\u00e7\u00e3o).<\/li>\n<\/ul>\n<h3>Instala\u00e7\u00e3o<\/h3>\n<ol>\n<li>Carregar <code>iande.php<\/code> \u00e0 pasta <code>\/wp-content\/plugins\/<\/code>;<\/li>\n<li>Ativar o the plugin por meio do menu &#8216;Plugins&#8217; menu no WordPress;<\/li>\n<li>Selecionar Iand\u00e9 no menu do Painel administrador WordPress;<\/li>\n<\/ol>\n<h3>Mais informa\u00e7\u00f5es<\/h3>\n<ul>\n<li>Leia nosso <a href=\"https:\/\/iandecultura.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Manual-de-Usabilidade-do-Site-IAND%C3%89-Museus.pdf\" rel=\"nofollow ugc\">manual do usu\u00e1rio<\/a><\/li>\n<li>Visite nosso site oficial: <a href=\"https:\/\/iandecultura.com.br\/\" rel=\"nofollow ugc\">Iand\u00e9<\/a><\/li>\n<li>Contribua com o c\u00f3digo fonte: <a href=\"https:\/\/gitlab.com\/percebe\/iande-plugin\/\" rel=\"nofollow ugc\">GitLab<\/a><\/li>\n<\/ul>\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/iande\/assets\/screenshot-1.png?rev=2555333\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/iande\/assets\/screenshot-1.png?rev=2555333\" alt=\"Iand\u00e9 exp\u00f5e cinco post types para o usu\u00e1rio: Agendamentos, Institui\u00e7\u00f5es, Exposi\u00e7\u00f5es, Grupos e Hor\u00e1rios Especiais. Em destaque, a tela de edi\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o de agendamento\"><\/a><p>Iand\u00e9 exp\u00f5e cinco post types para o usu\u00e1rio: Agendamentos, Institui\u00e7\u00f5es, Exposi\u00e7\u00f5es, Grupos e Hor\u00e1rios Especiais. Em destaque, a tela de edi\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o de agendamento<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/iande\/assets\/screenshot-2.png?rev=2555333\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/iande\/assets\/screenshot-2.png?rev=2555333\" alt=\"Tela de edi\u00e7\u00e3o de exposi\u00e7\u00e3o, com calend\u00e1rio de hor\u00e1rios dispon\u00edvel e agendamentos\"><\/a><p>Tela de edi\u00e7\u00e3o de exposi\u00e7\u00e3o, com calend\u00e1rio de hor\u00e1rios dispon\u00edvel e agendamentos<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/iande\/assets\/screenshot-3.png?rev=2555333\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/iande\/assets\/screenshot-3.png?rev=2555333\" alt=\"Tela de edi\u00e7\u00e3o de exce\u00e7\u00f5es de hor\u00e1rios\"><\/a><p>Tela de edi\u00e7\u00e3o de exce\u00e7\u00f5es de hor\u00e1rios<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/iande\/assets\/screenshot-4.png?rev=2555333\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/iande\/assets\/screenshot-4.png?rev=2555333\" alt=\"Tela de configura\u00e7\u00e3o de vocabul\u00e1rios dos agendamentos\"><\/a><p>Tela de configura\u00e7\u00e3o de vocabul\u00e1rios dos agendamentos<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/iande\/assets\/screenshot-5.png?rev=2555333\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/iande\/assets\/screenshot-5.png?rev=2555333\" alt=\"Tela de configura\u00e7\u00e3o dos t\u00edtulos, corpos e assinaturas dos e-mails para visitantes\"><\/a><p>Tela de configura\u00e7\u00e3o dos t\u00edtulos, corpos e assinaturas dos e-mails para visitantes<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/iande\/assets\/screenshot-6.png?rev=2555333\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/iande\/assets\/screenshot-6.png?rev=2555333\" alt=\"Tela de login para visitantes\"><\/a><p>Tela de login para visitantes<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/iande\/assets\/screenshot-7.png?rev=2555333\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/iande\/assets\/screenshot-7.png?rev=2555333\" alt=\"Tela de listagem de agendamentos do visitante\"><\/a><p>Tela de listagem de agendamentos do visitante<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/iande\/assets\/screenshot-8.png?rev=2555333\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/iande\/assets\/screenshot-8.png?rev=2555333\" alt=\"Tela de listagem de institui\u00e7\u00f5es do visitante\"><\/a><p>Tela de listagem de institui\u00e7\u00f5es do visitante<\/p><\/li><\/ol>","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/iande.0.15.5.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/iande\/assets\/screenshot-1.png?rev=2555333","caption":"Iand\u00e9 exp\u00f5e cinco post types para o usu\u00e1rio: Agendamentos, Institui\u00e7\u00f5es, Exposi\u00e7\u00f5es, Grupos e Hor\u00e1rios Especiais. Em destaque, a tela de edi\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o de agendamento"},"2":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/iande\/assets\/screenshot-2.png?rev=2555333","caption":"Tela de edi\u00e7\u00e3o de exposi\u00e7\u00e3o, com calend\u00e1rio de hor\u00e1rios dispon\u00edvel e agendamentos"},"3":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/iande\/assets\/screenshot-3.png?rev=2555333","caption":"Tela de edi\u00e7\u00e3o de exce\u00e7\u00f5es de hor\u00e1rios"},"4":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/iande\/assets\/screenshot-4.png?rev=2555333","caption":"Tela de configura\u00e7\u00e3o de vocabul\u00e1rios dos agendamentos"},"5":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/iande\/assets\/screenshot-5.png?rev=2555333","caption":"Tela de configura\u00e7\u00e3o dos t\u00edtulos, corpos e assinaturas dos e-mails para visitantes"},"6":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/iande\/assets\/screenshot-6.png?rev=2555333","caption":"Tela de login para visitantes"},"7":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/iande\/assets\/screenshot-7.png?rev=2555333","caption":"Tela de listagem de agendamentos do visitante"},"8":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/iande\/assets\/screenshot-8.png?rev=2555333","caption":"Tela de listagem de institui\u00e7\u00f5es do visitante"}},"tags":{"group-visits":"group visits","reservation-system":"Reservation System","schedule":"schedule","scheduling":"scheduling","virtual-group-tours":"virtual group tours"},"versions":{"0.10.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/iande.0.10.2.zip","0.11.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/iande.0.11.0.zip","0.13.3":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/iande.0.13.3.zip","0.15.5":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/iande.0.15.5.zip","0.8.3":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/iande.0.8.3.zip","trunk":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/iande.zip"},"donate_link":"","banners":{"low":"https:\/\/ps.w.org\/iande\/assets\/banner-772x250.png?rev=2555333","high":"https:\/\/ps.w.org\/iande\/assets\/banner-1544x500.png?rev=2555333"}}