{"name":"Identitat Digital Republicana","slug":"identitat-digital-republicana","version":"1.0.3","author":"<a href=\"https:\/\/siriondev.com\">Sirion Developers<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/siriondev\/","contributors":{"siriondev":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/siriondev\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/3033a98f9bfd3e3e0b8f778bf0a1b727?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"siriondev"},"gerardforcada":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/gerardforcada\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/0e4d52c5f2156bdf1f87a258faaa67e6?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"gerardforcada"}},"requires":"5.6","tested":"6.0.6","requires_php":"7.4","requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":0,"last_updated":"2022-05-26 8:29pm GMT","added":"2021-04-14","homepage":"https:\/\/siriondev.com","sections":{"description":"<p>Plugin de WordPress per a afegir la <strong>Identitat Digital Republicana<\/strong> als usuaris del teu lloc web i permetre l&#8217;inici de sessi\u00f3 mitjan\u00e7ant aquesta.<\/p>\n","faq":"\n<dt id='el%20consell%20per%20la%20rep%C3%BAblica%20valida%20les%20identitats%20introdu%C3%AFdes%3F'>\nEl Consell per la Rep\u00fablica valida les identitats introdu\u00efdes?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Si. Totes les <strong>identitats Digitals Republicanes<\/strong> introdu\u00efdes s\u00f3n validades pel <strong>Consell per la Rep\u00fablica<\/strong>.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='poden%20dos%20usuaris%20tenir%20la%20mateixa%20id%20republicana%3F'>\nPoden dos usuaris tenir la mateixa ID Republicana?\n<\/h4>\n<p>\n<p>No, les <strong>ID Republicanes<\/strong> hauran de ser \u00faniques dins el lloc web.<\/p>\n<\/p>\n\n","changelog":"<h4>1.0.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Fixed regex validation for IDR (ID Republicana)<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Use WordPress HTTP API instead of file_get_contents<\/li>\n<li>Sanitize, validate and escape data<\/li>\n<\/ul>\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/identitat-digital-republicana\/assets\/screenshot-1.png?rev=2515154\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/identitat-digital-republicana\/assets\/screenshot-1.png?rev=2515154\" alt=\"Inici de sessi\u00f3 amb l&#039;ID Republicana\"><\/a><p>Inici de sessi\u00f3 amb l'ID Republicana<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/identitat-digital-republicana\/assets\/screenshot-2.png?rev=2515154\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/identitat-digital-republicana\/assets\/screenshot-2.png?rev=2515154\" alt=\"Configuraci\u00f3 de l&#039;ID Republicana\"><\/a><p>Configuraci\u00f3 de l'ID Republicana<\/p><\/li><\/ol>","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/identitat-digital-republicana.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/identitat-digital-republicana\/assets\/screenshot-1.png?rev=2515154","caption":"Inici de sessi\u00f3 amb l'ID Republicana"},"2":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/identitat-digital-republicana\/assets\/screenshot-2.png?rev=2515154","caption":"Configuraci\u00f3 de l'ID Republicana"}},"tags":{"consell":"consell","consellrepublica":"consellrepublica","cxr":"cxr","identitat-digital-republicana":"identitat-digital-republicana","republica":"republica"},"versions":[],"donate_link":"https:\/\/consellrepublica.cat\/","banners":{"low":"https:\/\/ps.w.org\/identitat-digital-republicana\/assets\/banner-772x250.png?rev=2515154","high":false}}