{"name":"Igemutat\u00f3","slug":"igemutato","version":"1.6","author":"Moln\u00e1r M\u00e1rton","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/molnarm\/","contributors":{"molnarm":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/molnarm\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ca93937f76bbb129284fd892e0571081?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"molnarm"}},"requires":"2.7","tested":"5.4.14","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":10,"last_updated":"2020-04-25 10:49am GMT","added":"2014-07-03","homepage":"","sections":{"description":"<p>Az oldal tartalm\u00e1ban tal\u00e1lhat\u00f3 szent\u00edr\u00e1si hivatkoz\u00e1sokat jelen\u00edti meg felugr\u00f3 sz\u00f6vegbubor\u00e9kban. Be\u00e1ll\u00edthat\u00f3 a haszn\u00e1lni k\u00edv\u00e1nt ford\u00edt\u00e1s, a sz\u00f6veg bet\u0171m\u00e9rete, a felugr\u00f3 ablak m\u00e9rete \u00e9s id\u0151z\u00edt\u00e9se.<\/p>\n<p>A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny a szentiras.hu API-j\u00e1t haszn\u00e1lja.<\/p>\n","installation":"<p>A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny bekapcsol\u00e1sa ut\u00e1n m\u0171k\u00f6d\u0151k\u00e9pes. Ha a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokon szeretn\u00e9nk v\u00e1ltoztatni, a Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok \/ Igemutat\u00f3 oldalon tehetj\u00fck meg.<\/p>\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/igemutato\/assets\/screenshot-1.png?rev=1263516\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/igemutato\/assets\/screenshot-1.png?rev=1263516\" alt=\"A hivatkozott sz\u00f6veg t\u00f6bb ford\u00edt\u00e1sban is olvashat\u00f3.\"><\/a><p>A hivatkozott sz\u00f6veg t\u00f6bb ford\u00edt\u00e1sban is olvashat\u00f3.<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/igemutato\/assets\/screenshot-2.png?rev=1263516\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/igemutato\/assets\/screenshot-2.png?rev=1263516\" alt=\"Be\u00e1ll\u00edthat\u00f3 a form\u00e1z\u00e1s illetve a verssz\u00e1moz\u00e1s enged\u00e9lyez\u00e9se \u00e9s sok m\u00e1s opci\u00f3.\"><\/a><p>Be\u00e1ll\u00edthat\u00f3 a form\u00e1z\u00e1s illetve a verssz\u00e1moz\u00e1s enged\u00e9lyez\u00e9se \u00e9s sok m\u00e1s opci\u00f3.<\/p><\/li><\/ol>","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/igemutato.1.6.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/igemutato\/assets\/screenshot-1.png?rev=1263516","caption":"A hivatkozott sz\u00f6veg t\u00f6bb ford\u00edt\u00e1sban is olvashat\u00f3."},"2":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/igemutato\/assets\/screenshot-2.png?rev=1263516","caption":"Be\u00e1ll\u00edthat\u00f3 a form\u00e1z\u00e1s illetve a verssz\u00e1moz\u00e1s enged\u00e9lyez\u00e9se \u00e9s sok m\u00e1s opci\u00f3."}},"tags":{"bible":"bible","biblia":"Biblia","szentiras":"szent\u00edr\u00e1s","tooltip":"tooltip"},"versions":{"1.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/igemutato.1.0.zip","1.0.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/igemutato.1.0.1.zip","1.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/igemutato.1.1.zip","1.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/igemutato.1.2.zip","1.3":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/igemutato.1.3.zip","1.4":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/igemutato.1.4.zip","1.5":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/igemutato.1.5.zip","1.6":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/igemutato.1.6.zip","trunk":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/igemutato.zip"},"donate_link":"","banners":[]}