{"name":"imienniczek","slug":"imienniczek","version":"1.4.2","author":"Pawe\u0142 Bolimowski, Hubert Rosi\u0144ski","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/hubi10\/","contributors":{"hubi10":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/hubi10\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a9e106ce6452b971d57d9b981fe6c62a?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"Hubert Rosi\u0144ski"}},"requires":"4.4","tested":"5.5.13","requires_php":"5.2.4","requires_plugins":[],"rating":100,"ratings":{"5":2,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":2,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":200,"last_updated":"2020-11-10 4:20pm GMT","added":"2018-10-22","homepage":"https:\/\/imienniczek.pl","sections":{"description":"<p><strong>Wtyczka pobiera list\u0119 imion os\u00f3b, kt\u00f3re obchodz\u0105 dzisiaj swoje imieniny i wy\u015bwietla je w Twojej witrynie.<\/strong><br \/>\nUdost\u0119pniamy dwie metody wy\u015bwietlania imion: przez shortcode wklejony w dowolnie wybrane miejsce (np. w tre\u015bci, nag\u0142\u00f3wku itp), lub widget dodany do panelu bocznego lub stopki.<\/p>\n<h4>Shortcode<\/h4>\n<p>\nWpisz w tre\u015bci shortcode <strong>[imienniczek]<\/strong> aby wy\u015bwietli\u0107 osoby kt\u00f3re maj\u0105 dzi\u015b imieniny.<br \/>\nWtyczka automatycznie pobiera list\u0119 dzisiejszych solenizant\u00f3w i wy\u015bwietla j\u0105 na Twojej witrynie. <\/p>\n<h4>Widget<\/h4>\n<p>\nUdost\u0119pnili\u015bmy 2 r\u00f3\u017cne widgety dost\u0119pne w zale\u017cno\u015bci od Twoich potrzeb.<br \/>\n    1. Widget &#8220;Imienniczek&#8221; &#8211; wy\u015bwietla imiona 2-4 najpopularniejszych imienin z dzisiejszego dnia. Przyk\u0142ad z 29 czerwca: &#8220;Imieniny: Kasjusza, Paw\u0142a, Piotra&#8221;.<br \/>\n    2. Widget &#8220;ImienniczekBox&#8221; &#8211; wy\u015bwietla interaktywn\u0105 tabelk\u0119 ze wszystkimi imionami os\u00f3b kt\u00f3re obchodz\u0105 swoje imieniny w dniu poprzednim, dzi\u015b, jutro oraz pojutrze. Widget daje opcje konfiguracji u\u017cytej kolorystyki w kodzie HEX.<br \/>\n<\/p>\n<p><strong>\u0179r\u00f3d\u0142o danych<\/strong><br \/>\nWtyczka korzysta z bazy danych imienin udost\u0119pnionych na stronie <a href=\"https:\/\/imienniczek.pl\" rel=\"nofollow ugc\">imienniczek.pl<\/a>.<\/p>\n","installation":"<h4>Instalacja automatyczna<\/h4>\n<ol>\n<li>Zainstaluj wtyczk\u0119 przez automatyczny instalator wtyczek. Mo\u017cesz j\u0105 wyszuka\u0107 po s\u0142owie &#8220;imienniczek&#8221; lub &#8220;imieniny&#8221;.<\/li>\n<li>Aktywuj wtyczk\u0119 w WordPressie w menu &#8220;Wtyczki&#8221;.<\/li>\n<li>W wybranym miejscu strony wklej shortcode [imienniczek] <\/li>\n<\/ol>\n<h4>Instalacja r\u0119czna<\/h4>\n<ol>\n<li>Pobierz wtyczk\u0119 i rozpakuj na swoim komputerze.<\/li>\n<li>Wgraj pliki przez ftp na sw\u00f3j serwer do katalogu: \/wp-content<\/li>\n<li>Aktywuj wtyczk\u0119 w WordPressie w menu &#8220;Wtyczki&#8221;.<\/li>\n<li>W wybranym miejscu strony wklej shortcode [imienniczek]<\/li>\n<\/ol>\n","faq":"\n<dt id='jaki%20kod%20shortcode%20mam%20u%C5%BCy%C4%87%20aby%20wy%C5%9Bwietli%C4%87%20imiona%20solenizant%C3%B3w%3F'>\nJaki kod shortcode mam u\u017cy\u0107 aby wy\u015bwietli\u0107 imiona solenizant\u00f3w?\n<\/h4>\n<p>\n<p>[imienniczek] &#8211; wystarczy wklei\u0107\/wpisa\u0107 ten kod a w tym miejscu strony wy\u015bwietli si\u0119 aktualna lista solenizant\u00f3w.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='jak%20dzia%C5%82a%20widget%20%22imienniczek%22%3F'>\nJak dzia\u0142a widget &#8220;imienniczek&#8221;?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Po zainstalowaniu i w\u0142\u0105czeniu wtyczki, w\u015br\u00f3d dost\u0119pnych widget\u00f3w pojawi si\u0119 imienniczek. Wystarczy przeci\u0105gn\u0105\u0107 go w wybrane miejsce panelu bocznego lub pola stopki.<br \/>\nWtyczka umo\u017cliwia nadanie w\u0142asnego tytu\u0142u widgetu.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='czy%20lista%20imion%20jutro%20si%C4%99%20zmieni%3F'>\nCzy lista imion jutro si\u0119 zmieni?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Oczywi\u015bcie! Codziennie automatycznie b\u0119dzie aktualizowa\u0142a si\u0119 lista solenizant\u00f3w.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='czy%20mog%C4%99%20u%C5%BCy%C4%87%20w%C5%82asny%20kod%20css%3F'>\nCzy mog\u0119 u\u017cy\u0107 w\u0142asny kod CSS?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Tak. Wtyczka korzysta z domy\u015blnego kodu css jaki masz na swojej stronie &#8211; dostosowuje si\u0119 do wygl\u0105du. Mo\u017cesz dowolnie ingerowa\u0107 w arkusz styli CSS.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='jak%20ustawi%C4%87%20w%C5%82asne%20kolory%20w%20widgecie%20imienniczekbox%3F'>\nJak ustawi\u0107 w\u0142asne kolory w widgecie ImienniczekBox?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Po dodaniu wudgetu w jego ustawieniach mo\u017cesz wprowadzi\u0107 w\u0142asne kolory w formacie #HEX. Przyk\u0142adowo dla koloru czerwonego: #FF0000<\/p>\n<\/p>\n<dt id='mam%20pomys%C5%82%20na%20now%C4%85%20funkcj%C4%99%2C%20lub%20pytanie%20do%20tw%C3%B3rc%C3%B3w%20wtyczki.%20jak%20si%C4%99%20skontaktowa%C4%87%3F'>\nMam pomys\u0142 na now\u0105 funkcj\u0119, lub pytanie do tw\u00f3rc\u00f3w wtyczki. Jak si\u0119 skontaktowa\u0107?\n<\/h4>\n<p>\n<p>W stopce naszej strony <a href=\"https:\/\/imienniczek.pl\" rel=\"nofollow ugc\">imienniczek.pl<\/a> znajdziesz dane kontaktowe. Napisz do nas:)<\/p>\n<\/p>\n\n","changelog":"<h4>1.4.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Dostosowanie koloru tekstu aktualnej zak\u0142adki do koloru imion.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.4.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Bug &#8211; naprawa b\u0142\u0119dnie wy\u015bwietlanych styli widgetu ImienniczekBox<\/li>\n<li>Widget ImienniczekBox otrzymuje mo\u017cliwo\u015b\u0107 ustawienia w\u0142asnych kolor\u00f3w dla imion, t\u0142a i zak\u0142adek.<\/li>\n<li>Nowy opis, faq i screenshoty wtyczki.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.4<\/h4>\n<ul>\n<li>Dodany nowy widget &#8220;ImienniczekBox&#8221; &#8211; wy\u015bwietla interaktywn\u0105 tabelk\u0119 z imionami solenizant\u00f3w obhodz\u0105cych swoje \u015bwi\u0119to wczoraj\/dzi\u015b\/jutro\/pojutrze.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.3.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Bug &#8211; naprawiony b\u0142\u0105d, kt\u00f3ry nie wy\u015bwietla\u0142 imienin w przypadku u\u017cycia shortcode.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.3<\/h4>\n<ul>\n<li>Optymalizacja pobierania danych imienin &#8211; nowy kod javascript<\/li>\n<li>Skasowane b\u0142\u0119dne dzia\u0142anie t\u0142umaczenia wtyczki<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.2.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Dodanie plik\u00f3w t\u0142umacze\u0144 .po .mo.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.2.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Wprowadzenie t\u0142umacze\u0144 wtyczki &#8211; oficjalna polska wersja j\u0119zykowa.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1.3<\/h4>\n<ul>\n<li>Poprawka opisu modu\u0142u &#8220;widget&#8221;.<\/li>\n<li>Ca\u0142kowicie przeredagowany opis wtyczki, FAQ i instrukcje.<\/li>\n<li>Nowe screenshoty.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Poprawka b\u0142\u0119du changelog.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Stworzyli\u015bmy Widget &#8220;Imienniczek&#8221; dzi\u0119ki czemu wystarczy w\u0142\u0105czy\u0107 widget aby wy\u015bwietli\u0107 w imieniny w sidebar lub stopce witryny.<\/li>\n<li>Poprawka opisu wtyczki.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Poprawka opis wtyczki.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Pierwsza oficjalna wersja wtyczki. \u017byczymy mi\u0142ego u\u017cytkowania.<\/li>\n<\/ul>\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/imienniczek\/assets\/screenshot-1.png?rev=2326626\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/imienniczek\/assets\/screenshot-1.png?rev=2326626\" alt=\"2 dost\u0119pne widgety.\"><\/a><p>2 dost\u0119pne widgety.<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/imienniczek\/assets\/screenshot-2.png?rev=2326626\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/imienniczek\/assets\/screenshot-2.png?rev=2326626\" alt=\"2 widgety zamieszczone na przyk\u0142adowej stronie internetowej.\"><\/a><p>2 widgety zamieszczone na przyk\u0142adowej stronie internetowej.<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/imienniczek\/assets\/screenshot-3.png?rev=2326626\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/imienniczek\/assets\/screenshot-3.png?rev=2326626\" alt=\"2 widgety zamieszczone na przyk\u0142adowej stronie internetowej.\"><\/a><p>2 widgety zamieszczone na przyk\u0142adowej stronie internetowej.<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/imienniczek\/assets\/screenshot-4.png?rev=2326626\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/imienniczek\/assets\/screenshot-4.png?rev=2326626\" alt=\"U\u017cyty shortcode.\"><\/a><p>U\u017cyty shortcode.<\/p><\/li><\/ol>","reviews":"<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Dzia\u0142a znakomicie!<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/pijag\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f98382170af0dfef9cf8c6b10d86b1be?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f98382170af0dfef9cf8c6b10d86b1be?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/pijag\/\" class=\"reviewer-name\">Peter <small>(pijag)<\/small><\/a> on <span class=\"review-date\">April 5, 2020<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">Dzia\u0142a jak powinno - pi\u0119knie i niezawodnie.\n\nSerdeczne dzi\u0119ki ch\u0142opaki!<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Po prostu imieniny<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/bolimowski\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/9c6f194cdebbba2c9d68ed857681cb85?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/9c6f194cdebbba2c9d68ed857681cb85?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/bolimowski\/\" class=\"reviewer-name\">bolimowski<\/a> on <span class=\"review-date\">February 6, 2020<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">Najprostszy spos\u00f3b na wy\u015bwietlenie imienin na stronie. Do wyboru widget lub shortcode.\n\n\u017badnych zb\u0119dnych ustawie\u0144, po prostu lista imion w stylu dopasowanym do stylu strony.<\/div>\n<\/div>\n"},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/imienniczek.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/imienniczek\/assets\/screenshot-1.png?rev=2326626","caption":"2 dost\u0119pne widgety."},"2":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/imienniczek\/assets\/screenshot-2.png?rev=2326626","caption":"2 widgety zamieszczone na przyk\u0142adowej stronie internetowej."},"3":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/imienniczek\/assets\/screenshot-3.png?rev=2326626","caption":"2 widgety zamieszczone na przyk\u0142adowej stronie internetowej."},"4":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/imienniczek\/assets\/screenshot-4.png?rev=2326626","caption":"U\u017cyty shortcode."}},"tags":{"czyje-sa-imieniny":"czyje s\u0105 imieniny","data-imienin":"data imienin","imieniny":"imieniny","imienniczek":"imienniczek","kto-ma-dzis-imieniny":"kto ma dzi\u015b imieniny"},"versions":[],"donate_link":"","banners":{"low":"https:\/\/ps.w.org\/imienniczek\/assets\/banner-772x250.png?rev=1960519","high":"https:\/\/ps.w.org\/imienniczek\/assets\/banner-1544x500.png?rev=1960519"}}