{"name":"\u0130ncil Ayet Bulucu","slug":"incilinfo","version":"0.4.3","author":"<a href=\"http:\/\/alerque.com\">Caleb Maclennan<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/alerque\/","contributors":{"alerque":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/alerque\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1d84382865c6c3378c04a35348fdfa07?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"alerque"}},"requires":"2.7.0","tested":"4.4.31","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":1,"support_threads_resolved":0,"active_installs":10,"last_updated":"2016-02-29 9:40am GMT","added":"2010-11-25","homepage":"http:\/\/incil.info\/hakkimizda","sections":{"description":"<p>Ayet referanslar\u0131 bulup linklere d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcr ve se\u00e7ene\u011fe bagl\u0131 ayet ara\u00e7ipucu i\u00e7inde g\u00f6sterir.<\/p>\n","installation":"<ol>\n<li>\u0130ndirdi\u011fin zip dosyas\u0131nda bulunan incilinfo klas\u00f6r\u00fcn\u00fc <code>\/wp-content\/plugins\/<\/code> klas\u00f6r\u00fcne y\u00fckleyiniz.<\/li>\n<li>Eklentiler sayfas\u0131ndan eklentiyi etkinle\u015ftiriniz.<\/li>\n<\/ol>\n","changelog":"<h4>0.4.3 (29-02-2016)<\/h4>\n<ul>\n<li>Kitap isimler d\u00fczeltildi<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.4.2 (10-02-2011)<\/h4>\n<ul>\n<li>\u00c7eviri belirtilebilmesi sa\u011fland\u0131. \u00d6rnek: Yuhanna 3:16-20 (TC)<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.4.1 (10-02-2011)<\/h4>\n<ul>\n<li>S\u00fcleyman&#8217;\u0131n \u00d6zdeyi\u015fleri i\u00e7in alternatif kitap isimleri eklendi<\/li>\n<li>B\u00fcy\u00fck t\u00fcrk harflerin (\u00d6, \u00dc, \u011e gibi) tan\u0131lmas\u0131 d\u00fczenlendi<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.4 (08-02-2011)<\/h4>\n<ul>\n<li>Sayfadaki t\u00fcm ayetler tek a\u011f ba\u011flat\u0131y\u0131 a\u00e7arak isteyin<\/li>\n<li>Tooltip stili d\u00fczenlendi<\/li>\n<li>Javascript hatalar d\u00fczelttim<\/li>\n<li>Baz\u0131 alternative kitap isimleri ekledim<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.3.6 (22-12-2010)<\/h4>\n<ul>\n<li>Korintliler kitabin ismini d\u00fczelttim.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.3.5 (22-12-2010)<\/h4>\n<ul>\n<li>Regex hattalar\u0131 d\u00fczelttim. 0.3.4 bozuktu.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.3.4 (22-12-2010)<\/h4>\n<ul>\n<li>Rakaml\u0131 kitap isimlerindeki (mesela 1. Yuhanna) bo\u015fluk eksi\u011fi referanslar\u0131 tan\u0131mak i\u00e7in d\u00fczeltme<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.3.3 (28-11-2010)<\/h4>\n<ul>\n<li>K\u0131sa PHP etiketleri kald\u0131rd\u0131m, baz\u0131 sonucular taraf\u0131ndan tan\u0131m\u0131yor<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.3.2 (26-11-2010)<\/h4>\n<ul>\n<li>Tek t\u0131rnakl\u0131 kitap isimleri i\u00e7in d\u00fczenleme<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.3.1 (26-11-2010)<\/h4>\n<ul>\n<li>\u0130ndirme versiyonu d\u00fczenlendi<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.3 (26-11-2010)<\/h4>\n<ul>\n<li>Destekleyen javascript ve css dosyalar\u0131 eklentiye dahil edildi<\/li>\n<li>IE7-8 cross-domain sorunu \u00e7\u00f6zmek i\u00e7in dojo.xhrGet yerinde dojo.io.script.get kullan\u0131ld\u0131<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.2 (23-11-2010)<\/h4>\n<ul>\n<li>Kitap bulucu duzenlendi, ibraniler ve gibi problemli kitaplari calisiyor<\/li>\n<li>Linkler yeni pencere acilma secenegi eklendi<\/li>\n<li>Aracipucu gosterilme secenegi eklendi<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.1 (19-11-2010)<\/h4>\n","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/incilinfo.0.4.3.zip","screenshots":[],"tags":{"bible":"bible","incil":"incil","turkce":"t\u00fcrk\u00e7e","turkish":"turkish"},"versions":{"0.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/incilinfo.0.1.zip","0.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/incilinfo.0.2.zip","0.3":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/incilinfo.0.3.zip","0.3.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/incilinfo.0.3.1.zip","0.3.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/incilinfo.0.3.2.zip","0.3.3":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/incilinfo.0.3.3.zip","0.3.4":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/incilinfo.0.3.4.zip","0.3.5":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/incilinfo.0.3.5.zip","0.3.6":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/incilinfo.0.3.6.zip","0.4":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/incilinfo.0.4.zip","0.4.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/incilinfo.0.4.1.zip","0.4.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/incilinfo.0.4.2.zip","0.4.3":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/incilinfo.0.4.3.zip","trunk":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/incilinfo.zip"},"donate_link":"","banners":[]}