{"name":"Integration for Szamlazz.hu &amp; Gravity Forms","slug":"integration-for-szamlazz-hu-gravity-forms","version":"1.2.8","author":"Viszt P\u00e9ter","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/passatgt\/","contributors":{"passatgt":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/passatgt\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/55136762562ea83ce60c40b627565faf?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"Viszt P\u00e9ter"}},"requires":"5.0","tested":"6.3.2","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":40,"last_updated":"2023-10-02 8:53am GMT","added":"2019-03-01","homepage":"https:\/\/visztpeter.me","sections":{"description":"<blockquote>\n<p><strong>PRO verzi\u00f3<\/strong><br \/>\n  A b\u0151v\u00edtm\u00e9nynek el\u00e9rhet\u0151 a PRO verzi\u00f3ja 10.000 Ft-\u00e9rt, amelyet itt v\u00e1s\u00e1rolhatsz meg: <a href=\"https:\/\/visztpeter.me\/\" rel=\"nofollow ugc\">https:\/\/visztpeter.me\/<\/a><br \/>\n  A licensz kulcs egy weboldalon aktiv\u00e1lhat\u00f3 \u00e9s 1 \u00e9v emailes support is j\u00e1r hozz\u00e1 be\u00e1ll\u00edt\u00e1shoz, testreszab\u00e1shoz, konfigur\u00e1l\u00e1shoz.<br \/>\n  A v\u00e1s\u00e1rl\u00e1ssal t\u00e1mogathatod a fejleszt\u00e9st akkor is, ha esetleg a PRO verzi\u00f3ban el\u00e9rhet\u0151 funkci\u00f3kra nincs is sz\u00fcks\u00e9ged.<\/p>\n<\/blockquote>\n<h4>Funkci\u00f3k<\/h4>\n<ul>\n<li><strong>Manu\u00e1lis sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9s<\/strong><br \/>\nMinden bejegyz\u00e9sn\u00e9l a jobb oldalon megjelenik egy \u00faj gomb, r\u00e1kattint\u00e1skor elk\u00fcldi az adatokat sz\u00e1ml\u00e1zz.hu-nak \u00e9s legener\u00e1lja a sz\u00e1ml\u00e1t.<\/li>\n<li><strong>Automata sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9s<\/strong><\/li>\n<li><strong>E-Nyugta<\/strong><br \/>\nHa elektronikus term\u00e9keket, jegyeket, let\u00f6lthet\u0151 tartalmakat \u00e9rt\u00e9kes\u00edtesz, nem fontos bek\u00e9rni a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3 sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si c\u00edm\u00e9t, el\u00e9g csak az email c\u00edm\u00e9t, a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny pedig elekronikus nyugt\u00e1t k\u00e9sz\u00edt<br \/>\nLehet\u0151s\u00e9g van a sz\u00e1ml\u00e1t automatikusan elk\u00e9sz\u00edteni bizonyos fizet\u00e9si m\u00f3dokn\u00e1l<\/li>\n<li><strong>Mennyis\u00e9gi egys\u00e9g<\/strong><br \/>\nA t\u00e9telek mellett a mennyis\u00e9gi egys\u00e9get is felt\u00fcntetni a sz\u00e1ml\u00e1t<\/li>\n<li><strong>Sz\u00e1mla\u00e9rtes\u00edt\u0151<\/strong><br \/>\nAz ingyenes verzi\u00f3ban a sz\u00e1ml\u00e1zz.hu k\u00fcldi ki a sz\u00e1mla\u00e9rtes\u00edt\u0151t a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3nak. Automata sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9skor az \u0171rlap visszaigazol\u00e1s\u00e1ba besz\u00farhat\u00f3 a gener\u00e1lt PDF f\u00e1jl linkje.<\/li>\n<li><strong>Nemzetk\u00f6zi sz\u00e1mla<\/strong><br \/>\nHa k\u00fclf\u00f6ldre \u00e9rt\u00e9kes\u00edtesz p\u00e9ld\u00e1ul eur\u00f3ban, lehet\u0151s\u00e9g van a sz\u00e1mla nyelv \u00e1t\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1ra \u00e9s az aktu\u00e1lis MNB \u00e1rfolyam felt\u00fcntet\u00e9s\u00e9re a sz\u00e1ml\u00e1n.<\/li>\n<li><strong>D\u00edjbek\u00e9r\u0151 sz\u00e1mla<\/strong><br \/>\nFizet\u00e9si m\u00f3dt\u00f3l f\u00fcgg\u0151en be\u00e1ll\u00edthat\u00f3, hogy d\u00edjbek\u00e9r\u0151 k\u00e9sz\u00fclj\u00f6n el automatikusan.<\/li>\n<li><strong>Teljes\u00edtettnek jel\u00f6l\u00e9s<\/strong><br \/>\nAutomat\u00e1n teljes\u00edtettnek jel\u00f6lheti a sz\u00e1ml\u00e1t a be\u00e1ll\u00edtott felt\u00e9telek szerint<\/li>\n<li><strong>Napl\u00f3z\u00e1s<\/strong><br \/>\nMinden sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9sn\u00e9l l\u00e9trehoz egy megjegyz\u00e9st a bejegyz\u00e9shez, hogy mikor, milyen n\u00e9ven k\u00e9sz\u00fclt el a sz\u00e1mla<\/li>\n<li><strong>Sztorn\u00f3z\u00e1s<\/strong><br \/>\nA sz\u00e1mla sztorn\u00f3zhat\u00f3 a bejegyz\u00e9s oldalon<\/li>\n<li><strong>\u00c9s m\u00e9g sok m\u00e1s<\/strong><br \/>\nPap\u00edr \u00e9s elektronikus sz\u00e1mla \u00e1ll\u00edt\u00e1s, \u00c1fakulcs \u00e1ll\u00edt\u00e1s, Sz\u00e1mlasz\u00e1m el\u0151tag m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa, figyelmeztet\u00e9s hib\u00e1s sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9sr\u0151l stb&#8230;<\/li>\n<\/ul>\n<h4>Fontos kiemelni<\/h4>\n<ul>\n<li>A gener\u00e1lt sz\u00e1ml\u00e1t let\u00f6lti saj\u00e1t weboldalra is, egy v\u00e9letlenszer\u0171 f\u00e1jln\u00e9ven t\u00e1rolja a wp-content\/uploads\/gf_szamlazz mapp\u00e1ban<\/li>\n<li>Fizet\u00e9si hat\u00e1rid\u0151 \u00e9s megjegyz\u00e9s \u00edrhat\u00f3 a sz\u00e1ml\u00e1khoz<\/li>\n<li>Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1st is r\u00e1\u00edrja a sz\u00e1ml\u00e1ra<\/li>\n<li>A PDF f\u00e1jl let\u00f6lthet\u0151 egyb\u0151l a Bejegyz\u00e9sek oldalr\u00f3l is(t\u00e1bl\u00e1zat utols\u00f3 oszlopa)<\/li>\n<\/ul>\n<h4>Haszn\u00e1lat<\/h4>\n<p>R\u00e9szletes dokument\u00e1ci\u00f3t <a href=\"https:\/\/visztpeter.me\/dokumentacio\/\" rel=\"nofollow ugc\">itt<\/a> tal\u00e1lsz.<br \/>\nTelep\u00edt\u00e9s ut\u00e1n a Gravity Froms \/ Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok \/ Sz\u00e1ml\u00e1zz.hu oldalon meg kell adni a szamlazz.hu felhaszn\u00e1l\u00f3nevet \u00e9s jelsz\u00f3t.<br \/>\nAz \u0171rlap be\u00e1ll\u00edt\u00e1sain\u00e1l a Sz\u00e1ml\u00e1zz.hu opci\u00f3 alatt hozz l\u00e9tre egy \u00faj Feed-et \u00e9s \u00e1ll\u00edtsd be \u00e9rtelem szer\u0171en. Itt kell p\u00e9ld\u00e1ul \u00f6sszep\u00e1ros\u00edtanod az \u0171rlapod mez\u0151it a sz\u00e1ml\u00e1n megjelen\u0151 adatokkal.<br \/>\nMinden bejegyz\u00e9sn\u00e9l jobb oldalon megjelenik egy \u00faj doboz, ahol egy gombnyom\u00e1ssal l\u00e9tre lehet hozni a sz\u00e1ml\u00e1t. Az Opci\u00f3k gombbal fel\u00fcl lehet \u00edrni a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban megadott \u00e9rt\u00e9keket 1-1 sz\u00e1ml\u00e1hoz.<br \/>\nA bejegyz\u00e9s l\u00e9trehoz\u00e1sakor, ha volt sikeres fizet\u00e9s, automat\u00e1n l\u00e9trej\u00f6het a sz\u00e1mla.<br \/>\nAz elk\u00e9sz\u00fclt sz\u00e1mla a bejegyz\u00e9s aloldal\u00e1n \u00e9s a bejegyz\u00e9s list\u00e1ban az utols\u00f3 oszlopban tal\u00e1lhat\u00f3 PDF ikonra kattintva let\u00f6lthet\u0151.<\/p>\n<p><strong>FONTOS:<\/strong> Mindenen esetben ellen\u0151rizd le, hogy a sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9s megfelel\u0151 e \u00e9s konzult\u00e1lj a k\u00f6nyvel\u0151ddel, neki is megfelelnek e a gener\u00e1lt sz\u00e1ml\u00e1k. Sajnos minden esetet nem tudok tesztelni, k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 \u00e1fakulcsok, term\u00e9kvari\u00e1ci\u00f3k, kuponok stb&#8230;, \u00edgy mindenk\u00e9pp teszteld le \u00e9les haszn\u00e1lat el\u0151tt \u00e9s ha valami gond van, jelezd fel\u00e9m \u00e9s megpr\u00f3b\u00e1lom jav\u00edtani.<\/p>\n<h4>Fejleszt\u0151knek<\/h4>\n<p>A plugin egy XML f\u00e1jlt gener\u00e1l, ezt k\u00fcldi el a szamlazz.hu-nak, majd az egy pdf-ben visszak\u00fcldi az elk\u00e9sz\u00edtett sz\u00e1ml\u00e1t. Az XML f\u00e1jl gener\u00e1l\u00e1s el\u0151tt m\u00f3dos\u00edthat\u00f3 a <code>gf_szamlazz_xml<\/code> filterrel. Ez minden esetben az \u00e9ppen akt\u00edv t\u00e9ma functions.php f\u00e1jlban t\u00f6rt\u00e9njen, hogy az esetleges plugin friss\u00edt\u00e9s ne t\u00f6r\u00f6lje ki a m\u00f3dos\u00edt\u00e1sokat!<\/p>\n","installation":"<ol>\n<li>T\u00f6ltsd le a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt<\/li>\n<li>WordPress-ben b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek \/ \u00faj hozz\u00e1ad\u00e1sa men\u00fcben fel kell t\u00f6lteni<\/li>\n<li>Gravity Froms \/ Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok \/ Sz\u00e1ml\u00e1zz.hu men\u00fcpontban tal\u00e1lhatod a Sz\u00e1ml\u00e1zz.hu be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok, itt a felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v \u00e9s jelsz\u00f3 mez\u0151t k\u00f6telez\u0151 kit\u00f6lteni<\/li>\n<li>Az \u0171rlap be\u00e1ll\u00edt\u00e1sain\u00e1l keresd meg a Sz\u00e1ml\u00e1zz.hu opci\u00f3t \u00e9s hozz l\u00e9tre egy \u00faj Feed-et hozz\u00e1. Itt kell megadnod, hogy az \u0171rlapod mez\u0151i k\u00f6z\u00fcl melyek a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3d, term\u00e9keid adatai.<\/li>\n<li>M\u0171k\u00f6dik<\/li>\n<\/ol>\n","faq":"\n<dt id='mi%20a%20k%C3%BCl%C3%B6nbs%C3%A9g%20a%20pro%20verzi%C3%B3%20%C3%A9s%20az%20ingyenes%20k%C3%B6z%C3%B6tt%3F'>\nMi a k\u00fcl\u00f6nbs\u00e9g a PRO verzi\u00f3 \u00e9s az ingyenes k\u00f6z\u00f6tt?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Az ingyenes verzi\u00f3 minim\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1si lehet\u0151s\u00e9get ny\u00fajt, \u00edgy a teljesk\u00f6r\u0171 haszn\u00e1lathoz aj\u00e1nlott a PRO verzi\u00f3, amir\u0151l <a href=\"https:\/\/visztpeter.me\/\" rel=\"nofollow ugc\">itt<\/a> olvashatsz. Tov\u00e1bb\u00e1 1 \u00e9ves emailes support is j\u00e1r hozz\u00e1.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='hogyan%20lehet%20tesztelni%20a%20sz%C3%A1mlak%C3%A9sz%C3%ADt%C3%A9st%3F'>\nHogyan lehet tesztelni a sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9st?\n<\/h4>\n<p>\n<p>A sz\u00e1ml\u00e1zz.hu-t\u00f3l lehet k\u00e9rni kapcsolat \u0171rlapon kereszt\u00fcl, hogy \u00e1ll\u00edts\u00e1k \u00e1t a fi\u00f3kot Teszt \u00fczemm\u00f3dba, \u00edgy lehet pr\u00f3b\u00e1lgatni a sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9st.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='teszt%20m%C3%B3dban%20vagyok%2C%20de%20a%20sz%C3%A1mla%C3%A9rtes%C3%ADt%C5%91%20nem%20a%20v%C3%A1s%C3%A1rl%C3%B3%20emailc%C3%ADm%C3%A9re%20megy.'>\nTeszt m\u00f3dban vagyok, de a sz\u00e1mla\u00e9rtes\u00edt\u0151 nem a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3 emailc\u00edm\u00e9re megy.\n<\/h4>\n<p>\n<p>A sz\u00e1mla\u00e9rtes\u00edt\u0151 teszt m\u00f3dban nem a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3 emailc\u00edm\u00e9re \u00e9rkezik, hanem a sz\u00e1ml\u00e1zz.hu-n haszn\u00e1lt fi\u00f3k emailc\u00edm\u00e9re.<\/p>\n<\/p>\n\n","changelog":"<h4>1.2.8<\/h4>\n<ul>\n<li>Kompatibilit\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9se \u00faj WP verzi\u00f3val<\/li>\n<li>Sz\u00e1ml\u00e1zz.hu log\u00f3 csere<\/li>\n<li>Apr\u00f3bb CSS jav\u00edt\u00e1s \u00faj Gravity Forms design miatt<\/li>\n<li>A gf_szamlazz_vat_percentage \u00e9s gf_szamlazz_vat_percentage_shipping filterekkel lehet m\u00f3dos\u00edtani az \u00e1fakulcsot(ha t\u00f6bb orsz\u00e1gba megy, \u00edgy nem kell t\u00f6bb feedet l\u00e9trehozni pl)<\/li>\n<li>Banksz\u00e1mlasz\u00e1m is megadhat\u00f3 a feed be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.2.7<\/h4>\n<ul>\n<li>PRO verzi\u00f3 aktiv\u00e1l\u00e1s\/deaktiv\u00e1l\u00e1s biztons\u00e1gi jav\u00edt\u00e1s<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.2.6<\/h4>\n<ul>\n<li>Hibajav\u00edt\u00e1s sz\u00e1zal\u00e9kos \u00e1fakulcsokhoz<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.2.5<\/h4>\n<ul>\n<li>K\u00fcl\u00f6n \u00e1fakulcs megadhat\u00f3 a sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si t\u00e9telhez<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.2.4<\/h4>\n<ul>\n<li>Hibajav\u00edt\u00e1s leg\u00fajabb Gravity Forms verzi\u00f3hoz<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.2.3<\/h4>\n<ul>\n<li>Friss\u00edtett \u00e1fakulcs lista<\/li>\n<li>EU ad\u00f3sz\u00e1m mez\u0151 p\u00e1ros\u00edt\u00e1s<\/li>\n<li>Megjegyz\u00e9sbe lehet tartalmat rakni a kit\u00f6lt\u00f6tt \u0171rlapb\u00f3l<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.2.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Kompatibilit\u00e1s \u00faj Gravity Forms verzi\u00f3val<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.2.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Hibajav\u00edt\u00e1s a felt\u00e9teles mez\u0151kh\u00f6z<\/li>\n<li>T\u00e9tel \u00e1tnevez\u00e9s jav\u00edt\u00e1sa ingyenes verzi\u00f3ban<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Hibajav\u00edt\u00e1s az ingyenes verzi\u00f3hoz<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v \u00e9s jelsz\u00f3 helyett az Agent Kulcsot kell megadni<\/li>\n<li>Az Agent kulcs fel\u00fcl\u00edrhat\u00f3 a feedben, \u00edgy ak\u00e1r t\u00f6bb sz\u00e1ml\u00e1zz.hu fi\u00f3k is haszn\u00e1lhat\u00f3 egyszerre<\/li>\n<li>A bejegyz\u00e9sek t\u00e1bl\u00e1zatban a sz\u00e1mla let\u00f6lt\u00e9s gombok jobban n\u00e9znek ki<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.5<\/h4>\n<ul>\n<li>Az ingyenes verzi\u00f3ban is l\u00e9tre lehet hozni a Feed-et, nem \u00edr ki hib\u00e1t<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.4<\/h4>\n<ul>\n<li>Jobb kalkul\u00e1ci\u00f3, ami jav\u00edt kerek\u00edt\u00e9si probl\u00e9m\u00e1kat nett\u00f3 \u00e9s brutt\u00f3 \u00e1rakn\u00e1l<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.3<\/h4>\n<ul>\n<li>R\u00e9szletes dokument\u00e1ci\u00f3: <a href=\"https:\/\/visztpeter.me\/dokumentacio\" rel=\"nofollow ugc\">https:\/\/visztpeter.me\/dokumentacio<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.2<\/h4>\n<ul>\n<li>T\u00e9tel elnevez\u00e9s opci\u00f3 jav\u00edtva<\/li>\n<li>Sz\u00e1mla megjegyz\u00e9s opci\u00f3 jav\u00edtva<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Hibajav\u00edt\u00e1s automata sz\u00e1mlak\u00e9sz\u00edt\u00e9shez \u00e9s teljes\u00edtettnek jel\u00f6l\u00e9shez<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.0<\/h4>\n<ul>\n<li>WordPress.org-ra felt\u00f6lt\u00f6tt plugin els\u0151 verzi\u00f3ja<\/li>\n<\/ul>\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/integration-for-szamlazz-hu-gravity-forms\/assets\/screenshot-1.png?rev=2042215\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/integration-for-szamlazz-hu-gravity-forms\/assets\/screenshot-1.png?rev=2042215\" alt=\"Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok k\u00e9perny\u0151(Gravity Forms \/ Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok)\"><\/a><p>Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok k\u00e9perny\u0151(Gravity Forms \/ Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok)<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/integration-for-szamlazz-hu-gravity-forms\/assets\/screenshot-2.png?rev=2042215\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/integration-for-szamlazz-hu-gravity-forms\/assets\/screenshot-2.png?rev=2042215\" alt=\"\u0170rlap Feed be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok\"><\/a><p>\u0170rlap Feed be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok<\/p><\/li><\/ol>","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazz-hu-gravity-forms.1.2.8.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/integration-for-szamlazz-hu-gravity-forms\/assets\/screenshot-1.png?rev=2042215","caption":"Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok k\u00e9perny\u0151(Gravity Forms \/ Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok)"},"2":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/integration-for-szamlazz-hu-gravity-forms\/assets\/screenshot-2.png?rev=2042215","caption":"\u0170rlap Feed be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"}},"tags":{"gravity-forms":"gravity forms","magyar":"magyar","szamlazo":"szamlazo","szamlazz":"szamlazz","szamlazz-hu":"szamlazz.hu"},"versions":{"1.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazz-hu-gravity-forms.1.0.zip","1.0.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazz-hu-gravity-forms.1.0.1.zip","1.0.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazz-hu-gravity-forms.1.0.2.zip","1.0.4":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazz-hu-gravity-forms.1.0.4.zip","1.0.5":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazz-hu-gravity-forms.1.0.5.zip","1.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazz-hu-gravity-forms.1.1.zip","1.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazz-hu-gravity-forms.1.2.zip","1.2.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazz-hu-gravity-forms.1.2.1.zip","1.2.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazz-hu-gravity-forms.1.2.2.zip","1.2.3":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazz-hu-gravity-forms.1.2.3.zip","1.2.4":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazz-hu-gravity-forms.1.2.4.zip","1.2.5":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazz-hu-gravity-forms.1.2.5.zip","1.2.6":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazz-hu-gravity-forms.1.2.6.zip","1.2.7":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazz-hu-gravity-forms.1.2.7.zip","1.2.8":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazz-hu-gravity-forms.1.2.8.zip","trunk":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/integration-for-szamlazz-hu-gravity-forms.zip"},"donate_link":"","banners":{"low":"https:\/\/ps.w.org\/integration-for-szamlazz-hu-gravity-forms\/assets\/banner-772x250.png?rev=2978009","high":"https:\/\/ps.w.org\/integration-for-szamlazz-hu-gravity-forms\/assets\/banner-1544x500.png?rev=2978009"}}