{"name":"Intense Kargo Kurtarma Modu for WooCommerce","slug":"intense-kargo-kurtarma-modu-for-woocommerce","version":"1.0.1","author":"<a href=\"http:\/\/intense.com.tr\/\">Intense Yaz\u0131l\u0131m Int. Tekn. San. ve Tic. Ltd. \u015eti.<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/intenseyazilim\/","contributors":{"intenseyazilim":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/intenseyazilim\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5c9f96819a3f8bf9823955e216aae700?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"intenseyazilim"}},"requires":false,"tested":"5.9.8","requires_php":"7.0","requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":0,"last_updated":"2022-01-26 9:38am GMT","added":"2022-01-26","homepage":"https:\/\/intense.com.tr\/","sections":{"description":"<p>D\u0130KKAT: Bu eklenti bir kurtarma eklentisidir, bu eklenti sadece ge\u00e7mi\u015fte Intense Yaz\u0131l\u0131m kargo eklentilerini kullanmakta olup &#8220;art\u0131k kullanmayan&#8221; kullan\u0131c\u0131lar i\u00e7indir.<\/p>\n<p>CAUTION: the plugin for only users that was used intense.com.tr shipping plugins in the past but not using currently.<\/p>\n<p>Intense Kargo eklentileri kullan\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131n eklentiyi kullanmay\u0131 b\u0131rakt\u0131klar\u0131nda &#8220;Kargoya verildi&#8221; sipari\u015f durumunun sistemde olmamas\u0131 sebebiyle g\u00f6r\u00fcnmeyen sipari\u015fleri g\u00f6r\u00fcn\u00fcr hale getirir.<\/p>\n<p>\u00d6zellikler:<br \/>\n* &#8220;Kargoya verildi&#8221; durumunu aktif hale getirir.<br \/>\n* Sipari\u015fe ili\u015fkin kargo firmas\u0131 ve kargo takip no verilerini y\u00f6netici sipari\u015f detay\u0131ndan g\u00f6rebilmesinizi sa\u011flar (d\u00fczenleme \u00f6zelli\u011fi bulunmamaktad\u0131r.)<\/p>\n<p>Bu eklenti intense.com.tr taraf\u0131ndan geli\u015ftirilmi\u015ftir.<\/p>\n","installation":"<p>Eklentiyi y\u00fckledikten sonra, ayarlar b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidiniz(WordPress admin sol men\u00fc -&gt; ayarlar -&gt; Intense Kargo Kurtarma Ayarlar\u0131) ve ilgili ayarlar\u0131 tamamlay\u0131n\u0131z.<\/p>\n","changelog":"<h4>v1.0.1<\/h4>\n<p>26\/01\/2022 =<br \/>\nwordpress.org i\u00e7in readme.txt g\u00fcncellemesi<\/p>\n<h4>v1.0.0 &#8211; 24\/01\/2022<\/h4>\n<p>\u00d6zellik: Intense kargo entegrasyonlar\u0131 ve manuel kargo eklentilerini ge\u00e7mi\u015fte kullanm\u0131\u015f olan kullan\u0131c\u0131lar i\u00e7in; \\&#8221;kargoya verildi\\&#8221; sipari\u015f durumu g\u00f6r\u00fcn\u00fcr hale getirildi ve kargo takip verilerinin y\u00f6netim sipari\u015f detay ekran\u0131ndan okunabilmesi sa\u011fland\u0131.<\/p>\n","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/intense-kargo-kurtarma-modu-for-woocommerce.1.0.1.zip","screenshots":[],"tags":{"intense":"intense","intense-kargo":"intense kargo"},"versions":{"1.0.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/intense-kargo-kurtarma-modu-for-woocommerce.1.0.0.zip","1.0.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/intense-kargo-kurtarma-modu-for-woocommerce.1.0.1.zip","trunk":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/intense-kargo-kurtarma-modu-for-woocommerce.zip"},"donate_link":"","banners":[]}