{"name":"Italkeres\u0151.hu Woocommerce \u00e1rlista","slug":"italkereso-hu-nak-automatikus-arlista-frissites","version":"1.2","author":"<a href=\"https:\/\/italkereso.hu\">\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 italkereso<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/italkereso\/","contributors":{"italkereso":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/italkereso\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/9b2ae11cabb3173d5c9c06436a495193?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"italkereso"}},"requires":"3.0","tested":"5.7.10","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":100,"ratings":{"5":1,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":1,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":10,"last_updated":"2021-05-31 5:07pm GMT","added":"2017-05-15","homepage":"https:\/\/italkereso.hu","sections":{"description":"<p>A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel \u00e1tadhatjuk term\u00e9keink list\u00e1j\u00e1t az Italkeres\u0151 sz\u00e1m\u00e1ra. B\u0151vebb inform\u00e1ci\u00f3t az Italkeres\u0151be t\u00f6rt\u00e9n\u0151 regisztr\u00e1ci\u00f3r\u00f3l a <a href=\"https:\/\/italkereso.hu\/\" rel=\"nofollow ugc\">italkereso.hu<\/a> weboldalon tal\u00e1lhat\u00f3.<\/p>\n","installation":"<ol>\n<li>T\u00f6lts\u00fck fel a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny mapp\u00e1j\u00e1t a WordPress \/wp-content\/plugins\/ mapp\u00e1j\u00e1ba.<\/li>\n<li>A vez\u00e9rl\u0151pulton a Telep\u00edtett b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek oldalon kapcsoljuk be a kieg\u00e9sz\u00edt\u0151t.<\/li>\n<li>Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3k\u00e9rt tekints\u00fck meg a vez\u00e9rl\u0151pulton a Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok-&gt;Italkeres\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai aloldalt.<\/li>\n<\/ol>\n","faq":"\n<dt id='mit%20csin%C3%A1ljak%2C%20ha%20%22%C3%89rv%C3%A9nytelen%20rss%20feed%22%20hiba%C3%BCzenetet%20kapok%3F'>\nMit csin\u00e1ljak, ha &#8220;\u00c9rv\u00e9nytelen rss feed&#8221; hiba\u00fczenetet kapok?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Amennyiben nincsen l\u00e9trehozva egyetlen bejegyz\u00e9s sem, csak term\u00e9kek, a WordPress letiltja az \u00f6sszes rss csatorn\u00e1t. A hiba m\u00e1r jav\u00edt\u00e1s alatt. A hib\u00e1t legegyszer\u0171bben egy bejegyz\u00e9s l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1val orvosolhatjuk.<\/p>\n<\/p>\n\n","changelog":"<h4>1.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Initial release<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Hiba jav\u00edt\u00e1sok<\/li>\n<li>\u00c1rkezel\u00e9s jav\u00edt\u00e1sa<\/li>\n<li>Vari\u00e1lhat\u00f3 term\u00e9kek n\u00e9v kezel\u00e9se<\/li>\n<\/ul>\n","reviews":"<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Gyors \u00e9s egyszer\u0171 haszn\u00e1lat<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/italkereso\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/9b2ae11cabb3173d5c9c06436a495193?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/9b2ae11cabb3173d5c9c06436a495193?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/italkereso\/\" class=\"reviewer-name\">italkereso<\/a> on <span class=\"review-date\">May 16, 2017<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">Gyors \u00e9s egyszer\u0171 haszn\u00e1lat <\/div>\n<\/div>\n"},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/italkereso-hu-nak-automatikus-arlista-frissites.zip","screenshots":[],"tags":{"arlista":"\u00e1rlista","italkereso":"italkereso","woocommerce":"woocommerce"},"versions":[],"donate_link":"https:\/\/italkereso.hu","banners":{"low":"https:\/\/ps.w.org\/italkereso-hu-nak-automatikus-arlista-frissites\/assets\/banner-772x250.jpg?rev=2334787","high":"https:\/\/ps.w.org\/italkereso-hu-nak-automatikus-arlista-frissites\/assets\/banner-1544x500.jpg?rev=2334787"}}