{"name":"Kalend\u00e1\u0159 \/ Calendar","slug":"kalendar-cz","version":"2.0","author":"<a href=\"http:\/\/phgame.cz\/kalendar\">Webster.K<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/websterk\/","contributors":{"websterk":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/websterk\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f1ef31b1940da5ddf7362970d6f349d0?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"Webster.K"}},"requires":"2.5","tested":"4.1.39","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":100,"ratings":{"5":3,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":3,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":300,"last_updated":"2015-05-13 9:24am GMT","added":"2012-08-24","homepage":"http:\/\/phgame.cz","sections":{"description":"<h4>CZ<\/h4>\n<ul>\n<li>Plugin zobrazuje hodiny, \u010das, kdo m\u00e1 dnes a z\u00edtra sv\u00e1tek, sud\u00fd\/lich\u00fd t\u00fdden, \u010d\u00edslo t\u00fddne a po\u010det dn\u00ed do V\u00e1noc \u010di konce roku. To v\u0161e v postrann\u00edm panelu (mo\u017eno pou\u017e\u00edt jako widget).<\/li>\n<li>Autor slovensk\u00e9ho p\u0159ekladu Patrik Bodn\u00e1r<\/li>\n<\/ul>\n<h4>SK<\/h4>\n<ul>\n<li>Plugin zobrazuje hodiny, \u010das, kto m\u00e1 dnes a zajtra sviatok, p\u00e1rny, nep\u00e1rny t\u00fd\u017ede\u0148, \u010d\u00edslo t\u00fd\u017ed\u0148a a po\u010det dn\u00ed do Vianoc \u010di do konca roka. To v\u0161etko v postrann\u00fdm panelu (mo\u017enos\u0165  pou\u017ei\u0165  ako widget).<\/li>\n<\/ul>\n<h4>EN<\/h4>\n<ul>\n<li>Plugin show the date, time, days to the Christmas and the cz\/sk festivals on sidebar (you can use it as widget).<\/li>\n<\/ul>\n","installation":"<h4>CZ<\/h4>\n<ul>\n<li>Uploadnout plugin na V\u00e1\u0161 blok, nebo nainstalovat p\u0159es spr\u00e1vce plugin\u016f.<\/li>\n<li>Aktivovat.<\/li>\n<li>P\u0159idat widget do Va\u0161eho sidebaru.<\/li>\n<li>To\u010f v\u0161e!<\/li>\n<\/ul>\n<h4>EN<\/h4>\n<ul>\n<li>Upload the plugin to your blog or install via plugin management.<\/li>\n<li>Activate it. <\/li>\n<li>Add the widget to your sidebar.<\/li>\n<li>You&#8217;re done!<\/li>\n<\/ul>\n","faq":"<p>V p\u0159\u00edpad\u011b nalezen\u00ed chyby n\u00e1s pros\u00edm upozorn\u011bte na http:\/\/phgame.cz\/kalendar (ofici\u00e1ln\u00ed str\u00e1nka pluginu).<\/p>\n\n<h4>Webster.K<\/h4>\n<p>\n<ul>\n<li>Autor cel\u00e9ho pluginu<\/li>\n<\/ul>\n<\/p>\n<h4>Patrik Bodn\u00e1r<\/h4>\n<p>\n<ul>\n<li>Autor SK verze ( slovensk\u00e9ho p\u0159ekladu )<\/li>\n<\/ul>\n<\/p>\n\n","changelog":"<h4>2.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Zm\u011bna cel\u00e9ho j\u00e1dra pluginu<\/li>\n<li>Plugin je nyn\u00ed rychlej\u0161\u00ed, ned\u011bl\u00e1 tolik chyb a celkov\u011b je p\u0159\u00edv\u011btiv\u011bj\u0161\u00ed pro WordPress<\/li>\n<li>Zm\u011bn\u011bna cel\u00e1 administrace, nyn\u00ed je graficky lep\u0161\u00ed a l\u00e9pe zapad\u00e1 do prost\u0159ed\u00ed WordPressu<\/li>\n<li>Opraveny drobn\u00e9 chyby p\u0159i pr\u00e1ci s datab\u00e1zi WordPressu<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.5.5<\/h4>\n<ul>\n<li>Opraveno n\u011bkolik drobnost\u00ed<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.5.4<\/h4>\n<ul>\n<li>Opraveno n\u011bkolik drobnost\u00ed v SK verzi<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.5.3<\/h4>\n<ul>\n<li>Opravena chyba ve slovensk\u00e9m v\u00fdpisu Dnes je, Sv\u00e1tek m\u00e1<\/li>\n<li>Opravena chyba u v\u00fdpisu St\u00e1tn\u00edho sv\u00e1tku &#8211; vzniku \u010ceskoslovenska<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.5.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Byla opravena SK verze administrace<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.5.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Plugin si nyn\u00ed porad\u00ed s ka\u017ed\u00fdm z nastaven\u00ed datu ve WordPressu, nemus\u00ed b\u00fdt tedy striktn\u011b dodr\u017een form\u00e1t DD.MM.YYYY, nyn\u00ed je to libovoln\u00e9<\/li>\n<li>Rychlost pluginu byla zv\u00fd\u0161ena<\/li>\n<li>Byly doopraveny dal\u0161\u00ed drobn\u00e9 chyby<\/li>\n<li>Plugin byl p\u0159id\u00e1n na n\u00e1st\u011bnku (dashboard)<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.5.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Do administrace byl p\u0159id\u00e1n kalibr\u00e1tor na \u010d\u00edslo t\u00fddne (na n\u011bkter\u00fdch webech se st\u00e1valo, \u017ee \u0161el t\u00fdden o jeden jinak)<\/li>\n<li>Spolu s t\u00fddnem byla zkalibrov\u00e1na i funkce, kter\u00e1 hl\u00e1s\u00ed, zda je t\u00fdden lich\u00fd \u010di sud\u00fd<\/li>\n<li>Opraveny drobn\u00e9 chyby, kter\u00e9 vznikali p\u0159i aktualizaci na nov\u011bj\u0161\u00ed verzi WordPressu<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.4.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Opravena chyba, kter\u00e1 zp\u016fsobovala, \u017ee prvn\u00edch 9 t\u00fddn\u016f ka\u017ed\u00e9ho roku se nezobrazovalo \u010d\u00edslo v pluginu<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.4.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Opravena chyba v administraci, kter\u00e1 umo\u017e\u0148ovala zm\u011bnu nastaven\u00ed i jin\u00fdm u\u017eivatel\u016fm ne\u017e pouze administr\u00e1tor\u016fm<\/li>\n<li>Plugin byl p\u0159ejmenov\u00e1n z Kalend\u00e1\u0159 CZ na Kalend\u00e1\u0159 \/ Calendar kv\u016fli podpo\u0159e v\u00edce jazyk\u016f, proto\u017ee se ji\u017e nejedn\u00e1 pouze o \u010desk\u00fd kalend\u00e1\u0159<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.4.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Plugin byl p\u0159epracov\u00e1n tak, aby bylo mo\u017en\u00e9 zm\u011bnit jazyk, nyn\u00ed lze jazyk zm\u011bnit pomoc\u00ed souboru .mo a .po<\/li>\n<li>Byl p\u0159id\u00e1n jazyk SK (autor Patrik Bodn\u00e1r)<\/li>\n<li>Slovensk\u00fd jazyk obsahuje p\u0159eklad administrace pluginu, \u010d\u00e1sti, kter\u00e1 se zobrazuje na webu a sv\u00e1tk\u016f (odpov\u00eddaj\u00ed tedy skute\u010dn\u00e9mu kalend\u00e1\u0159i slovensk\u00fdch sv\u00e1tk\u016f)<\/li>\n<li>Opravena chyba, po aktualizaci na novou verzi WordPressu (3.6) plugin vracel chybu u mktime(), nyn\u00ed by v\u0161e m\u011blo b\u00fdt v po\u0159\u00e1dku.<\/li>\n<li>Byl ru\u010dn\u011b zkalibrov\u00e1n t\u00fdden, kter\u00fd \u0161el na n\u011bkter\u00fdch webech jinak, je ale mo\u017en\u00e9 \u017ee na n\u011bkter\u00fdch webech bude \u010das naopak o t\u00fdden dop\u0159edu, v p\u0159\u00ed\u0161t\u00ed verzi se pravd\u011bpodobn\u011b objev\u00ed v administraci jednoduch\u00fd kalibr\u00e1tor, aby se t\u00e9to chyb\u011b dalo zamezit<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.3.3<\/h4>\n<ul>\n<li>Opravena chyba p\u0159i v\u00fdpisu n\u011bkter\u00fdch jmen<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.3.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Opravena chyba v administraci (nyn\u00ed lze nastavit, zda se bude zobrazovat \u010d\u00edslo t\u00fddne \u010di nikoli)<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.3.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Opravena chyba v administraci pluginu, plugin nyn\u00ed \u0159\u00edk\u00e1, co ud\u011blat v p\u0159\u00edpad\u011b, \u017ee do souboru nen\u00ed mo\u017en\u00e9 zapisovat<\/li>\n<li>Lehce zm\u011bn\u011bna podoba administrace pluginu, aby se v n\u00ed l\u00e9pe orientovalo<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.3.0<\/h4>\n<ul>\n<li>P\u0159id\u00e1na mo\u017enost vlastn\u00edho CSS stylu<\/li>\n<li>Ka\u017ed\u00fd \u0159\u00e1dek m\u00e1 nyn\u00ed jedine\u010dn\u00fd CSS identifik\u00e1tor pro zjednodu\u0161enou pr\u00e1ci p\u0159i stylov\u00e1n\u00ed<\/li>\n<li>Do pluginu byl p\u0159id\u00e1n jednoduch\u00fd CSS editor, pro rychlou pr\u00e1ci se styly<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.2.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Opravena chyba ve v\u00fdpisu \u010d\u00edsla t\u00fddne<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.2.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Opravena chyba v \u010dasu (na n\u011bkter\u00fdch serverech \u0161el \u010das o n\u011bkolik hodin jinak), nyn\u00ed je \u010das stejn\u00fd, jako v nastaven\u00ed WP<\/li>\n<li>Plugin po sob\u011b od te\u010f &#8220;ukl\u00edz\u00ed&#8221;, po deaktivaci tedy nez\u016fst\u00e1vaj\u00ed data zbyte\u010dn\u011b v datab\u00e1zi<\/li>\n<li>P\u0159\u00edd\u00e1na kontrola komponent pluginu, pokud pluginu p\u0159i aktualizaci\/aktivaci n\u011bco chyb\u00ed, nahl\u00e1s\u00ed, a navede, co s probl\u00e9mem ud\u011blat<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.2.0<\/h4>\n<ul>\n<li>P\u0159id\u00e1na mo\u017enost nastavit barvu textu<\/li>\n<li>P\u0159id\u00e1ny barvy \u010dern\u00e1, modr\u00e1, \u010derven\u00e1, zelen\u00e1, b\u00edl\u00e1, r\u016f\u017eov\u00e1, fialov\u00e1, \u017elut\u00e1, sv\u011btle \u0161ed\u00e1, tmav\u011b \u0161ed\u00e1, oran\u017eov\u00e1 a sv\u011btle modr\u00e1<\/li>\n<li>P\u0159id\u00e1na mo\u017enost zobrazit lich\u00fd\/sud\u00fd t\u00fdden<\/li>\n<li>P\u0159id\u00e1na mo\u017enost zobrazit kolik\u00e1t\u00fd je t\u00fdden od za\u010d\u00e1tku roku<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Opravena chyba p\u0159i aktivaci<\/li>\n<li>P\u0159id\u00e1n screenshot<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1.0<\/h4>\n<ul>\n<li>P\u0159id\u00e1n po\u010det dn\u00ed do konce roku<\/li>\n<li>Po aktualizaci na nov\u011bj\u0161\u00ed verzi je plugin v\u017edy v defaultn\u00edm nastaven\u00ed (z d\u016fvodu aktualizace p\u0159es n\u011bkolik verz\u00ed)<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.8<\/h4>\n<ul>\n<li>Opravena chyba, po V\u00e1noc\u00edch to do nov\u00fdch V\u00e1noc ukazovalo V\u00edce jak 365 dn\u00ed, nyn\u00ed je v\u0161e v po\u0159\u00e1dku<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.7<\/h4>\n<ul>\n<li>Opravena chyba, do V\u00e1noc zb\u00fdv\u00e1 nyn\u00ed p\u0159esn\u00fd po\u010det dn\u00ed<\/li>\n<li>Opravena chyba, po \u0160t\u011bdr\u00fdm dnu se zobrazovala z\u00e1porn\u00e1 \u010d\u00edsla a\u017e do nov\u00e9ho roku, nyn\u00ed po\u010d\u00edt\u00e1 nov\u00fd rok<\/li>\n<li>Po\u010det dn\u00ed do V\u00e1noc se nyn\u00ed sklo\u0148uje, tedy (zb\u00fdv\u00e1 6 dn\u016f, zb\u00fdvaj\u00ed 2 dny)<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.6<\/h4>\n<ul>\n<li>Opravena chyba u st\u00e1tn\u00edch sv\u00e1tk\u016f &#8211; korektn\u00ed zobrazen\u00ed (Dnes m\u00e1 sv\u00e1tek \u0160t\u011bdr\u00fd den opraveno na Dnes je \u0160t\u011bdr\u00fd den)<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.5<\/h4>\n<ul>\n<li>Opravena chyba p\u0159i aktualizaci ze star\u0161\u00ed verze<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.4<\/h4>\n<ul>\n<li>Opravena chyba, plugin po\u010d\u00edtal o jeden den do V\u00e1noc v\u00edce<\/li>\n<li>P\u0159id\u00e1na mo\u017enost editace, je nyn\u00ed mo\u017en\u00e9 odsadit cel\u00fd kalend\u00e1\u0159 od vrchu<\/li>\n<li>P\u0159id\u00e1na mo\u017enost pozice textu, text je nyn\u00ed zobrazen v m\u00edstech nalevo, uprost\u0159ed a nebo napravo<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.3<\/h4>\n<ul>\n<li>Opravena chyba, kter\u00e1 p\u0159i sv\u00e1tku dvou jmen m\u00edsto jmen vypsala Array<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Opravena chyba p\u0159i aktualizaci na nov\u011bj\u0161\u00ed verzi pluginu<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.1<\/h4>\n<ul>\n<li>P\u0159id\u00e1no nastaven\u00ed (mo\u017enost po\u0159ad\u00ed)<\/li>\n<li>P\u0159id\u00e1no, kdo m\u00e1 z\u00edtra sv\u00e1tek<\/li>\n<li>P\u0159id\u00e1na mo\u017enost skr\u00fdt, co se na web nehod\u00ed<\/li>\n<li>P\u0159id\u00e1na mo\u017enost editace v administraci<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Prvn\u00ed verze<\/li>\n<li>Plugin zobrazuje jako widget datum, \u010das, po\u010det dn\u00ed do V\u00e1noc a sv\u00e1tky<\/li>\n<\/ul>\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/kalendar-cz\/trunk\/screenshot-1.jpg?rev=1538937\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/kalendar-cz\/trunk\/screenshot-1.jpg?rev=1538937\" alt=\"Jak plugin vypad\u00e1 od verze 1.0.6\"><\/a><p>Jak plugin vypad\u00e1 od verze 1.0.6<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/kalendar-cz\/trunk\/screenshot-2.jpg?rev=1538937\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/kalendar-cz\/trunk\/screenshot-2.jpg?rev=1538937\" alt=\"Jak plugin vypad\u00e1 od verze 1.2.0\"><\/a><p>Jak plugin vypad\u00e1 od verze 1.2.0<\/p><\/li><\/ol>","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/kalendar-cz.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/kalendar-cz\/trunk\/screenshot-1.jpg?rev=1538937","caption":"Jak plugin vypad\u00e1 od verze 1.0.6"},"2":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/kalendar-cz\/trunk\/screenshot-2.jpg?rev=1538937","caption":"Jak plugin vypad\u00e1 od verze 1.2.0"}},"tags":{"calendar":"calendar","czech":"Czech","kalendar":"Kalendar","sidebar":"sidebar","widget":"widget"},"versions":[],"donate_link":"","banners":[]}