{"name":"Kein Web F\u00fcr Nazis Banner","slug":"kein-web-fuer-nazis","version":"1.0","author":"<a href=\"http:\/\/www.aio-websites.de\">Manuel Schwarz<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/hatework\/","contributors":{"hatework":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/hatework\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c1183a97a955b5fe93ddc24e93114ed7?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"hatework"}},"requires":"4.0","tested":"5.3.16","requires_php":"5.4","requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":0,"last_updated":"2019-11-18 3:31pm GMT","added":"2019-11-12","homepage":"","sections":{"description":"<p>F\u00fcgt einen &#8220;Kein Web F\u00fcr Nazis&#8221; Banner hinzu. Anpassungen k\u00f6nnen aktuell nicht gemacht werden.<\/p>\n","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/kein-web-fuer-nazis.zip","screenshots":[],"tags":{"fckafd":"fckafd","keinwebfurnazis":"keinwebf\u00fcrnazis"},"versions":[],"donate_link":"","banners":[]}