{"name":"Kirchenjahr evangelisch","slug":"kirchenjahr-evangelisch","version":"2023.1","author":"<a href=\"https:\/\/byggvir.de\/wordpress\/ev-kirchenjahr\/\">Thomas Arend<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/byggvirofbarley\/","contributors":{"byggvirofbarley":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/byggvirofbarley\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b8b006c6ab9501c89465d4a10133e09b?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"ByggvirOfBarley"}},"requires":"3.0","tested":"6.1.4","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":60,"last_updated":"2023-02-03 4:13pm GMT","added":"2019-01-14","homepage":"https:\/\/github.com\/Byggvir\/ev-kirchenjahr","sections":{"installation":"<h3>Von WordPress<\/h3>\n<p>Unter Plugins -&gt; Installieren nach &#8220;kirchenjahr&#8221; suchen. Dann &#8220;Installieren&#8221; und &#8220;Aktivieren&#8221; anklicken.<\/p>\n<h3>Von GitHub<\/h3>\n<p>Mit <strong>git<\/strong> wird das Plugin mit folgendem Befehl installiert<\/p>\n<pre><code>git clone https:\/\/github.com\/Byggvir\/ev-kirchenjahr\/\n<\/code><\/pre>\n<h3>ZIP-Archiv<\/h3>\n<p>Als ZIP -Archiv von github herunterladen und in <em>\/wp-content\/plugins<\/em> entpacken.<\/p>\n<p>Ungef\u00e4hr so:<\/p>\n<pre><code>get https:\/\/github.com\/Byggvir\/ev-kirchenjahr\/archive\/2019.3.1.zip\nunzip 2019.3.1.zip\nmv  ev-kirchenjahr-2019.3.1 \/var\/www\/html\n<\/code><\/pre>\n<p>Die 2019.3.1 bitte durch die aktuelle Version ersetzen oder ein Update ausf\u00fchren.<\/p>\n","faq":"\n<dt id='wie%20steht%20es%20mit%20dem%20datenschutz%3F'>\nWie steht es mit dem Datenschutz?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Das Plugin ist datenschutz-freundlich.<\/p>\n<p>Das Plugin speichert keine personenbezogenen Daten. Auf die Log-Daten, die der Web-Server erfasst, hat das Plugin keinen Einfluss.<\/p>\n<p>Befinden sich die liturgischen Informationen \u00fcber einen bestimmten Tag nicht im Datenbestand des Web-Servers, versucht das Plugin die Daten von www.kirchenjahr-evangelisch.de zu holen und speichert den liturgischen Tag in seinem Cache auf dem Web-Server. Anschlie\u00dfend werden die Daten aus dem Cache gelesen und ausgeliefert.<\/p>\n<p>Es werden keine Informationen \u00fcber den Seitenaufrufer an www.kirchenjahr-evangelisch.de weitergegeben. Daten des Anfragers (IP-Adresse, User-Agent &#8230;) werden nicht im Cache gespeichert.<\/p>\n<p>Alle Daten werden auf dem Server, der die WordPress Seite hosted zwischengespeichert. Es werden keine Daten des Anfragenden an dritte Server weitergegeben.<\/p>\n<\/p>\n\n","changelog":"<ul>\n<li>v2019.1.0 Shortcode <em>litcalender<\/em><\/li>\n<li>v2019.1.1 Erkenne Google und Bing Bot und hole keine Lit. Termine<\/li>\n<li>v2023.1   Replace create_function calls with new syntax function() &#8230;.<\/li>\n<\/ul>\n","description":"<p>WordPress Plugin zur Anzeige des &#8220;Kirchenjahr evangelisch&#8221; als Widget<\/p>\n<h3>Kirchenjahr Evangelisch<\/h3>\n<p>WordPress Plugin zur Anzeige des &#8220;Kirchenjahr evangelisch&#8221; als Widget<\/p>\n<h3>Parameter<\/h3>\n<p>Die Ausgabe des Widgets oder der Shortcodes kann \u00fcber mehrere Parameter gesteuert werden.<\/p>\n<p>  Parametername<br \/>\n  Werte<\/p>\n<p>  size<br \/>\n  &#8216;small&#8217; oder &#8216;big&#8217;. Gibt die gew\u00fcnschte Variante des Widgets an. &#8216;small&#8217; steht f\u00fcr Variante 1, &#8216;big&#8217; f\u00fcr Variante 2. Standard: &#8216;small&#8217;<\/p>\n<p>  css<br \/>\n  Vollst\u00e4ndige URL zu einer CSS-Datei. Erm\u00f6glicht die individuelle Gestaltung des Widgets mittels einer eigenen CSS-Datei. Standard: (leer)<\/p>\n<p>  fields<br \/>\n  Eine kommaseparierte Liste von Werten aus folgender Tabelle. Erm\u00f6glicht die Auswahl der anzuzeigenden liturgischen Felder f\u00fcr Variante 2 des Widgets. Standard: 0,1,2,3,4,5<\/p>\n<p>  date<br \/>\n  Format: &#8216;YYYY-mm-dd&#8217; (z.B. 2016-12-31). Hiermit gibt das Widget Daten f\u00fcr ein bestimmtes Datum aus. Standard: aktueller Tag.<\/p>\n<p>  current<br \/>\n  &#8216;true&#8217;. Falls gesetzt, gibt das Widget Daten f\u00fcr die laufende Woche aus. Standard: (leer)<\/p>\n<h3>Auswahl liturgischer Felder (fields):<\/h3>\n<p>  Wert<br \/>\n  Feld<\/p>\n<p>  0<br \/>\n  Wochenspruch (als Bibelstelle)<\/p>\n<p>  1<br \/>\n  Wochenpsalm<\/p>\n<p>  2<br \/>\n  Eingangspsalm<\/p>\n<p>  3<br \/>\n  AT-Lesung<\/p>\n<p>  4<br \/>\n  Epistel<\/p>\n<p>  5<br \/>\n  Predigttext<\/p>\n<p>  6<br \/>\n  Evangelium<\/p>\n<p>  7<br \/>\n  Wochenlied<\/p>\n<p>  8<br \/>\n  liturgische Farbe als Text<\/p>\n<p>  9<br \/>\n  Wochenspruch (als Text)<\/p>\n<h3>Links zu Online-Bibeln<\/h3>\n<p>Mit der Version 2019.3.0 werden die Verse zu Online-Bibeln verlinkt. Getestet wurde die Verlinkung mit bibelserver.com und die-beibel.de.<\/p>\n<p>In der Einstellungsseite kann die gew\u00fcnschte Onlinebibel und die \u00dcbersetzung angegeben werden. Beispiele sind auf der Einstellungsseite aufgef\u00fchrt. D<br \/>\ner Wert des Parameter Translation h\u00e4ngt von der jeweiligen Onlinebibel ab.<\/p>\n<h3>Beispiele bibelserver.com<\/h3>\n<h4>Abk\u00fcrzungen der \u00dcbersetzungen<\/h4>\n<p>LUT | Lutherbibel 2017<br \/>\nELB | Elberfelder Bibel<br \/>\nHFA | Hoffnung f\u00fcr Alle<br \/>\nSLT | Schlachter 2000<br \/>\nZB | Z\u00fcrcher Bibel<br \/>\nNG\u00dc | Neue Genfer \u00dcbersetzung<br \/>\nGNB | Gute Nachricht Bibel<br \/>\nEU | Einheits\u00fcbersetzung 2016<br \/>\nNLB | Neues Leben. Die Bibel<br \/>\nNe\u00dc | Neue evangelistische \u00dcbersetzung<br \/>\nMENG | Menge Bibel<br \/>\nESV | English Standard Version<br \/>\nNIV | New International Version<br \/>\nNIRV | New Int. Readers Version<br \/>\nKJV | King James Version<br \/>\nKJVS | King James V. with Strong&#8217;s Dictionary<br \/>\nBDS | Bible du Semeur<br \/>\nS21 | Segond 21<br \/>\nITA | La Parola \u00e8 Vita<br \/>\nNRS | Nuova Riveduta 2006<br \/>\nHTB | Het Boek<br \/>\nLSG | Louis Segond 1910<br \/>\nCST | Nueva Versi\u00f3n Internacional (Castilian)<br \/>\nNVI | Nueva Versi\u00f3n Internacional<br \/>\nBTX | La Biblia Textual<br \/>\nPRT | O Livro<br \/>\nNOR | En Levende Bok<br \/>\nBSV | Nya Levande Bibeln<br \/>\nDK | Bibelen p\u00e5 hverdagsdansk<br \/>\nPSZ | S\u0142owo \u017bycia<br \/>\nCEP | \u010cesk\u00fd ekumenick\u00fd p\u0159eklad<br \/>\nSNC | Slovo na cestu<br \/>\nB21 | Bible, p\u0159eklad 21. stolet\u00ed<br \/>\nBKR | Bible Kralick\u00e1<br \/>\nNPK | N\u00e1dej pre kazd\u00e9ho<br \/>\nKAR | IBS-ford\u00edt\u00e1s (\u00daj K\u00e1roli)<br \/>\nHUN | Hungarian<br \/>\nNTR | Noua traducere \u00een limba rom\u00e2n\u00e3<br \/>\nBGV | \u0412\u0435\u0440\u0435\u043d<br \/>\nCBT | \u0411\u0438\u0431\u043b\u0438\u044f, \u043d\u043e\u0432 \u043f\u0440\u0435\u0432\u043e\u0434 \u043e\u0442 \u043e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435 \u0435\u0437\u0438\u0446\u0438<br \/>\nCKK | Knjiga O Kristu<br \/>\nRSZ | \u041d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0432\u043e\u0434 \u043d\u0430 \u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 \u044f\u0437\u044b\u043a<br \/>\nCARS | \u0421\u0432\u044f\u0449\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u041f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438\u0435, \u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0432\u043e\u0434<br \/>\nTR | T\u00fcrk\u00e7e<br \/>\nNAV | Ketab El Hayat<br \/>\nFCB | \u06a9\u062a\u0627\u0628 \u0645\u0642\u062f\u0633\u060c \u062a\u0631\u062c\u0645\u0647 \u062a\u0641\u0633\u06cc\u0631\u06cc<br \/>\nCUVS | \u4e2d\u6587\u548c\u5408\u672c\uff08\u7b80\u4f53\uff09<br \/>\nCCBT | \u8056\u7d93\u7576\u4ee3\u8b6f\u672c\u4fee\u8a02\u7248<br \/>\nOT | Hebrew OT<br \/>\nLXX | Septuaginta<br \/>\nVUL | Vulgata<br \/>\nABV | H\u00f6rbibel<\/p>\n<h3>Beispiele die-bibel.de<\/h3>\n<h4>Abk\u00fcrzungen der \u00dcbersetzungen<\/h4>\n<p>LU | Luther (urspr\u00fcnglich Luther 1984, jetzt Luther 2017)<br \/>\nLUT17 | Luther 2017<br \/>\nLUT84 | Luther 1984<br \/>\nGNB | Gute Nachricht<br \/>\nMNG | Menge<br \/>\nEUE | Einheits\u00fcbersetzung<br \/>\nZUB | Z\u00fcrcher<br \/>\nNGUE | Neue Genfer \u00dcbersetzung<br \/>\nSCHL | Schlachter<br \/>\nKJV | King James<\/p>\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/kirchenjahr-evangelisch\/assets\/screenshot-1.png?rev=2012416\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/kirchenjahr-evangelisch\/assets\/screenshot-1.png?rev=2012416\" alt=\"Example\"><\/a><p>Example<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/kirchenjahr-evangelisch\/assets\/screenshot-2.png?rev=2012416\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/kirchenjahr-evangelisch\/assets\/screenshot-2.png?rev=2012416\" alt=\"Example\"><\/a><p>Example<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/kirchenjahr-evangelisch\/assets\/screenshot-3.png?rev=2012416\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/kirchenjahr-evangelisch\/assets\/screenshot-3.png?rev=2012416\" alt=\"Example\"><\/a><p>Example<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/kirchenjahr-evangelisch\/assets\/screenshot-4.png?rev=2012416\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/kirchenjahr-evangelisch\/assets\/screenshot-4.png?rev=2012416\" alt=\"Example\"><\/a><p>Example<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/kirchenjahr-evangelisch\/assets\/screenshot-5.png?rev=2012416\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/kirchenjahr-evangelisch\/assets\/screenshot-5.png?rev=2012416\" alt=\"Example\"><\/a><p>Example<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/kirchenjahr-evangelisch\/assets\/screenshot-6.png?rev=2012416\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/kirchenjahr-evangelisch\/assets\/screenshot-6.png?rev=2012416\" alt=\"Example\"><\/a><p>Example<\/p><\/li><\/ol>","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/kirchenjahr-evangelisch.2023.1.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/kirchenjahr-evangelisch\/assets\/screenshot-1.png?rev=2012416","caption":"Example"},"2":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/kirchenjahr-evangelisch\/assets\/screenshot-2.png?rev=2012416","caption":"Example"},"3":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/kirchenjahr-evangelisch\/assets\/screenshot-3.png?rev=2012416","caption":"Example"},"4":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/kirchenjahr-evangelisch\/assets\/screenshot-4.png?rev=2012416","caption":"Example"},"5":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/kirchenjahr-evangelisch\/assets\/screenshot-5.png?rev=2012416","caption":"Example"},"6":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/kirchenjahr-evangelisch\/assets\/screenshot-6.png?rev=2012416","caption":"Example"}},"tags":{"kalender":"kalender","liturgie":"Liturgie"},"versions":{"2019.2.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/kirchenjahr-evangelisch.2019.2.0.zip","2019.2.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/kirchenjahr-evangelisch.2019.2.1.zip","2019.2.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/kirchenjahr-evangelisch.2019.2.2.zip","2019.2.3":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/kirchenjahr-evangelisch.2019.2.3.zip","2019.2.4":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/kirchenjahr-evangelisch.2019.2.4.zip","2019.2.5":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/kirchenjahr-evangelisch.2019.2.5.zip","2019.2.6":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/kirchenjahr-evangelisch.2019.2.6.zip","2019.2.7":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/kirchenjahr-evangelisch.2019.2.7.zip","2019.3.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/kirchenjahr-evangelisch.2019.3.0.zip","2019.3.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/kirchenjahr-evangelisch.2019.3.1.zip","2019.3.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/kirchenjahr-evangelisch.2019.3.2.zip","2019.3.3":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/kirchenjahr-evangelisch.2019.3.3.zip","2023.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/kirchenjahr-evangelisch.2023.1.zip","trunk":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/kirchenjahr-evangelisch.zip"},"donate_link":"https:\/\/byggvir-de","banners":[]}