{"name":"Kral FM Radyo","slug":"kral-fm-radyo","version":"1.0","author":"<a href=\"http:\/\/www.cihanoztunc.com\">Cihan Oztunc<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/cihanoztunc\/","contributors":{"cihanoztunc":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/cihanoztunc\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/926afb9c0fc98e6211a5b909f2362ec7?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"cihanoztunc"}},"requires":"2.0","tested":"3.3.2","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":0,"last_updated":"2012-03-07 8:11pm GMT","added":"2012-03-05","homepage":"http:\/\/www.cihanoztunc.com\/","sections":{"description":"<p>Bu eklenti sayesinde WordPress blogunuzda Kral FM Radyo kurulmaktad\u0131r.<\/p>\n","installation":"<p>Eklentiyi y\u00fckleyip aktive ettikten sonra WordPress Admin panelinden G\u00f6r\u00fcn\u00fcm &gt; Bile\u015fenler i\u00e7inde &#8216;Kral FM Radyo&#8217; bile\u015fenini bulup yan men\u00fcde istedi\u011finiz b\u00f6l\u00fcme s\u00fcr\u00fckleyip yerle\u015ftirin ve kaydedin..<\/p>\n","faq":"<p>Kral FM&#8217;i dinleyebilmeniz i\u00e7in Admin panelinden G\u00f6r\u00fcn\u00fcm &gt; Bile\u015fenler i\u00e7inde se\u00e7ti\u011finiz alana bile\u015feni s\u00fcr\u00fckleyip b\u0131rakman\u0131z yeterlidir.<\/p>\n","changelog":"<h4>1.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Eklenti yay\u0131nland\u0131<\/li>\n<\/ul>\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/kral-fm-radyo\/trunk\/screenshot-1.png?rev=1443950\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/kral-fm-radyo\/trunk\/screenshot-1.png?rev=1443950\" alt=\"Kral FM Radyo G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc\"><\/a><p>Kral FM Radyo G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc<\/p><\/li><\/ol>","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/kral-fm-radyo.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/kral-fm-radyo\/trunk\/screenshot-1.png?rev=1443950","caption":"Kral FM Radyo G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"}},"tags":{"kral":"kral","kral-fm":"kral fm","kralfm":"kralfm","muzik":"m\u00fczik","music":"music","radio":"radio","radyo":"radyo","widget":"widget"},"versions":[],"donate_link":"http:\/\/www.cihanoztunc.com","banners":[]}