{"name":"Manchete Atual &#8211; Fotojornal","slug":"manchete-atual-fotojornal","version":"1.0.3","author":"<a href=\"http:\/\/mancheteatual.com.br\">Lu\u00eds Peralta @ http:\/\/mancheteatual.com.br<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/aeiouads\/","contributors":{"aeiouads":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/aeiouads\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/bf713697035324d2fc76c0fcb6b37e71?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"Lu\u00eds Peralta"}},"requires":"2.5","tested":"3.5.2","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":10,"last_updated":"2013-08-12 4:03pm GMT","added":"2013-08-05","homepage":"http:\/\/mancheteatual.com.br\/sites\/default\/files\/fotojornal","sections":{"description":"<p>Agora pode ter um Fotojornal no seu site ou blog com as not\u00edcias mais importantes do dia ilustradas com fotos selecionadas pelo Manchete Atual.<br \/>\nO Fotojornal usa design responsivo para se adaptar ao seu site e pode ser personalizado nas cores e temas das not\u00edcias.<\/p>\n<p>Nota:<br \/>\nEste plugin efectua pedidos de dados remotos ao nosso servidor do Manchete Atual.<br \/>\nUm pedido inicial, carrega o conte\u00fado m\u00ednimo para mostrar o fotojornal.<br \/>\nTodos os restantes pedidos s\u00e3o gerados pelos utilizadores ao navegarem no fotojornal para verem outras not\u00edcias.<\/p>\n","installation":"<ol>\n<li>Descarregue o plugin no menu plugins do WordPress ou coloque o conte\u00fado do arquivo ZIP na pasta <code>\/wp-content\/plugins\/<\/code>.<\/li>\n<li>Ative o plugin no menu plugins do WordPress<\/li>\n<li>Configure o widget com valores \u00e0 sua escolha: t\u00edtulo, cores, fonte e categoria a mostrar.<\/li>\n<\/ol>\n","faq":"\n<h4>Que categorias posso mostrar em meu site com o player Fotojornal?<\/h4>\n<p>\n<p>Est\u00e3o dispon\u00edveis as seguintes categorias: brasil; ciencia_saude; economia; esporte; mundo; tecnologia; e variedades.<\/p>\n<\/p>\n<h4>Posso combinar categorias?<\/h4>\n<p>\n<p>N\u00e3o. No entanto, caso n\u00e3o escolha nenhuma categoria, todas ser\u00e3o mostradas.<\/p>\n<\/p>\n<h4>Gostava de usar o Plug-In num site que n\u00e3o tem WordPress. \u00c9 poss\u00edvel?<\/h4>\n<p>\n<p>Sim. Mais informa\u00e7\u00f5es sobre como o fazer em <a href=\"http:\/\/mancheteatual.com.br\/fotojornal\" rel=\"nofollow ugc\">Manchete Atual Fotojornal<\/a><\/p>\n<\/p>\n\n","changelog":"<h4>1.0.3<\/h4>\n<ul>\n<li>Ajustes na folha de estilo<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Pequena revis\u00e3o do c\u00f3digo original<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Primeira vers\u00e3o do plugin<\/li>\n<\/ul>\n","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/manchete-atual-fotojornal.1.0.3.zip","screenshots":[],"tags":{"brasil":"brasil","fotojornal":"fotojornal","manchete-atual":"manchete atual","manchetes":"manchetes","noticias":"not\u00edcias"},"versions":{"1.0.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/manchete-atual-fotojornal.1.0.1.zip","1.0.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/manchete-atual-fotojornal.1.0.2.zip","1.0.3":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/manchete-atual-fotojornal.1.0.3.zip","trunk":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/manchete-atual-fotojornal.zip"},"donate_link":"http:\/\/mancheteatual.com.br\/expediente","banners":[]}