{"name":"Marvinerp VAT Europeu e NIF Portugu\u00eas","slug":"marvinerp-eu-vat","version":"1.0","author":"<a href=\"https:\/\/www.ponto25.com\/\">ponto25<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/ponto25\/","contributors":{"ponto25":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/ponto25\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b922541607f0ea23160149c319f7944d?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"Ponto25"}},"requires":"5.2","tested":"5.5.13","requires_php":"7.2","requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":0,"last_updated":"2020-11-05 12:02pm GMT","added":"2020-11-05","homepage":"","sections":{"description":"<p>Este plugin adiciona o VAT (European Union value added tax) como um novo campo nos dados de factura\u00e7\u00e3o.<br \/>\nDesta forma o NIF Portugu\u00eas est\u00e1 inclu\u00eddo<\/p>\n<h3>Conforme o pa\u00eds \u00e9 poss\u00edvel<\/h3>\n<ul>\n<li>Confirmar a estrutura do n\u00famero;<\/li>\n<li>Confirmar se o n\u00famero \u00e9 valido (de acordo com a base de dados da Uni\u00e3o Europeia)<\/li>\n<\/ul>\n<h3>Legal Notice<\/h3>\n<p>Toda a informa\u00e7\u00e3o legal est\u00e1 disponivel no nosso website ( https:\/\/www.ponto25.com\/cookies ).<br \/>\nEsta informa\u00e7\u00e3o engloba todos os produtos da Ponto25.<\/p>\n","installation":"<p>Este plugin pode ser instalado atrav\u00e9s de FTP ou utilizando o instalador de plugins do WordPress.<\/p>\n<p>Via FTP<br \/>\n1. Upload dos ficheiros do plugin para o diret\u00f3rio <code>\/wp-content\/plugins\/marvinerp-Vat<\/code><br \/>\n2. Ativar o plugin atrav\u00e9s da op\u00e7\u00e3o <code>Plugins<\/code> vis\u00edvel no WordPress<\/p>\n","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/marvinerp-eu-vat.1.0.zip","screenshots":[],"tags":{"euvat":"EUvat","nif":"nif","vat":"vat"},"versions":{"1.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/marvinerp-eu-vat.1.0.zip","trunk":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/marvinerp-eu-vat.zip"},"donate_link":"","banners":{"low":"https:\/\/ps.w.org\/marvinerp-eu-vat\/assets\/banner-772x250.png?rev=2413118","high":"https:\/\/ps.w.org\/marvinerp-eu-vat\/assets\/banner-1544x500.png?rev=2413118"}}