{"name":"Mentions Legales Par Webdeclic","slug":"mentions-legales-par-webdeclic","version":"1.0.3","author":"<a href=\"https:\/\/webdeclic.com\/\">Webdeclic SAS<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/ludwigyou\/","contributors":{"ludwigyou":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/ludwigyou\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6b8778dd2fa4299d45ee2bd18a2b5143?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"Ludwig You"}},"requires":"4.0.0","tested":"6.2.3","requires_php":"7.4","requires_plugins":[],"rating":100,"ratings":{"5":1,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":1,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":200,"last_updated":"2023-07-11 11:19am GMT","added":"2022-10-18","homepage":"https:\/\/webdeclic.com\/generateur-de-mentions-legales\/","sections":{"description":"<p>Ce plugin permet d&#8217;afficher les mentions l\u00e9gales obligatoires, via l&#8217;utilisation d&#8217;un shortcode.<br \/>\nL&#8217;administrateur n&#8217;a qu&#8217;\u00e0 inscrire les informations du site, et de copier le shortcode sur une page d\u00e9nomm\u00e9e par exemple &#8220;Mentions l\u00e9gales&#8221;.<\/p>\n<h4>Fonctionnalit\u00e9s<\/h4>\n<ul>\n<li>G\u00e9n\u00e9ration des mentions l\u00e9gales pour les sites particuliers<\/li>\n<li>G\u00e9n\u00e9ration des mentions l\u00e9gales pour les sites professionnels<\/li>\n<\/ul>\n<h4>Usage<\/h4>\n<ol>\n<li>Aller dans Mentions l\u00e9gales<\/li>\n<li>Remplir le formulaire avec les informations ad\u00e9quates<\/li>\n<li>Copier le shortcode [wbd_mentions_legales], et coller dans une nouvelle page WordPress d\u00e9nomm\u00e9e &#8220;Mentions l\u00e9gales&#8221;<\/li>\n<\/ol>\n<h3>Autres plugins par Webdeclic<\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/webdeclic.com\" rel=\"nofollow ugc\">Webdeclic<\/a> est une agence web fran\u00e7aise bas\u00e9e \u00e0 Paris. Nous sommes sp\u00e9cialis\u00e9s dans la cr\u00e9ation de sites internet et de sites e-commerce. Nous sommes \u00e9galement le cr\u00e9ateur des plugins suivants :<br \/>\n* <a href=\"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/mentions-legales-par-webdeclic\/\" rel=\"ugc\">Mentions Legales Par Webdeclic<\/a><br \/>\n* <a href=\"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/cookie-dough-compliance-and-consent-for-gdpr\/\" rel=\"ugc\">Cookie Dough Compliance and Consent for GDPR<\/a><br \/>\n* <a href=\"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/quickwebp\/\" rel=\"ugc\">QuickWebP &#8211; Compress \/ Optimize Images &amp; Convert WebP | SEO Friendly<\/a><br \/>\n* <a href=\"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/universal-honey-pot\/\" rel=\"ugc\">Universal Honey Pot<\/a><br \/>\n* <a href=\"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/search\/webdeclic\/\" rel=\"ugc\">Voir tous nos plugin sur WordPress.org<\/a><\/p>\n<h3>Support us<\/h3>\n<p>\u2b50\ufe0f Si vous aimez ce plugin, veuillez nous donner une note de 5 \u00e9toiles sur WordPress.org. Cela nous motivera \u00e0 d\u00e9velopper de nouvelles fonctionnalit\u00e9s et \u00e0 \u00e9crire d&#8217;autres plugins. \u2b50\ufe0f<\/p>\n<p>\u2615\ufe0f Si tu veux m&#8217;offrir un caf\u00e9, tu peux le faire ici : <a href=\"https:\/\/bmc.link\/ludwig\" rel=\"nofollow ugc\">Buy me a coffee<\/a> \u2615\ufe0f<\/p>\n","installation":"<ol>\n<li>Aller dans <em>Plugins<\/em> et cliquer sur <em>Ajouter<\/em><\/li>\n<li>Chercher <em>Mentions l\u00e9gales par Webdeclic<\/em><\/li>\n<li>Cliquer sur <em>Installer<\/em> sur la fiche du plugin<\/li>\n<li>Activer le plugin<\/li>\n<\/ol>\n","faq":"\n<dt id='qu%27est-ce%20que%20les%20mentions%20l%C3%A9gales%20obligatoires%20%3F'>\nQu&#8217;est-ce que les mentions l\u00e9gales obligatoires ?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Les mentions l\u00e9gales obligatoires sont des informations requises par la loi fran\u00e7aise et doivent \u00eatre pr\u00e9sentes sur tous les sites internet. Elles fournissent des renseignements sur l&#8217;identit\u00e9 du propri\u00e9taire du site, les conditions d&#8217;utilisation, la protection des donn\u00e9es, et d&#8217;autres \u00e9l\u00e9ments juridiques importants.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='ce%20plugin%20est-il%20compatible%20avec%20les%20sites%20professionnels%20et%20particuliers%20%3F'>\nCe plugin est-il compatible avec les sites professionnels et particuliers ?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Oui, ce plugin permet de g\u00e9n\u00e9rer les mentions l\u00e9gales aussi bien pour les sites professionnels que pour les sites particuliers. Il suffit de remplir le formulaire avec les informations appropri\u00e9es et le shortcode g\u00e9n\u00e9r\u00e9 affichera les mentions l\u00e9gales correspondantes.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='comment%20utiliser%20ce%20plugin%20%3F'>\nComment utiliser ce plugin ?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Pour utiliser ce plugin, suivez les \u00e9tapes suivantes :<br \/>\nAcc\u00e9dez \u00e0 la section &#8220;Mentions l\u00e9gales&#8221; dans le menu WordPress.<br \/>\nRemplissez le formulaire avec les informations ad\u00e9quates.<br \/>\nCopiez le shortcode [wbd_mentions_legales] g\u00e9n\u00e9r\u00e9.<br \/>\nCollez ce shortcode dans une nouvelle page WordPress intitul\u00e9e &#8220;Mentions l\u00e9gales&#8221;.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='o%C3%B9%20puis-je%20trouver%20les%20captures%20d%27%C3%A9cran%20du%20plugin%20%3F'>\nO\u00f9 puis-je trouver les captures d&#8217;\u00e9cran du plugin ?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Les captures d&#8217;\u00e9cran du plugin sont disponibles dans la section &#8220;Screenshots&#8221; du README. Elles vous donneront un aper\u00e7u visuel de l&#8217;interface d&#8217;administration ainsi que de l&#8217;affichage du shortcode sur le site.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='quelle%20est%20la%20licence%20de%20ce%20plugin%20%3F'>\nQuelle est la licence de ce plugin ?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Ce plugin est distribu\u00e9 sous la licence GPLv2 ou ult\u00e9rieure. Vous \u00eates libre de l&#8217;utiliser, de le modifier et de le redistribuer selon les termes de cette licence.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='qui%20est%20l%27auteur%20de%20ce%20plugin%20et%20o%C3%B9%20puis-je%20trouver%20d%27autres%20plugins%20de%20la%20m%C3%AAme%20entreprise%20%3F'>\nQui est l&#8217;auteur de ce plugin et o\u00f9 puis-je trouver d&#8217;autres plugins de la m\u00eame entreprise ?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Cet outil a \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9 par Webdeclic, une agence web fran\u00e7aise bas\u00e9e \u00e0 Paris. Vous pouvez trouver d&#8217;autres plugins d\u00e9velopp\u00e9s par Webdeclic sur WordPress.org.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='est-ce%20que%20ce%20plugin%20est%20compatible%20avec%20les%20derni%C3%A8res%20versions%20de%20wordpress%20%3F'>\nEst-ce que ce plugin est compatible avec les derni\u00e8res versions de WordPress ?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Oui, ce plugin a \u00e9t\u00e9 test\u00e9 et est compatible avec la version 6.2.2 de WordPress.<\/p>\n<\/p>\n\n","changelog":"<h4>1.0.3<\/h4>\n<ul>\n<li>Add credits on settings page in admin<\/li>\n<li>Add links in plugins list page in admin to settings page<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Title modification<\/li>\n<li>Tips on settings<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Placeholders corrections and better experience.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Initial release<\/li>\n<\/ul>\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/mentions-legales-par-webdeclic\/assets\/screenshot-1.png?rev=2800637\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/mentions-legales-par-webdeclic\/assets\/screenshot-1.png?rev=2800637\" alt=\"Vue dans l&#039;administration.\"><\/a><p>Vue dans l'administration.<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/mentions-legales-par-webdeclic\/assets\/screenshot-2.png?rev=2800637\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/mentions-legales-par-webdeclic\/assets\/screenshot-2.png?rev=2800637\" alt=\"Exemple de vue en front du shortcode.\"><\/a><p>Exemple de vue en front du shortcode.<\/p><\/li><\/ol>","reviews":"<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Excellent plugin<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/mlaex\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e08ccc7a75bf48e85b1602b45de950f?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/5e08ccc7a75bf48e85b1602b45de950f?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/mlaex\/\" class=\"reviewer-name\">mlaex<\/a> on <span class=\"review-date\">November 12, 2023<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\"><!-- wp:paragraph -->\n<p class=\"\">Super plugin FRAN\u00c7AIS, encore une fois un plugin tr\u00e8s simple \u00e0 utiliser et \u00e0 configurer pour et par les clients, les informations requises minimales sont bien pr\u00e9sentes. <br \/><br \/>Voici un \u00e9l\u00e9ment qui pourrait \u00eatre int\u00e9ressant \u00e0 rajouter, une case \u00e0 cocher si on est \u00e9ligible ou non \u00e0 la TVA par rapport \u00e0 son status d'entreprise. <br \/><br \/>Par exemple, un EI, n'est pas \u00e9ligible, et il serait pratique de pouvoir rajouter la mention \" <strong>TVA non applicable, art. 293 B du CGI<\/strong> \"<br \/><br \/>Bien jou\u00e9 encore une fois !<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<\/div>\n"},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/mentions-legales-par-webdeclic.1.0.3.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/mentions-legales-par-webdeclic\/assets\/screenshot-1.png?rev=2800637","caption":"Vue dans l'administration."},"2":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/mentions-legales-par-webdeclic\/assets\/screenshot-2.png?rev=2800637","caption":"Exemple de vue en front du shortcode."}},"tags":{"legales":"legales","mentions":"mentions","mentions-legales":"mentions legales","rgpd":"rgpd","site-internet":"site internet"},"versions":{"1.0.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/mentions-legales-par-webdeclic.1.0.0.zip","1.0.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/mentions-legales-par-webdeclic.1.0.1.zip","1.0.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/mentions-legales-par-webdeclic.1.0.2.zip","1.0.3":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/mentions-legales-par-webdeclic.1.0.3.zip","trunk":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/mentions-legales-par-webdeclic.zip"},"donate_link":"","banners":{"low":"https:\/\/ps.w.org\/mentions-legales-par-webdeclic\/assets\/banner-772x250.png?rev=2800637","high":"https:\/\/ps.w.org\/mentions-legales-par-webdeclic\/assets\/banner-1544x500.png?rev=2800637"}}