{"name":"Menu Simple Role","slug":"menu-simple-role","version":"1.0","author":"<a href=\"http:\/\/cuneydanlayisli.com\">Muhammed C\u00fcneyd Anlay\u0131\u015fl\u0131<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/themca\/","contributors":{"themca":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/themca\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4aab538036f58eb7ad07516ad03e6288?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"themca"}},"requires":"4.5.0","tested":"4.6.0","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":10,"last_updated":"2016-08-23 8:46pm GMT","added":"2016-08-22","homepage":"http:\/\/cuneydanlayisli.com","sections":{"description":"<p>Bu eklenti WordPress kullan\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131za veya ziyaret\u00e7ilerinize men\u00fcde g\u00f6sterebilece\u011finiz sayfalar\u0131 ayarlar.<br \/>\nSadece kullan\u0131c\u0131lar\u0131m &#8220;Hesab\u0131m&#8221; sayfas\u0131n\u0131 g\u00f6recekse k\u00fc\u00e7\u00fck bir metin ile bunu ayarlars\u0131n\u0131z ve sadece kullan\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131z bu sayfay\u0131 g\u00f6rebilir.<\/p>\n<h3>Arbitrary section<\/h3>\n<p>Detayl\u0131 anlat\u0131m ve ileti\u015fim i\u00e7in http:\/\/cuneydanlayisli.com\/wordpress-menu-simple-role\/ adresinden daha detayl\u0131 ve ileti\u015fime ge\u00e7ebilirsiniz!<\/p>\n","installation":"<p>A\u015fa\u011f\u0131daki ad\u0131mlara bakarak eklentiyi y\u00fckleyebilirsiniz.<\/p>\n<ol>\n<li>Eklentiyi &#8216;\/wp-content\/plugins\/&#8217; adl\u0131 adrese atman\u0131z gerek, yada WordPress paneli i\u00e7inden eklentinin ismini yazarakta y\u00fckleyebilirsiniz..<\/li>\n<li>\n<p>Eklentiyi aktifle\u015ftirmek i\u00e7in &#8216;Eklentiler&#8217; b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden gerekli eklentiyi aktifle\u015ftirebilirsiniz.<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p>\u0130lk Ad\u0131mda &#8220;G\u00f6r\u00fcn\u00fcm &gt; Men\u00fcler&#8221; geliyoruz ve &#8220;Ekran Tercihleri&#8221; Butonuna T\u0131kl\u0131yoruz. <\/p>\n<\/li>\n<li>\u0130kinci Ad\u0131mda &#8220;Ekran Tercihleri &gt; CSS S\u0131n\u0131flar\u0131&#8221; Etkinle\u015ftiriyoruz. <\/li>\n<li>\u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc Ad\u0131mda Kullan\u0131c\u0131n\u0131n veya Ziyaret\u00e7inin G\u00f6rmesini istedi\u011fimiz sayfaya gelip t\u0131kl\u0131yoruz a\u015fa\u011f\u0131 do\u011fru a\u00e7\u0131l\u0131yor ve Css S\u0131n\u0131flar\u0131 B\u00f6l\u00fcm\u00fcnden kim g\u00f6recekse Kurulumlar b\u00f6l\u00fcm\u00fcndeki kodu yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131yoruz. <\/li>\n<\/ol>\n<p>Kullan\u0131m:<br \/>\n1.Sadece Ziyaret\u00e7inin G\u00f6rmesini \u0130stedi\u011fimiz Css S\u0131n\u0131f\u0131 &#8220;visitor&#8221;.<br \/>\n2.Sadece Kullan\u0131c\u0131n\u0131n G\u00f6rmesini \u0130stedi\u011fimiz Css S\u0131n\u0131f\u0131 &#8220;registered_user&#8221;.<\/p>\n<p>Resimli Kullan\u0131m Screenshots B\u00f6l\u00fcm\u00fcndedir.<\/p>\n","faq":"\n<h4>Eklentiyi Nas\u0131l Kullan\u0131r\u0131m?<\/h4>\n<p>\n<p>Eklentinin Kullan\u0131m\u0131 i\u00e7in screenshots b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden bakabilirsiniz.<\/p>\n<\/p>\n\n","changelog":"<h4>1.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Eklentideki gereksiz kodlar kald\u0131r\u0131ld\u0131.<\/li>\n<li>Yeniden test edildi ve \u00e7al\u0131\u015f\u0131r duruma getirildi.<\/li>\n<\/ul>\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/menu-simple-role\/assets\/screenshot-1.png?rev=1481811\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/menu-simple-role\/assets\/screenshot-1.png?rev=1481811\" alt=\"\u0130lk Ad\u0131mda &quot;G\u00f6r\u00fcn\u00fcm &gt; Men\u00fcler&quot; geliyoruz ve &quot;Ekran Tercihleri&quot; Butonuna T\u0131kl\u0131yoruz.\"><\/a><p>\u0130lk Ad\u0131mda \"G\u00f6r\u00fcn\u00fcm &gt; Men\u00fcler\" geliyoruz ve \"Ekran Tercihleri\" Butonuna T\u0131kl\u0131yoruz.<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/menu-simple-role\/assets\/screenshot-2.png?rev=1481811\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/menu-simple-role\/assets\/screenshot-2.png?rev=1481811\" alt=\"\u0130kinci Ad\u0131mda &quot;Ekran Tercihleri &gt; CSS S\u0131n\u0131flar\u0131&quot; Etkinle\u015ftiriyoruz.\"><\/a><p>\u0130kinci Ad\u0131mda \"Ekran Tercihleri &gt; CSS S\u0131n\u0131flar\u0131\" Etkinle\u015ftiriyoruz.<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/menu-simple-role\/assets\/screenshot-3.png?rev=1481811\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/menu-simple-role\/assets\/screenshot-3.png?rev=1481811\" alt=\"\u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc Ad\u0131mda Kullan\u0131c\u0131n\u0131n veya Ziyaret\u00e7inin G\u00f6rmesini istedi\u011fimiz sayfaya gelip t\u0131kl\u0131yoruz a\u015fa\u011f\u0131 do\u011fru a\u00e7\u0131l\u0131yor ve Css S\u0131n\u0131flar\u0131 B\u00f6l\u00fcm\u00fcnden kim g\u00f6recekse Kurulumlar b\u00f6l\u00fcm\u00fcndeki kodu yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131yoruz.\"><\/a><p>\u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc Ad\u0131mda Kullan\u0131c\u0131n\u0131n veya Ziyaret\u00e7inin G\u00f6rmesini istedi\u011fimiz sayfaya gelip t\u0131kl\u0131yoruz a\u015fa\u011f\u0131 do\u011fru a\u00e7\u0131l\u0131yor ve Css S\u0131n\u0131flar\u0131 B\u00f6l\u00fcm\u00fcnden kim g\u00f6recekse Kurulumlar b\u00f6l\u00fcm\u00fcndeki kodu yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131yoruz.<\/p><\/li><\/ol>","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/menu-simple-role.1.3.0.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/menu-simple-role\/assets\/screenshot-1.png?rev=1481811","caption":"\u0130lk Ad\u0131mda \"G\u00f6r\u00fcn\u00fcm &gt; Men\u00fcler\" geliyoruz ve \"Ekran Tercihleri\" Butonuna T\u0131kl\u0131yoruz."},"2":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/menu-simple-role\/assets\/screenshot-2.png?rev=1481811","caption":"\u0130kinci Ad\u0131mda \"Ekran Tercihleri &gt; CSS S\u0131n\u0131flar\u0131\" Etkinle\u015ftiriyoruz."},"3":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/menu-simple-role\/assets\/screenshot-3.png?rev=1481811","caption":"\u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc Ad\u0131mda Kullan\u0131c\u0131n\u0131n veya Ziyaret\u00e7inin G\u00f6rmesini istedi\u011fimiz sayfaya gelip t\u0131kl\u0131yoruz a\u015fa\u011f\u0131 do\u011fru a\u00e7\u0131l\u0131yor ve Css S\u0131n\u0131flar\u0131 B\u00f6l\u00fcm\u00fcnden kim g\u00f6recekse Kurulumlar b\u00f6l\u00fcm\u00fcndeki kodu yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131yoruz."}},"tags":{"menu-roles":"menu roles","wordpress-kullanici-menusu":"wordpress kullan\u0131c\u0131 men\u00fcs\u00fc","wp-nav-menu-role":"wp nav menu role"},"versions":{"0.9.9":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/menu-simple-role.0.9.9.zip","1.0.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/menu-simple-role.1.0.0.zip","1.1.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/menu-simple-role.1.1.0.zip","1.2.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/menu-simple-role.1.2.0.zip","1.3.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/menu-simple-role.1.3.0.zip","trunk":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/menu-simple-role.zip"},"donate_link":"http:\/\/cuneydanlayisli.com\/","banners":{"low":"https:\/\/ps.w.org\/menu-simple-role\/assets\/banner-772x250.png?rev=1481671","high":false}}