{"name":"Correios &#8211; Etiqueta, Declara\u00e7\u00e3o Conte\u00fado &amp; Sigep","slug":"mercalona-woo-etiqueta-correios","version":"1.1.1","author":"<a href=\"http:\/\/mercalona.com\/\">Mercalona<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/gabrielpasche\/","contributors":{"gabrielpasche":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/gabrielpasche\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e6ac64f4bb02f301c5d13564c286fae2?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"gabrielpasche"}},"requires":"4.0","tested":"5.2.19","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":44,"ratings":{"5":1,"4":0,"3":1,"2":0,"1":3},"num_ratings":5,"support_threads":1,"support_threads_resolved":0,"active_installs":70,"last_updated":"2019-09-12 1:31am GMT","added":"2019-08-29","homepage":"https:\/\/github.com\/mercalona\/woo-etiqueta-correios","sections":{"description":"<p>Utilizando o plugin Mercalona ser\u00e1 poss\u00edvel gerar etiquetas e declara\u00e7\u00e3o de conte\u00fado automaticamente.<\/p>\n<p>Integra\u00e7\u00e3o com Sigep em desenvolvimento.<\/p>\n<p>Atualmente compat\u00edvel apenas com a vers\u00e3o 3 ou superior do WooCommerce.<\/p>\n<p>Este plugin est\u00e1 em fase de testes. Mantenha sempre atualizado. Sua colabora\u00e7\u00e3o \u00e9 muito importante. Utilize este canal para suporte:<\/p>\n<p>https:\/\/feedback.userreport.com\/3f0d8211-4015-4fc6-beb9-2a45981985c3\/#ideas\/popular<\/p>\n<span class=\"embed-youtube\" style=\"text-align:center; display: block;\"><iframe loading=\"lazy\" class=\"youtube-player\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/J3X43hxsLFc?version=3&#038;rel=1&#038;showsearch=0&#038;showinfo=1&#038;iv_load_policy=1&#038;fs=1&#038;hl=en-US&#038;autohide=2&#038;wmode=transparent\" allowfullscreen=\"true\" style=\"border:0;\" sandbox=\"allow-scripts allow-same-origin allow-popups allow-presentation\"><\/iframe><\/span>\n","installation":"<span class=\"embed-youtube\" style=\"text-align:center; display: block;\"><iframe loading=\"lazy\" class=\"youtube-player\" width=\"640\" height=\"360\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/J3X43hxsLFc?version=3&#038;rel=1&#038;showsearch=0&#038;showinfo=1&#038;iv_load_policy=1&#038;fs=1&#038;hl=en-US&#038;autohide=2&#038;wmode=transparent\" allowfullscreen=\"true\" style=\"border:0;\" sandbox=\"allow-scripts allow-same-origin allow-popups allow-presentation\"><\/iframe><\/span>\n<p>Procure por &#8220;Mercalona&#8221; na Loja de Plugins.<br \/>\nFa\u00e7a a instala\u00e7\u00e3o e ative o Plugin.<br \/>\nRealize a configura\u00e7\u00e3o na p\u00e1gina do plugin.<br \/>\nAbra a listagem de pedidos e clique em &#8220;Gerar etiqueta correios&#8221;<\/p>\n","changelog":"<h4>1.1.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Ao gerar a etiqueta ser\u00e1 aberto o link em uma nova aba automaticamente<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Adicionando valida\u00e7\u00e3o de campos<\/li>\n<li>Adicionando op\u00e7\u00e3o de impress\u00e3o de &#8220;Declara\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado&#8221;<\/li>\n<li>Adicionando campos aos pedidos<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Primeira Vers\u00e3o<\/li>\n<\/ul>\n","reviews":"<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">N\u00e3o funciona<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"1 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"1\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/espimentel\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/93d17703f026ee866995d8cc802ee4d3?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/93d17703f026ee866995d8cc802ee4d3?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/espimentel\/\" class=\"reviewer-name\">espimentel<\/a> on <span class=\"review-date\">May 20, 2020<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">O plugin deveria ser removido da base de plugins do WordPress, uma vez que o sistema n\u00e3o est\u00e1 mais ativo. Gostaria que estivesse, mas, infelizmente n\u00e3o funciona.<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Saiu do Ar, parou de funcionar<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"1 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"1\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/mostrans\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/0ab2589aa39f2a40f43e95228ab96415?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/0ab2589aa39f2a40f43e95228ab96415?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/mostrans\/\" class=\"reviewer-name\">mostrans<\/a> on <span class=\"review-date\">April 30, 2020<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">Era um \u00f3timo Plugin, mas infelizmente parou de funcionar, saiu do ar!<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Funcionou por pouco tempo<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"3 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"3\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/leonrissato\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/9d648b0426b3297f6b8512e7c3c3db70?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/9d648b0426b3297f6b8512e7c3c3db70?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/leonrissato\/\" class=\"reviewer-name\">leonrissato<\/a> on <span class=\"review-date\">April 17, 2020<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">O plugin funcionou bem at\u00e9 que o site no qual ele tem integra\u00e7\u00e3o caiu. N\u00e3o voltou at\u00e9 agora, uma pena.<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">N\u00e3o funcionou<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"1 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"1\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/diegofcv\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b7cdf1f035e23d97cd1e0d3daea38f7b?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b7cdf1f035e23d97cd1e0d3daea38f7b?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/diegofcv\/\" class=\"reviewer-name\">diegofcv<\/a> on <span class=\"review-date\">October 2, 2019<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">Instalei o plugin, gerei o c\u00f3digo de integra\u00e7\u00e3o com a tal \"Mercalona\" (O que ser\u00e1 isso?!), configurei, mas quando seleciono a gera\u00e7\u00e3o da etiqueta, nada acontece. <\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Automa\u00e7\u00e3o<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/gabrielpasche\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e6ac64f4bb02f301c5d13564c286fae2?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e6ac64f4bb02f301c5d13564c286fae2?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/gabrielpasche\/\" class=\"reviewer-name\">gabrielpasche<\/a> on <span class=\"review-date\">September 5, 2019<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">Plugin facilitador.\nCom poucos clique \u00e9 feito a configura\u00e7\u00e3o. Gera a etiqueta al\u00e9m da declara\u00e7\u00e3o de conte\u00fado.\n<\/div>\n<\/div>\n"},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/mercalona-woo-etiqueta-correios.1.1.1.zip","screenshots":[],"tags":{"correios":"correios","impressao":"Impressao","mercalona":"Mercalona","pdf":"pdf","woocommerce":"woocommerce"},"versions":{"1.0.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/mercalona-woo-etiqueta-correios.1.0.0.zip","1.1.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/mercalona-woo-etiqueta-correios.1.1.0.zip","1.1.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/mercalona-woo-etiqueta-correios.1.1.1.zip","trunk":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/mercalona-woo-etiqueta-correios.zip"},"donate_link":"","banners":[]}