{"name":"Mesnevi-i Manevi","slug":"mesnevi-i-manevi","version":"1.1","author":"<a href=\"http:\/\/suleymanustun.com\">S\u00fcleyman \u00dcST\u00dcN<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/sustun\/","contributors":{"sustun":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/sustun\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24e0e34313bf65183e104230409a614a?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"sustun"}},"requires":false,"tested":false,"requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":10,"last_updated":"2010-08-27 1:45am GMT","added":"2010-08-17","homepage":"http:\/\/wordpress.org\/extend\/plugins\/mesnevi-i-manevi\/","sections":{"description":"<p>Mevl\u00e2n\u00e2 Cel\u00e2leddin Rum\u00ee&#8217;nin alt\u0131 ciltlik Fars\u00e7a eseri, Mesnev\u00ee-i Manev\u00ee&#8217;den se\u00e7me beyitleri T\u00fcrk\u00e7e olarak g\u00f6steren bir eklenti.<\/p>\n","installation":"<ol>\n<li>mesnevi-i-manevi klas\u00f6r\u00fcn\u00fc wp-content\/plugins klas\u00f6r\u00fcne y\u00fckleyiniz.<\/li>\n<li>Eklentiler sayfas\u0131ndan eklentiyi etkinle\u015ftiriniz.<\/li>\n<li>G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\/Bile\u015fenler sayfas\u0131ndan Mesnevi-i Manevi bile\u015fenini istedi\u011finiz bir alana s\u00fcr\u00fckleyip b\u0131rak\u0131n.<\/li>\n<li>Ayr\u0131ca yaz\u0131 ve sayfalar\u0131n\u0131zda [mesnevi-i-manevi] etiketini ekleyerek de beyitleri g\u00f6sterebilirsiniz.<\/li>\n<\/ol>\n","changelog":"<h4>1.1 &#8211; 27.08.2010<\/h4>\n<ul>\n<li>Etiket ile i\u00e7erikte g\u00f6sterim eklendi.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0 &#8211; 18.08.2010<\/h4>\n<ul>\n<li>Mesnevi-i Manevi yay\u0131nland\u0131.<\/li>\n<\/ul>\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/mesnevi-i-manevi\/trunk\/screenshot-1.png?rev=1539452\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/mesnevi-i-manevi\/trunk\/screenshot-1.png?rev=1539452\" alt=\"Bile\u015fen, G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\/Bile\u015fenler sayfas\u0131na yerle\u015fiyor.\"><\/a><p>Bile\u015fen, G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\/Bile\u015fenler sayfas\u0131na yerle\u015fiyor.<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/mesnevi-i-manevi\/trunk\/screenshot-2.png?rev=1539452\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/mesnevi-i-manevi\/trunk\/screenshot-2.png?rev=1539452\" alt=\"Bile\u015fenin sitede g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc.\"><\/a><p>Bile\u015fenin sitede g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc.<\/p><\/li><\/ol>","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/mesnevi-i-manevi.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/mesnevi-i-manevi\/trunk\/screenshot-1.png?rev=1539452","caption":"Bile\u015fen, G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\/Bile\u015fenler sayfas\u0131na yerle\u015fiyor."},"2":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/mesnevi-i-manevi\/trunk\/screenshot-2.png?rev=1539452","caption":"Bile\u015fenin sitede g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc."}},"tags":{"celaleddin":"celaleddin","manevi":"manevi","mesnevi":"mesnevi","mevlana":"mevlana","rumi":"rumi"},"versions":{"1.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/mesnevi-i-manevi.1.0.zip"},"donate_link":"","banners":[]}