{"name":"Moly kedvencelo plugin","slug":"moly-kedvencelo","version":"1.3.1","author":"<a href=\"http:\/\/bolint.hu\">bolint<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/bolint\/","contributors":{"bolint":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/bolint\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/67e74837d760d2a122a780b88580408c?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"bolint"}},"requires":"2.3","tested":"4.1.39","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":0,"last_updated":"2014-12-16 9:46pm GMT","added":"2010-05-21","homepage":"http:\/\/wordpress.org\/extend\/plugins\/moly-kedvencelo\/","sections":{"description":"<p>With Moly kedvencelo plugin you can automaticly add moly.hu&#8217;s &#8220;Kedvenc&#8221; feature to your post.<br \/>\nA Moly kedvenc plugin seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel k\u00f6nnyed\u00e9n megjelen\u00edtheted a moly.hu kedvencel\u0151 funkci\u00f3j\u00e1t blogbejegyz\u00e9seidn\u00e9l.<\/p>\n<h3>Options<\/h3>\n<p>The options page allows you to change the plugins display, style and location in the post.<\/p>\n<h3>Version history<\/h3>\n<h4>Version 1.3.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Bugfixes.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>Version 1.3<\/h4>\n<ul>\n<li>Prepare the strings for localization.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>Version 1.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Added the settings form, for better usability.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>Version 1.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Update.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>Version 1.00<\/h4>\n<ul>\n<li>Initial release version.<\/li>\n<\/ul>\n","installation":"<ol>\n<li>Download the zip file and extract the contents.<\/li>\n<li>Make sure you&#8217;re running WordPress version 2.3 or better. It won&#8217;t work with older versions.<\/li>\n<li>Upload the &#8216;moly-kedvencelo-plugin&#8217; folder to your plugins directory (plugins\/moly-kedvencelo-plugin).<\/li>\n<li>Activate the plugin through the &#8216;plugins&#8217; page in WP.<\/li>\n<li>See widget options to set your login name and the cover visibility.<\/li>\n<\/ol>\n","faq":"\n<h4>My theme\/site appears not to like this plugin. It&#8217;s not displaying correctly.<\/h4>\n<p>\n<ul>\n<li>In 99% of all cases where this happens the issue is caused by markup errors in the page where the plugin is used. Please validate your blog using <a href=\"http:\/\/validator.w3.org\" rel=\"nofollow ugc\">validator.w3.org<\/a> and fix any errors you may encounter.<\/li>\n<\/ul>\n<\/p>\n\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/moly-kedvencelo\/trunk\/screenshot-1.png?rev=1567128\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/moly-kedvencelo\/trunk\/screenshot-1.png?rev=1567128\" alt=\"Moly kedvencel\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldal\"><\/a><p>Moly kedvencel\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldal<\/p><\/li><\/ol>","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/moly-kedvencelo.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/moly-kedvencelo\/trunk\/screenshot-1.png?rev=1567128","caption":"Moly kedvencel\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldal"}},"tags":{"kedvenc":"kedvenc","moly":"moly","post":"post"},"versions":[],"donate_link":"","banners":[]}