{"name":"NextGEN \u0130\u00e7in \u00d6nizleme","slug":"nextgen-icin-onizleme","version":"1.0","author":"<a href=\"http:\/\/www.suleymanustun.com\">S\u00fcleyman \u00dcST\u00dcN<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/sustun\/","contributors":{"sustun":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/sustun\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24e0e34313bf65183e104230409a614a?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"sustun"}},"requires":false,"tested":false,"requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":20,"last_updated":"2010-07-08 11:33pm GMT","added":"2010-06-30","homepage":"http:\/\/wordpress.org\/extend\/plugins\/nextgen-icin-onizleme","sections":{"description":"<p>WordPress yaz\u0131lar\u0131na <a href=\"https:\/\/wordpress.org\/extend\/plugins\/nextgen-gallery\/\" rel=\"ugc\">NextGEN Gallery<\/a> uygulamas\u0131 ile eklenen resimlerden ilkini; otomatik olarak, \u00f6zet alan\u0131na girilen metnin ba\u015f\u0131nda g\u00f6sterir. Bunun i\u00e7in teman\u0131zda \u00f6zet alanlar the_excerpt() etiketi ile g\u00f6steriliyor olmas\u0131 gerekmektedir.<\/p>\n","installation":"<ol>\n<li>nextgen-icin-onizleme klas\u00f6r\u00fcn\u00fc wp-content\/plugins klas\u00f6r\u00fcne y\u00fckleyiniz.<\/li>\n<li>Eklentiler sayfas\u0131ndan eklentiyi etkinle\u015ftiriniz.<\/li>\n<\/ol>\n","changelog":"<h4>1.0 &#8211; 27.06.2010<\/h4>\n<ul>\n<li>NextGEN \u0130\u00e7in \u00d6nizleme yay\u0131nland\u0131.<\/li>\n<\/ul>\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/nextgen-icin-onizleme\/trunk\/screenshot-1.png?rev=1539250\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/nextgen-icin-onizleme\/trunk\/screenshot-1.png?rev=1539250\" alt=\"Yaz\u0131 i\u00e7eriklerine NextGEN etiketi ile bir resim yerle\u015ftiriyoruz.\"><\/a><p>Yaz\u0131 i\u00e7eriklerine NextGEN etiketi ile bir resim yerle\u015ftiriyoruz.<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/nextgen-icin-onizleme\/trunk\/screenshot-2.png?rev=1539250\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/nextgen-icin-onizleme\/trunk\/screenshot-2.png?rev=1539250\" alt=\"\u00d6zet metnimizi normal \u015fekilde yaz\u0131yoruz.\"><\/a><p>\u00d6zet metnimizi normal \u015fekilde yaz\u0131yoruz.<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/nextgen-icin-onizleme\/trunk\/screenshot-3.png?rev=1539250\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/nextgen-icin-onizleme\/trunk\/screenshot-3.png?rev=1539250\" alt=\"Anasayfa, kategori ve ar\u015fiv sayfalar\u0131nda i\u00e7erikteki NextGEN resminin \u00f6nizlemesini \u00f6zetin ba\u015f\u0131na yerle\u015ftiriyor.\"><\/a><p>Anasayfa, kategori ve ar\u015fiv sayfalar\u0131nda i\u00e7erikteki NextGEN resminin \u00f6nizlemesini \u00f6zetin ba\u015f\u0131na yerle\u015ftiriyor.<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/nextgen-icin-onizleme\/trunk\/screenshot-4.png?rev=1539250\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/nextgen-icin-onizleme\/trunk\/screenshot-4.png?rev=1539250\" alt=\"Tekil sayfada ise resim normal \u015fekilde yerle\u015ftirildi\u011fi gibi yaz\u0131 i\u00e7inde g\u00f6z\u00fck\u00fcyor.\"><\/a><p>Tekil sayfada ise resim normal \u015fekilde yerle\u015ftirildi\u011fi gibi yaz\u0131 i\u00e7inde g\u00f6z\u00fck\u00fcyor.<\/p><\/li><\/ol>","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/nextgen-icin-onizleme.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/nextgen-icin-onizleme\/trunk\/screenshot-1.png?rev=1539250","caption":"Yaz\u0131 i\u00e7eriklerine NextGEN etiketi ile bir resim yerle\u015ftiriyoruz."},"2":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/nextgen-icin-onizleme\/trunk\/screenshot-2.png?rev=1539250","caption":"\u00d6zet metnimizi normal \u015fekilde yaz\u0131yoruz."},"3":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/nextgen-icin-onizleme\/trunk\/screenshot-3.png?rev=1539250","caption":"Anasayfa, kategori ve ar\u015fiv sayfalar\u0131nda i\u00e7erikteki NextGEN resminin \u00f6nizlemesini \u00f6zetin ba\u015f\u0131na yerle\u015ftiriyor."},"4":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/nextgen-icin-onizleme\/trunk\/screenshot-4.png?rev=1539250","caption":"Tekil sayfada ise resim normal \u015fekilde yerle\u015ftirildi\u011fi gibi yaz\u0131 i\u00e7inde g\u00f6z\u00fck\u00fcyor."}},"tags":{"galeri":"galeri","gallery":"gallery","image":"image","nextgen":"nextgen","resim":"resim"},"versions":[],"donate_link":"","banners":[]}