{"name":"Portrait-Archiv.com Photostore","slug":"portrait-archiv-shop","version":"3.7","author":"<a href=\"http:\/\/www.Portrait-Service.com\/\">Thomas Schiffler<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/tschiffler\/","contributors":{"tschiffler":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/tschiffler\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/08e6114756d15a1083a56343dcffdc29?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"tschiffler"}},"requires":"3.0.1","tested":"5.3.16","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":60,"ratings":{"5":1,"4":0,"3":0,"2":0,"1":1},"num_ratings":2,"support_threads":1,"support_threads_resolved":0,"active_installs":10,"last_updated":"2019-11-26 7:11pm GMT","added":"2013-12-10","homepage":"http:\/\/wordpress.org\/plugins\/portrait-archiv-shop\/","sections":{"description":"<p>Das Portrait-Archiv ist ein Angebot der Firma Portrait-Service.<br \/>\nMit Hilfe von Portrait-Archiv haben Sie die M\u00f6glichkeit, Ihre Bilder einfach und unkompliziert online zum Verkauf anzubieten. Hierbei gen\u00fcgt es Ihre Bilder in Ihrem Online Archiv zu ver\u00f6ffentlichen und die gew\u00fcnschten Verkaufspreise  der einzelnen Artikel anzugeben. Egal ob Photoabzug, Poster, digitaler Download &#8230; fast alles ist m\u00f6glich. Die gesamte Abwicklung, von der Bestellannahme \u00fcber den Zahlungseingang bis zur Produktion und Auslieferung \u00fcbernimmt hierbei Portrait-Service f\u00fcr Sie. P\u00fcnktlich zum Monatsanfang erhalten Sie Ihre detaillierte Provisionsabrechnung und die \u00dcberweisung der angefallenen Provisionen auf Ihr angegebenes Konto.<\/p>\n<p>Mit Hilfe dieses Modules haben Sie die M\u00f6glichkeit Ihre bei Portrait-Archiv.com oder Portrait-Archiv.ch ver\u00f6ffentlichten Onlinegalerien einfach und unkompliziert in Ihre bestehende WordPress-Seite zu integrieren.<\/p>\n<p>Folgende Funktionen stehen Ihnen derzeit zur Verf\u00fcgung:<br \/>\n* Anzeige einzelner Galerien (mit oder ohne individuellem G\u00e4stekennwort)<br \/>\n* Anzeige einer Liste von Galerien (mit oder ohne individuellem G\u00e4stekennwort)<br \/>\n* Eingabe eines G\u00e4stekennwortes mit Anzeige der jeweilig g\u00fcltigen Galerie<br \/>\n* Bestellfunktion der Bilder mit automatischer \u00dcbertragung zu Portrait-Archiv.com \/ Portrait-Archiv.ch<br \/>\n* Bezahlung per Vorkasse oder PayPal<\/p>\n<p>Weitere Informationen zur Benutzung des Online Foto Nachbestellsystems &#8216;Portrait-Archiv&#8217; finden Sie auf unserer Informationsseite unter folgendem Link:<br \/>\nhttp:\/\/www.portrait-service.com\/portrait-archiv<\/p>\n","installation":"<ol>\n<li>Plugin herunterladen, entpacken und Plugin-Ordner &#8216;portrait-archiv-shop&#8217; per FTP nach wp-content\/plugins \u00fcbertragen<\/li>\n<li>Plugin im Men\u00fc &#8220;Plugins&#8221; im WordPress-Adminbereich aktivieren<\/li>\n<li>Konfiguration unter Men\u00fcpunkt &#8220;Portrait-Archiv.com &gt; Grundeinstellungen&#8221; vornehmen<\/li>\n<li>gew\u00fcnschten Tag in Seite einf\u00fcgen<\/li>\n<\/ol>\n<p>Weitere Informationen entnehmen Sie bitte dem Men\u00fcpunkt &#8220;Portrait-Archiv.com &gt; Anleitung&#8221; nach Installation des Plugins<\/p>\n","faq":"\n<h4>Kann ich das Plugin auch ausserhalb Deutschlands nutzen?<\/h4>\n<p>\n<p>Ja, prinzipiell ist die Nutzung des Modules auch ausserhalb Deutschlands m\u00f6glich. Bitte beachten Sie hierbei allerdings dass<br \/>\neinige Labore die Lieferung von Fotoabz\u00fcgen, Postern oder Leinw\u00e4nden nur innerhalb Deutschlands anbieten.<br \/>\nDer Verkauf von digitalen Bildprodukten ist selbstverst\u00e4ndlich weltweit m\u00f6glich.<br \/>\nZur Anmeldung eines Portrait-Archiv.com Accounts aus dem Ausland kontaktieren Sie uns bitte \u00fcber Portrait-Service.com<\/p>\n<\/p>\n<h4>Wie ver\u00f6ffentliche ich Galerien?<\/h4>\n<p>\n<p>Das Plugin zeigt Ihnen alle unter Ihrem Benutzeraccount auf Portrait-Archiv.com ver\u00f6ffentlichten Galerien an. Um eine neue Galerie<br \/>\nzu ver\u00f6ffentlichen gehen Sie einfach wie gewohnt vor und ver\u00f6ffentlichen die Galerie auf Portrait-Archiv.com. Die neue Galerie<br \/>\nwird automatisch in die Galerieliste in Ihrem Adminbereich aufgenommen.<\/p>\n<\/p>\n<h4>Ich habe eine neue Galerie auf Portrait-Archiv ver\u00f6ffentlicht, diese wird aber nicht angezeigt<\/h4>\n<p>\n<p>Das Plugin arbeitet intern mit einem kleinen Caching-Mechanismus. Hierdurch soll der Seitenaufbau beschleunigt und unn\u00f6tige Anfragen<br \/>\nzwischen Ihrem Blog und Portrait-Archiv.com vermieden werden. \u00c4nderungen werden automatisch t\u00e4glich synchronisiert, sollten Sie eine<br \/>\ndirekte Aktualisierung Ihrer Daten w\u00fcnschen so gen\u00fcgt ein Klick auf den Button &#8216;Aktualisieren&#8217; in der Administration unter dem<br \/>\nMen\u00fcpunkt &#8216;Galerien&#8217;.<\/p>\n<\/p>\n\n","changelog":"<h4>3.7<\/h4>\n<ul>\n<li>Bugfix f\u00fcr \u00dcbertragung der Bestellung<\/li>\n<\/ul>\n<h4>3.5<\/h4>\n<ul>\n<li>Stabilit\u00e4t verbessert<\/li>\n<\/ul>\n<h4>3.1<\/h4>\n<ul>\n<li>kleine Anpassungen f\u00fcr WordPress 5<\/li>\n<\/ul>\n<h4>3.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Anbindung der neuen REST-API von Portrait-Archiv.com<\/li>\n<li>Umstellung auf JQuery und Bootstrap im Frontend<\/li>\n<li>starke Performanceoptimierung<\/li>\n<li>kleine Bugfixes im t\u00e4glichen Update der Galerien<\/li>\n<li>Reduzierung der lokalen Datenhaltung auf ein Minimum<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.3<\/h4>\n<ul>\n<li>Optimierung der Cron-Jobs zur aktualisierung der Galerien<\/li>\n<li>Entfernung von Verwendung von deprecated Methoden<\/li>\n<li>kleine Bugfixes im Adminbereich<\/li>\n<li>Zahlungsweise PayPal nur noch anbieten wenn Rechnungsbetrag &gt; 0 Euro<\/li>\n<li>Anpassungen f\u00fcr neue WordPress-Modulverzeichnis<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.2.3<\/h4>\n<ul>\n<li>kleine Bugfixes in Verbindung mit PHP 7<\/li>\n<li>Sortierung der Galerieliste nach Datum<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Bereitstellung des Buttons zur Tagerstellung im Editor<\/li>\n<li>neue TLDs als valide Domains hinzugenommen<\/li>\n<li>kleine Anpassungen im Layout<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.1.3<\/h4>\n<ul>\n<li>Bugfix bei t\u00e4glichem Shooting-Refresh<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.1<\/h4>\n<ul>\n<li>technische Backendumstellung<\/li>\n<li>Anbindung der Schweizer Niederlassung<\/li>\n<li>Einbindung von PayPal als Zahlungsweise<\/li>\n<li>neues zus\u00e4tzliches Bootstrap-Template (Responsive Design) <\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.7<\/h4>\n<ul>\n<li>erste Vorbereitungen f\u00fcr Relaunch von Portrait-Archiv.com<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.6.4<\/h4>\n<ul>\n<li>kleiner Bugfix bei Rundungen im Warenkorb<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.6.2<\/h4>\n<ul>\n<li>kleiner Bugfix bei CURL Verbindungen<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.6<\/h4>\n<ul>\n<li>Fallbackl\u00f6sung falls Serverkonfiguration Remotezugriff nicht erlaubt<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.5<\/h4>\n<ul>\n<li>Anzeige der Galerien mit Unterordnern erm\u00f6glicht<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.4<\/h4>\n<ul>\n<li>neues Template-Tag &#8211; Einbindung \u00fcber Galeriecode<\/li>\n<li>Template-Editor &#8211; Erstellen Sie direkt online Ihre eigenen Templates<\/li>\n<li>Korrektur kleinerer Fehler<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.3<\/h4>\n<ul>\n<li>kleine Fixes<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.2<\/h4>\n<ul>\n<li>kleine Performanceoptimierungen<\/li>\n<li>Er\u00f6ffnung eines Portrait-Archiv.com Accounts direkt \u00fcber das Modul<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.1<\/h4>\n<ul>\n<li>kleine Anpassungen im Default-Template<\/li>\n<li>Erweiterung der Readme zur Anzeige der Bilder im Pluginverzeichnis<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0<\/h4>\n<ul>\n<li>erste initiale Ver\u00f6ffentlichung<\/li>\n<\/ul>\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/portrait-archiv-shop\/assets\/screenshot-1.jpg?rev=1763710\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/portrait-archiv-shop\/assets\/screenshot-1.jpg?rev=1763710\" alt=\"Anzeige aller Galerien im Admin-Bereich\"><\/a><p>Anzeige aller Galerien im Admin-Bereich<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/portrait-archiv-shop\/assets\/screenshot-2.jpg?rev=1763712\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/portrait-archiv-shop\/assets\/screenshot-2.jpg?rev=1763712\" alt=\"Entscheiden Sie, wie Sie Ihre Galerie ver\u00f6ffentlichen m\u00f6chten\"><\/a><p>Entscheiden Sie, wie Sie Ihre Galerie ver\u00f6ffentlichen m\u00f6chten<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/portrait-archiv-shop\/assets\/screenshot-3.jpg?rev=1763707\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/portrait-archiv-shop\/assets\/screenshot-3.jpg?rev=1763707\" alt=\"Anzeige einer Galerie auf Ihrer Internetseite\"><\/a><p>Anzeige einer Galerie auf Ihrer Internetseite<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/portrait-archiv-shop\/assets\/screenshot-4.jpg?rev=1763708\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/portrait-archiv-shop\/assets\/screenshot-4.jpg?rev=1763708\" alt=\"Der Warenkorb\"><\/a><p>Der Warenkorb<\/p><\/li><\/ol>","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.3.7.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/portrait-archiv-shop\/assets\/screenshot-1.jpg?rev=1763710","caption":"Anzeige aller Galerien im Admin-Bereich"},"2":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/portrait-archiv-shop\/assets\/screenshot-2.jpg?rev=1763712","caption":"Entscheiden Sie, wie Sie Ihre Galerie ver\u00f6ffentlichen m\u00f6chten"},"3":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/portrait-archiv-shop\/assets\/screenshot-3.jpg?rev=1763707","caption":"Anzeige einer Galerie auf Ihrer Internetseite"},"4":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/portrait-archiv-shop\/assets\/screenshot-4.jpg?rev=1763708","caption":"Der Warenkorb"}},"tags":{"foto":"Foto","onlineshop":"onlineshop","portrait-archiv":"Portrait-Archiv","shop":"shop","store":"store"},"versions":{"1.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.1.0.zip","1.0.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.1.0.1.zip","1.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.1.1.zip","1.1.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.1.1.1.zip","1.1.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.1.1.2.zip","1.1.3":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.1.1.3.zip","1.1.4":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.1.1.4.zip","1.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.1.2.zip","1.3":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.1.3.zip","1.3.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.1.3.1.zip","1.3.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.1.3.2.zip","1.3.3":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.1.3.3.zip","1.4":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.1.4.zip","1.4.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.1.4.1.zip","1.5":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.1.5.zip","1.5.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.1.5.1.zip","1.5.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.1.5.2.zip","1.5.3":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.1.5.3.zip","1.6":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.1.6.zip","1.6.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.1.6.1.zip","1.6.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.1.6.2.zip","1.6.3":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.1.6.3.zip","1.6.4":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.1.6.4.zip","1.7":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.1.7.zip","2.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.2.0.zip","2.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.2.1.zip","2.1.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.2.1.1.zip","2.1.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.2.1.2.zip","2.1.3":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.2.1.3.zip","2.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.2.2.zip","2.2.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.2.2.1.zip","2.2.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.2.2.2.zip","2.2.3":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.2.2.3.zip","2.2.4":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.2.2.4.zip","2.2.5":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.2.2.5.zip","2.3":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.2.3.zip","3.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.3.0.zip","3.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.3.1.zip","3.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.3.2.zip","3.3":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.3.3.zip","3.4":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.3.4.zip","3.5":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.3.5.zip","3.6":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.3.6.zip","3.7":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.3.7.zip","trunk":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/portrait-archiv-shop.zip"},"donate_link":"http:\/\/www.Portrait-Service.com","banners":[]}