{"name":"PowerXL Radyo","slug":"powerxl-radyo","version":"2.1","author":"<a href=\"http:\/\/www.cihanoztunc.com\">Cihan Oztunc<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/cihanoztunc\/","contributors":{"cihanoztunc":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/cihanoztunc\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/926afb9c0fc98e6211a5b909f2362ec7?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"cihanoztunc"}},"requires":"4.0","tested":"4.9.24","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":10,"last_updated":"2018-02-15 1:49pm GMT","added":"2012-02-27","homepage":"","sections":{"description":"<p>Bu eklenti sayesinde WordPress blogunuzda PowerXL Radyo kurulmaktad\u0131r.<\/p>\n","installation":"<ol>\n<li>\n<p>WordPress Admin panelinde, EKLENT\u0130LER &gt; Yeni EKLE ve  &#8216;PowerXL&#8217; olarak arama yap\u0131n.<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p>&#8216;Y\u00fckle&#8217; T\u0131klay\u0131n.<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p>WordPress Admin i\u00e7inde , G\u00f6r\u00fcn\u00fcm &gt; Bile\u015fenler, i\u00e7inde  &#8216;PowerXL Radyo\u2019 eklentisini istedi\u011finiz b\u00f6l\u00fcme s\u00fcr\u00fckleyip yerle\u015ftirin ve kaydedin..<\/p>\n<\/li>\n<\/ol>\n","faq":"<p>PowerXL Radyo &#8211; Ekstra Lounge M\u00fczik<\/p>\n\n<h4>Installation Instructions<\/h4>\n<p>\n<ol>\n<li>\n<p>WordPress Admin panelinde, EKLENT\u0130LER &gt; Yeni EKLE ve  &#8216;PowerXL&#8217; olarak arama yap\u0131n.<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p>&#8216;Y\u00fckle&#8217; T\u0131klay\u0131n.<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p>WordPress Admin i\u00e7inde , G\u00f6r\u00fcn\u00fcm &gt; Bile\u015fenler, i\u00e7inde  &#8216;PowerXL Radyo\u2019 eklentisini istedi\u011finiz b\u00f6l\u00fcme s\u00fcr\u00fckleyip yerle\u015ftirin ve kaydedin..<\/p>\n<\/li>\n<\/ol>\n<\/p>\n\n","changelog":"<h4>2.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Eklenti ve link yenilendi.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Eklenti yenilendi.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Eklenti yay\u0131nland\u0131.<\/li>\n<\/ul>\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/powerxl-radyo\/trunk\/screenshot-1.png?rev=1822785\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/powerxl-radyo\/trunk\/screenshot-1.png?rev=1822785\" alt=\"PowerXL Player G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc\"><\/a><p>PowerXL Player G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc<\/p><\/li><\/ol>","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/powerxl-radyo.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/powerxl-radyo\/trunk\/screenshot-1.png?rev=1822785","caption":"PowerXL Player G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"}},"tags":{"muzik":"m\u00fczik","power":"power","radio":"radio","radyo":"radyo","widget":"widget"},"versions":{"1.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/powerxl-radyo.1.0.zip","2.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/powerxl-radyo.2.0.zip","2.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/powerxl-radyo.2.1.zip"},"donate_link":"http:\/\/www.cihanoztunc.com","banners":[]}