{"name":"PT Variants","slug":"pt-variants","version":"0.1","author":"<a href=\"http:\/\/wp-portugal.com\">Comunidade Portuguesa de WordPress, Marco Pereirinha, \u00c1lvaro G\u00f3is dos Santos<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/pereirinha\/","contributors":{"wpportugal":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/wpportugal\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/0793ff137a2e914b6037ffff284398b4?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"WordPress Portugal"},"pereirinha":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/pereirinha\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/cd124f506b2866ea7b638fb75b445d2e?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"Marco Pereirinha"},"alvarogois":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/alvarogois\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fa986d6c48555d9dc105e5f77958fab1?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"Alvaro Gois dos Santos"}},"requires":"4.2.1","tested":"4.2.36","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":94,"ratings":{"5":2,"4":1,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":3,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":20,"last_updated":"2015-05-29 10:48am GMT","added":"2015-05-28","homepage":"","sections":{"description":"<p>[PT]<\/p>\n<p>PT Variants \u00e9 uma forma de aplicar o Acordo Ortogr\u00e1fico de 1990 ao WordPress em portugu\u00eas de Portugal. Tamb\u00e9m permite aplicar uma vers\u00e3o de portugu\u00eas informal (mantida pelo <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/nbar\" rel=\"nofollow ugc\">Nuno Barreiro<\/a> e que segue a norma pr\u00e9-AO90).<\/p>\n<p>Os ficheiros de linguagem inclu\u00eddos com o plugin s\u00e3o exportados do <a href=\"https:\/\/translate.wordpress.org\/languages\/pt\" rel=\"nofollow ugc\">reposit\u00f3rio oficial de l\u00ednguas do WordPress (GlotPress)<\/a>, mantido pela <a href=\"https:\/\/make.wordpress.org\/polyglots\/teams\/?locale=pt_PT\" rel=\"nofollow ugc\">equipa de tradu\u00e7\u00e3o<\/a> da <a href=\"http:\/\/wp-portugal.com\" rel=\"nofollow ugc\">Comunidade Portuguesa de WordPress<\/a>. A vers\u00e3o AO90 \u00e9 convertida usando o Lince, desenvolvido pelo <a href=\"http:\/\/www.portaldalinguaportuguesa.org\/?action=lince\" rel=\"nofollow ugc\">ILTEC<\/a>.<\/p>\n<p>Nem todos os ficheiros t\u00eam 100% das frases traduzidas, pelo que \u00e9 poss\u00edvel que subsistam algumas na vers\u00e3o padr\u00e3o.<\/p>\n<p>A prop\u00f3sito, que tal contribuir para a <a href=\"https:\/\/translate.wordpress.org\/languages\/pt\" rel=\"nofollow ugc\">tradu\u00e7\u00e3o portuguesa do WordPress<\/a>?<\/p>\n<p>O PT Variants partiu de algumas ideias do plugin <a href=\"https:\/\/github.com\/2ndkauboy\/textdomain-overwrite\" rel=\"nofollow ugc\">textdomain-overwrite<\/a>, disponibilizado por <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/kau-boy\" rel=\"nofollow ugc\">Bernhard Kau<\/a> no GitHub.<\/p>\n<p>(A imagem acima \u00e9 descaradamente baseada <a href=\"http:\/\/pt.365psd.com\/psd\/free-psd-switch-buttons-template-53516\" rel=\"nofollow ugc\">neste modelo 365PSD<\/a>.)<\/p>\n<p>[EN]<\/p>\n<p>Choose the Portuguese variant that suits your needs. Though Portuguese has no official variants in Portugal, in WordPress, beside the default (the 1945 norm, reviewed in 1973), you can now choose the Portuguese Orthografic Agreement (1990) form or Informal Portuguese. This project is being curated by the WordPress Portuguese Community. Let us know if it&#8217;s useful or if something isn&#8217;t right.<\/p>\n<p>The language files included with this plugin are exported from the official WordPress repository (GlotPress). Not every file has 100% strings translated, therefore, you&#8217;ll probably catch some text in the default WordPress language.<\/p>\n<p>The Portuguese Orthografic Agreement form is obtained by conversion with Lince software, by <a href=\"http:\/\/www.portaldalinguaportuguesa.org\/?action=lince\" rel=\"nofollow ugc\">ILTEC<\/a>.<\/p>\n<p>The ideas behind PT Variants were suggested by <a href=\"https:\/\/github.com\/2ndkauboy\/textdomain-overwrite\" rel=\"nofollow ugc\">textdomain-overwrite<\/a>, <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/kau-boy\" rel=\"nofollow ugc\">Bernhard Kau&#8217;s<\/a> plugin available on GitHub.<\/p>\n<p>(The plugin&#8217;s banner above is blatantly inspired on this 365PSD <a href=\"http:\/\/pt.365psd.com\/psd\/free-psd-switch-buttons-template-53516\" rel=\"nofollow ugc\">template<\/a>.)<\/p>\n","installation":"<ol>\n<li>Upload the entire &#8216;pt-variants&#8217; folder to the &#8216;\/wp-content\/plugins\/&#8217; directory<\/li>\n<li>Activate the plugin through the &#8216;Plugins&#8217; menu in WordPress<\/li>\n<li>Go to Options &gt; General to change settings<\/li>\n<\/ol>\n","faq":"\n<h4>I go to Options &gt; General but I can&#8217;t see any options related with this plugin<\/h4>\n<p>\n<p>Make sure you&#8217;ve selected first Portuguese from Portugal as your locale.<\/p>\n<\/p>\n\n","changelog":"<p>0.1 into the wild<\/p>\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/pt-variants\/trunk\/screenshot-1.jpg?rev=1573839\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/pt-variants\/trunk\/screenshot-1.jpg?rev=1573839\" alt=\"Options &gt; General page is where you define which variants will be used in each scenario. &lt;a href=&quot;https:\/\/s.w.org\/plugins\/pt-variants\/screenshot-1.jpg&quot;&gt;Click for larger image view&lt;\/a&gt;\"><\/a><p>Options &gt; General page is where you define which variants will be used in each scenario. <a href=\"https:\/\/s.w.org\/plugins\/pt-variants\/screenshot-1.jpg\">Click for larger image view<\/a><\/p><\/li><\/ol>","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/pt-variants.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/pt-variants\/trunk\/screenshot-1.jpg?rev=1573839","caption":"Options &gt; General page is where you define which variants will be used in each scenario. <a href=\"https:\/\/s.w.org\/plugins\/pt-variants\/screenshot-1.jpg\">Click for larger image view<\/a>"}},"tags":{"ao90":"AO90","language":"language","packs":"packs","portuguese":"Portuguese","translations":"translations"},"versions":{"0.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/pt-variants.0.1.zip"},"donate_link":"","banners":{"low":"https:\/\/ps.w.org\/pt-variants\/assets\/banner-772x250.jpg?rev=1168982","high":"https:\/\/ps.w.org\/pt-variants\/assets\/banner-1544x500.jpg?rev=1168982"}}