{"name":"Rajce embed","slug":"rajce-embed","version":"1.5.1","author":"<a href=\"http:\/\/www.honza.info\/\">Honza Skypala<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/honzaskypala\/","contributors":{"honzaskypala":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/honzaskypala\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/40af3a7ad2bfb9bf1fb37040e5ddf6e4?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"honza.skypala"}},"requires":"4.0","tested":"4.4.31","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":30,"last_updated":"2016-01-13 1:57pm GMT","added":"2014-07-10","homepage":"http:\/\/wordpress.org\/plugins\/rajce-embed\/","sections":{"description":"<p>For English, see below.<\/p>\n<p><strong>Czech<\/strong>: Tento plug-in umo\u017e\u0148uje snadno vlo\u017eit obr\u00e1zky nebo cel\u00e1 alba hostovan\u00e1 na (v \u010cesku) popul\u00e1rn\u00edm serveru rajce.net (rajce.idnes.cz) do va\u0161ich p\u0159\u00edsp\u011bvk\u016f ve WordPressu. Vlo\u017een\u00e1 galerie pak vypad\u00e1 jako nativn\u00ed galerie WordPressu, pou\u017e\u00edv\u00e1 stejn\u00fd vizu\u00e1ln\u00ed styl.<\/p>\n<p>Vkl\u00e1d\u00e1n\u00ed obr\u00e1zk\u016f nebo cel\u00fdch alb se prov\u00e1d\u00ed stejn\u011b jako standardn\u00ed oEmbed vkl\u00e1d\u00e1n\u00ed: vlo\u017ete jako samostatn\u00fd odstavec ve va\u0161em p\u0159\u00edsp\u011bvku URL adresu obr\u00e1zku nebo cel\u00e9ho alba hostovan\u00e9ho na rajce.net. P\u0159i zobrazen\u00ed se pak nam\u00edsto t\u00e9to adresy objev\u00ed p\u0159\u00edslu\u0161n\u00fd obr\u00e1zek nebo cel\u00e9 album. Pod\u00edvejte se do <a href=\"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/rajce-embed\/faq\/\" rel=\"ugc\">sekce FAQ<\/a> pro v\u00edce detail\u016f.<\/p>\n<p><strong>Upozorn\u011bn\u00ed<\/strong>: vzhled galerie (jak je zobrazena) je ur\u010den \u0161ablonou, kterou va\u0161e konkr\u00e9tn\u00ed instalace WordPressu pou\u017e\u00edv\u00e1. Pod\u00edvejte se do <a href=\"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/rajce-embed\/faq\/\" rel=\"ugc\">sekce FAQ<\/a> pro v\u00edce detail\u016f.<\/p>\n<p>Tento plugin pro vkl\u00e1d\u00e1n\u00ed alb z rajce.net spolupracuje s jin\u00fdm m\u00fdm pluginem <a href=\"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/gallery-slice\/\" rel=\"ugc\">Gallery Slice<\/a> pro zobrazov\u00e1n\u00ed n\u00e1hledu alba na domovsk\u00e9 str\u00e1nce a archivech, doporu\u010duji vyzkou\u0161et.<\/p>\n<p><strong>English<\/strong>: rajce.net is a popular Czech image hosting and sharing web service. This plug-in serves for embedding of images or whole albums hosted on rajce.net into WordPress posts.<\/p>\n<h3>License<\/h3>\n<p>WTFPL License 2.0 applies<\/p>\n<pre><code>           DO WHAT THE FUCK YOU WANT TO PUBLIC LICENSE\n                   Version 2, December 2004\n\nCopyright (C) 2004 Sam Hocevar &lt;sam@hocevar.net&gt;\n\nEveryone is permitted to copy and distribute verbatim or modified\ncopies of this license document, and changing it is allowed as long\nas the name is changed.\n\n           DO WHAT THE FUCK YOU WANT TO PUBLIC LICENSE\n  TERMS AND CONDITIONS FOR COPYING, DISTRIBUTION AND MODIFICATION\n\n 0. You just DO WHAT THE FUCK YOU WANT TO.\n<\/code><\/pre>\n","installation":"<ol>\n<li>Nahrajte tento plugin do adres\u00e1\u0159e wp-content\/plugins<\/li>\n<li>Aktivujte plugin Rajce embed ve spr\u00e1v\u011b plugin\u016f<\/li>\n<li>Pro zobrazen\u00ed obr\u00e1zku nebo alba, vlo\u017ete jeho URL adresu jako samostatn\u00fd odstavec v p\u0159\u00edsp\u011bvku.<\/li>\n<\/ol>\n","faq":"<p>Z\u00e1kladn\u00ed pou\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed pluginu funguje tak, \u017ee vlo\u017e\u00edte do p\u0159\u00edsp\u011bvku jako samostatn\u00fd odstavec URL adresu obr\u00e1zku nebo cel\u00e9ho alba a p\u0159i zobrazen\u00ed se pak zobraz\u00ed tento obr\u00e1zek nebo cel\u00e9 album. Nap\u0159\u00edklad<\/p>\n<pre><code>http:\/\/ukazka.rajce.net\/Brno_v_noci_-_ukazka_velkeho_rozliseni\n<\/code><\/pre>\n<p>zobraz\u00ed celou galerii ulo\u017eenou na t\u00e9to adrese. Naproti tomu<\/p>\n<pre><code>http:\/\/ukazka.rajce.net\/Brno_v_noci_-_ukazka_velkeho_rozliseni#DSC_2804.jpg\n<\/code><\/pre>\n<p>vlo\u017e\u00ed do p\u0159\u00edsp\u011bvku jeden obr\u00e1zek z t\u00e9to galerie.<\/p>\n<p>Zobrazen\u00ed vlo\u017een\u00e9ho obr\u00e1zku je jednoduch\u00e9 &#8212; pokud je obr\u00e1zek v\u011bt\u0161\u00ed ne\u017e \u0161\u00edrka obsahu (p\u0159\u00edsp\u011bvku), pak se obr\u00e1zek &#8220;zm\u00e1\u010dkne&#8221; na tuto \u0161\u00ed\u0159ku, p\u0159i kliknut\u00ed na n\u011bj se zobraz\u00ed v pln\u00e9 velikosti. Pokud na webu pou\u017e\u00edv\u00e1te n\u011bkter\u00fd z mnoha r\u016fzn\u00fdch LightBox\u016f, m\u011bl by se automaticky ten vyu\u017e\u00edt pro zobrazen\u00ed pln\u00e9 velikosti.<\/p>\n<p>Slo\u017eit\u011bj\u0161\u00ed je to se zobrazen\u00edm galerie: vlo\u017een\u00e9 album je toti\u017e naform\u00e1tov\u00e1no stejn\u011b jako v\u00fdchoz\u00ed galerie WordPressu, m\u011bl by se tedy na n\u011bj aplikovat styl, kter\u00fd pou\u017e\u00edv\u00e1 v\u00e1mi pou\u017e\u00edvan\u00e1 \u0161ablona. To je z\u00e1m\u011br \u2014 album vlo\u017een\u00e9 z Raj\u010dete m\u00e1 vypadat stejn\u011b jako ostatn\u00ed alba ve va\u0161em WordPressu. Jen\u017ee ono to nen\u00ed a\u017e tak \u00fapln\u011b jednoduch\u00e9. V\u00fdsledek jsem vyzkou\u0161el na \u0161esti v\u00fdchoz\u00edch \u0161ablon\u00e1ch WordPressu twentyten a\u017e twentyfifteen, zde jsou v\u00fdsledky (vezm\u011bme to odzadu, tedy od nejnov\u011bj\u0161\u00ed \u0161ablony twentyfifteen):<\/p>\n<ul>\n<li>twentyfifteen \u2014 v\u0161e funguje nejl\u00e9pe, jak je mo\u017en\u00e9; n\u00e1hledy na obr\u00e1zky jsou zobrazeny ve velikosti, jakou m\u00e1te zad\u00e1nu v Nastaven\u00ed \u2192 M\u00e9dia \u2192 Velikost n\u00e1hledu; pokud m\u00e1te zapnutu volbu <em>O\u0159\u00edznout n\u00e1hled podle p\u0159esn\u00fdch rozm\u011br\u016f<\/em>, pak je n\u00e1hled naform\u00e1tov\u00e1n tak, \u017ee zabere celou tuto velikost (obr\u00e1zek nen\u00ed deformov\u00e1n, proporce jsou zachov\u00e1ny, ale to, co se nevejde, je o\u0159\u00edznuto).<\/li>\n<li>twentyfourteen \u2014 situace je stejn\u00e1 jako u twentyfifteen, v\u0161e funguje tak, jak m\u00e1<\/li>\n<li>twentythirteen \u2014 situace je stejn\u00e1 jako u twentyfifteen, v\u0161e funguje tak, jak m\u00e1<\/li>\n<li>twentytwelve \u2014 \u0161ablona pou\u017e\u00edv\u00e1 star\u0161\u00ed verzi HTML k\u00f3du pro zobrazov\u00e1n\u00ed galerie, proto nen\u00ed podporov\u00e1na varianta, aby v p\u0159\u00edpad\u011b zapnut\u00e9 volby Nastaven\u00ed \u2192 M\u00e9dia \u2192 <em>O\u0159\u00edznout n\u00e1hled podle p\u0159esn\u00fdch rozm\u011br\u016f<\/em> obr\u00e1zky zab\u00edraly celou velikost nastaven\u00ed pro n\u00e1hledy. Jinak se galerie zobrazuje v po\u0159\u00e1dku<\/li>\n<li>twentyeleven \u2014 zat\u00edmco p\u0159i zobrazen\u00ed samostatn\u00e9ho p\u0159\u00edsp\u011bvku je galerie zobrazena v po\u0159\u00e1dku (by\u0165 tak jako v \u0161ablon\u011b twentytwelve), p\u0159i zobrazen\u00ed homepage nebo archivu, pokud je form\u00e1t p\u0159\u00edsp\u011bveku nastaven na &#8220;Galerie&#8221;, pak se vlo\u017een\u00e1 galerie v\u016fbec neuk\u00e1\u017ee. Pokud je ov\u0161em ponech\u00e1n v\u00fdchoz\u00ed form\u00e1t &#8220;Standard&#8221;, galerie je zobrazena i na homepage a archivech. Je to z toho d\u016fvodu, \u017ee \u0161ablona pou\u017e\u00edv\u00e1 pro zobrazen\u00ed form\u00e1tu &#8220;Galerie&#8221; na homepagi a v archivech sv\u016fj vlastn\u00ed specifick\u00fd k\u00f3d, kter\u00fd o galeri\u00edch vkl\u00e1dan\u00fdch z raj\u010dete nic nev\u00ed (a ani tento specifick\u00fd k\u00f3d galerie nelze nap\u00edchnout vlastn\u00edm hookem, abych to o\u0161et\u0159il). Aby galerie byla zobrazov\u00e1na i zde, bylo by zapot\u0159eb\u00ed upravit \u0161ablonu<\/li>\n<li>twentyten \u2014 situace \u00fapln\u011b stejn\u00e1 jako u \u0161ablony twentyeleven<\/li>\n<\/ul>\n<p>Jak vid\u00edte, zobrazov\u00e1n\u00ed galerie je velmi z\u00e1visl\u00e9 na pou\u017eit\u00e9 \u0161ablon\u011b. Bohu\u017eel to je n\u011bco, co nelze obecn\u011b v pluginu o\u0161et\u0159it. Pokud se galerie vkl\u00e1dan\u00e9 t\u00edmto pluginem nezobrazuj\u00ed na va\u0161em webu dle va\u0161ich p\u0159edstav, je zapot\u0159eb\u00ed upravit v\u00e1mi pou\u017e\u00edvanou \u0161ablonu. Pros\u00edm, ne\u017e\u00e1dejte m\u011b, abych v\u00e1m j\u00e1 upravoval va\u0161e \u0161ablony, na to nem\u00e1m prostor. Jen n\u011bkolik rad pro toho, kdo to bude d\u011blat (a\u0165 u\u017e vy osobn\u011b nebo n\u011bkdo, kdo v\u00e1m s va\u0161\u00edm webem pom\u00e1h\u00e1): nejprve doporu\u010duji doplnit do va\u0161\u00ed \u0161ablony podporu pro html5 galerie (inspirujte se pros\u00edm v \u0161ablon\u011b twentyfourteen; bude zapot\u0159eb\u00ed aktualizovat va\u0161e CSS soubory); d\u00e1le je mo\u017en\u00e9 zobrazov\u00e1n\u00ed galeri\u00ed vytv\u00e1\u0159en\u00fdch t\u00edmto pluginem stylizovat skrz t\u0159\u00eddu .gallery-embed-rajce, kterou div obaluj\u00edc\u00ed galerii obsahuje nav\u00edc ke v\u0161em standardn\u00edm t\u0159\u00edd\u00e1m pro galerie.<\/p>\n<p>Vkl\u00e1d\u00e1n\u00ed t\u00edmto pluginem podporuje tak\u00e9 standardn\u00ed atributy (pro galerie i obr\u00e1zky), nap\u0159\u00edklad u galeri\u00ed po\u010det sloupc\u016f (standardn\u00ed po\u010det sloupc\u016f je 3). Pokud pot\u0159ebujete toto vyu\u017e\u00edt, pak je zapot\u0159eb\u00ed vlo\u017een\u00ed obalit shortcodem embed a do n\u011bj uv\u00e9st p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e9 atributy. Nap\u0159\u00edklad:<\/p>\n<pre><code>[embed columns=\"4\"]http:\/\/ukazka.rajce.net\/Brno_v_noci_-_ukazka_velkeho_rozliseni[\/embed]\n<\/code><\/pre>\n<p>Stejn\u00fdm zp\u016fsobem je mo\u017en\u00e9 pou\u017e\u00edvat atributy podporovan\u00e9 m\u00fdm pluginem <a href=\"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/gallery-slice\/\" rel=\"ugc\">Gallery Slice<\/a>, budou se aplikovat i na galerie vkl\u00e1dan\u00e9 t\u00edmto pluginem.<\/p>\n<p>Vlo\u017een\u00e9 obr\u00e1zky i galerie mohou tak\u00e9 zobrazovat popisky fotek z rajce.net. Tato volba je ve v\u00fdchoz\u00edm stavu vypnut\u00e1, zapnout je mo\u017en\u00e9 ji bu\u010f v Nastaven\u00ed \u2192 M\u00e9dia, nebo individu\u00e1ln\u011b v ka\u017ed\u00e9m vlo\u017een\u00e9m objektu, pou\u017eit\u00edm atributu v shortcodu embed. Pro obr\u00e1zek je pou\u017eit atribut caption, pro galerii je pou\u017eit atribut captions (mno\u017en\u00e9 \u010d\u00edslo). Ten m\u016f\u017ee nab\u00fdvat n\u00e1sleduj\u00edc\u00edch hodnot:<\/p>\n<ul>\n<li>bu\u010f bez hodnoty nebo caption=&#8221;on&#8221; \u2014 zapne zobrazov\u00e1n\u00ed popisku(\u016f) pro tento vlo\u017een\u00fd objekt; jako popisek je pou\u017eit n\u00e1zev fotky z rajce.net, pokud nen\u00ed vypln\u011bn\u00fd, pak popis fotky z rajce.net, pokud nen\u00ed vypln\u011bn\u00fd, pak jm\u00e9no souboru s fotkou<\/li>\n<li>caption=&#8221;off&#8221; \u2014 vypne zobrazov\u00e1n\u00ed popisku(\u016f) pro tento vlo\u017een\u00fd objekt a to i v takov\u00e9m p\u0159\u00edpad\u011b, kdy je zobrazov\u00e1n\u00ed popisk\u016f zapnuto v Nastaven\u00ed \u2192 M\u00e9dia<\/li>\n<li>caption=&#8221;name&#8221; \u2014 zapne zobrazov\u00e1n\u00ed popisku(\u016f) pro tento vlo\u017een\u00fd objekt; jako popisek je pou\u017eit n\u00e1zev fotky z rajce.net, pokud nen\u00ed vypln\u011bn, pak se nezobraz\u00ed \u017e\u00e1dn\u00fd popisek.<\/li>\n<li>caption=&#8221;desc&#8221; \u2014 zapne zobrazov\u00e1n\u00ed popisku(\u016f) pro tento vlo\u017een\u00fd objekt; jako popisek je pou\u017eit popis fotky z rajce.net, pokud nen\u00ed vypln\u011bn, pak se nezobraz\u00ed \u017e\u00e1dn\u00fd popisek.<\/li>\n<li>caption=&#8221;vlastn\u00ed text&#8221; \u2014 zapne zobrazov\u00e1n\u00ed popisku pro tento vlo\u017een\u00fd objekt; jako popisek je pou\u017eit vlastn\u00ed text z tohoto atributu. Tato volba funguje pouze pro vkl\u00e1dan\u00e9 obr\u00e1zky, nefunguje pro vkl\u00e1dan\u00e9 galerie<\/li>\n<\/ul>\n<p>P\u0159\u00edklad:<\/p>\n<pre><code>[embed captions]http:\/\/ukazka.rajce.net\/Brno_v_noci_-_ukazka_velkeho_rozliseni[\/embed]\n<\/code><\/pre>\n<p>Popisky jsou zobrazeny tak, jak je zobrazuje \u0161ablona, kterou pou\u017e\u00edv\u00e1te na Va\u0161\u00ed instalaci WordPressu.<\/p>\n<p>Vkl\u00e1d\u00e1n\u00ed galerie tak\u00e9 umo\u017e\u0148uje vypustit obr\u00e1zek, kter\u00fd je zvolen\u00fd jako n\u00e1hled (hlavn\u00ed obr\u00e1zek) cel\u00e9ho alba. Toto je mo\u017en\u00e9 bu\u010f nastavit glob\u00e1ln\u011b v Nastaven\u00ed \u2192 M\u00e9dia, pak to je platn\u00e9 ve v\u0161ech vkl\u00e1dan\u00fdch galeri\u00ed z Raj\u010dete; p\u0159\u00edpadn\u011b, pokud je mo\u017enost glob\u00e1ln\u011b vypnut\u00e1, lze to specifikovat atributem omitalbumcover u jednotliv\u00fdch galeri\u00ed, pro kter\u00e9 to chcete pou\u017e\u00edt.<\/p>\n<p>P\u0159\u00edklad:<\/p>\n<pre><code>[embed omitalbumcover]http:\/\/ukazka.rajce.net\/Brno_v_noci_-_ukazka_velkeho_rozliseni[\/embed]\n<\/code><\/pre>\n<p>P\u0159i vlo\u017een\u00ed galerie plugin vkl\u00e1d\u00e1 do k\u00f3du je\u0161t\u011b mini-n\u00e1hled (jeden obr\u00e1zek reprezentuj\u00edc\u00ed celou galerii, popis, po\u010det fotek, rozbalen\u00ed na plnou galerii). Tento mini-n\u00e1hled je standardn\u011b skryt\u00fd a v\u016fbec se nezobrazuje. Pokro\u010dil\u00ed tv\u016frci \u0161ablon\/web\u016f ho mohou vyu\u017e\u00edt nap\u0159\u00edklad p\u0159i tvorb\u011b responsivn\u00edch web\u016f, mobiln\u00edch verz\u00ed nebo vkl\u00e1d\u00e1n\u00ed galerie do chatu. Pro jeho vyu\u017eit\u00ed pou\u017eijte detailn\u011bj\u0161\u00ed specifikaci CSS selectoru ne\u017e je v\u00fdchoz\u00ed, div s mini-n\u00e1hledem pou\u017e\u00edv\u00e1 t\u0159\u00eddu gallery-embed-rajce-mini-preview. Pokud d\u00e1te div.gallery-embed-rajce-mini-preview display: block, um\u00edst\u00ed se popisky zarovnan\u00e9 nahoru k obr\u00e1zku, pokud pou\u017eijete display: table, um\u00edst\u00ed se popisky vertik\u00e1ln\u011b vycentrovan\u00e9.<\/p>\n<p>Plugin <em>Rajce embed<\/em> nab\u00edz\u00ed tak\u00e9 zp\u011btnou kompatibilitu se star\u0161\u00edm pluginem <a href=\"http:\/\/wordpress-rajce.ic.cz\/\" rel=\"nofollow ugc\">Raj\u010de WP<\/a>, to znamen\u00e1, \u017ee pokud jste dosavad pou\u017e\u00edvali plugin <em>Raj\u010de WP<\/em>, m\u016f\u017eete ho nahradit pluginem <em>Rajce embed<\/em> a plugin <em>Raj\u010de WP<\/em> deaktivovat. Nicm\u00e9n\u011b, aby zp\u011btn\u00e1 kompatibilita fungovala, mus\u00edte je\u0161t\u011b aktivovat mal\u00fd plugin <em>Zp\u011btn\u00e1 kompatibilita Rajce embed s WP Raj\u010de<\/em>, kter\u00fd je sou\u010d\u00e1st\u00ed tohoto pluginu. Tato zp\u011btn\u00e1 kompatibilita je odd\u011blena do samostatn\u00e9ho pluginu, aby nezat\u011b\u017eovala u\u017eivatele, kte\u0159\u00ed ji nevyu\u017eij\u00ed (nezat\u011b\u017eov\u00e1n\u00edm m\u00e1m na mysli zpracov\u00e1v\u00e1n\u00ed p\u0159\u00edsp\u011bvku na stran\u011b serveru).<\/p>\n<p>Pokud jste tedy dosavad pou\u017e\u00edvali plugin <em>WP Raj\u010de<\/em>, deaktivujte ho a aktivujte pluginy <em>Rajce embed<\/em> a <em>Zp\u011btn\u00e1 kompatibilita Rajce embed s WP Raj\u010de<\/em> &#8212; pot\u00e9 se Va\u0161e star\u0161\u00ed p\u0159\u00edsp\u011bvky s vlo\u017een\u00fdmi galeriemi pomoc\u00ed pluginu WP Raj\u010de budou nyn\u00ed zobrazovat i s t\u00edmto nov\u00fdm pluginem.<\/p>\n","changelog":"<h4>1.5.1<\/h4>\n<ul>\n<li>fix \u2014 wrong variable name<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.5<\/h4>\n<ul>\n<li>enhancement \u2014 gallery thumbnails can use the full source pictures, for higher quality<\/li>\n<li>fix \u2014 error in omitting album cover<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.4<\/h4>\n<ul>\n<li>enhancement \u2014 possibility to omit album cover image from the displayed gallery<\/li>\n<li>fix \u2014 default values for custom thumbnail size<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.3<\/h4>\n<ul>\n<li>enhancement \u2014 new option to specify custom thumbnail size<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.2.2<\/h4>\n<ul>\n<li>fix \u2014 rajce html source now may ommit tag with id &#8220;albumCategories&#8221;<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.2.1<\/h4>\n<ul>\n<li>improved compatibility with TwentyFifteen theme (WordPress 4.1); one universal css to cover twentythirteen, twentyfourteen and twentyfifteen<\/li>\n<li>better css styling of gallery (gallery was not on exact center in content)<\/li>\n<li>bugfix: if embedding single picture, which is also thumbnail of whole album, it did not work<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.2<\/h4>\n<ul>\n<li>compatibility with TwentyFifteen theme (WordPress 4.1)<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1.1<\/h4>\n<ul>\n<li>embed handler registered even in admin mode, necessary for use via ajax (standard WordPress ajax is running with is_admin() == true, even on frontend)<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Bug-fixes and warning-fixes<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Initial release<\/li>\n<\/ul>\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/rajce-embed\/assets\/screenshot-1.png?rev=946003\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/rajce-embed\/assets\/screenshot-1.png?rev=946003\" alt=\"Vlo\u017ete do p\u0159\u00edsp\u011bvku URL adresu galerie na webu rajce.net (rajce.idnes.cz)\"><\/a><p>Vlo\u017ete do p\u0159\u00edsp\u011bvku URL adresu galerie na webu rajce.net (rajce.idnes.cz)<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/rajce-embed\/assets\/screenshot-2.jpg?rev=946003\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/rajce-embed\/assets\/screenshot-2.jpg?rev=946003\" alt=\"P\u0159i zobrazen\u00ed se uk\u00e1\u017ee p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e1 galerie\"><\/a><p>P\u0159i zobrazen\u00ed se uk\u00e1\u017ee p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e1 galerie<\/p><\/li><\/ol>","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/rajce-embed.1.5.1.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/rajce-embed\/assets\/screenshot-1.png?rev=946003","caption":"Vlo\u017ete do p\u0159\u00edsp\u011bvku URL adresu galerie na webu rajce.net (rajce.idnes.cz)"},"2":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/rajce-embed\/assets\/screenshot-2.jpg?rev=946003","caption":"P\u0159i zobrazen\u00ed se uk\u00e1\u017ee p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e1 galerie"}},"tags":{"embed":"embed","gallery":"gallery","image":"image","images":"images","oembed":"oembed"},"versions":{"1.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/rajce-embed.1.0.zip","1.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/rajce-embed.1.1.zip","1.1.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/rajce-embed.1.1.1.zip","1.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/rajce-embed.1.2.zip","1.2.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/rajce-embed.1.2.1.zip","1.2.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/rajce-embed.1.2.2.zip","1.3":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/rajce-embed.1.3.zip","1.4":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/rajce-embed.1.4.zip","1.5":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/rajce-embed.1.5.zip","1.5.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/rajce-embed.1.5.1.zip","trunk":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/rajce-embed.zip"},"donate_link":"http:\/\/www.honza.info","banners":[]}