{"name":"WP Santo do Dia","slug":"santo-do-dia","version":"2.0.8","author":"<a href=\"https:\/\/fellipesoares.com.br\">Fellipe Soares<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/fellipesoares\/","contributors":{"fellipesoares":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/fellipesoares\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fd0941ed6f7aa595d58e42d57e5f4847?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"Fellipe Soares"}},"requires":"4.6","tested":"6.2.3","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":10,"last_updated":"2023-08-15 2:20am GMT","added":"2017-11-16","homepage":"https:\/\/fellipesoares.com.br\/wp-santo-do-dia","sections":{"description":"<p>WP Santo do Dia \u00e9 um plugin do WordPress para apresentar atrav\u00e9s de um widget o Santo do Dia, conforme a Tradi\u00e7\u00e3o Cat\u00f3lica. Sua ativa\u00e7\u00e3o adiciona um widget que apresenta o Santo do Dia.<\/p>\n<p>A ativa\u00e7\u00e3o do plugin ir\u00e1 adicionar uma tabela no banco de dados, que ser\u00e1 atualizada diariamente com informa\u00e7\u00f5es do site https:\/\/catolicoapp.com. Voc\u00ea poder\u00e1 exibir as informa\u00e7\u00f5es do Santo do dia por meio do shortcode <code>[santododia]<\/code>. Este shortcode cont\u00e9m uma imagem do Santo assim como o nome, ideal para exibi\u00e7\u00e3o em barras verticais.<\/p>\n<p>Ser\u00e1 exibido no shortcode o santo do dia e m\u00eas atual.<\/p>\n<h3>Arbitrary section<\/h3>\n","installation":"<ol>\n<li>Envie os arquivos do plugin para a pasta wp-content\/plugins, ou instale usando o instalador de plugins do WordPress.<\/li>\n<li>Ative o plugin.<\/li>\n<li>Recomenda\u00e7\u00e3o: Se o seu site n\u00e3o recebe visitas diariamente, fa\u00e7a o agendamento do <code>wp-cron<\/code> para executar ao menos uma ver por dia.<\/li>\n<\/ol>\n","faq":"\n<dt id='o%20plugin%20adiciona%20os%20santos%20automaticamente%3F'>\nO plugin adiciona os santos automaticamente?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Sim, n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio realizar nenhum tipo de gerenciamento relacionado aos dados.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='como%20fa%C3%A7o%20para%20exibir%20o%20santo%20do%20dia%20no%20meu%20site%3F'>\nComo fa\u00e7o para exibir o santo do dia no meu site?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Basta adicionar o shortcode [santododia] em qualquer lugar do seu site.<\/p>\n<\/p>\n\n","changelog":"<h4>2.0.8<\/h4>\n<ul>\n<li>Melhoria: Atualiza\u00e7\u00e3o da API para CatolicoApp<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.0.7<\/h4>\n<ul>\n<li>Bug: Substitui\u00e7\u00e3o da fun\u00e7\u00e3o get_file_contents por cUrl<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.0.6<\/h4>\n<ul>\n<li>Bug: Corre\u00e7\u00e3o de problemas no versionamento<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.0.5<\/h4>\n<ul>\n<li>Bug: Corre\u00e7\u00e3o de problema no arquivo CSS<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.0.4<\/h4>\n<ul>\n<li>Melhoria: Adicionada folha de estilos CSS para melhor exibi\u00e7\u00e3o do widget\/shortcode<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.0.3<\/h4>\n<ul>\n<li>Bug: Corre\u00e7\u00e3o de problemas no agendamento da tarefa de obter dados da API<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.0.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Melhoria: Adicionadas classes CSS na imagem e t\u00edtulo do Santo.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.0.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Bug: Corrigida a frequ\u00eancia de verifica\u00e7\u00e3o para de hora em hora<br \/>\n    Implementada uma condi\u00e7\u00e3o para somente buscar na API se o registro n\u00e3o estiver gravado na tabela<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Melhoria: Remo\u00e7\u00e3o do modelo de CPT para consulta online da informa\u00e7\u00e3o via API do santo.app.br<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Bug: Links permanentes do CPT resultavam em p\u00e1gina 404 ao instalar o plugin<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Novo: Widget considera a primeira imagem do post caso n\u00e3o seja definida imagem destacada<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Vers\u00e3o inicial do plugin<\/li>\n<\/ul>\n","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/santo-do-dia.2.0.8.zip","screenshots":[],"tags":{"catholic":"catholic","saint":"saint"},"versions":{"2.0.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/santo-do-dia.2.0.1.zip","2.0.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/santo-do-dia.2.0.2.zip","2.0.4":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/santo-do-dia.2.0.4.zip","2.0.5":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/santo-do-dia.2.0.5.zip","2.0.6":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/santo-do-dia.2.0.6.zip","2.0.7":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/santo-do-dia.2.0.7.zip","2.0.8":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/santo-do-dia.2.0.8.zip","trunk":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/santo-do-dia.zip"},"donate_link":"https:\/\/fellipesoares.com.br\/wp-santo-do-dia\/","banners":{"low":"https:\/\/ps.w.org\/santo-do-dia\/assets\/banner-772x250-rtl.png?rev=2943287","high":false}}