{"name":"SaveYourInternet Protest Page","slug":"saveyourinternet-protest-page","version":"1.2.1","author":"<a href=\"https:\/\/github.com\/Piratenpartei\">Piratenpartei<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/piratenpartei\/","contributors":{"piratenpartei":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/piratenpartei\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a9fe89670abd308396e6ddcd9fd06ffc?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"Piratenpartei"},"stoppegp":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/stoppegp\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ad936418e856c8dda083ab1b3d819083?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"stoppegp"}},"requires":false,"tested":"5.1.17","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":100,"ratings":{"5":2,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":2,"support_threads":1,"support_threads_resolved":0,"active_installs":30,"last_updated":"2019-03-27 11:42pm GMT","added":"2019-03-14","homepage":"https:\/\/github.com\/Piratenpartei\/syi-protestpage","sections":{"description":"<p>Am 21. M\u00e4rz 2019 wird die deutschsprachige Wikipedia aus Protest gegen die geplante EU-Urheberrechtsreform 24 Stunden lang nicht erreichbar sein. Mit diesem Plugin kannst du dich dem Protest anschlie\u00dfen!<\/p>\n<p><strong>Hinweis:<\/strong> Die Protestseite muss nach dem Installieren unter <em>Einstellungen<\/em> &gt; <em>SaveYourInternet Protestseite<\/em> &gt; <strong>Am Protest teilnehmen<\/strong> aktiviert werden!<\/p>\n<p>Die EU-Urheberrechtsreform gef\u00e4hrdet das Internet in seiner jetzigen Form. Uploadfilter und Leistungsschutzrecht drohen das Internet kaputtzumachen. Menschen werden schon im Alltag Schwierigkeiten bekommen, beispielsweise beim Diskutieren von Nachrichten oder beim \u00c4u\u00dfern ihrer Meinung im Netz. Unsere Freiheit zur Teilhabe einzuschr\u00e4nken, um den Sonderinteressen gro\u00dfer Medienkonzerne zu dienen, ist nicht akzeptabel!<\/p>\n<p>Am 23. M\u00e4rz werden europaweit Demonstrationen gegen die Reform stattfinden.<\/p>\n","installation":"<ol>\n<li>Plugin auf deiner WordPress-Seite installieren<\/li>\n<li>Unter <em>Einstellungen &gt; SaveYourInternet Protestseite<\/em> <strong>Am Protest teilnehmen<\/strong> aktivieren.<\/li>\n<li>Bei Bedarf weitere Einstellungen wie das Datum oder die Texte \u00e4ndern<\/li>\n<li>Am ausgew\u00e4hlten Datum wird dann deine Seite von einer InfoBox \u00fcberlagert.<\/li>\n<\/ol>\n<p>Unter <strong>Ausschlie\u00dfen<\/strong> k\u00f6nnen kommagetrennte Page\/Post-IDs eingetragen werden. Diese Seiten\/Beitr\u00e4ge sind dann nicht betroffen und k\u00f6nnen weiterhin aufgerufen werden.<\/p>\n","changelog":"<h4>1.2.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Probleme mit Cache-Control-Headern durch PHP Session entfernt<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.2.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Option f\u00fcr Impressums- und Datenschutzerkl\u00e4rungslinks eingebaut<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1.2<\/h4>\n<ul>\n<li>kleinere Bugfixes<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Testseite nur f\u00fcr Admins anzeigen<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Fix f\u00fcr Webseiten mit anderer Textfarbe<\/li>\n<\/ul>\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/saveyourinternet-protest-page\/assets\/screenshot-1.png?rev=2050656\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/saveyourinternet-protest-page\/assets\/screenshot-1.png?rev=2050656\" alt=\"\"><\/a><\/li><\/ol>","reviews":"<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Vielen Dank!<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/timsalabimm\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/9f9f28073763c001467155cb70a44505?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/9f9f28073763c001467155cb70a44505?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/timsalabimm\/\" class=\"reviewer-name\">timsalabimm<\/a> on <span class=\"review-date\">March 20, 2019<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">Vielen Dank daf\u00fcr! Sollte jeder installieren und morgen scharf schalten.<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Funktioniert wunderbar, leicht anzupassen...<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/dude4711\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/cd7ec8ca3593112e137f098688807c0a?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/cd7ec8ca3593112e137f098688807c0a?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/dude4711\/\" class=\"reviewer-name\">dude4711<\/a> on <span class=\"review-date\">March 20, 2019<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">...sollte jeder benutzen, um SaveYourInternet zu unterst\u00fctzen!\n\nEinziger Verbesserungsvorschlag: Die Option \"Am Protest teilnehmen\", die das Plugin aktiviert, sollte standardm\u00e4\u00dfig aktiviert sein. Wenn man dieses Plugin installiert, geht man davon aus, dass es auch eingeschaltet ist. Man rechnen nicht damit, dass man erst noch die Einstellungen konfigurieren muss.<\/div>\n<\/div>\n"},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/saveyourinternet-protest-page.1.2.1.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/saveyourinternet-protest-page\/assets\/screenshot-1.png?rev=2050656","caption":""}},"tags":[],"versions":{"1.0.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/saveyourinternet-protest-page.1.0.2.zip","1.0.3":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/saveyourinternet-protest-page.1.0.3.zip","1.1.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/saveyourinternet-protest-page.1.1.0.zip","1.1.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/saveyourinternet-protest-page.1.1.1.zip","1.1.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/saveyourinternet-protest-page.1.1.2.zip","1.2.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/saveyourinternet-protest-page.1.2.0.zip","1.2.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/saveyourinternet-protest-page.1.2.1.zip","trunk":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/saveyourinternet-protest-page.zip"},"donate_link":"","banners":{"low":"https:\/\/ps.w.org\/saveyourinternet-protest-page\/assets\/banner-772x250.jpg?rev=2050656","high":"https:\/\/ps.w.org\/saveyourinternet-protest-page\/assets\/banner-1544x500.jpg?rev=2050656"}}