{"name":"Semerkand Radyo Dinle","slug":"semerkand-radyo-dinle","version":"1.0","author":"<a href=\"http:\/\/www.jn7.net\">Halil \u0130brahim<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/hikomen\/","contributors":{"hikomen":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/hikomen\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c306be95c8c19f837ac8752f48d07f8c?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"hikomen"}},"requires":"2.6","tested":"3.5.2","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":100,"ratings":{"5":1,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":1,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":0,"last_updated":"2013-07-19 11:20am GMT","added":"2013-07-19","homepage":"http:\/\/www.jn7.net","sections":{"description":"<p>Semerkand Radyo Dinle Biele\u015feni ile web sitenizin ziyaret\u00e7ilerine Semerkand Radyo dinlemelerini sa\u011flayabilirsiniz. Daha fazla bilgi edinmek i\u00e7in http:\/\/www.jn7.net\/semerkand-radyo adresini kullanabilirsiniz. yazy\u0131n\u0131n orjinali http:\/\/www.semerkandradyo.com.tr adresinde yap\u0131lmaktad\u0131r.\u00a0<\/p>\n<p>Some features:<\/p>\n<p>\u00a0 \u00a0 * Bile\u015fen ayarlar\u0131 penceresinden radyo boyutlar\u0131 ayarlanabilir.<\/p>\n<p>\u00a0 \u00a0 * Bile\u015fen ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 de\u011fi\u015ftirilebilir<\/p>\n","installation":"<p>Extract the zip file and just drop the contents in the wp-content\/plugins\/ directory of your WordPress installation and then activate the Plugin from Plugins page.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/semerkand-radyo-dinle\/trunk\/screenshot-1.png?rev=1435518\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/semerkand-radyo-dinle\/trunk\/screenshot-1.png?rev=1435518\" alt=\"&lt;p&gt;Semerkand Radyo Ayarlar\u0131 Penceresi&lt;\/p&gt;\"><\/a><p><p>Semerkand Radyo Ayarlar\u0131 Penceresi<\/p><\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/semerkand-radyo-dinle\/trunk\/screenshot-2.png?rev=1435518\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/semerkand-radyo-dinle\/trunk\/screenshot-2.png?rev=1435518\" alt=\"&lt;p&gt;Site \u00fczerindeki G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc&lt;\/p&gt;\"><\/a><p><p>Site \u00fczerindeki G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc<\/p><\/p><\/li><\/ol>","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/semerkand-radyo-dinle.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/semerkand-radyo-dinle\/trunk\/screenshot-1.png?rev=1435518","caption":"<p>Semerkand Radyo Ayarlar\u0131 Penceresi<\/p>"},"2":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/semerkand-radyo-dinle\/trunk\/screenshot-2.png?rev=1435518","caption":"<p>Site \u00fczerindeki G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc<\/p>"}},"tags":[],"versions":[],"donate_link":"","banners":[]}