{"name":"Spirit Liturgick\u00fd kalend\u00e1r","slug":"spirit-liturgicky-kalendar","version":"1.2","author":"<a href=\"https:\/\/thespirit.studio\">The Spirit Studio<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/matejpodstrelenec\/","contributors":{"matejpodstrelenec":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/matejpodstrelenec\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fe907f889638488ee4ed376712f24cb4?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"Matej Podstrelenec"},"europegraphics":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/europegraphics\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/576e4986c281b88dd89cc85d15fb2846?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"europegraphics"}},"requires":"3.5","tested":"5.7.10","requires_php":"5.2.4","requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":30,"last_updated":"2021-05-29 9:10am GMT","added":"2020-10-08","homepage":"https:\/\/thespirit.studio\/the-spirit-lit-kalendar\/","sections":{"installation":"<ol>\n<li>Plugin nain\u0161talujete priamo cez WordPress -&gt; Administr\u00e1cia -&gt; Pluginy -&gt; Prida\u0165 nov\u00fd -&gt; H\u013eadajte Liturgick\u00fd kalend\u00e1r<\/li>\n<li>Pr\u00edpadne stiahnite si .zip s\u00fabor a nahrajte ho cez mo\u017enos\u0165 &#8220;Nahra\u0165 plugin&#8221; v administr\u00e1cii.<\/li>\n<\/ol>\n","changelog":"<h4>1.2.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Aktu\u00e1liz\u00e1cia pluginy z d\u00f4vodu nov\u00e9ho dizajnu lc.kbs.sk<\/li>\n<li>simple_html_dom.php bol nahraden\u00fd triedou DOMDocument<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Upravenie CSS, aby plugin dobre vyzeral v r\u00f4znych t\u00e9mach<\/li>\n<li>Pridan\u00e9 mo\u017enosti nastavenia pluginu (Nastavenia\/Spirit Liturgick\u00fd Kalend\u00e1r)<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Initial release<\/li>\n<\/ul>\n","description":"<p>Spirit Liturgick\u00fd kalend\u00e1r<\/p>\n<h3>SK<\/h3>\n<p>Liturgick\u00fd kalend\u00e1r pod\u013ea str\u00e1nky lc.kbs.sk.<br \/>\nObsahuje widget a gutenberg block, ktor\u00e9 zobrazia aktu\u00e1lny aleluja ver\u0161 a n\u00e1zov dne\u0161n\u00e9ho d\u0148a spolu s odkazom na ofici\u00e1lnu str\u00e1nku liturgick\u00e9ho kalend\u00e1ra.<\/p>\n<h3>EN<\/h3>\n<p>This plugin displays daily readings from Holy Bible.<br \/>\nIt fetches data from Slovak web site of Catholic church in Slovakia (lc.kbs.sk).<br \/>\nTherefore it is localized only in Slovak language.<\/p>\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/spirit-liturgicky-kalendar\/assets\/screenshot-1.PNG?rev=2396174\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/spirit-liturgicky-kalendar\/assets\/screenshot-1.PNG?rev=2396174\" alt=\"Widget\"><\/a><p>Widget<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/spirit-liturgicky-kalendar\/assets\/screenshot-2.PNG?rev=2396174\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/spirit-liturgicky-kalendar\/assets\/screenshot-2.PNG?rev=2396174\" alt=\"Gutenberg block\"><\/a><p>Gutenberg block<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/spirit-liturgicky-kalendar\/assets\/screenshot-3.PNG?rev=2396174\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/spirit-liturgicky-kalendar\/assets\/screenshot-3.PNG?rev=2396174\" alt=\"Administration\"><\/a><p>Administration<\/p><\/li><\/ol>","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/spirit-liturgicky-kalendar.1.2.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/spirit-liturgicky-kalendar\/assets\/screenshot-1.PNG?rev=2396174","caption":"Widget"},"2":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/spirit-liturgicky-kalendar\/assets\/screenshot-2.PNG?rev=2396174","caption":"Gutenberg block"},"3":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/spirit-liturgicky-kalendar\/assets\/screenshot-3.PNG?rev=2396174","caption":"Administration"}},"tags":[],"versions":{"1.0.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/spirit-liturgicky-kalendar.1.0.0.zip","1.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/spirit-liturgicky-kalendar.1.1.zip","1.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/spirit-liturgicky-kalendar.1.2.zip","trunk":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/spirit-liturgicky-kalendar.zip"},"donate_link":"","banners":{"low":"https:\/\/ps.w.org\/spirit-liturgicky-kalendar\/assets\/banner-772x250.png?rev=2396173","high":"https:\/\/ps.w.org\/spirit-liturgicky-kalendar\/assets\/banner-1544x500.png?rev=2396173"}}