{"name":"Thekendienst","slug":"thekendienst","version":"0.3.1","author":"<a href=\"http:\/\/none\">Janne Jakob Fleischer<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/bas_der_gruene\/","contributors":{"bas_der_gruene":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/bas_der_gruene\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6635bdd6d37d8ee8db17532b3c8d8874?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":""}},"requires":"2.8","tested":"3.4.2","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":10,"last_updated":"2012-08-11 8:54am GMT","added":"2011-02-22","homepage":"http:\/\/wordpress.org\/extend\/plugins\/thekendienst\/","sections":{"description":"<p>(english)<br \/>\nThis Plugin helps to create and organize shift schedules. Within this plugin you can create events, seperated by time frames and fill those time frames with a predefined number of persons on duty. (english isn&#8217;t easy for me, sorry)<\/p>\n<p>This plugin should only be used by skilled users because its a work in progress-plugin. And sometimes progress is even stalled for some time.<\/p>\n<p>This plugin isn&#8217;t ready for international use. This Plugin is the first php code I wrote by myself. At the time all code is commented in german and also all functions and variables are named that way. I intend to translate all of it sometime and enable gettext capabilities but it takes time, which I don&#8217;t have right now. So you have to understand german to understand the documentary of this plugin below or just figure out how this plugin works by yourself. Sorry for this. I wrote all this german stuff down below in half the time It took my to produce this crippled paragraph in english.<\/p>\n<p>Basic stuff: Configure Thekendienst on the backend of WordPress as an admin: Preferences\/Properties? -&gt; Thekendienst. Show the schedule of an Event by using  &#091;Thekendienst=1&#093; in the content-section of a post or page. All Stuff the Thekendienst-Plugin is doing is only be done in a seperated table called wp_thekendienst (or equal). So remove this Table when you dont want to use Thekendienst anymore. Additionally there is an option-entry set in wp_options (or equal) you could delete if you like to get rid of all this plugin entirely: Search for  option_name=thekendienst_db_version in your sql database.<\/p>\n<p>This Plugin requires enabled JavaScript. And I think it do not work on Internet Explorer, but I don&#8217;t have Windows so I can&#8217;t try.<\/p>\n<p>(German)<br \/>\nDieses Plugin dient der einfachen Einteilung und Ver\u00f6ffentlichung von \u201cThekendiensten\u201d bei verschiedenen Veranstaltungen. Unterschiedliche Veranstaltungen werden in Zeitr\u00e4ume unterteilt und k\u00f6nnen mit Mitarbeitern gef\u00fcllt werden.<\/p>\n<p>Ich bin kein Programmierer und dieses plugin ist das erste php-Script das ich produktiv einsetze und damit auch ver\u00f6ffentliche. Profis werden \u00fcber den Code lachen.<\/p>\n<p>Die Erstellung und Bearbeitung der Veranstaltungen erfolgt z. Zt. nur durch die Administratoren. Das Eintragen der Mitarbeiter erfolgt jedoch durch jeden (angemeldeten) Benutzer des Blogs.<\/p>\n<p>Daraus ergibt sich schon: Sicherheitsbedenken haben auf die Entwicklung dieses Scripts keinerlei Einfluss gehabt. Ich verwende es auch ausschlie\u00dflich in einem &#8220;Members only&#8221;-Blog in dem jeder angemeldete (Anmeldung nur durch Admin) schreiben, lesen und (in Grenzen) administrieren kann. Externe Kommentare (und damit weitere Accounts \u00fcber die der Editoren hinaus) sind nicht vorgesehen. W\u00fcrden sie das, w\u00e4re das Aufklappmen\u00fc beim Eintragen in die dienste ungleich l\u00e4nger (vgl. <a href=\"http:\/\/www.derdateienhafen.de\/thekendienstplugin\" rel=\"nofollow ugc\">DEMO<\/a>). Ich kann mir aber vorstellen dass dieses Plugin auch in einem \u00f6ffentlichen Blog Anwendung finden kann, wenn man es lediglich auf einer passwortgesch\u00fctzten Seite (oder Beitrag) einsetzt. Ich habe das nicht ausprobiert.<\/p>\n<p>Ich garantiere kein bisschen support. Jegliche Verwendung erfolgt auf eigene Gefahr. Wer sich daran wagt sollte es erst in eimem Testsystem ausprobieren und dazu in der lage sein, php\/mysql zu debuggen. Wer des deutschen m\u00e4chtig ist, kann durch die klare Benennung der Funktionen und Variablen recht leicht in den Code finden. Wirklich schwirig ist das alles nicht, h\u00f6chstens chaotisch.<\/p>\n<p>JavaScript wird ben\u00f6tigt, und im Internet Explorer ist das Plugin vermutlich nicht zu administrieren. Ich habe hier kein Windows, kann das also nicht testen.<\/p>\n<p>Zu den eigentlichen Funktionen:<\/p>\n<p>Das Plugin stellt folgende Funktionen zur Verf\u00fcgung:<br \/>\nIm backend unter Einstellungen -&gt; Thekendienst werden die Veranstaltungen und Zeitfenster angelegt.<br \/>\n<strong>Veranstaltungen<\/strong><strong> beinhalten einen Titel und eine automatisch vergebene ID. Veranstaltungen k\u00f6nnen gel\u00f6scht und ausgeblendet (tempor\u00e4r und dauerhaft) werden.<br \/>\n<\/strong><strong>Zeitfenster<\/strong><strong> beinhalten die Informationen des Tages, Start- und Endzeit, die Anzahl der Personen die sich eintragen k\u00f6nnen und ein Kommentarfeld. zeitfenster k\u00f6nnen gel\u00f6scht und bearbeitet werden.<br \/>\nIn jedem Zeitfenster k\u00f6nnen sich soviele <\/strong><strong>Mitarbeiter<\/strong><strong> eintragen wie das vorher definiert wurde. Beim Druck auf den Knopf &#8220;eintragen&#8221; zeigt sich ein Aufklappmen\u00fc mit allen Accounts des Worpress-Systems, au\u00dferdem der Eintrag &#8220;-Andere-&#8221; \u00fcber den externe ebenfalls eingetragen werden k\u00f6nnen. Austragen funktioniert ebenso einfach. Die Liste der Mitarbeiter kann auch tempor\u00e4r ausgeblendet werden, ist aber in der Regel niemals n\u00f6tig)<\/strong><\/p>\n<p>Durch die Zeichenfolge &#091;Thekendienst=1&#093; im content wird die Veranstaltung mit der ID 1 aufgerufen. Gibt es eine Veranstaltung mit dem Titel &#8220;Welteroberung&#8221; wird diese mit &#091;Thekendienst=Welteroberung&#093; angezeigt.<\/p>\n<h3>Arbitrary section<\/h3>\n","installation":"<p>(german)<br \/>\nDie Installation erfolgt wie \u00fcblich bei allen Plugins. Eine eigene Tabelle in der Datenbank sollte bei der aktivierung des plugins automatisch angelegt werden.<br \/>\nd.h.: Die zip-Datei herunterladen und entpacken. Den hoffentlich entstehenden Ordner thekendienst mit allen Inhalten in den Ordner wp-content\/plugins laden und im WordPress-Backend unter Plugins aktivieren.<\/p>\n<p>Deinstalliert werden kann das ganze in dem der Ordner thekendienst gel\u00f6scht wird. Au\u00dferdem die Tabelle wp_thekendienst (oder eigenes prefix). Um alle spuren restlos zu beseitigen sollte in der tabelle wp_options (oder eigenes prefix) der Eintrag thekendienst_db_version gel\u00f6scht werden.<\/p>\n","faq":"<p>(english)<\/p>\n\n<h4>Where can I get support and ask questions?<\/h4>\n<p>\n<p>Normally I can not guarantee any support, but you can try anyway: Post a comment on the <a href=\"http:\/\/www.derdateienhafen.de\/thekendienstplugin\" rel=\"nofollow ugc\">plugin homepage<\/a> and I see what I can do.<\/p>\n<p>(german)<\/p>\n<\/p>\n<h4>Wo erhalte ich support und kann fragen stellen?<\/h4>\n<p>\n<p>In der Regel kann ich keinen support leisten, einen Versuch kann aber jeder interessierte dennoch wagen: Einfach unter <a href=\"http:\/\/www.derdateienhafen.de\/thekendienstplugin\" rel=\"nofollow ugc\">pluginhomepage<\/a> einen Kommentar hinterlassen. Ich schaue dann was ich tun kann.<\/p>\n<\/p>\n\n","changelog":"<h4>0.3.1<\/h4>\n<ul>\n<li>changed the sort-order in backend for better maintenance of many events.<\/li>\n<li>fixed a bug with the rendering of deleted events<\/li>\n<\/ul>\n<p>= 0.3.1beta=<br \/>\n* changed the sort-order of time frames<\/p>\n<h4>0.3beta<\/h4>\n<ul>\n<li>minor bugfix<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.3alpha<\/h4>\n<ul>\n<li>adding some internationalization stuff<\/li>\n<li>now it is possible to download ics-Files for the timeframes<\/li>\n<\/ul>\n<p>(german)<\/p>\n<h4>0.2beta<\/h4>\n<ul>\n<li>Hier nun die n\u00e4chste Version in der Admins nun Veranstaltungen dauerhaft(!) zuklappen k\u00f6nnen. Das ist zwar nicht besonders serverfreundlich programmiert (weil vgl. oft auf die Datenbank zugegriffen wird), funktioniert aber.<\/li>\n<li>Durch diese Funktion ist das plugin jetzt definitiv nicht mehr ohne javascript nutzbar. Es g\u00e4be sicher eine L\u00f6sung daf\u00fcr, aber dazu m\u00fcsste ich vermutlich noch in die nervige (!) html-tabellenstruktur eingreifen. Da hab ich jetzt nicht den Nerv drauf.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.1beta<\/h4>\n<ul>\n<li>Meine implementierte L\u00f6schfunktion war nicht besonders schlau gel\u00f6st. Hier ein neuer Ansatz der jeweils einen Eintrag in der Datenbank beh\u00e4lt und so in alten Beitr\u00e4gen nicht mehr eine Fehlermeldung anzeigt, sondern den Hinweis ausgibt, dass die entsprechende Veranstaltung gel\u00f6scht wurde. Das ist in der Demo zu sehen.<\/li>\n<li>Weiterhin habe ich einen Bug der aus einer alten Version herr\u00fchrt gefixed. Neu angelegte Veranstaltungen k\u00f6nnen jetzt fehlerfrei bearbeitet werden. Bei alten gibt es aber kleinere Probleme: Beim Reduzieren der Mitarbeiter eines Zeitfensters werden bei alten Veranstaltungen die zuerste eingetragenen Mitarbeiter gel\u00f6scht (oder zumindest einige). Hab keine Lust das zu reparieren.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.1alpha<\/h4>\n<ul>\n<li>in der neuen Version k\u00f6nnen ganze Veranstaltungen endlich automatisch gel\u00f6scht werden. Der Code ist noch nicht sch\u00f6n, aber soweit ich das bisher sehe korumpiert er zumindest die (plugineigene) Datenbank nicht mehr.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.0.5b<\/h4>\n<ul>\n<li>Ich habe soeben wieder eine neue Version fertig gestellt. Diesmal sind bearbeitungsfunktionen hinzu gekommen. Au\u00dferdem habe ich ein paar Bugs gefixed.<\/li>\n<li>Nach wie vor ist dieses Plugin nur f\u00fcr Experimentierfreudige geeignet.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.0.4<\/h4>\n<ul>\n<li>Version 0.0.4 ist fertig. Kleines Bugfix das im Code G\u00e4nsef\u00fc\u00dfchen zu assoziativen Arrays hinzuf\u00fcgt (und so keine php-notice erscheint)<br \/>\nIn 0.0.3 hatte ich den add_filter-hook falsch verwendet. Nun verwende ich den zumindest in Teilen richtig. funktioniert jetzt erstmal besser (insb. zusammen mit anderen Plugins die Shortcodes nutzen)<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.0.3<\/h4>\n<ul>\n<li>Die M\u00f6glichkeit einem Zeitfenster um einen Kommentar zu erg\u00e4nzen wurde hinzugef\u00fcgt.<br \/>\nDies kann hilfreichsein f\u00fcr \u201cAufbau\u201d und \u201cAbbau\u201d, f\u00fcr \u201cWei\u00dfes Hemd ist Pflicht\u201d oder als Bezeichnung der Veranstaltung in einer Reihe von Veranstaltungen<\/li>\n<li>Wichtig ist: Beim Update einer fr\u00fcheren Version auf die Version 0.0.3 ist es notwendig die Datenbank komplett zu l\u00f6schen. H\u00e4ngt mit einem Fehler in den Vorversionen zusammen. Zuk\u00fcnftige Versionen sollten das Update-Problem nicht mehr haben.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.0.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Diese Version erlaubt das Anlegen von Veranstaltungen und Zeitfenstern und die ein- und auswahl in Zeitfenster aller Benutzer des WordPress-Systems und anderer (durch registrierte Benutzer eingetragen).<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.0.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Die erste Version dieses Plugins erm\u00f6glichte lediglich das erstellen von Veranstaltungen, das anlegen von Zeitfenstern und die Einwahl. L\u00f6schen und ausw\u00e4hlen war noch nicht konzeptioniert\/implementiert.<\/li>\n<\/ul>\n","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/thekendienst.0.3.1.zip","screenshots":[],"tags":{"schichtdienst":"Schichtdienst","shift-schedule":"shift schedule","thekendienst":"Thekendienst","work-plan":"work plan","work-schedule":"work schedule"},"versions":{"0.0.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/thekendienst.0.0.1.zip","0.0.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/thekendienst.0.0.2.zip","0.0.3":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/thekendienst.0.0.3.zip","0.0.4b":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/thekendienst.0.0.4b.zip","0.0.5":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/thekendienst.0.0.5.zip","0.1Alpha":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/thekendienst.0.1Alpha.zip","0.1Beta":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/thekendienst.0.1Beta.zip","0.2Beta":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/thekendienst.0.2Beta.zip","0.3.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/thekendienst.0.3.1.zip","0.3.1beta":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/thekendienst.0.3.1beta.zip","0.3alpha":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/thekendienst.0.3alpha.zip","0.3beta":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/thekendienst.0.3beta.zip","2.x.try":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/thekendienst.2.x.try.zip","trunk":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/thekendienst.zip"},"donate_link":"","banners":[]}