{"name":"T\u00fcrk\u00e7e Konu\u015f","slug":"turkce-konus","version":"2.3","author":"<a href=\"http:\/\/www.suleymanustun.com\">S\u00fcleyman \u00dcST\u00dcN<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/sustun\/","contributors":{"sustun":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/sustun\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24e0e34313bf65183e104230409a614a?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"sustun"}},"requires":false,"tested":false,"requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":0,"last_updated":"2010-02-24 1:55am GMT","added":"2010-01-18","homepage":"http:\/\/wordpress.org\/extend\/plugins\/turkce-konus","sections":{"description":"<p>T\u00fcrk\u00e7e Konu\u015f, g\u00fcnl\u00fck hayatta bilin\u00e7sizce kullan\u0131lan \u0130ngilizce&#8217;den ge\u00e7mi\u015f kelimeler yerine kullanabilece\u011fimiz T\u00fcrk\u00e7e kelimeleri hat\u0131rlatan bir eklentidir. Bu eklentiyi sitenize ekleyerek sizde T\u00fcrk\u00e7e&#8217;nin do\u011fru kullan\u0131lmas\u0131na katk\u0131da bulunabilirsiniz.<\/p>\n","installation":"<ol>\n<li>turkce-konus klas\u00f6r\u00fcn\u00fc wp-content\/plugins klas\u00f6r\u00fcne y\u00fckleyiniz.<\/li>\n<li>Eklentiler sayfas\u0131ndan eklentiyi etkinle\u015ftiriniz.<\/li>\n<li>G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\/Bile\u015fenler sayfas\u0131ndan teman\u0131za ekleyip bir tema se\u00e7iniz.<\/li>\n<\/ol>\n<p>*  Dilerseniz Tema ve Y\u00f6n se\u00e7erek eklentiyi sitenize daha uyumlu hale getirebilirsiniz.<\/p>\n","changelog":"<h4>2.3 &#8211; 24.02.2010<\/h4>\n<ul>\n<li>Metin g\u00f6sterim se\u00e7ene\u011fi eklendi<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.2 &#8211; 18.02.2010<\/h4>\n<ul>\n<li>Deniz temas\u0131 eklendi<\/li>\n<li>Yaprak Temas\u0131 eklendi<\/li>\n<li>Dikey ve Yatay g\u00f6sterim se\u00e7ene\u011fi eklendi<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.1 &#8211; 20.01.2010<\/h4>\n<ul>\n<li>Tema deste\u011fi eklendi<\/li>\n<li>Bayrak temas\u0131 eklendi<\/li>\n<li>WordPress temas\u0131 eklendi<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.0 &#8211; 19.01.2010<\/h4>\n<ul>\n<li>Bile\u015fen g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fc de\u011fi\u015ftirildi<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0 &#8211; 18.01.2010<\/h4>\n<ul>\n<li>T\u00fcrk\u00e7e Konu\u015f yay\u0131nland\u0131<\/li>\n<\/ul>\n","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/turkce-konus.zip","screenshots":[],"tags":{"bilesen":"bile\u015fen","ingilizce":"ingilizce","konus":"konu\u015f","turkce":"t\u00fcrk\u00e7e","tema":"tema","widget":"widget"},"versions":[],"donate_link":"http:\/\/www.suleymanustun.com\/","banners":[]}