{"name":"Varsay\u0131lan \u0130\u00e7erik","slug":"varsayilan-icerik","version":"1.1","author":"<a href=\"http:\/\/suleymanustun.com\">S\u00fcleyman \u00dcST\u00dcN<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/sustun\/","contributors":{"sustun":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/sustun\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/24e0e34313bf65183e104230409a614a?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"sustun"}},"requires":false,"tested":false,"requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":10,"last_updated":"2010-08-15 2:23am GMT","added":"2010-07-22","homepage":"http:\/\/wordpress.org\/extend\/plugins\/varsayilan-icerik","sections":{"description":"<p>Eklenti ile varsay\u0131lan olarak belirli metinleri; ba\u015fl\u0131k, \u00f6zet ya da i\u00e7erik metni olarak ayarlayabiliyorsunuz. B\u00f6ylece her yeni yaz\u0131 ekleme sayfas\u0131 a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda bu metinler otomatik olarak ilgili alanlara ekleniyor.<\/p>\n<p>Kullan\u0131labilir etiketler [yil] &#8211; Y\u0131l d\u00f6nd\u00fcr\u00fcr. \u00d6rnek: 2001 [ay] &#8211; Rakam olarak ay d\u00f6nd\u00fcr\u00fcr. \u00d6rnek: 01 [aym] &#8211; Metin olarak ay d\u00f6nd\u00fcr\u00fcr. \u00d6rnek: Ocak [gun] &#8211; Rakam olarak g\u00fcn d\u00f6nd\u00fcr\u00fcr. \u00d6rnek: 01 [gunm] &#8211; Metin olarak g\u00fcn d\u00f6nd\u00fcr\u00fcr. \u00d6rnek: Per\u015fembe [tarih] &#8211; K\u0131sa tarih d\u00f6nd\u00fcr\u00fcr. \u00d6rnek: 01.01.2001 [saat] &#8211; K\u0131sa saat d\u00f6nd\u00fcr\u00fcr. \u00d6rnek: 08:35<\/p>\n","installation":"<ol>\n<li>varsayilan-icerik klas\u00f6r\u00fcn\u00fc wp-content\/plugins klas\u00f6r\u00fcne y\u00fckleyiniz.<\/li>\n<li>Eklentiler sayfas\u0131ndan eklentiyi etkinle\u015ftiriniz.<\/li>\n<li>Ayarlar\/Varsay\u0131lan \u0130\u00e7erik sayfas\u0131ndan ba\u015fl\u0131k, \u00f6zet ve i\u00e7erik metinlerini girebilir ve bu metinlerin uygulan\u0131p uygulanmayaca\u011f\u0131n\u0131 ayarlayabilirsiniz.<\/li>\n<\/ol>\n","changelog":"<h4>1.1 &#8211; 15.08.2010<\/h4>\n<ul>\n<li>Tarih ve Zaman etiketleri eklendi.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0 &#8211; 08.07.2010<\/h4>\n<ul>\n<li>Varsay\u0131lan \u0130\u00e7erik yay\u0131nland\u0131<\/li>\n<\/ul>\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/varsayilan-icerik\/trunk\/screenshot-1.png?rev=1444603\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/varsayilan-icerik\/trunk\/screenshot-1.png?rev=1444603\" alt=\"Ayarlar\/Varsay\u0131lan \u0130\u00e7erik sayfas\u0131ndan istedi\u011fimiz ayarlar\u0131 yap\u0131yoruz.\"><\/a><p>Ayarlar\/Varsay\u0131lan \u0130\u00e7erik sayfas\u0131ndan istedi\u011fimiz ayarlar\u0131 yap\u0131yoruz.<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/varsayilan-icerik\/trunk\/screenshot-2.png?rev=1444603\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/varsayilan-icerik\/trunk\/screenshot-2.png?rev=1444603\" alt=\"Yeni yaz\u0131 ekleme sayfas\u0131nda ba\u015flang\u0131\u00e7 de\u011ferleri uygulan\u0131yor.\"><\/a><p>Yeni yaz\u0131 ekleme sayfas\u0131nda ba\u015flang\u0131\u00e7 de\u011ferleri uygulan\u0131yor.<\/p><\/li><\/ol>","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/varsayilan-icerik.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/varsayilan-icerik\/trunk\/screenshot-1.png?rev=1444603","caption":"Ayarlar\/Varsay\u0131lan \u0130\u00e7erik sayfas\u0131ndan istedi\u011fimiz ayarlar\u0131 yap\u0131yoruz."},"2":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/varsayilan-icerik\/trunk\/screenshot-2.png?rev=1444603","caption":"Yeni yaz\u0131 ekleme sayfas\u0131nda ba\u015flang\u0131\u00e7 de\u011ferleri uygulan\u0131yor."}},"tags":{"ozet":"\u00f6zet","baslik":"ba\u015fl\u0131k","content":"content","default":"default","excerpt":"excerpt","icerik":"i\u00e7erik","title":"title","varsayilan":"varsay\u0131lan"},"versions":{"1.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/varsayilan-icerik.1.0.zip"},"donate_link":"","banners":[]}