{"name":"Veget\u00e1ri\u00e1nus receptek","slug":"vegetarianus-receptek","version":"1.0.6","author":"<a href=\"http:\/\/www.e-presence.hu\">e-presence, Bliszk\u00f3 Viktor<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/vbliszko\/","contributors":{"vbliszko":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/vbliszko\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/3bbf36388602cbb8428b81ea77c3463d?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"Viktor Bliszko"}},"requires":"3.4","tested":"4.2.36","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":0,"last_updated":"2015-04-27 5:57am GMT","added":"2014-09-20","homepage":"http:\/\/wordpress.org\/plugins\/vegetarianus-receptek\/","sections":{"description":"<p>Tartalom-\u00e9rz\u00e9keny, automatikusan friss\u00fcl\u0151 aj\u00e1nl\u00e1sok a http:\/\/vegetarianusreceptek.hu receptjeib\u0151l, h\u00edreib\u0151l.<br \/>\nA receptek az \u00d6n oldal\u00e1nak tartalm\u00e1hoz illeszkedve jelennek meg, tov\u00e1bbi aj\u00e1nlatokat adva l\u00e1togat\u00f3inak.<\/p>\n","installation":"<ul>\n<li>\n<p>Kicsomagol\u00e1s saj\u00e1t g\u00e9pre<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p>A <code>vegetarianus-receptek<\/code> mappa \u00e9s teljes tartalm\u00e1nak felt\u00f6lt\u00e9se a <code>\/wp-content\/plugins\/<\/code> mapp\u00e1ba.<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p>B\u0151v\u00edtm\u00e9ny bekapcsol\u00e1sa.<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p>Bekapcsol\u00e1s ut\u00e1n azonnal m\u0171k\u00f6d\u00e9sbe l\u00e9p.<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p>Bekapcsol\u00e1s ut\u00e1n a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldalon elv\u00e9gezhet\u0151 a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa<\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n","changelog":"<h4>1.0.6<\/h4>\n<ul>\n<li>WP 4.2 kompatibilit\u00e1s ellen\u0151rz\u00e9s<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.5<\/h4>\n<ul>\n<li>WP 4.1 kompatibilit\u00e1s ellen\u0151rz\u00e9s<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.4<\/h4>\n<ul>\n<li>URL jav\u00edt\u00e1sok <\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.3<\/h4>\n<ul>\n<li>Apr\u00f3 jav\u00edt\u00e1sok <\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.2<\/h4>\n<ul>\n<li>M\u00f3dos\u00edtott c\u00edmk\u00e9k <\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Apr\u00f3 jav\u00edt\u00e1sok <\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Elk\u00e9sz\u00fclt a &#8216;Veget\u00e1ri\u00e1nus receptek&#8217; b\u0151v\u00edtm\u00e9ny kiad\u00e1sra sz\u00e1nt v\u00e1ltozata!<\/li>\n<\/ul>\n","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/vegetarianus-receptek.1.0.6.zip","screenshots":[],"tags":{"blog":"blog","blogok":"blogok","hir":"h\u00edr","hirek":"h\u00edrek","recept":"recept","receptek":"receptek","vega":"vega","vegan":"veg\u00e1n","vegetarianus":"veget\u00e1ri\u00e1nus"},"versions":{"1.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/vegetarianus-receptek.1.0.zip","1.0.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/vegetarianus-receptek.1.0.1.zip","1.0.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/vegetarianus-receptek.1.0.2.zip","1.0.3":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/vegetarianus-receptek.1.0.3.zip","1.0.4":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/vegetarianus-receptek.1.0.4.zip","1.0.5":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/vegetarianus-receptek.1.0.5.zip","1.0.6":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/vegetarianus-receptek.1.0.6.zip","trunk":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/vegetarianus-receptek.zip"},"donate_link":"","banners":[]}