{"name":"MkRapel Regiones y Ciudades de Chile para WC","slug":"wc-ciudades-y-regiones-de-chile","version":"4.3.0","author":"<a href=\"https:\/\/marketingrapel.cl\">Marketing Rapel<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/mkrapel\/","contributors":{"mkrapel":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/mkrapel\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ca3f2079580aa1ce3b6f7886cc025308?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"Marketing Rapel"}},"requires":"5.0","tested":"5.5.13","requires_php":"7.1","requires_plugins":[],"rating":80,"ratings":{"5":4,"4":0,"3":1,"2":0,"1":1},"num_ratings":6,"support_threads":1,"support_threads_resolved":0,"active_installs":7000,"last_updated":"2021-12-17 5:42am GMT","added":"2020-08-13","homepage":"https:\/\/marketingrapel.cl\/servicios\/plugin-regiones-y-ciudades-de-chile-para-woocommerce\/","sections":{"description":"<p>Nueva versi\u00f3n del Plugin con las Regiones y Comunas de Chile actualizado al 2020, permitiendo usar las ciudades para establecer las Zonas de Despacho y permite personalizar los Formularios de Pago usados para el Env\u00edo y Facturaci\u00f3n en WooCommerce.<\/p>\n<h4>Pa\u00eds Soportado<\/h4>\n<ul>\n<li>Chile<\/li>\n<\/ul>\n<h4>Zonas de Env\u00edo<\/h4>\n<p>Como hemos cambiado el orden de los campos en el CheckOut habitual de WooCommerce, ahora puedes establecer tus zonas de despacho seg\u00fan las Ciudades\/Comunas dentro de Chile, permitiendo valores de despacho diferentes entre cada ciudad, ya sea por cercan\u00eda a la tienda o por cualquier otra variable que t\u00fa desees.<\/p>\n<h4>Formularios de Pago<\/h4>\n<p>Desde la versi\u00f3n 4.0.0 hemos agregado una nueva secci\u00f3n que permite modificar, editar y crear nuevos campos para los formularios de facturaci\u00f3n y env\u00edo, logrando que puedas personalizar la forma que deseas usar las caracter\u00edsticas del plugin.<\/p>\n","installation":"<p>Para instalar el plugin realice los siguientes pasos:<\/p>\n<ol>\n<li>Descargue el plugin &#8216;wc-ciudades-y-regiones-de-chile.zip&#8217; desde el repositorio oficial de WordPress.<\/li>\n<li>Ingrese a su sitio web y suba el Plugin &#8216;wc-ciudades-y-regiones-de-chile.zip&#8217; en la opci\u00f3n Plugins &gt; Agregar Nuevo.<\/li>\n<li>Active el plugin a traves del men\u00fa &#8216;Plugins&#8217; en WordPress.<\/li>\n<\/ol>\n<p>Puedes buscar este plugin directamente en el repositorio de WordPress desde la secci\u00f3n Pugins &gt; Agegar Nuevo, haciendo click en Instalar y luego en Activar para poder usarlo.<\/p>\n<h4>Configuraci\u00f3n en WooCommerce<\/h4>\n<ol>\n<li>Ingresar a WooCommerce &gt; Ajustes &gt; Envios.<\/li>\n<li>Agregar una nueva \u201cZona de Env\u00edo\u201d.<\/li>\n<li>Completar con los datos solicitados y al momento de seleccionar en \u201cA\u00f1adir m\u00e9todo de env\u00edo\u201d se debe seleccionar la opci\u00f3n \u201cDespachos por Ciudad\u201d, quedand con el t\u00edtulo \u201cFiltro de env\u00edo por Ciudades\u201d.<\/li>\n<li>Editar M\u00e9todo de Envio \u201cFiltro de env\u00edo por Ciudades\u201d para agregar las ciudades de la Regi\u00f3n que estar\u00e1n con sus respectivos valores de despacho.<\/li>\n<li>Ciudades disponibles seg\u00fan la Regi\u00f3n seleccionada e ingresada como Zona de Env\u00edo principal, recuerda mantener en No la opci\u00f3n de M\u00e9todo de Env\u00edo \u00danico por si deseas agregar nuevos m\u00e9todos de env\u00edo a la misma Regi\u00f3n.<\/li>\n<li>Personaliza los Formularios de Pago para la facturaci\u00f3n y de env\u00edo de la forma que desees, permitiendo cambiar el orden de los cambios, nuevos campos o incluso desactivar aquellos que no necesitas utilizar.<\/li>\n<li>Disfruta del plugin.<\/li>\n<\/ol>\n","faq":"\n<dt id='%C2%BFcuenta%20con%20el%20listado%20de%20las%20comunas%20de%20chile%3F'>\n\u00bfCuenta con el listado de las Comunas de Chile?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Para el desarrollo de este plugin fue utilizada la informaci\u00f3n disponible en los registros de la Biblioteca del Congreso Nacional de Chile con un total de 346 comunas.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='%C2%BFcuenta%20con%20el%20listado%20de%20las%20regiones%20de%20chile%3F'>\n\u00bfCuenta con el listado de las Regiones de Chile?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Para el desarrollo de este plugin fue utilizada la informaci\u00f3n disponible en los registros dela Biblioteca del Congreso Nacional de Chile con un total de 16 regiones.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='%C2%BFse%20puede%20agregar%20una%20misma%20comuna%20en%20dos%20m%C3%A9todos%20de%20env%C3%ADo%20%22env%C3%ADo%20por%20ciudad%20cl%22%20con%20valores%20distintos%3F'>\n\u00bfSe puede agregar una misma comuna en dos M\u00e9todos de Env\u00edo &#8220;Env\u00edo por Ciudad CL&#8221; con valores distintos?\n<\/h4>\n<p>\n<p>En la versi\u00f3n actual del plugin no es posible, por el momento, ya que se entiende que uno de los dos m\u00e9todos de env\u00edo &#8220;Env\u00edo por Ciudad CL&#8221; es m\u00e1s importante que el otro, por lo que es recomendable tener un s\u00f3lo valor de env\u00edo para cada comuna o ciudad.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='%C2%BFpuedo%20usar%20las%20abreviaturas%20de%20montos%20predefinidas%20de%20woocommerce%3F'>\n\u00bfPuedo usar las abreviaturas de montos predefinidas de WooCommerce?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Si es posible para cada una de los M\u00e9todos de Env\u00edos que determines con nuestro plugin, pudiendo usar el siguiente listado a modo de ejemplo:<br \/>\n* Valor seg\u00fan cantidad de productos a comprar: 50*[qty]<br \/>\n* Valor seg\u00fan cantidad de productos a comprar y un monto fijo: 100 + ( 50 * [qty] )<br \/>\n* Valor seg\u00fan un porcentaje del costo de todos los productos a comprar: 0.20 * [cost]<br \/>\n* Valor seg\u00fan un porcentaje del costo de todos los productos a comprar y un monto fijo: 400 + ( 0.20 * [cost] )<br \/>\n* Valor seg\u00fan monto m\u00ednimo (minimo=&#8221;&#8221;) para despacho gratuito, de lo contrario aplica valor del despacho (valor): [free valor=&#8221;5500&#8243; minimo=&#8221;10000&#8243;]<\/p>\n<\/p>\n<dt id='%C2%BFpuedo%20desactivar%20el%20campo%20run%2Fpasaporte%3F'>\n\u00bfPuedo desactivar el campo RUN\/Pasaporte?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Con la nueva versi\u00f3n del plugin 4.0.0 se puede desactivar cualquier campo de los Formularios de Facturaci\u00f3n y de Env\u00edo en el momento que lo deseas, como tambi\u00e9n determinar aquellos que son obligatorios y aquellos opcionales<\/p>\n<\/p>\n<dt id='%C2%BFse%20puede%20usar%20con%20el%20plugin%20chilexpress%20shipping%20for%20woocommerce%3F'>\n\u00bfSe puede usar con el plugin Chilexpress Shipping for WooCommerce?\n<\/h4>\n<p>\n<p>Si, donde para la opci\u00f3n de &#8220;Activar\/Desactivar env\u00edos v\u00eda Chilexpress&#8221; debe estar sin marcar para que pueda tomar la informaci\u00f3n correspondiente a las Regiones y Comunas de nuestro plugin, el resto de la configuraci\u00f3n del plugin de Chilexpress se puede hacer sin inconvenientes.<\/p>\n<\/p>\n<dt id='%C2%BFse%20puede%20usar%20con%20el%20plugin%20shipit%20y%20despacho%20v%C3%ADa%20starken%20para%20woocommerce%3F'>\n\u00bfSe puede usar con el plugin Shipit y Despacho v\u00eda Starken para WooCommerce?\n<\/h4>\n<p>\n<p>No, porque retira el campo de las Regiones y la reemplaza por el listado de las comunas que posee el propio plugin.<\/p>\n<\/p>\n\n","changelog":"<p>= v4.3.0 &#8211; 17.12.2021<br \/>\n* Setting: Modificaci\u00f3n en las abreviaturas de las Regiones y Comunas. Recurso aportado por Javier Bassino<br \/>\n* Setting: Ajuste General en el c\u00f3digo del plugin para WC 6.0<br \/>\n* Fixed: Revisi\u00f3n c\u00f3digo a nivel general<\/p>\n<h4>v4.2.0 &#8211; 15.02.2021<\/h4>\n<ul>\n<li>Revision: Compatibilidad con plugin Chilexpress Shipping for WooCommerce<\/li>\n<li>Revision: Compatibilidad con plugin Despacho v\u00eda Starken para WooCommerce<\/li>\n<li>Revision: Compatibilidad con plugin Shipit<\/li>\n<li>Setting: Ajuste General en el c\u00f3digo del plugin<\/li>\n<li>Setting: Incorporaci\u00f3n Valor M\u00ednimo para env\u00edos Gratuitos<\/li>\n<li>Fixed: Revisi\u00f3n c\u00f3digo a nivel general<\/li>\n<li>Fixed: Error de escritura en una comuna. Notificado por Ricardo Padilla<\/li>\n<\/ul>\n<h4>v4.1.0 &#8211; 17.12.2020<\/h4>\n<ul>\n<li>Fixed: Error de vinculaci\u00f3n de un archivo. Notificado por Anthony Ortega<\/li>\n<\/ul>\n<h4>v4.0.0 &#8211; 28.11.2020<\/h4>\n<ul>\n<li>Agregado: Edici\u00f3n del Formulario de Pago para Facturaci\u00f3n y Env\u00edos<\/li>\n<li>Agregado: Personalizaci\u00f3n del Formulario de Pago para Facturaci\u00f3n y Env\u00edos<\/li>\n<li>Agregado: Campos por defecto para el Formulario de Pago para Facturaci\u00f3n<\/li>\n<li>Agregado: Men\u00fa del plugin en la secci\u00f3n de WooCommerce<\/li>\n<li>Setting: Ajuste General en el c\u00f3digo del plugin<\/li>\n<li>Setting: Ajuste en base a recomendaciones de WordPress<\/li>\n<li>Setting: Ajuste en base a recomendaciones de Usuarios<\/li>\n<li>Test: Ajustes de Compatibilidad en WooCommerce<\/li>\n<li>Test: Ajustes de Compatibilidad en WordPress<\/li>\n<li>Test: Ajustes de Compatibilidad a nivel de Uso del Plugin<\/li>\n<li>Test: Ajustes de Compatibilidad a nivel de Uso del Formulario de Pago por los Usuarios<\/li>\n<li>Fixed: Zonas de Despacho en CheckOut<\/li>\n<li>Fixed: Versi\u00f3n antigua del Formulario de Pago<\/li>\n<\/ul>\n<h4>v3.5.0 &#8211; 11.09.2020<\/h4>\n<ul>\n<li>Setting: Ajuste General en el c\u00f3digo del plugin<\/li>\n<li>Setting: Ajuste en base a recomendaciones de WordPress<\/li>\n<li>Test: Ajustes de Compatibiidad en WooCommerce<\/li>\n<\/ul>\n<h4>v3.1.0 &#8211; 24.08.2020<\/h4>\n<ul>\n<li>Setting: Ajuste General en el c\u00f3digo del plugin<\/li>\n<li>Setting: Ajuste en base a recomendaciones de WordPress<\/li>\n<\/ul>\n<h4>v3.0.0 &#8211; 20.08.2020<\/h4>\n<ul>\n<li>Setting: Ajuste General en el c\u00f3digo del plugin<\/li>\n<li>Fixed: Compatibilidad con WooCommerce<\/li>\n<li>Fixed: Zonas de Despacho en CheckOut<\/li>\n<\/ul>\n<h4>v2.2.0 &#8211; 14.08.2020<\/h4>\n<ul>\n<li>Setting: Ajuste General en el c\u00f3digo del plugin<\/li>\n<li>Fixed: Seguridad del plugin<\/li>\n<\/ul>\n<h4>v2.1.0 &#8211; 11.08.2020<\/h4>\n<ul>\n<li>Setting: Ajuste en listado Regiones\/Provincias y Ciudades\/Comunas<\/li>\n<li>Setting: Ajuste General en el c\u00f3digo del plugin<\/li>\n<\/ul>\n<h4>v2.0.0 &#8211; 10.08.2020<\/h4>\n<ul>\n<li>Design: Versi\u00f3n Inicial del Plugin<\/li>\n<li>Test: Pruebas en WordPress<\/li>\n<li>Test: Ajustes de Visibilidad en WooCommerce<\/li>\n<\/ul>\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-1.jpg?rev=2427878\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-1.jpg?rev=2427878\" alt=\"CheckOut con el Plugin instalado y activo.\"><\/a><p>CheckOut con el Plugin instalado y activo.<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-2.jpg?rev=2427879\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-2.jpg?rev=2427879\" alt=\"Desglose de las 16 Regiones de Chile al 2020 con filtro.\"><\/a><p>Desglose de las 16 Regiones de Chile al 2020 con filtro.<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-3.jpg?rev=2427880\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-3.jpg?rev=2427880\" alt=\"Desglose de las 346 Comunas de Chile al 2020 con filtro.\"><\/a><p>Desglose de las 346 Comunas de Chile al 2020 con filtro.<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-4.jpg?rev=2427881\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-4.jpg?rev=2427881\" alt=\"Zonas de Env\u00edo establecida para la ciudad seleccionada.\"><\/a><p>Zonas de Env\u00edo establecida para la ciudad seleccionada.<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-5.jpg?rev=2427882\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-5.jpg?rev=2427882\" alt=\"Cambio de tipo de env\u00edo seg\u00fan la opci\u00f3n seleccionada.\"><\/a><p>Cambio de tipo de env\u00edo seg\u00fan la opci\u00f3n seleccionada.<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-6.jpg?rev=2427883\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-6.jpg?rev=2427883\" alt=\"Zonas de Env\u00edo en WooCommerce.\"><\/a><p>Zonas de Env\u00edo en WooCommerce.<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-7.jpg?rev=2427884\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-7.jpg?rev=2427884\" alt=\"Configuraci\u00f3n de la Zona de Env\u00edo seg\u00fan Regi\u00f3n y seleccionando el m\u00e9todo &quot;Despachos por Ciudad&quot;.\"><\/a><p>Configuraci\u00f3n de la Zona de Env\u00edo seg\u00fan Regi\u00f3n y seleccionando el m\u00e9todo \"Despachos por Ciudad\".<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-8.jpg?rev=2427885\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-8.jpg?rev=2427885\" alt=\"Zona de Env\u00edo con el M\u00e9todo &quot;Filtro de env\u00edo por Ciudades&quot;.\"><\/a><p>Zona de Env\u00edo con el M\u00e9todo \"Filtro de env\u00edo por Ciudades\".<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-9.jpg?rev=2427886\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-9.jpg?rev=2427886\" alt=\"Configuraci\u00f3n del M\u00e9todo &quot;Filtro de env\u00edo por Ciudades&quot;.\"><\/a><p>Configuraci\u00f3n del M\u00e9todo \"Filtro de env\u00edo por Ciudades\".<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-10.jpg?rev=2427887\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-10.jpg?rev=2427887\" alt=\"Ciudades disponibles seg\u00fan la Regi\u00f3n seleccionada e ingresada como Zona de Env\u00edo principal.\"><\/a><p>Ciudades disponibles seg\u00fan la Regi\u00f3n seleccionada e ingresada como Zona de Env\u00edo principal.<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-11.jpg?rev=2427888\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-11.jpg?rev=2427888\" alt=\"Ciudades disponibles seg\u00fan la Regi\u00f3n seleccionada e ingresada como Zona de Env\u00edo principal.\"><\/a><p>Ciudades disponibles seg\u00fan la Regi\u00f3n seleccionada e ingresada como Zona de Env\u00edo principal.<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-12.jpg?rev=2427889\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-12.jpg?rev=2427889\" alt=\"Ciudades disponibles seg\u00fan la Regi\u00f3n seleccionada e ingresada como Zona de Env\u00edo principal.\"><\/a><p>Ciudades disponibles seg\u00fan la Regi\u00f3n seleccionada e ingresada como Zona de Env\u00edo principal.<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-13.jpg?rev=2427890\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-13.jpg?rev=2427890\" alt=\"Ciudades disponibles seg\u00fan la Regi\u00f3n seleccionada e ingresada como Zona de Env\u00edo principal.\"><\/a><p>Ciudades disponibles seg\u00fan la Regi\u00f3n seleccionada e ingresada como Zona de Env\u00edo principal.<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-14.jpg?rev=2427891\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-14.jpg?rev=2427891\" alt=\"Ciudades disponibles seg\u00fan la Regi\u00f3n seleccionada e ingresada como Zona de Env\u00edo principal.\"><\/a><p>Ciudades disponibles seg\u00fan la Regi\u00f3n seleccionada e ingresada como Zona de Env\u00edo principal.<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-15.jpg?rev=2427892\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-15.jpg?rev=2427892\" alt=\"Dise\u00f1o del Formulario de Pago de Facturaci\u00f3n y Env\u00edo\"><\/a><p>Dise\u00f1o del Formulario de Pago de Facturaci\u00f3n y Env\u00edo<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-16.jpg?rev=2427893\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-16.jpg?rev=2427893\" alt=\"Opci\u00f3n de Personalizaci\u00f3n del Formulario de Pago de Facturaci\u00f3n y Env\u00edo\"><\/a><p>Opci\u00f3n de Personalizaci\u00f3n del Formulario de Pago de Facturaci\u00f3n y Env\u00edo<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-17.jpg?rev=2427894\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-17.jpg?rev=2427894\" alt=\"Opci\u00f3n de Personalizaci\u00f3n del Formulario de Pago de Facturaci\u00f3n y Env\u00edo\"><\/a><p>Opci\u00f3n de Personalizaci\u00f3n del Formulario de Pago de Facturaci\u00f3n y Env\u00edo<\/p><\/li><\/ol>","reviews":"<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Abreviaturas predefinidas por WooCommerce<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/marcovarmat\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b1c35b0fc0efa48a3f77b42aa4213035?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b1c35b0fc0efa48a3f77b42aa4213035?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/marcovarmat\/\" class=\"reviewer-name\">marcovarmat<\/a> on <span class=\"review-date\">June 6, 2022<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">Estimados, al intentar utilizar las abreviaturas que trae WooCommerce, ej: [free valor=\u201d5500\u2033 minimo=\u201d120000\u2033] no funcionan con el plugin. Se trabajar\u00e1 en una soluci\u00f3n? Agradezco y valoro su trabajo, pero me interesa saber si seguir\u00e1 teniendo soporte este plugin.\n\nSaludos,<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Valor Despacho monto minimo<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"3 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"3\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/tomrez\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/3e83b9d8601903ed08b4f98319b95601?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/3e83b9d8601903ed08b4f98319b95601?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/tomrez\/\" class=\"reviewer-name\">tomrez<\/a> on <span class=\"review-date\">August 11, 2021<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">Ej:[free valor=\"5500\" minimo=\"10000\"], no funciona correctamente, si pudieran dejar un ejemplo en screenshot de como configurar bien ese par\u00e1metro seria ideal.\nPor ejemplo 2 zonas de la misma ciudad con valor de despachos seg\u00fan el monto m\u00ednimo de compra. la configuraci\u00f3n de compra no funciona correctamente.\ndespacho 1 [free valor=\"2000\" minimo=\"10000\"]\ndespacho 2 [free valor=\"3000\" minimo=\"20000\"]\ngracias.\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Plugin no funciona correctamente con Chilexpress<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"1 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"1\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/litro\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1543f7bf105d8b1e095365ec8a0ea06?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a1543f7bf105d8b1e095365ec8a0ea06?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/litro\/\" class=\"reviewer-name\">Litro<\/a> on <span class=\"review-date\">June 21, 2021<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">Plugin no funciona correctamente con Chilexpress, seg\u00fan detallan en sus funcionalidades, no responden en el foro de soporte, y tampoco hacen actualizaci\u00f3n para arreglar los problemas.<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Abreviaturas de montos predefinidas de WooCommerce<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/jorvel\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/3fa2af85f7324f7fee9d973e435e3762?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/3fa2af85f7324f7fee9d973e435e3762?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/jorvel\/\" class=\"reviewer-name\">Jorge <small>(jorvel)<\/small><\/a> on <span class=\"review-date\">June 18, 2021<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">Al crear la Zona de env\u00edo Reg. Metropolitana.\nSe pueden poner todas las comunas y asignarles un valor a cada una si se requiere, pero no es posible hacer funcionar el c\u00f3digo [free valor=\"5500\" minimo=\"120000\"] que supuestamente se usa para definir un valor de $5000 pero si la compra supera los $120000 que sea gratis.<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Es lo mejor que he probado.<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/diza\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/615ad3fa384ed4ac9852d098ed4d1f2f?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/615ad3fa384ed4ac9852d098ed4d1f2f?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/diza\/\" class=\"reviewer-name\">diza<\/a> on <span class=\"review-date\">April 23, 2021<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">Es much\u00edsimo superior que el plugin de Andres Reyes, este es m\u00e1s f\u00e1cil de utilizar y te brinda mejores caracter\u00edsticas.<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Amazing<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"5 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"5\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/mkrapel\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ca3f2079580aa1ce3b6f7886cc025308?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ca3f2079580aa1ce3b6f7886cc025308?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/mkrapel\/\" class=\"reviewer-name\">Marketing Rapel <small>(mkrapel)<\/small><\/a> on <span class=\"review-date\">August 14, 2020<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">Plugin permite incorporar las Comunas y Regiones actuales de Chile<\/div>\n<\/div>\n"},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-1.jpg?rev=2427878","caption":"CheckOut con el Plugin instalado y activo."},"2":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-2.jpg?rev=2427879","caption":"Desglose de las 16 Regiones de Chile al 2020 con filtro."},"3":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-3.jpg?rev=2427880","caption":"Desglose de las 346 Comunas de Chile al 2020 con filtro."},"4":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-4.jpg?rev=2427881","caption":"Zonas de Env\u00edo establecida para la ciudad seleccionada."},"5":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-5.jpg?rev=2427882","caption":"Cambio de tipo de env\u00edo seg\u00fan la opci\u00f3n seleccionada."},"6":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-6.jpg?rev=2427883","caption":"Zonas de Env\u00edo en WooCommerce."},"7":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-7.jpg?rev=2427884","caption":"Configuraci\u00f3n de la Zona de Env\u00edo seg\u00fan Regi\u00f3n y seleccionando el m\u00e9todo \"Despachos por Ciudad\"."},"8":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-8.jpg?rev=2427885","caption":"Zona de Env\u00edo con el M\u00e9todo \"Filtro de env\u00edo por Ciudades\"."},"9":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-9.jpg?rev=2427886","caption":"Configuraci\u00f3n del M\u00e9todo \"Filtro de env\u00edo por Ciudades\"."},"10":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-10.jpg?rev=2427887","caption":"Ciudades disponibles seg\u00fan la Regi\u00f3n seleccionada e ingresada como Zona de Env\u00edo principal."},"11":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-11.jpg?rev=2427888","caption":"Ciudades disponibles seg\u00fan la Regi\u00f3n seleccionada e ingresada como Zona de Env\u00edo principal."},"12":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-12.jpg?rev=2427889","caption":"Ciudades disponibles seg\u00fan la Regi\u00f3n seleccionada e ingresada como Zona de Env\u00edo principal."},"13":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-13.jpg?rev=2427890","caption":"Ciudades disponibles seg\u00fan la Regi\u00f3n seleccionada e ingresada como Zona de Env\u00edo principal."},"14":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-14.jpg?rev=2427891","caption":"Ciudades disponibles seg\u00fan la Regi\u00f3n seleccionada e ingresada como Zona de Env\u00edo principal."},"15":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-15.jpg?rev=2427892","caption":"Dise\u00f1o del Formulario de Pago de Facturaci\u00f3n y Env\u00edo"},"16":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-16.jpg?rev=2427893","caption":"Opci\u00f3n de Personalizaci\u00f3n del Formulario de Pago de Facturaci\u00f3n y Env\u00edo"},"17":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/screenshot-17.jpg?rev=2427894","caption":"Opci\u00f3n de Personalizaci\u00f3n del Formulario de Pago de Facturaci\u00f3n y Env\u00edo"}},"tags":{"checkout":"checkout","chile":"chile","cl":"cl","comunas":"comunas","woocommerce":"woocommerce"},"versions":{"2.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile.2.1.zip","2.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile.2.2.zip","3.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile.3.0.zip","3.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile.3.1.zip","3.5":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile.3.5.zip","4.0.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile.4.0.0.zip","4.0.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile.4.0.1.zip","4.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile.4.1.zip","4.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile.4.2.zip","4.3":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile.4.3.zip"},"donate_link":"","banners":{"low":"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/banner-772x250.jpg?rev=2368281","high":"https:\/\/ps.w.org\/wc-ciudades-y-regiones-de-chile\/assets\/banner-1544x500.jpg?rev=2368282"}}