{"name":"Nastavenia SK\/CZ pre WooCommerce","slug":"wc-nastavenia-skcz","version":"2.0.2","author":"<a href=\"https:\/\/webikon.sk\">Webikon (Matej Kravjar)<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/kravco\/","contributors":{"webikon":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/webikon\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/042e9a95ed6917360ca433a5c016ff1c?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"Webikon s.r.o."},"kravco":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/kravco\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/99a21ab93d38c38c1b960f94e97026e3?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"Matej Kravjar"}},"requires":"4.8","tested":"4.9.24","requires_php":"5.5","requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":1,"support_threads_resolved":0,"active_installs":200,"last_updated":"2018-06-09 12:14am GMT","added":"2017-10-23","homepage":"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/wc-nastavenia-skcz","sections":{"description":"<p>Plugin je st\u00e1le vo v\u00fdvoji, rozhodne nie je dokon\u010den\u00fd a je aktu\u00e1lne v \u0161t\u00e1diu beta (tzn. v\u0161etko by malo fungova\u0165, mo\u017eno a\u017e na p\u00e1r prehliadnut\u00fdch ch\u00fdb). Budem ve\u013emi v\u010fa\u010dn\u00fd za ak\u00fako\u013evek sp\u00e4tn\u00fa v\u00e4zbu, pripomienky i n\u00e1vrhy na vylep\u0161enie \u2013 pros\u00edm, p\u00ed\u0161te do f\u00f3ra k tomuto pluginu. Majte na pam\u00e4ti, \u017ee cie\u013eom pluginu je poskytova\u0165 funkcionalitu, ktor\u00fa potrebuje takmer ka\u017ed\u00fd e-shop, nie tak\u00fa, ktor\u00e1 sa z\u00edde len \u0161pecifickej skupine.<\/p>\n<p>V tomto momente m\u00e1 plugin len jedin\u00fa funkcionalitu: Umo\u017eni\u0165 n\u00e1kup z\u00e1kazn\u00edkov na firmu, spolu so zadan\u00edm firemn\u00fdch \u00fadajov (I\u010cO, DI\u010c, I\u010c DPH). Postup vyzer\u00e1 tak, \u017ee \u0161tandardne s\u00fa pol\u00ed\u010dka pre n\u00e1kup na firmu schovan\u00e9 a zobrazia sa a\u017e vtedy, ak si z\u00e1kazn\u00edk zvol\u00ed n\u00e1kup na firmu. Kv\u00f4li \u010fal\u0161ej mo\u017enosti roz\u0161\u00edrenia je v pokladni vymenen\u00e9 poradie v\u00fdberu krajiny a pol\u00ed\u010dok pre firmu, ke\u010f\u017ee v medzin\u00e1rodnom e-shope je logick\u00e9 najprv vybra\u0165 krajinu a a\u017e n\u00e1sledne zada\u0165 \u00fadaje o firme \u2013 tie s\u00fa toti\u017e \u0161pecifick\u00e9 pre ka\u017ed\u00fa krajinu. Probl\u00e9m to rob\u00ed najm\u00e4 pri n\u00e1kupe zo Slovenska do \u010ceska a naopak, ke\u010f\u017ee v oboch krajin\u00e1ch pozn\u00e1me pole DI\u010c, av\u0161ak v ka\u017edej krajine znamen\u00e1 nie\u010do in\u00e9 (na Slovensku je to intern\u00e9 identifika\u010dn\u00e9 \u010d\u00edslo da\u0148ov\u00e9ho \u00faradu, v \u010cesku je to n\u00e1zov pre celoeur\u00f3pske registra\u010dn\u00e9 \u010d\u00edslo pre DPH \u2013 toto \u010d\u00edslo sa na Slovensku naz\u00fdva I\u010c DPH). Plugin tento probl\u00e9m rie\u0161i tak, \u017ee z\u00e1kazn\u00edkom e-shopu zobraz\u00ed polia v\u017edy s n\u00e1zvom, ktor\u00fd sa pou\u017e\u00edva v krajine zvolenej v pokladni. Naopak, v administr\u00e1cii sa pou\u017e\u00edva n\u00e1zov pol\u00ed pod\u013ea nastaven\u00e9ho jazyka, je teda naprie\u010d administr\u00e1ciou jednotn\u00fd (aj pre objedn\u00e1vky z r\u00f4znych kraj\u00edn).<\/p>\n<p>Okrem zadania \u00fadajov je mo\u017en\u00e9 tieto \u00fadaje upravova\u0165 v administr\u00e1cii objedn\u00e1vky, v profile pou\u017e\u00edvate\u013ea, po prihl\u00e1sen\u00ed v \u00fa\u010dte z\u00e1kazn\u00edka a takisto z\u00edska\u0165 tieto \u00fadaje pre pou\u017etie v in\u00fdch pluginoch (typicky faktura\u010dn\u00fdch). Tieto \u00fadaje sa tie\u017e generuj\u00fa do sform\u00e1tovanej faktura\u010dnej adresy.<\/p>\n","installation":"<ol>\n<li>Nahrajte cel\u00fd adres\u00e1r <code>wc-nastavenia-skcz<\/code> do adres\u00e1ra <code>\/wp-content\/plugins\/<\/code><\/li>\n<li>Aktivujte plugin cez menu &#8216;Pluginy&#8217; v administr\u00e1cii WordPress<\/li>\n<li>V pr\u00edpade, \u017ee pou\u017e\u00edvate faktura\u010dn\u00fd plugin, overte si, \u010di je s t\u00fdmto pluginom kompatibiln\u00fd<\/li>\n<\/ol>\n","faq":"\n<h4>Installation Instructions<\/h4>\n<p>\n<ol>\n<li>Nahrajte cel\u00fd adres\u00e1r <code>wc-nastavenia-skcz<\/code> do adres\u00e1ra <code>\/wp-content\/plugins\/<\/code><\/li>\n<li>Aktivujte plugin cez menu &#8216;Pluginy&#8217; v administr\u00e1cii WordPress<\/li>\n<li>V pr\u00edpade, \u017ee pou\u017e\u00edvate faktura\u010dn\u00fd plugin, overte si, \u010di je s t\u00fdmto pluginom kompatibiln\u00fd<\/li>\n<\/ol>\n<\/p>\n<h4>Pou\u017e\u00edvam faktura\u010dn\u00fd plugin X, po nain\u0161talovan\u00ed v\u00e1\u0161ho pluginu m\u00e1m probl\u00e9m Y<\/h4>\n<p>\n<p>Je pravdepodobn\u00e9, \u017ee pluginy nie s\u00fa kompatibiln\u00e9. Sk\u00faste zisti\u0165, v \u010dom spo\u010d\u00edva probl\u00e9m Y a pod\u013ea toho nap\u00edsa\u0165 n\u00e1m alebo autorovi faktura\u010dn\u00e9ho pluginu X.<\/p>\n<\/p>\n\n","changelog":"<h4>2.0.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Opravenie chyby v javascripte<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.0.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Opraven\u00e9 deklarovanie podpory WordPress verzi\u00ed<\/li>\n<\/ul>\n<h4>2.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Opravenie m\u00e4t\u00faceho zobrazovania slovensk\u00e9ho a \u010desk\u00e9ho I\u010c DPH\/DI\u010c (pri zobrazen\u00ed adresy pri n\u00e1kupe \/frontend\/ sa zobrazuje v\u017edy n\u00e1zov po\u013ea tak ako sa vol\u00e1 v zvolenej krajine, pri zobrazen\u00ed v administr\u00e1cii \/backend\/ sa pou\u017eije n\u00e1zov pol\u00ed\u010dka v jazyku, ktor\u00fd m\u00e1 nastaven\u00fd aktu\u00e1lny pou\u017e\u00edvate\u013e)<\/li>\n<li>Pridan\u00e1 podpora pre v\u0161etky krajiny pou\u017e\u00edvaj\u00face eur\u00f3psky syst\u00e9m DPH (krajiny okrem Slovenska a \u010ceska zatia\u013e nemaj\u00fa prisp\u00f4soben\u00fd lok\u00e1lny n\u00e1zov, zobraz\u00ed sa pre ne v\u0161eobecn\u00fd popis VAT ID)<\/li>\n<li>Pridan\u00e9 filtre priamo pri ukladan\u00ed a z\u00edskavan\u00ed meta hodn\u00f4t<\/li>\n<li>Doplnenie \u010fal\u0161\u00edch screenshotov<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.2.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Pridanie spatnej kompatibility pre pluginy SuperFakt\u00fara a Webikon Faktur\u00e1cia &#8212; plugin rozpozn\u00e1 I\u010cO, DI\u010c a I\u010c DPH vytvoren\u00e9 aj t\u00fdmito pluginmi<\/li>\n<li>Pridanie filtra pri z\u00edskavan\u00ed inform\u00e1ci\u00ed o type n\u00e1kupu a pol\u00ed\u010dkach I\u010cO, DI\u010c a I\u010c DPH<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Opraven\u00e9 zobrazovanie \u010desk\u00e9ho I\u010cO a DI\u010c vo faktura\u010dnej adrese<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.1.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Pridanie rie\u0161enia probl\u00e9mu slovensk\u00e9 DI\u010c vs \u010desk\u00e9 DI\u010c; plugin pri zmene krajiny automaticky uprav\u00ed popisky pri pol\u00ed\u010dkach tak, aby nemiatli z\u00e1kazn\u00edkov zo zahrani\u010dia: pre z\u00e1kazn\u00edkov zo slovenska zobraz\u00ed I\u010c DPH, I\u010cO i DI\u010c, z \u010ceska len DI\u010c a I\u010cO a pre ostatn\u00fdch len medzin\u00e1rodn\u00e9 &#8220;VAT ID&#8221;<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Oprava ch\u00fdb<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Vydanie prvej verzie pluginu<\/li>\n<\/ul>\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-nastavenia-skcz\/assets\/screenshot-1.png?rev=1889685\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-nastavenia-skcz\/assets\/screenshot-1.png?rev=1889685\" alt=\"Poklad\u0148a pri n\u00e1kupe fyzickej osoby.\"><\/a><p>Poklad\u0148a pri n\u00e1kupe fyzickej osoby.<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-nastavenia-skcz\/assets\/screenshot-2.png?rev=1889685\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-nastavenia-skcz\/assets\/screenshot-2.png?rev=1889685\" alt=\"Poklad\u0148a pri n\u00e1kupe na firmu SK \u2013 zobrazia sa dodato\u010dn\u00e9 pol\u00ed\u010dka.\"><\/a><p>Poklad\u0148a pri n\u00e1kupe na firmu SK \u2013 zobrazia sa dodato\u010dn\u00e9 pol\u00ed\u010dka.<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-nastavenia-skcz\/assets\/screenshot-3.png?rev=1889685\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-nastavenia-skcz\/assets\/screenshot-3.png?rev=1889685\" alt=\"Poklad\u0148a pri n\u00e1kupe na firmu CZ \u2013 pol\u00ed\u010dka maj\u00fa spr\u00e1vne n\u00e1zvy.\"><\/a><p>Poklad\u0148a pri n\u00e1kupe na firmu CZ \u2013 pol\u00ed\u010dka maj\u00fa spr\u00e1vne n\u00e1zvy.<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-nastavenia-skcz\/assets\/screenshot-4.png?rev=1889685\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-nastavenia-skcz\/assets\/screenshot-4.png?rev=1889685\" alt=\"Str\u00e1nka s inform\u00e1ciami o objedn\u00e1vke a po\u010fakovan\u00edm.\"><\/a><p>Str\u00e1nka s inform\u00e1ciami o objedn\u00e1vke a po\u010fakovan\u00edm.<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-nastavenia-skcz\/assets\/screenshot-5.png?rev=1889685\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-nastavenia-skcz\/assets\/screenshot-5.png?rev=1889685\" alt=\"Zobrazenie faktura\u010dnej adresy na str\u00e1nke m\u00f4j \u00fa\u010det\"><\/a><p>Zobrazenie faktura\u010dnej adresy na str\u00e1nke m\u00f4j \u00fa\u010det<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-nastavenia-skcz\/assets\/screenshot-6.png?rev=1889685\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-nastavenia-skcz\/assets\/screenshot-6.png?rev=1889685\" alt=\"\u00daprava pol\u00ed na str\u00e1nke m\u00f4j \u00fa\u010det\"><\/a><p>\u00daprava pol\u00ed na str\u00e1nke m\u00f4j \u00fa\u010det<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-nastavenia-skcz\/assets\/screenshot-7.png?rev=1889685\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-nastavenia-skcz\/assets\/screenshot-7.png?rev=1889685\" alt=\"Zobrazenie objedn\u00e1vky v administr\u00e1cii\"><\/a><p>Zobrazenie objedn\u00e1vky v administr\u00e1cii<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-nastavenia-skcz\/assets\/screenshot-8.png?rev=1889685\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-nastavenia-skcz\/assets\/screenshot-8.png?rev=1889685\" alt=\"\u00daprava pol\u00ed v administr\u00e1cii objedn\u00e1vky\"><\/a><p>\u00daprava pol\u00ed v administr\u00e1cii objedn\u00e1vky<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-nastavenia-skcz\/assets\/screenshot-9.png?rev=1889685\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wc-nastavenia-skcz\/assets\/screenshot-9.png?rev=1889685\" alt=\"\u00daprava pol\u00ed v profile pou\u017e\u00edvate\u013ea\"><\/a><p>\u00daprava pol\u00ed v profile pou\u017e\u00edvate\u013ea<\/p><\/li><\/ol>","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wc-nastavenia-skcz.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/wc-nastavenia-skcz\/assets\/screenshot-1.png?rev=1889685","caption":"Poklad\u0148a pri n\u00e1kupe fyzickej osoby."},"2":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/wc-nastavenia-skcz\/assets\/screenshot-2.png?rev=1889685","caption":"Poklad\u0148a pri n\u00e1kupe na firmu SK \u2013 zobrazia sa dodato\u010dn\u00e9 pol\u00ed\u010dka."},"3":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/wc-nastavenia-skcz\/assets\/screenshot-3.png?rev=1889685","caption":"Poklad\u0148a pri n\u00e1kupe na firmu CZ \u2013 pol\u00ed\u010dka maj\u00fa spr\u00e1vne n\u00e1zvy."},"4":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/wc-nastavenia-skcz\/assets\/screenshot-4.png?rev=1889685","caption":"Str\u00e1nka s inform\u00e1ciami o objedn\u00e1vke a po\u010fakovan\u00edm."},"5":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/wc-nastavenia-skcz\/assets\/screenshot-5.png?rev=1889685","caption":"Zobrazenie faktura\u010dnej adresy na str\u00e1nke m\u00f4j \u00fa\u010det"},"6":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/wc-nastavenia-skcz\/assets\/screenshot-6.png?rev=1889685","caption":"\u00daprava pol\u00ed na str\u00e1nke m\u00f4j \u00fa\u010det"},"7":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/wc-nastavenia-skcz\/assets\/screenshot-7.png?rev=1889685","caption":"Zobrazenie objedn\u00e1vky v administr\u00e1cii"},"8":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/wc-nastavenia-skcz\/assets\/screenshot-8.png?rev=1889685","caption":"\u00daprava pol\u00ed v administr\u00e1cii objedn\u00e1vky"},"9":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/wc-nastavenia-skcz\/assets\/screenshot-9.png?rev=1889685","caption":"\u00daprava pol\u00ed v profile pou\u017e\u00edvate\u013ea"}},"tags":{"checkout":"checkout","company":"company","czech-republic":"czech-republic","slovakia":"slovakia","vat":"vat"},"versions":[],"donate_link":"https:\/\/www.paypal.com\/cgi-bin\/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=HJMDR4AEQNDME","banners":[]}