{"name":"WooCommerce \u0130l \u0130l\u00e7e Se\u00e7ici","slug":"woo-il-ilce-secici","version":"1.0.0","author":"<a href=\"https:\/\/www.tema.ninja\">TemaNinja<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/temaninja\/","contributors":{"temaninja":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/temaninja\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c03033fb834c575a2a76174a47736a6c?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"temaninja"}},"requires":"4.4.1","tested":"4.9.24","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":80,"last_updated":"2018-05-19 12:26am GMT","added":"2018-05-19","homepage":"","sections":{"description":"<p>TemaNinja taraf\u0131ndan haz\u0131rlanan WooCommerce il il\u00e7e se\u00e7ici eklentisi WP City Select eklentisi baz al\u0131narak haz\u0131rlanm\u0131\u015ft\u0131r. Eklentimiz otomatik olarak \u00fclkemizde yer alan t\u00fcm il ve bu illere ba\u011fl\u0131 il\u00e7eleri se\u00e7ilebilir halde \u00f6deme sayfan\u0131za ekleyecektir.<\/p>\n","installation":"<p>Eklentinin kurulumu i\u00e7in \u015fu ad\u0131mlar\u0131 izlemelisiniz<\/p>\n<ol>\n<li><code>woocommerce-il-ilce.zip<\/code> dosyas\u0131n\u0131 <code>\/wp-content\/plugins\/<\/code> dizinine y\u00fckleyin<\/li>\n<li>WordPress admin panelinizdeki &#8216;Eklentiler&#8217; menus\u00fcnden eklentiyi aktive edin<\/li>\n<\/ol>\n","faq":"\n<h4>Installation Instructions<\/h4>\n<p>\n<p>Eklentinin kurulumu i\u00e7in \u015fu ad\u0131mlar\u0131 izlemelisiniz<\/p>\n<ol>\n<li><code>woocommerce-il-ilce.zip<\/code> dosyas\u0131n\u0131 <code>\/wp-content\/plugins\/<\/code> dizinine y\u00fckleyin<\/li>\n<li>WordPress admin panelinizdeki &#8216;Eklentiler&#8217; menus\u00fcnden eklentiyi aktive edin<\/li>\n<\/ol>\n<\/p>\n<h4>Ek ayar yapmam gerekir mi?<\/h4>\n<p>\n<p>Hay\u0131r ek ayar yapman\u0131z gerekmekeyecektir.<\/p>\n<\/p>\n\n","changelog":"<h4>1.0.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Eklenti Yay\u0131nland\u0131<\/li>\n<\/ul>\n<p>r.<\/p>\n","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/woo-il-ilce-secici.zip","screenshots":[],"tags":{"il-ice-secici":"il i\u00e7e se\u00e7ici","woocommerce-il-ilce":"woocommerce il il\u00e7e"},"versions":[],"donate_link":"","banners":[]}