{"name":"WooCommerce &amp; OkosUgyvitel Integration","slug":"woo-okosugyvitel-integration","version":"1.0","author":"<a href=\"https:\/\/okosugyvitel.hu\">OkosUgyvitel.hu<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/okosugyvitel\/","contributors":{"okosugyvitel":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/okosugyvitel\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/7284f04efcd1354be33dff1ab5b3b710?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"okosugyvitel"}},"requires":"4.4","tested":"5.0.20","requires_php":"5.6","requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":0,"last_updated":"2019-02-20 10:43am GMT","added":"2019-02-20","homepage":"","sections":{"description":"<p>A b\u0151v\u00edtm\u00e9ny lehet\u0151v\u00e9 teszti mennyis\u00e9gi egys\u00e9g haszn\u00e1lat\u00e1t a WooCommerce term\u00e9kek sz\u00e1m\u00e1ra, valamint a rendel\u00e9si folyamat sor\u00e1n az megrendel\u0151k megadhatj\u00e1k az ad\u00f3sz\u00e1mukat.<\/p>\n<p>Fontos hangs\u00fajozni, hogy a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny \u00f6nmag\u00e1ban nem elegend\u0151, csup\u00e1n a WooCommerce b\u0151v\u00edtm\u00e9ny lehet\u0151s\u00e9geit b\u0151v\u00edti ki, \u00edgy a WooCommerce b\u0151v\u00edtm\u00e9ny telep\u00edt\u00e9se\/megl\u00e9te el\u0151felt\u00e9tele a haszn\u00e1lat\u00e1nak.<br \/>\nAz okosugyvitel.hu a WooCommerce REST API-n kereszt\u00fcl k\u00e9pes el\u00e9rni a rendel\u00e9seket \u00e9s felt\u00f6lteni a k\u00e9szlet inform\u00e1ci\u00f3kat. Hogy ez m\u0171k\u00f6dhessen a WooCommerce <code>Halad\u00f3<\/code> be\u00e1ll\u00edt\u00e1sain\u00e1l a <code>REST API<\/code>-n\u00e1l egy kulcsot kell l\u00e9trehozni. Ezt k\u00f6vet\u0151en az okosugyvitel.hu-t kell felkeresni. A sz\u00fcks\u00e9ges be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok elv\u00e9gz\u00e9s\u00e9hez keresse fel az <a href=\"https:\/\/okosugyvitel.hu\" rel=\"nofollow ugc\">okosugyvitel.hu<\/a> \u00fcgyf\u00e9lszolg\u00e1lat\u00e1t.<br \/>\nM\u0171k\u00f6d\u0151 kapcsolat esetn\u00e9 az okosugyvitel.hu az \u00fcgyviteli rendszerben be\u00e1ll\u00edtott rendel\u00e9seket let\u00f6lti \u00e9s a rendel\u00e9sek st\u00e1tusz\u00e1t teljes\u00edtettre \u00e1ll\u00edtja. Ezt k\u00f6vet\u0151en az \u00fcgyviteli rendszerben t\u00f6rt\u00e9nt k\u00e9szlet v\u00e1ltoz\u00e1sokat felt\u00f6lti a web\u00e1ruh\u00e1zba.<\/p>\n","installation":"<ol>\n<li>T\u00f6ltsd fel a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny f\u00e1jlokat a <code>\/wp-content\/plugins\/woo-okosugyvitel-integration<\/code> k\u00f6nyvt\u00e1rba, vagy telep\u00edtsd a WordPress b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek k\u00e9perny\u0151n kereszt\u00fcl.<\/li>\n<li>Akt\u00edv\u00e1ld a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt a &#8216;B\u0151v\u00edtm\u00e9nyek&#8217; k\u00e9perny\u0151n kereszt\u00fcl.<\/li>\n<\/ol>\n","faq":"\n<h4>K\u00f6vetelm\u00e9ny a b\u0151v\u00edtm\u00e9ny haszn\u00e1lata?<\/h4>\n<p>\n<p>Nem k\u00f6vetelm\u00e9ny, de alap\u00e9rtelmezetten a WooCommerce rendel\u00e9si folyamata nem tartalmazza a vev\u0151 ad\u00f3sz\u00e1m megad\u00e1si lehet\u0151s\u00e9g\u00e9t \u00e9s a mennyis\u00e9gi egys\u00e9g kezel\u00e9s\u00e9t. Ezekre az inform\u00e1ci\u00f3kra sz\u00fcks\u00e9g van a megrendel\u00e9sek tov\u00e1bbi kezel\u00e9s\u00e9hez \u00e9s hogy sz\u00e1mla k\u00e9sz\u00fclhessen bel\u0151le.<br \/>\nNincs akad\u00e1ja, hogy m\u00e1s m\u00f3don val\u00f3s\u00edtsa meg a sz\u00fcks\u00e9ges adatok megad\u00e1s\u00e1t, ebben az esetben k\u00e9rem vegye fel a kapcsolatot az okosugyvitel.hu \u00fcgyf\u00e9lszolg\u00e1lat\u00e1val.<\/p>\n<\/p>\n<h4>Milyen adatokat tud fogadni az okosugyvitel.hu?<\/h4>\n<p>\n<p>A vev\u0151i megrendel\u00e9sek ker\u00fclnek \u00e1tt\u00f6lt\u00e9sre valamint a term\u00e9k k\u00e9szlet \u00e9s \u00e1r adatok t\u00f6lt\u0151dnek \u00e1t a web\u00e1ruh\u00e1zba<\/p>\n<\/p>\n<h4>Milyen st\u00e1tusz\u00fa megrendel\u00e9sek ker\u00fclnek let\u00f6lt\u00e9sre?<\/h4>\n<p>\n<p>Mivel a folyamatok web\u00e1ruh\u00e1zank\u00e9nt elt\u00e9r\u0151ek lehetnek, lehet\u0151s\u00e9g van egyedileg meghat\u00e1rozni a let\u00f6ltend\u0151 rendel\u00e9sek st\u00e1tuszait. Az okosugyvitel.hu \u00fcgyf\u00e9lszolg\u00e1lata seg\u00edts\u00e9get tud nyujtani.<\/p>\n<\/p>\n\n","changelog":"<h4>20190131<\/h4>\n<p>Els\u0151 publik\u00e1lt verzi\u00f3<\/p>\n","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/woo-okosugyvitel-integration.1.0.zip","screenshots":[],"tags":{"magyar":"magyar","okosugyvitel-hu":"okosugyvitel.hu","szamlazo":"szamlazo","woocommerce":"woocommerce"},"versions":{"1.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/woo-okosugyvitel-integration.1.0.zip","trunk":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/woo-okosugyvitel-integration.zip"},"donate_link":"","banners":[]}