{"name":"WP-Dynabox","slug":"wp-dynabox","version":"1.0.5","author":"<a href=\"http:\/\/oquetananet.com\/\">O qu\u00ea ta na net<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/eliaslimaleite\/","contributors":{"eliaslimaleite":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/eliaslimaleite\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e0d153b4428b9d5c53c87c567a3e748e?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"O qu? t? na net"}},"requires":"2.7","tested":"4.2.36","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":0,"last_updated":"2015-08-09 2:50am GMT","added":"2009-07-18","homepage":"http:\/\/oquetananet.com\/wordpress\/plugins\/wp-dynabox\/","sections":{"description":"<p>O funcionamento do plugin \u00e9 bastante simples. Ele inclui os divs antes e depois do texto dos artigos e\/ou dos coment\u00e1rios. A inclus\u00e3o do c\u00f3digo no rodap\u00e9 do blog tamb\u00e9m \u00e9 feita pelo plugin. A \u00fanica configura\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria a ser feita \u00e9 informar o n\u00famero do site de origem na p\u00e1gina de administra\u00e7\u00e3o que \u00e9 disponibilizada ao se habilitar o plugin.<\/p>\n<p>Voc\u00ea pode escolher determinados artigos para que n\u00e3o sejam mostrados an\u00fancios do Dynabox.<\/p>\n<p>O plugin inclui uma op\u00e7\u00e3o de exibir ou n\u00e3o cr\u00e9ditos de divulga\u00e7\u00e3o no rodap\u00e9 do seu blog, onde voc\u00ea poder\u00e1 escolher se deseja ou n\u00e3o exibir os cr\u00e9ditos de divulga\u00e7\u00e3o no rodap\u00e9 do seu blog e personalizar como os cr\u00e9ditos de divulga\u00e7\u00e3o iram aparecer no rodap\u00e9 do seu blog. Acabei incluindo os cr\u00e9ditos de divulga\u00e7\u00e3o no rodap\u00e9 ap\u00f3s ler o artigo onde fica claro que ningu\u00e9m prestigia o autor de plugins. A inspira\u00e7\u00e3o foi o <a href=\"http:\/\/photomatt.net\/2007\/04\/12\/plugin-authors-get-no-love\/\" title=\"Authors Get No Love\" rel=\"nofollow ugc\">artigo do Matt<\/a>. Junto com a publica\u00e7\u00e3o desta nota de rodap\u00e9 \u00e9 publicado tamb\u00e9m a parte mais importante do c\u00f3digo do Dynabox \u00e9 o c\u00f3digo onde est\u00e1 o c\u00f3digo do site de origem.<\/p>\n<p>Se voc\u00ea; tiver problemas com o plugin ou quer sugerir alguma modifica\u00e7\u00e3o, por favor acesse a p\u00e1gina de <a href=\"http:\/\/oquetananet.com\/contato\/\" rel=\"nofollow ugc\">contato<\/a> .<\/p>\n","installation":"<p>A instala\u00e7\u00e3o do plugin \u00e9 bastante simples.<\/p>\n<ol>\n<li>Fa\u00e7a upload da pasta <strong>WP-Dynabox<\/strong> para a pasta <strong>\/wp-content\/plugins\/<\/strong><\/li>\n<li><strong>Ative<\/strong> o WP-Dynabox no menu <strong>Plugins<\/strong> do WordPress<\/li>\n<li><strong>Informe o seu c\u00f3digo do site de origem<\/strong> e personalize a exibi\u00e7\u00e3o dos an\u00fancios<\/li>\n<\/ol>\n<p><strong>Importante!<\/strong><\/p>\n<p>Para que o plugin funcione corretamente, \u00e9 <strong>necess\u00e1rio<\/strong> que o seu tema tenha uma chamada para fun\u00e7\u00e3o <strong>wp_footer()<\/strong>. Se voc\u00ea; n\u00e3o sabe como incluir a chamada, veja [aqui](http:\/\/www.wpdesigner.com\/2007\/05\/30\/where-exactly-should-you-place-wp_footer\/ aqui). \u00e9 necess\u00e1rio tamb\u00e9m que voc\u00ea; tenha uma conta ativa no <a href=\"http:\/\/afiliados.buscape.com.br\/afiliados\/Lomadee.do\/\" title=\"Dynabox\" rel=\"nofollow ugc\">Dynabox<\/a>.<\/p>\n","faq":"<p>FAQ &#8211; Perguntas Frequentes<\/p>\n<h4>N\u00e3o aparecem an\u00fancios nos meus artigos. Verifiquei o c\u00f3digo da p\u00e1gina do artigo e os c\u00f3digos do Dynabox n\u00e3o est\u00e3o sendo inclu\u00eddos. O que eu fa\u00e7o?<\/h4>\n<p>O problema pode estar no tema do seu blog, garanta que existe a chamada &#8220;wp_footer()&#8221; no arquivo de tema &#8220;Rodap\u00e9&#8221; (ou footer, caso seu wordpress esteja em ingl\u00ea;s) do seu tema ativo. Veja mais <a href=\"http:\/\/www.wpdesigner.com\/2007\/05\/30\/where-exactly-should-you-place-wp_footer\/\" title=\"aqui\" rel=\"nofollow ugc\">aqui<\/a><\/p>\n<h4>Preciso me cadastrar em algum lugar para usar este plugin?<\/h4>\n<p>Sim! \u00e9 necess\u00e1rio ter uma conta ativa no progrma de afiliados do buscap\u00e9 para usar a ferramenta <a href=\"http:\/\/afiliados.buscape.com.br\/afiliados\/Dynabox.do\" title=\"Dynabox\" rel=\"nofollow ugc\">Dynabox<\/a> para que o plugin funcione como esperado.<\/p>\n<h4>Posso determinar que n\u00e3o sejam mostrados an\u00fancios do Dynabox em alguns artigos?<\/h4>\n<p>Se voc\u00ea; quiser que algum artigo n\u00e3o receba an\u00fancios do Dynabox, basta escolher a op\u00e7\u00e3o <strong>N\u00e3o mostrar an\u00fancios do Dynabox neste artigo<\/strong> na p\u00e1gina de edi\u00e7\u00e3o de artigos.<\/p>\n","changelog":"<h4>1.0.5<\/h4>\n<ul>\n<li>2015-08-08<\/li>\n<li>Melhoria: Acerto visual da p\u00e1gina de administra\u00e7\u00e3o e corre\u00e7\u00f5es de compatibilidade.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.4<\/h4>\n<ul>\n<li>2013-12-11<\/li>\n<li>Melhoria: Acerto visual da p\u00e1gina de administra\u00e7\u00e3o.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.3<\/h4>\n<ul>\n<li>2012-04-24<\/li>\n<li>Melhoria: Acerto visual da p\u00e1gina de administra\u00e7\u00e3o.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.2<\/h4>\n<ul>\n<li>2009-07-24<\/li>\n<li>Liberdade de escolha: Agora voc\u00ea pode escolher se deseja exibir os cr\u00e9ditos de divulga\u00e7\u00e3o do plugin WP-Dynabox no rodap\u00e9 do seu blog ou n\u00e3o.<\/li>\n<li>Melhoria: Acerto visual da p\u00e1gina de administra\u00e7\u00e3o.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.1<\/h4>\n<ul>\n<li>2009-07-22<\/li>\n<li>Melhoria: Acerto visual da p\u00e1gina de administra\u00e7\u00e3o.<\/li>\n<li>Melhoria: Otimiza\u00e7\u00e3o do plugin para minimizar as chamadas a banco de dados.<\/li>\n<li>Inclus\u00e3o: Compatibilidade para a vers\u00e3o 2.8.2 do WordPress.<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.0<\/h4>\n<ul>\n<li>2009-07-17<\/li>\n<li>Primeira vers\u00e3o com funcionalidades b\u00e1sicas.<\/li>\n<\/ul>\n","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wp-dynabox.zip","screenshots":[],"tags":{"brasil":"brasil","dynabox":"dynabox","integration":"integration","monetizacao":"monetiza\u00e7\u00e3o"},"versions":{"1.0.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wp-dynabox.1.0.0.zip","1.0.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wp-dynabox.1.0.1.zip","1.0.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wp-dynabox.1.0.2.zip","1.0.3":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wp-dynabox.1.0.3.zip","1.0.4":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wp-dynabox.1.0.4.zip"},"donate_link":"http:\/\/oquetananet.com\/wordpress\/plugins\/wp-dynabox\/","banners":[]}