{"name":"WP Novo Tempo (Radio e TV)","slug":"wp-novo-tempo","version":"1.0","author":"Joel Garcia Jr","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/joelgarciajr84\/","contributors":{"joelgarciajr84":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/joelgarciajr84\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/e7aa000c766905f50e4675eb296022d0?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"Joel Garcia Jr"}},"requires":"4.0.0","tested":"4.2.36","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":100,"ratings":{"5":1,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":1,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":10,"last_updated":"2015-05-30 10:10pm GMT","added":"2015-05-30","homepage":"","sections":{"description":"<p>Este plugin cria dois Widgets em seu site, um da TV novo Tempo e um da R\u00e1dio Novo Tempo, voc\u00ea pode transmitir esperan\u00e7a atrav\u00e9s do seu site. Basta arrastar e colocar o \/ os Widgets na \u00e1rea que deseja e pronto. Seu site j\u00e1 estar\u00e1 transmitindo ao vivo a TV e\/ou R\u00e1dio Novo Tempo.<\/p>\n<p>[Este plugin \u00e9 uma produ\u00e7\u00e3o independente, n\u00e3o foi constru\u00eddo pela Rede novo tempo, nem pela IASD]<\/p>\n<p>Site da Rede Novo Tempo: http:\/\/novotempo.com\/<\/p>\n","installation":"<p>A instala\u00e7\u00e3o do plugin \u00e9 bastante simples.<\/p>\n<p>Extraia a pasta wp-novo-tempo para a pasta onde se encontra os seus plugins Ex.:\/wp-content\/plugins\/<br \/>\nAtive o WP Novo Tempo no menu Plugins do WordPress<br \/>\nEntre em contato com joel.garciajr84@gmail.com<\/p>\n","changelog":"<h4>1.1<\/h4>\n<ul>\n<li>First version of the system<\/li>\n<\/ul>\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wp-novo-tempo\/assets\/screenshot-1.png?rev=1171143\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wp-novo-tempo\/assets\/screenshot-1.png?rev=1171143\" alt=\"Tela 1\"><\/a><p>Tela 1<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wp-novo-tempo\/assets\/screenshot-2.png?rev=1171143\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wp-novo-tempo\/assets\/screenshot-2.png?rev=1171143\" alt=\"Tela 2\"><\/a><p>Tela 2<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wp-novo-tempo\/assets\/screenshot-3.png?rev=1171143\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wp-novo-tempo\/assets\/screenshot-3.png?rev=1171143\" alt=\"Tela 3\"><\/a><p>Tela 3<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wp-novo-tempo\/assets\/screenshot-4.png?rev=1171143\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wp-novo-tempo\/assets\/screenshot-4.png?rev=1171143\" alt=\"Tela 4\"><\/a><p>Tela 4<\/p><\/li><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/wp-novo-tempo\/assets\/screenshot-5.png?rev=1171143\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/wp-novo-tempo\/assets\/screenshot-5.png?rev=1171143\" alt=\"Tela 5\"><\/a><p>Tela 5<\/p><\/li><\/ol>","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wp-novo-tempo.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/wp-novo-tempo\/assets\/screenshot-1.png?rev=1171143","caption":"Tela 1"},"2":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/wp-novo-tempo\/assets\/screenshot-2.png?rev=1171143","caption":"Tela 2"},"3":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/wp-novo-tempo\/assets\/screenshot-3.png?rev=1171143","caption":"Tela 3"},"4":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/wp-novo-tempo\/assets\/screenshot-4.png?rev=1171143","caption":"Tela 4"},"5":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/wp-novo-tempo\/assets\/screenshot-5.png?rev=1171143","caption":"Tela 5"}},"tags":{"adventista":"Adventista","novo-tempo":"Novo Tempo","radio-novo-tempo":"R\u00e1dio Novo Tempo","tv-novo-tempo":"TV Novo Tempo"},"versions":[],"donate_link":"","banners":{"low":"https:\/\/ps.w.org\/wp-novo-tempo\/assets\/banner-772x250.png?rev=1171148","high":false}}