{"name":"WP Super Redes Sociais","slug":"wp-super-redes-sociais","version":"1.2.1","author":"<a href=\"http:\/\/www.williamokano.com\/\">William Okano , Claudney S. Reis <\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/williamokano\/","contributors":{"williamokano":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/williamokano\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1e00cfce85ea6759de44c8b2160d0856?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"williamokano"},"claudsan":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/claudsan\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07717d09d3262bcf189265fe99f93aba?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"claudsan"}},"requires":"3.0+","tested":"3.4.x","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":10,"last_updated":"2012-08-14 4:48pm GMT","added":"2011-08-15","homepage":"http:\/\/www.williamokano.com\/plugins\/","sections":{"description":"<p>Este plugin tem como funcionalidade adicionar a funcionalidade de share para as principais e mais utilizadas redes sociais.<\/p>\n<p>Na vers\u00e3o 1.0 conta com as redes sociais:<br \/>\n    * &#8220;Twitter&#8221;<br \/>\n    * &#8220;Facebook&#8221;<br \/>\n    * &#8220;Google Plus&#8221;<br \/>\n    * &#8220;Google Buzz&#8221;<\/p>\n<p>Atualizado para encurtador migre.me<\/p>\n","installation":"<p>Ap\u00f3s a ativa\u00e7\u00e3o do plugin, acesse o Dash Board e v\u00e1 em CHW Plugins e configure como achar melhor.<\/p>\n<p>Ative \/ Desative quais redes voc\u00ea n\u00e3o quer que apare\u00e7a e configure o CSS de acordo com o seu site.<\/p>\n<p>Observe o arquivo mythumb.gif, por padr\u00e3o \u00e9 ele que o facebook ir\u00e1 reconhecer como imagem no &#8220;Like Button&#8221;, ent\u00e3o favor<br \/>\nalterar para um de seu gosto.<\/p>\n","changelog":"<h4>1.0<\/h4>\n<p>Post inicial com as funcionalidades do:<br \/>\n    * &#8220;Twitter&#8221;<br \/>\n    * &#8220;Facebook&#8221;<br \/>\n    * &#8220;Google Plus&#8221;<br \/>\n    * &#8220;Google Buzz&#8221;<\/p>\n<h4>1.1<\/h4>\n<p>Altera\u00e7\u00e3o para corre\u00e7\u00e3o de n\u00e3o exibi\u00e7\u00e3o dos share buttons no dashboard.<\/p>\n<h4>1.1.1<\/h4>\n<p>Adicionado a possibilidade de alterar o texto do facebook para um idioma espec\u00edfico.<\/p>\n<ul>\n<li>Ingl\u00eas<\/li>\n<li>Portugu\u00eas Brasileiro<\/li>\n<li>Espanhol<\/li>\n<li>Franc\u00eas<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.2<\/h4>\n<p>Corrigido o m\u00e9todo de acesso ao encurtador de URL<br \/>\nAtualizado o encurtador para utilizar o migre.me<\/p>\n<h4>1.2.1<\/h4>\n<p>Atualizado o API do migre.me<\/p>\n","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wp-super-redes-sociais.zip","screenshots":[],"tags":{"facebook":"facebook","listagem":"listagem","redes":"redes","sociais":"sociais","twitter":"twitter"},"versions":[],"donate_link":"http:\/\/www.williamokano.com\/donate","banners":[]}