{"name":"WPis","slug":"wpis","version":"1.0.5","author":"<a href=\"http:\/\/www.axelrafn.org\/\">Axel Rafn<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/axelrafn\/","contributors":{"axelrafn":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/axelrafn\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/26e268e31779cb6e9eec70e3f29c959e?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"axelrafn"}},"requires":"2.0.2","tested":"3.2.1","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":10,"last_updated":"2011-08-13 7:45am GMT","added":"2011-03-27","homepage":"http:\/\/www.axelrafn.org\/","sections":{"description":"<p>\u00deessi vi\u00f0b\u00f3t var b\u00fain til fyrir \u00edslenska vefi sem keyra WordPress vefumsj\u00f3narkerfi\u00f0.<\/p>\n<p>\u00deetta er frekar l\u00edtil vi\u00f0b\u00f3t sem hj\u00e1lpar \u00fe\u00e9r a\u00f0 vi\u00f0halda \u00edslenskri \u00fe\u00fd\u00f0ingu fyrir WordPress fr\u00e1 \u00fe\u00fd\u00f0ingarh\u00f3pnum okkar.<br \/>\nSem stendur virkar h\u00fan bara \u00e1 Linux\/Unix \u00fej\u00f3num me\u00f0 cURL uppsett.<\/p>\n<p>\u00dea\u00f0 kemur villumelding \u00feegar vi\u00f0b\u00f3tin er virkju\u00f0, um a\u00f0 vi\u00f0b\u00f3tin hafi framkalla\u00f0 XXXX marga stafi af \u00f3v\u00e6ntri \u00fatprentun. \u00deetta \u00fearf ekkert a\u00f0 \u00f3ttast en \u00feetta skemmir ekkert fyrir, \u00feetta gerist bara vi\u00f0 virkjun vi\u00f0b\u00f3tarinnar.<br \/>\nSem stendur er \u00e9g a\u00f0 reyna a\u00f0 elta uppi hvers vegna \u00feetta kemur fram.<\/p>\n","installation":"<ol>\n<li>Upphala wpis m\u00f6ppunni \u00ed <code>\/wp-content\/plugins\/<\/code> m\u00f6ppuna.<\/li>\n<li>Virkja vi\u00f0b\u00f3tina \u00ed &#8216;Vi\u00f0b\u00e6tur&#8217; valmyndinni \u00ed WordPress.<\/li>\n<li>Smella \u00e1 \u201cUppf\u00e6ra \u00de\u00fd\u00f0ingu\u201d til a\u00f0 s\u00e6kja n\u00fdjustu \u00fe\u00fd\u00f0inguna.<\/li>\n<li>Uppf\u00e6ra wp-config.php skjali\u00f0 \u00e1 vef\u00fej\u00f3ninum \u00fe\u00ednum og breyta \u00ed: define(\u201cWPLANG\u201d, \u201cis_IS\u201d);<\/li>\n<\/ol>\n","changelog":"<h4>1.0.5<\/h4>\n<ul>\n<li>L\u00edtils h\u00e1ttar uppf\u00e6rsla til a\u00f0 undirb\u00faa fyrir komandi uppf\u00e6rslur og n\u00fdjungar<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.2<\/h4>\n<ul>\n<li>Laga\u00f0i uppsetningarl\u00fdsinguna, gleymdist a\u00f0 taka fram me\u00f0 stillingu \u00ed wp-config.php<\/li>\n<li>N\u00fa \u00fearf ekki a\u00f0 uppf\u00e6ra fr\u00e9ttir \u00ed fyrsta skipti\u00f0 sem vi\u00f0b\u00f3tin er sko\u00f0u\u00f0 \u00e1 bakenda WordPress<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Laga\u00f0i l\u00fdsingar \u00ed b\u00e6\u00f0i readme.txt og wpis.php<\/li>\n<\/ul>\n<h4>1.0<\/h4>\n<ul>\n<li>Fyrsta st\u00f6\u00f0uga \u00fatg\u00e1fan sem er dreift til allra sem vilja<\/li>\n<\/ul>\n<h4>0.4<\/h4>\n<ul>\n<li>Upphaflega \u00fatg\u00e1fan sem var notu\u00f0 af takm\u00f6rku\u00f0um h\u00f3p.<\/li>\n<\/ul>\n","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wpis.1.0.5.zip","screenshots":[],"tags":{"island":"\u00edsland","islensk-thyding":"\u00edslensk \u00fe\u00fd\u00f0ing","thyding":"\u00fe\u00fd\u00f0ing","islenska":"islenska","translation":"translation"},"versions":{"1.0":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wpis.1.0.zip","1.0.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wpis.1.0.1.zip","1.0.2":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wpis.1.0.2.zip","1.0.3":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wpis.1.0.3.zip","1.0.4":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wpis.1.0.4.zip","1.0.5":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wpis.1.0.5.zip","trunk":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wpis.zip"},"donate_link":"http:\/\/www.axelrafn.org\/","banners":[]}