{"name":"wpTerminGermany","slug":"wptermingermany","version":"0.1","author":"<a href=\"http:\/\/daschmi.de\/\">Daschmi<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/daschmi\/","contributors":{"daschmi":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/daschmi\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/d0697419d91b2257a4a31fd53e7d30c3?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"Daschmi"}},"requires":"3.0.1","tested":"3.9.40","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":80,"ratings":{"5":0,"4":1,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":1,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":0,"last_updated":"2014-07-29 12:38pm GMT","added":"2014-07-13","homepage":"http:\/\/daschmi.de\/","sections":{"description":"<p>Displays dates on a calendar, and link to date posts.<\/p>\n","installation":"<ol>\n<li>Upload the files to \/wp-content\/plugins\/wptermingermany<\/li>\n<li>Activate the plugin<\/li>\n<\/ol>\n","changelog":"<h4>0.1<\/h4>\n<p>First Commit<\/p>\n","reviews":"<div class=\"review\">\n\t<div class=\"review-head\">\n\t\t<div class=\"reviewer-info\">\n\t\t\t<div class=\"review-title-section\">\n\t\t\t\t<h4 class=\"review-title\">Interessanter Ansatz<\/h4>\n\t\t\t\t<div class=\"star-rating\">\n\t\t\t\t<div class=\"wporg-ratings\" aria-label=\"4 out of 5 stars\" data-title-template=\"%s out of 5 stars\" data-rating=\"4\" style=\"color:#ffb900;\"><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-filled\"><\/span><span class=\"star dashicons dashicons-star-empty\"><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<p class=\"reviewer\">\n\t\t\t\tBy <a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/maennchen1\/\"><img alt='' src='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fe9c122b98cb7bf88e0abb8ee9894b12?s=16&#038;d=monsterid&#038;r=g' srcset='https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/fe9c122b98cb7bf88e0abb8ee9894b12?s=32&#038;d=monsterid&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-16 photo' height='16' width='16' loading='lazy' decoding='async'\/><\/a><a href=\"https:\/\/profiles.wordpress.org\/maennchen1\/\" class=\"reviewer-name\">maennchen1<\/a> on <span class=\"review-date\">February 23, 2018<\/span>\t\t\t<\/p>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t<div class=\"review-body\">Mit der WordPress-Version 4.9.4 funktioniert das Plugin ohne Probleme. Leider ist das Plugin noch in der Entwicklung, da unter Konfiguration &gt; Kalender noch ein TODO steht. \n\nDa man unterschiedliche Eintr\u00e4ge f\u00fcr die gleichen Zeitr\u00e4ume eintragen kann, ist eine \u00dcbersicht verschiedener Termine f\u00fcr unter schiedliche Personen m\u00f6glich. Eine farbliche Unterscheidung w\u00e4re angenehm, ebenso f\u00fcr die Zuordnung (Backend) zu den besagten Personen (kann \u00fcber die unterschiedlichen \"Kalender\" abgehandelt werden). \n\nWenn dann noch eine optionale Anfragem\u00f6glichkeit aus dem Frontend heraus m\u00f6glich w\u00e4re, w\u00e4re das Ganze richtig rund. \n\nFrohes Schaffen!<\/div>\n<\/div>\n"},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wptermingermany.0.1.zip","screenshots":[],"tags":{"custom-post-type":"custom post type","date":"date","google-calendar":"google calendar","ics":"ics"},"versions":{"0.1":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wptermingermany.0.1.zip","trunk":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/wptermingermany.zip"},"donate_link":"http:\/\/daschmi.de\/","banners":[]}