{"name":"Z Flakera na Blog","slug":"z-flakera-na-blog","version":"0.1","author":"<a href=\"http:\/\/www.muzungu.pl\">Konrad Karpieszuk<\/a>","author_profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/kkarpieszuk\/","contributors":{"kkarpieszuk":{"profile":"https:\/\/profiles.wordpress.org\/kkarpieszuk\/","avatar":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/83ac0ec2d54013c0e85b6b2207c1ff00?s=96&d=monsterid&r=g","display_name":"kkarpieszuk"}},"requires":false,"tested":"2.9.2","requires_php":false,"requires_plugins":[],"rating":0,"ratings":{"5":0,"4":0,"3":0,"2":0,"1":0},"num_ratings":0,"support_threads":0,"support_threads_resolved":0,"active_installs":0,"last_updated":"2010-04-03 5:56pm GMT","added":"2010-04-03","homepage":"http:\/\/www.muzungu.pl","sections":{"description":"<p>Plugin pozwala zamieszcza\u0107 wpisy na naszym blogu za po\u015brednictwem witryny Flaker.pl. Pisz na Flaker.pl kr\u00f3tkie wpisy, dodaj im specjalny tag (domy\u015blnie #miniblog ale mo\u017cna to zmieni\u0107 w ustawieniach), a plugin raz na dob\u0119 po\u0142? czy si\u0119 z Flakerem, sprawdzi jakie nowe wpisy zamie\u015bci\u0142e\u015b, skopiuje je i po\u0142? czone w jeden zamie\u015bci na Twoim blogu.<\/p>\n<p>Jest to przydatne, je\u015bli w ramach swojego bloga chcesz prowadzi\u0107 tak\u017ce popularny miniblog. Takie \u015bci? gni\u0119te wpisy zostaj?  automatycznie dodane do konkretnej kategorii (takiej samej jak tag na flakerze, czyli domy\u015blnie &#8216;miniblog&#8217;), wi\u0119c mo\u017cesz je \u0142atwo wyizolowa\u0107 do sidebara na przyk\u0142ad.<\/p>\n<p>Pami\u0119taj, \u017ce jest to wersja 0.1 pluginu, wi\u0119c przepraszam za wszystkie u\u0142omno\u015bci. Szczeg\u00f3lnie doskwiera brak fomratowa\u0144 \u015bci? gni\u0119tych wpis\u00f3w i rak zdj\u0119\u0107 czy odno\u015bnik\u00f3w. To b\u0119dzie jednak dodane w najbli\u017cszych wersjach jako pierwsze.<\/p>\n","installation":"<ol>\n<li>Zainstaluj plugin jak ka\u017cdy inny<\/li>\n<li>Przejd\u017a do Ustawienia &gt; Z flakera na Blog i podaj tam sw\u00f3j login na flakerze. Mo\u017cesz skonfigurowa\u0107 tak\u017ce inne rzeczy.<\/li>\n<li>Zacznij pisa\u0107 na Flakerze. Pierwsze \u015bci? gni\u0119cie flak\u00f3w powinno odbu\u0107 si\u0119 za maksymalnie godzin\u0119, jednak nie zawsze pierwsze podej\u015bcie si\u0119 udaje. Nie przejmuj si\u0119 i pisz na Flakerze dalej, Twoje flaki na pewno nie przepadn? .<\/li>\n<\/ol>\n","faq":"<h4>Masz jakie\u015b pytanie?<\/h4>\n<p>Wy\u015blij mi wiadomo\u015b\u0107 na Flakerze (http:\/\/flaker.pl\/kkarpieszuk) lub napisz na email kkarpieszuk@gmail.com<\/p>\n","changelog":"<h4>0.1<\/h4>\n<ul>\n<li>Pierwsza wersja, dzia\u0142a (mam nadziej\u0119)<\/li>\n<\/ul>\n","screenshots":"<ol><li><a href=\"https:\/\/ps.w.org\/z-flakera-na-blog\/trunk\/screenshot-1.png?rev=1444774\"><img src=\"https:\/\/ps.w.org\/z-flakera-na-blog\/trunk\/screenshot-1.png?rev=1444774\" alt=\"Opcje konfiguracji wtyczki\"><\/a><p>Opcje konfiguracji wtyczki<\/p><\/li><\/ol>","reviews":""},"download_link":"https:\/\/downloads.wordpress.org\/plugin\/z-flakera-na-blog.zip","screenshots":{"1":{"src":"https:\/\/ps.w.org\/z-flakera-na-blog\/trunk\/screenshot-1.png?rev=1444774","caption":"Opcje konfiguracji wtyczki"}},"tags":{"flaker":"flaker","microblogging":"microblogging","miniblog":"miniblog"},"versions":[],"donate_link":"https:\/\/ssl.dotpay.pl\/?id=3633&opis=w+podziekowaniu+za+wtyczke+Z+Flakera+Na+Blog","banners":[]}